[
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu dzisiejszym. w ramach wsp\u00f3\u0142pracy\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 MIROBOOS s.r.o. z Czeskiego Cieszyna  otrzyma\u0142   zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 poliamidu\n                           na kwot\u01192 575  tys. z\u0142. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 przez  tego kontrahenta  w okresie\n                           od dnia 20 sierpnia br._ Rap. bie\u017c\u0105cy nr 20/2015_  do dnia dzisiejszego  _w\u0142\u0105czaj\u0105c\n                           powy\u017csze zam\u00f3wienie_ wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 4 897  tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y\n                           dostawy  poliamidu .    Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10%\n                           kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta, kt\u00f3ry na dzie\u0144 30.09.2015r. wynosi\u0142 37332  tys. z\u0142.  \n                              Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-11-30"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu dzisiejszym w ramach wsp\u00f3\u0142pracy\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 AAE Global Trans Spedition Sp. z o. o. z Katowic otrzyma\u0142   potwierdzenie\n                           przyj\u0119cia zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 poliamidu na kwot\u0119 2 505  tys. z\u0142. przeznaczonego\n                           na eksport do Czech. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u  tego kontrahenta  w okresie od\n                           5.08.2015 _publikacja RB 19/2015_ do dnia dzisiejszego  _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienie_\n                           wynios\u0142a \u0142\u0105cznie     5 994,3 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y zakupy  poliamidu\n                           .    Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego\n                           Emitenta, kt\u00f3ry na dzie\u0144 30.09.2015r. wynosi\u0142 37 332  tys. z\u0142.          Podstawa prawna:\n                           \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-11-30"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, i\u017c w dniu wczorajszympodpisa\u0142 aneksy\n                           do um\u00f3w kredytowych  zawartych w 2013 roku  z Getin Noble Bank S.A w Warszawie wyd\u0142u\u017caj\u0105cych\n                           okresy ich obowi\u0105zywania :  1/ aneks do umowy kredytowej o kredyt z\u0142otowy obrotowy rewolwingowy  w rachunku kredytowym\n                           w kwocie  3 000 000,00 z\u0142 na poni\u017cszych warunkach :   - okres kredytowania: . do dnia 18.11.2016 r.   - cel kredytowania: finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci,  Zabezpieczenie kredytu stanowi\u0107 b\u0119dzie:    -Pe\u0142nomocnictwo do dysponowania \u015brodkami na rachunku,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 egzekucji,     -Por\u0119czenie GK FASING SA,    -Hipoteka umowna na nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Katowicach-Zarzeczu.  2/ aneks do umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym, w ramach kt\u00f3rej Bank udzieli\u0142 sp\u00f3\u0142ce\n                           MOJ S.A. kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym w kwocie 1 500 000,00 z\u0142 na poni\u017cszych warunkach:     - okres kredytowania: do dnia 18.11.2016 r.       - cel kredytowania: finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci ,  Zabezpieczenie kredytu stanowi\u0107 b\u0119dzie:       -Pe\u0142nomocnictwo do dysponowania \u015brodkami na rachunku,      - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 egzekucji,      -Por\u0119czenie GK FASING SA,      -Hipoteka umowna na nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Katowicach-Zarzeczu.  3/ aneks do umowy o kredyt z\u0142otowy obrotowy rewolwingowy, w ramach kt\u00f3rej Bank udzieli\u0142\n                           sp\u00f3\u0142ce MOJ S.A. kredytu w rachunku kredytowym w kwocie 3 000 000,00 z\u0142 na poni\u017cszych\n                           warunkach:    - okres kredytowania. do dnia 18.11.2016 r.,    - cel kredytowania: finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci .Zabezpieczenie kredytu stanowi\u0107 b\u0119dzie:      -Pe\u0142nomocnictwo do dysponowania \u015brodkami na rachunku,      - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 egzekucji,      -Por\u0119czenie GK FASING SA ,      -Hipoteka umowna na nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Katowicach-Zarzeczu.  Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta,\n                           kt\u00f3ry na dzie\u0144: 30.09.2015 r. wynosi\u0142 37 332 tys. z\u0142. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1\n                           pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie\n                           b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2015-11-19"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "W zwi\u0105zku z za\u0142\u0105czeniem do Raportu kwartalnego SA-Q3 niepe\u0142nego za\u0142\u0105cznika \"Pozosta\u0142ych\n                           informacji do SA-Q3/2015\" w za\u0142\u0105czeniu przesy\u0142amy pe\u0142ny tekst za\u0142\u0105cznika.",
        "date": "2015-11-13"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Rada Nadzorcza informuje , \u017ce na podstawie art. 368 \u00a7 4 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           oraz \u00a7 27 ust.2 pkt.7 Statutu Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 18 wrze\u015bnia 2015 r. przyj\u0119\u0142a\n                           z dniem 18 wrze\u015bnia  rezygnacj\u0119 Pana Piotra Stangrtta z pe\u0142nienia funkcji Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du , Dyrektora ds. Finansowych Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A..   R\u00f3wnocze\u015bnie Rada Nadzorcza zmniejszy\u0142a liczb\u0119 Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du obecnej kadencji\n                           z 3-ch do 2-ch os\u00f3b.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259_",
        "date": "2015-09-18"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu 20 sierpnia br. w ramach wsp\u00f3\u0142pracy\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 MIROBOOS s.r.o. z Czeskiego Cieszyna  otrzyma\u0142   zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 poliamidu\n                           na kwot\u01191 798,4  tys. z\u0142. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 przez  tego kontrahenta  w okresie\n                           od dnia 9 lipca br._ Rap. bie\u017c\u0105cy nr 16/2015_  do dnia dzisiejszego  _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze\n                           zam\u00f3wienie_ wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 4 478,6  tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y dostawy\n                           poliamidu .    Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u\n                           w\u0142asnego Emitenta, kt\u00f3ry na dzie\u0144 31.03.2015r. wynosi\u0142 37 070  tys. z\u0142.       Podstawa\n                           prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259 z\n                           p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-08-20"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu wczorajszym w ramach wsp\u00f3\u0142pracy\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 AAE Global Trans Spedition Sp. z o. o. z Katowic otrzyma\u0142   potwierdzenie\n                           przyj\u0119cia zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 poliamidu na kwot\u01196 2 607,2  tys. z\u0142. przeznaczonego\n                           na eksport do Czech. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u  tego kontrahenta  w okresie ostatnich\n                           dwunastu miesi\u0119cy do dnia dzisiejszego  _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienie_ wynios\u0142a \u0142\u0105cznie\n                           6 283,9 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y zakupy  poliamidu .    Za kryterium\n                           uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta, kt\u00f3ry na\n                           dzie\u0144 31.03.2015r. wynosi\u0142 37 070  tys. z\u0142.       Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt.\n                           3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-08-05"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  wczorajszym  tj.04.08.\n                           2015 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z o. o.  wystawi\u0142a  \n                           _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec_  zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 surowca   o\n                           \u0142\u0105cznej warto\u015bci 266 tys. z\u0142.   Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144 jest surowiec do produkcji\n                           zgrzebe\u0142  oraz p\u00f3\u0142ogniw. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u tego kontrahenta na materia\u0142y\n                           do produkcji dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec _pr\u0119ty_ oraz Wydzia\u0142u Konstrukcji Stalowych\n                           _k\u0105towniki_    w okresie od 12.03 2015 r.  _ data opublikowania rap.bie\u017c\u0105cego nr 06/2015 o transakcjach ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp.\n                           z o. o._  do dnia wczorajszego tj. 04.08. 2015 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_\n                           wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 4 061 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y surowce do produkcji\n                           odkuwek: zamka, p\u00f3\u0142ogniw, ogniw i odkuwki zgrzebe\u0142 oraz s\u0142up\u00f3w dla energetyki.   Za\n                           kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta.\n                           Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-08-05"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  dzisiejszym tj.23 lipca\n                           2015 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Fabryki Sprz\u0119tu i Narz\u0119dzi G\u00f3rniczych\n                           Grupa Kapita\u0142owa FASING S.A.  przyj\u0119\u0142a do realizacji  _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u\n                           Ku\u017ania Osowiec_  dziesi\u0119\u0107 zam\u00f3wie\u0144 o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 1 022 tys. z\u0142.  Przedmiotem\n                           tych zam\u00f3wie\u0144 s\u0105 odkuwki ogniwa p\u0142askiego , p\u00f3\u0142ogniw , obejmy kutej oraz zgrzeb\u0142a.\n                           Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 przez tego kontrahenta  w okresie od 10 marca 2015 r._\n                           data raportu bie\u017c\u0105cego nr. 5/2015 informuj\u0105cego o zawarciu umowy znacz\u0105cej_  do dnia\n                           dzisiejszego tj.23 lipca  2015 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_ wynios\u0142a \u0142\u0105cznie\n                           3 727,5  tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y g\u0142\u00f3wnie odkuwki: zamka, p\u00f3\u0142ogniwa,\n                           ogniwa i  zgrzeb\u0142a. Termin p\u0142atno\u015bci dla w/w zam\u00f3wie\u0144 jest ustalony na 60 dni od daty\n                           wystawienia faktury. Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u\n                           w\u0142asnego Emitenta, kt\u00f3ry na dzie\u0144 31.03.2015 r. wynosi\u0142 37 070 tys. z\u0142.          \n                           Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-07-23"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu 8 lipca br. w ramach wsp\u00f3\u0142pracy\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 MIROBOOS s.r.o. z Czeskiego Cieszyna  otrzyma\u0142   zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 poliamidu\n                           na kwot\u01193 779,7  tys. z\u0142. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 przez  tego kontrahenta  w okresie\n                           ostatnich dwunastu miesi\u0119cy do dnia dzisiejszego  _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienie_\n                           wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 5 925,5 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y dostawy  poliamidu\n                           oraz narz\u0119dzi.    Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u\n                           w\u0142asnego Emitenta, kt\u00f3ry na dzie\u0144 31.03.2015r. wynosi\u0142 37 070  tys. z\u0142.       Podstawa\n                           prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259 z\n                           p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-07-09"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych na\n                           ZWZA kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 26czerwca 2015 r.   w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.             Podstawa prawna : \u00a7 38 ust.2 pkt 5  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2015-06-26"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 oraz w zwi\u0105zku\n                           z art. 4021 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a7 11 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na dzie\u0144 26 czerwca\n                           2015 roku, o godzinie  9.00 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. z siedzib\u0105\n                           w Katowicach przy ulicy Tokarskiej 6. Zwyczajne Walne Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 w\n                           siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad: 1.Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2.Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3.Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania uchwa\u0142. 4.Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad  Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 5.Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej. 6.Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, sprawozdania finansowego\n                           za rok obrotowy 2014 oraz wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku netto za 2014 rok.7.Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci Rady w 2014 roku zawieraj\u0105cego\n                           wyniki oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci, sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           za 2014 rok  oraz wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku za 2014 rok.8.Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawach :a_przyj\u0119cia sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci Rady w 2014 roku zawieraj\u0105cego\n                           wyniki oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci, sprawozdania finansowego za 2014\n                           rok oraz wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku netto za 2014 rok ,b_zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w 2014 roku,c_zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2014,d_podzia\u0142u zysku netto za rok obrotowy 2014,e_udzielenia Cz\u0142onkom Zarz\u0105du i Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki absolutorium z wykonania przez\n                           nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2014 roku.9.Zamkni\u0119cie obrad.Prawo uczestniczenia w Zwyczajnym  Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 406\u00b9 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych prawo uczestniczenia w zwyczajnym\n                           walnym zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie\n                           dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia _dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w\n                           zwyczajnym walnym zgromadzeniu_, tj. na dzie\u0144 10  czerwca 2015 roku.  Dzie\u0144 rejestracji\n                           uczestnictwa w walnym zgromadzeniu jest jednolity dla uprawnionych z akcji na okaziciela\n                           i akcji imiennych.Uprawnieni z akcji imiennych maj\u0105 prawo uczestniczenia w zwyczajnym walnym zgromadzeniu\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej, je\u017celi s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji uczestnictwa\n                           w zwyczajnym walnym zgromadzeniu.W celu zapewnienia udzia\u0142u w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, akcjonariusz uprawniony\n                           ze zdematerializowanych akcji na okaziciela powinien za\u017c\u0105da\u0107 - nie wcze\u015bniej ni\u017c po\n                           og\u0142oszeniu zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu\n                           29 maja 2015 roku i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po dniu rejestracji\n                           uczestnictwa, tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 11 czerwca.2015 roku \u2013 od podmiotu prowadz\u0105cego\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa\n                           w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. Za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych podmiotowi prowadz\u0105cemu\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Katowicach, ul. Tokarskiej 6 na trzy dni powszednie\n                           przed dniem odbycia Zgromadzenia, tj. w dniach 23 - 25  czerwca 2015 roku w godzinach\n                           od 8.00 do 15.00 w pokoju  201 _sekretariat_ . Akcjonariusz mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania\n                           mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres na kt\u00f3ry lista\n                           powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci elektronicznej na adres\n                           mailowy Sp\u00f3\u0142ki   sekretariat@moj.com.pl  .Spos\u00f3b uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu .Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Przedstawiciele os\u00f3b prawnych winni\n                           okaza\u0107 aktualne odpisy z odpowiednich rejestr\u00f3w wymieniaj\u0105ce osoby uprawnione do reprezentowania\n                           tych podmiot\u00f3w.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           MOJ S.A., chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107\n                           dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce\n                           reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego\n                           akcjonariusza. Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw\n                           z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. i wykonywania\n                           prawa g\u0142osu wymaga udzielenia go na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Sp\u00f3\u0142ka od\n                           dnia publikacji niniejszego og\u0142oszenia na stronie internetowej www.moj.com.pl/relacje\n                           inwestorskie/organy sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  udost\u0119pnia do pobrania formularz zawieraj\u0105cy\n                           wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej:-osoba fizyczna  - Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prywatna.doc,- osoba prawna  -  Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prawna.doc. O udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nale\u017cy zawiadomi\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Formularze po uzupe\u0142nieniu nale\u017cy\n                           wys\u0142a\u0107 w formacie PDF na adres elektroniczny  sekretariat@moj.com.pl .Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 wskazanie zakresu pe\u0142nomocnictwa\n                           a tak\u017ce: liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu, dat\u0119            i\n                           nazw\u0119 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane oraz numer\n                           za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa ze wskazaniem przez kogo by\u0142o wydane.  Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej akcjonariusz\n                           przesy\u0142a scan udzielonego pe\u0142nomocnictwa, scan dowodu osobistego, paszportu lub innego\n                           dokumentu pozwalaj\u0105cego zidentyfikowa\u0107 akcjonariusza jako mocodawc\u0119              i\n                           ustanowionego pe\u0142nomocnika.. W przypadku gdy pe\u0142nomocnictwa udziela osoba prawna _w rozumieniu art. 33 kodeksu\n                           cywilnego_ lub jednostka organizacyjna _w rozumieniu art. 33\u00b9 kodeksu cywilnego_ Akcjonariusz\n                           jako mocodawca dodatkowo przesy\u0142a scan odpisu z rejestru, w kt\u00f3rym mocodawca jest\n                           zarejestrowany. Przes\u0142ane drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re nie zosta\u0142y sporz\u0105dzone\n                           w j\u0119zyku polskim, powinny by\u0107 przet\u0142umaczone na j\u0119zyk polski przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.\n                           Wszystkie ww. dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane na adres mailowy: sekretariat@moj.com.pl.Akcjonariusz\n                           przesy\u0142aj\u0105cy zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przesy\u0142a jednocze\u015bnie do Sp\u00f3\u0142ki\n                           adres mailowy, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem\n                           i jego pe\u0142nomocnikiem. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji\n                           akcjonariusza i pe\u0142nomocnika. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym\n                           pytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa. Zasady dotycz\u0105ce zg\u0142oszenia pe\u0142nomocnictwa oraz identyfikacji pe\u0142nomocnika i mocodawcy\n                           stosuje si\u0119 odpowiednio do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki o odwo\u0142aniu udzielonego pe\u0142nomocnictwa.\n                           Zawiadomienie o udzieleniu i odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa bez zachowania wymog\u00f3w wskazanych\n                           powy\u017cej nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych wobec Sp\u00f3\u0142ki. Wyb\u00f3r sposobu ustanowienia pe\u0142nomocnika nale\u017cy do akcjonariusza i Sp\u00f3\u0142ka nie ponosi\n                           odpowiedzialno\u015bci za b\u0142\u0119dy w wype\u0142nieniu formularza pe\u0142nomocnictwa i dzia\u0142ania os\u00f3b\n                           pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 pe\u0142nomocnictwami. Przes\u0142anie drog\u0105 elektroniczn\u0105 ww. dokument\u00f3w\n                           nie zwalnia z obowi\u0105zku przedstawienia przez pe\u0142nomocnika, przy sporz\u0105dzaniu listy\n                           obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A.,\n                           dokument\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych jego identyfikacji.Sp\u00f3\u0142ka udost\u0119pnia pod adresem internetowym : www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki//walne zgromadzenia  wz\u00f3r formularza pozwalaj\u0105cego na wykonywanie prawa g\u0142osu\n                           przez pe\u0142nomocnika.Prawa akcjonariuszy.Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cym co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. \u017b\u0105danie to, zawieraj\u0105ce uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad, powinno by\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           na pi\u015bmie Zarz\u0105dowi MOJ S.A. nie p\u00f3\u017aniej, ni\u017c 21 dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia,\n                           tj. do dnia 5 czerwca 2015 roku. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone, za pomoc\u0105 formularza\n                           umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc , w postaci elektronicznej na adres mailowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl , b\u0105d\u017a w formie pisemnej na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A.,\n                           ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice. Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na\n                           dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku\n                           akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie\n                           do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy\n                           zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty\n                           powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie pdf.Akcjonariusz lub akcjonariusze sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.\n                           zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad za\n                           pomoc\u0105 formularza umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc.. Zg\u0142oszenie to mo\u017ce by\u0107 dokonane w postaci\n                           elektronicznej na adres mailowy Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl b\u0105d\u017a w formie pisemnej\n                           na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A., ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice.Podobnie jak w przypadku \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. tak i w tym przypadku Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni\n                           wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c\n                           do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi\n                           i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu\n                           za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy\n                           wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane\n                           w formacie pdf.Ka\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Projekty te powinny by\u0107\n                           przedstawione w j\u0119zyku polskim.Komunikacja elektroniczna.  Z uwagi, na fakt, i\u017c Statut Sp\u00f3\u0142ki nie dopuszcza mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia i wypowiadania\n                           si\u0119 w trakcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej, Zarz\u0105d informuje, i\u017c korzystanie z tej formy uczestnictwa i g\u0142osowania\n                           w Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia nie b\u0119dzie mo\u017cliwe. Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje r\u00f3wnie\u017c,\n                           i\u017c z analogicznych powod\u00f3w  nie dopuszcza si\u0119 oddawania g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105.Dost\u0119p do dokumentacji.Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 b\u0119dzie udost\u0119pniony na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki od dnia\n                           zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. Uwagi Zarz\u0105du b\u0105d\u017a Rady Nadzorczej MOJ\n                           S.A. dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed terminem ich odbycia,\n                           b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.Informacje dotycz\u0105ce Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej\n                           www.moj.com.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie- Sp\u00f3\u0142ka- Informacje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.  na dzie\u0144 26 czerwca 2015 r.Podstawa prawna : \u00a7 38 ust.1 pkt 1  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009 r. nr 33\n                           , poz.259_  wraz ze zmianami z 6 sierpnia 2009r _ Dz.U. z 2009 r. nr 131 poz.1080_\n                           oraz 1 lipca 2012 r. _Dz.U z2012 r. nr 397_",
        "date": "2015-05-29"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu 18 maja 2015 r. podpisa\u0142 umow\u0119\n                           sprzeda\u017cy z  ENEA Logistyka Sp. z o. o. w Poznaniu na  136 s\u0142up\u00f3w kratowych ocynkowanych\n                           dwutorowych do budowy lini 110 kV pr\u0105du przemiennego . S\u0142upy zostan\u0105 wyprodukowane\n                           w Zak\u0142adzie Sp\u00f3\u0142ki w Katowicach i s\u0105 nowym wyrobem wdro\u017conym do produkcji w II kwartale\n                           br. w ramach dywersyfikacji obszaru przychod\u00f3w . Dostawa s\u0142up\u00f3w nast\u0105pi w okresie\n                           od 20 czerwca do 20 wrze\u015bnia 2015r.Warto\u015b\u0107 podpisanego kontraktu zosta\u0142a ustalona na 3 859, tys. z\u0142  z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 jego\n                           podwy\u017cszenia o 10 %. Termin zap\u0142aty  za dostarczone s\u0142upy zosta\u0142 przyj\u0119ty na 90 dni\n                           od daty wystawienia faktury. Za odst\u0105pienie od realizacji kontraktu z winy dostawcy\n                           lub zamawiaj\u0105cego ostalono kar\u0119 w wysoko\u015bci 10 % nie zrealizowanej dostawy. Dla tego\n                           odbiorcy MOJ S.A. w kwietniu br. zrealizowa\u0142 dostaw\u0119 o warto\u015bci 86,2 tys. z\u0142. Za kryterium\n                           uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta.  Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-05-19"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ  S.A. informuje, \u017ce  Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z kompetencjami\n                           wynikaj\u0105cymi ze Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi\n                           dokona\u0142a wyboru firmy audytorskiej dla :       -  przegl\u0105du sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2015 r. ,         - zbadania sprawozda\u0144 finansowych MOJ S.A.  za 2015 rok.   Wybrana zosta\u0142a  firma audytorska  MW RAFIN Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa    z  siedzib\u0105 w Sosnowcu przy ulicy Kili\u0144skiego 54/III/3  wpisana\n                           na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych Uchwa\u0142\u0105 nr 364/29/2005\n                           Krajowej Rady Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w z dnia 20 grudnia 2005 roku pod numerem ewidencyjnym\n                           3076.            Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259_.",
        "date": "2015-05-12"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zgodnie z zasad\u0105 zawart\u0105 w rozdziale III pkt.1.1. \"Dobrych Praktyk Sp\u00f3\u0142ek Notowanych\n                           na GPW\" Rada Nadzorcza MOJ S.A.  w Katowicach przedk\u0142ada \"Sprawozdanie  z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. za okres od 01 stycznia 2014 roku do 31 grudnia 2014\n                           roku\" zawieraj\u0105ce ocen\u0119 sytuacji Sp\u00f3\u0142ki za rok 2014 oraz ocen\u0119 swojej pracy w 2014\n                           roku.",
        "date": "2015-05-12"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu 17 marca 2015 r. otrzyma\u0142 podpisany\n                           egzemplarz POROZUMIENIA z dnia 16.03.2015 zawartego pomi\u0119dzy MOJ S.A. oraz Mistem\n                           Katowice odno\u015bnie realizacji przez Miasto inwestycji  budowy drogi od ul. Kaskady\n                           do ul. gen. Grota- Roweckiego Stefana  na dzia\u0142kach b\u0119d\u0105cych obecnie w\u0142asno\u015bci\u0105  MOJ\n                           S.A. . Nowa droga b\u0119dzie obs\u0142ugiwa\u0142a komunikacyjnie m.inn. Osiedle Zalesie - inwestycj\u0119\n                           MOJ S.A. Inwestycja Miasta b\u0119dzie realizowana w trzech etapach :- etap I o d\u0142. ok.360 mb,- etap II o d\u0142. ok. 350 mb,- etap III o d\u0142 207 mb.Etap I jest planowany do realizacji w latach 2015 - 2016. Kolejne etapy b\u0119d\u0105 zrealizowane\n                           w miar\u0119 realizacji przez MOJ S.A. budowy osiedla. \u0141\u0105czny koszt inwestycji jest planowany\n                           na 12 600 tys. z\u0142. MOJ S.A. zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do:-  wykonania projektu budowlanego i pozyskania pozwolenia na budow\u0119 - nieodp\u0142atnego  przekazanie dokumentacji miastu ,- sprzeda\u017cy miastu dzia\u0142ek pod now\u0105 drog\u0119.Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-03-18"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu 11.03. br. w ramach wsp\u00f3\u0142pracy\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 MEGAKORP Sp. z o. o. z Krakowa otrzyma\u0142 potwierdzenie przyj\u0119cia  zam\u00f3wienia\n                           na dostaw\u0119 katod niklowych na kwot\u0119 1 276,5 tys. z\u0142. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u\n                           tego kontrahenta  w okresie od 08.12. 2014 r. _ data opublikowania rap.bie\u017c\u0105cego nr\n                           21/2014 o transakcjach ze sp\u00f3\u0142k\u0105MEGAKORP Sp. z o.o._  do dnia wczorajszego tj. 11.03.\n                           2014 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_ wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 4 575,0 tys z\u0142. Przedmiotem\n                           tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y dostawy  katod niklowych.    Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105\n                           przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta.    Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt.\n                           3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-03-12"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  wczorajszym  tj.11.03.\n                           2015 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z o. o.  wystawi\u0142a  \n                           _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec_  zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 surowca   o\n                           \u0142\u0105cznej warto\u015bci 456,4 tys. z\u0142.   Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144 jest surowiec do produkcji\n                           zgrzebe\u0142  oraz p\u00f3\u0142ogniw. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u tego kontrahenta  w okresie\n                           od 18.11 2014 r.  _ data opublikowania rap.bie\u017c\u0105cego nr 18/2014 o transakcjach ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp.\n                           z o. o._  do dnia wczorajszego tj. 11.03. 2014 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_\n                           wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 4 086,1 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y surowce do produkcji\n                           odkuwek: zamka, p\u00f3\u0142ogniw, ogniw i odkuwki zgrzebe\u0142.   Za kryterium uznania za umow\u0119\n                           znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta.  Podstawa prawna: \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-03-12"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  dzisiejszym tj.10 marca\n                           2015 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Fabryki Sprz\u0119tu i Narz\u0119dzi G\u00f3rniczych\n                           Grupa Kapita\u0142owa FASING S.A.  przyj\u0119\u0142a do realizacji  _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u\n                           Ku\u017ania Osowiec_  siedem zam\u00f3wie\u0144 o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 541,4 tys. z\u0142.  Przedmiotem tych\n                           zam\u00f3wie\u0144 s\u0105 odkuwki ogniwa p\u0142askiego oraz obejmy kutej . Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144\n                           przez tego kontrahenta  w okresie od 08 grudnia 2014 r._ data raportu bie\u017c\u0105cego nr.\n                           20/2014 informuj\u0105cego o zawarciu umowy znacz\u0105cej_  do dnia dzisiejszego tj.10 marca\n                           2015 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_ wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 4 030,4  tys z\u0142. Przedmiotem\n                           tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y g\u0142\u00f3wnie odkuwki: zamka, p\u00f3\u0142ogniwa, ogniwa i  zgrzeb\u0142a. Termin\n                           p\u0142atno\u015bci dla w/w zam\u00f3wie\u0144 jest ustalony na 60 dni od daty wystawienia faktury. Za\n                           kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta,\n                           kt\u00f3ry na dzie\u0144 31.12.2014 r. wynosi\u0142 36 773 tys. z\u0142.             Podstawa prawna:\n                           \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-03-10"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu10.02.2015 roku otrzyma\u0142 od\n                           Kompani W\u0119glowej S.A. podpisane w wyniku wygranego przetargu publicznego  umowy na\n                           :-  Remonty stojak\u00f3w obudowy indywidualnej typu SHC na kwot\u0119 3 277 561   z\u0142,- Remonty stojak\u00f3w obudowy indywidualnej typu VALENT   na kwot\u0119 962 732  z\u0142.Remonty b\u0119d\u0105 realizowane sukcesywnie na podstawie wystawianych zam\u00f3wie\u0144 elektronicznych.\n                           Termin p\u0142atno\u015bci ustalono na 120 dni od daty wp\u0142ywy faktury do Zamawiaj\u0105cego.Umowy\n                           obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119d\u0105 od dnia podpisania Umowy  do dnia 31.03.2017 r. Dodatkowo  Zamawiaj\u0105cy\n                           zastrzeg\u0142 sobie prawo do jednostronnego odst\u0105pienia od umowy w razie wyst\u0105pienia istotnej\n                           zmiany okoliczno\u015bci powoduj\u0105cej, \u017ce jej wykonanie nie le\u017cy w interesie publicznym,\n                           czego nie mo\u017cna by\u0142o przewidzie\u0107 w chwili zawarcia umowy.  Podstaw\u0105  podania  informacji  o zawarciu  umowy znacz\u0105cej do wiadomo\u015bci publicznej\n                           jest przekraczenie przez w/w umowy warto\u015bci 10 % kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Emitenta.    \n                           Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259_",
        "date": "2015-02-10"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu 2 lutego br. w ramach wsp\u00f3\u0142pracy\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Thorr Factory s.r.o. z Maria\u0144skich Hor  otrzyma\u0142   zam\u00f3wienie na dostaw\u0119\n                           katod niklowych na kwot\u0119 2 057,7  tys. z\u0142. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 do  tego kontrahenta\n                           w okresie ostatnich dwunastu miesi\u0119cy do dnia dzisiejszego  _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienie_\n                           wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 5 419,5 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y dostawy  katod niklowych.\n                           Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta,\n                           kt\u00f3ry na dzie\u0144 30.09.2014r. wynosi\u0142 36 770,7 tys. z\u0142.       Podstawa prawna: \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2015-02-03"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje , \u017ce w dniu dzisiejszym przyj\u0105\u0142 do realizacji sze\u015b\u0107 zam\u00f3wie\u0144\n                           wystawionych przez GK FASING S.A. na kwot\u0119 1 732 tys. z\u0142 przedmiotem kt\u00f3rych s\u0105 ogniwa\n                           p\u0142askie, zgrzeb\u0142a i zamek. W ramach wsp\u00f3\u0142pracy  pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142kami warto\u015b\u0107 jednostkowych\n                           kilkakrotnych zam\u00f3wie\u0144 GK FASING S.A. z\u0142o\u017conych w MOJ S.A. w okresie od 04.04.2016\n                           r. tj. od publikacji raportu bie\u017c\u0105cego nr 10/2016 do dnia dzisiejszego  w\u0142\u0105czaj\u0105c\n                           dzisiejsze zam\u00f3wienia wynosi \u0142\u0105cznie 6 978 tys. z\u0142.Przedmitem tych zam\u00f3wie\u0144 by\u0142y odkuwki\n                           ogniw, zgrzebe\u0142,zamk\u00f3w. Zam\u00f3wieniem o najwi\u0119kszej warto\u015bci by\u0142o zam\u00f3wienie na dostaw\u0119\n                           odkuwki ogniwa p\u0142askiego o warto\u015bci 699,8 tys. z\u0142 przyj\u0119te dzisiaj. Wsp\u00f3\u0142praca pomi\u0119dzy\n                           sp\u00f3\u0142kami odbywa si\u0119 na zasadach rynkowych.",
        "date": "2016-11-23"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym uzyska\u0142 informacj\u0119\n                           o podpisaniu przez osoby reprezentuj\u0105ce Bank  aneks\u00f3w do um\u00f3w kredytowych  zawartych\n                           w 2013 roku  z Getin Noble Bank S.A w Warszawie wyd\u0142u\u017caj\u0105cych okresy ich obowi\u0105zywania\n                           :  1/ aneks do umowy kredytowej o kredyt z\u0142otowy obrotowy rewolwingowy  w rachunku kredytowym\n                           w kwocie  3 400 000,00 z\u0142 na poni\u017cszych warunkach :   - okres kredytowania: . do dnia 18.11.2017 r.   - cel kredytowania: finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci,  Zabezpieczenie kredytu stanowi\u0107 b\u0119dzie:    -Pe\u0142nomocnictwo do dysponowania \u015brodkami na rachunkach Kredytobiorcy w Getin Noble\n                           Bank S.A. ,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Kredytobiorcy egzekucji do kwoty 6 800 000,z\u0142     -Por\u0119czenie GK FASING SA,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Por\u0119czyciela egzekucji do kwoty 4 250 000,z\u0142     -Hipoteka umowna do kwoty 12 750 000 z\u0142 na nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Katowicach-Zarzeczu.\n                            2/ aneks do umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym, w ramach kt\u00f3rej Bank udzieli\u0142 sp\u00f3\u0142ce\n                           MOJ S.A. kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym w kwocie 1 500 000,00 z\u0142 na poni\u017cszych warunkach:     - okres kredytowania: do dnia 18.11.2017 r.       - cel kredytowania: finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci ,  Zabezpieczenie kredytu stanowi\u0107 b\u0119dzie:      -Pe\u0142nomocnictwo do dysponowania \u015brodkami na rachunkach Kredytobiorcy w Getin\n                           Noble Bank S.A. ,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Kredytobiorcy egzekucji do kwoty 3 000 000,z\u0142     -Por\u0119czenie GK FASING SA,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Por\u0119czyciela egzekucji do kwoty 1 875 000,z\u0142     -Hipoteka umowna do kwoty 12 750 000 z\u0142 na nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Katowicach-Zarzeczu.\n                            3/ aneks do umowy o kredyt z\u0142otowy obrotowy rewolwingowy, w ramach kt\u00f3rej Bank udzieli\u0142\n                           sp\u00f3\u0142ce MOJ S.A. kredytu w rachunku kredytowym w kwocie 2 400 000 z\u0142 na poni\u017cszych\n                           warunkach:    - okres kredytowania. do dnia 18.11.2017 r.,    - cel kredytowania: finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci .Zabezpieczenie kredytu stanowi\u0107 b\u0119dzie:    -Pe\u0142nomocnictwo do dysponowania \u015brodkami na rachunkach Kredytobiorcy w Getin Noble\n                           Bank S.A. ,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Kredytobiorcy egzekucji do kwoty 4 800 000,z\u0142     -Por\u0119czenie GK FASING SA,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Por\u0119czyciela egzekucji do kwoty 3 000 000,z\u0142     -Hipoteka umowna do kwoty 12 750 000 z\u0142 na nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Katowicach-Zarzeczu.",
        "date": "2016-11-22"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  dzisiejszym  tj.28.07.\n                           2016 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z o. o.  wystawi\u0142a  \n                           _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec_  zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 surowca   o\n                           \u0142\u0105cznej warto\u015bci 75 tys. z\u0142.   Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144 jest surowiec do produkcji\n                           zgrzebe\u0142  oraz p\u00f3\u0142ogniw. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u tego kontrahenta na materia\u0142y\n                           do produkcji dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec _pr\u0119ty_ oraz warto\u015b\u0107 umowy sprzeda\u017cy dw\u00f3ch\n                           dzia\u0142ek w okresie 01 kwietnia 2016 r. _ data opublikowania rap.bie\u017c\u0105cego nr 9/2016 o transakcjach ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp.\n                           z o. o._  do dnia dzisiejszego tj. 28.07. 2016 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_\n                           wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 3 687 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y surowce do produkcji\n                           odkuwek: zamka, p\u00f3\u0142ogniw, ogniw i odkuwki zgrzebe\u0142 oraz dwie dzia\u0142ki budowlane.  \n                           Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta\n                           kt\u00f3ry na dzie\u0144 31.03.2016 r. wynosi\u0142 36 596 tys. z\u0142.",
        "date": "2016-07-28"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje , \u017ce w ramach umowy wsp\u00f3\u0142pracy nr 01/10 z 2010\n                           roku zawartej z WN Industry Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Ko\u017cuchowie przy ul 1-go maja 40 rzyj\u0119\u0142a do realizacji\n                           dwa zam\u00f3wienia na sprzeda\u017c odkuwek ramienia przegubu i suwaka na kwot\u0119 405 tys. z\u0142.\n                           W ramach umowy odbiorca sk\u0142ada miesi\u0119czne zam\u00f3wienia kt\u00f3rych realizacj\u0119 potwierdza\n                           MOJ S.A. Dla transakcji ustalono  7-dmio dniowy termin p\u0142atno\u015bci.  Sp\u00f3\u0142ka udziela\n                           gwarancji 30 miesi\u0119cznej na swoje produkty.       R\u00f3wnocze\u015bnie Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje , \u017ce warto\u015b\u0107 przyj\u0119tych w ramach tej\n                           umowy zam\u00f3wie\u0144 w okresie ostatnich 12 miesi\u0119cy wynios\u0142a 4 065 tys. z\u0142 tj. przekroczy\u0142a\n                           warto\u015b\u0107 10 % kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych emitenta.     Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105ca przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10 % kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych\n                           Emitenta ,kt\u00f3re na dzie\u0144 31.03.2016 r. wynosi\u0142y 36 596 tys. z\u0142.",
        "date": "2016-07-26"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "W zwi\u0105zku z: wej\u015bciem w \u017cycie Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady oraz dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Tekst maj\u0105cy\n                           znaczenie dla EOG_ z dnia 16 kwietnia 2014 r. _Dz. Urz. UE. L Nr 173, str. 1_ _Market\n                           Abuse Regulation_, Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje o przyj\u0119ciu uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Indywidualnego\n                           Standardu Raportowania .",
        "date": "2016-07-05"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu\n                           w dniu 27 czerwcz 2016 r. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y :- o ustanowieniu dwuosobowego sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki na kolejn\u0105 IV _czwart\u0105_ kadencj\u0119\n                           . Kadencja trwa trzy lata.- w zwi\u0105zku z up\u0142ywem III kadencji Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142aniu na IV _czwart\u0105_ wsp\u00f3ln\u0105\n                           kadencj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du MOJ S.A.  Pana Romana \u0141oja z r\u00f3wnoczesnym powierzeniem mu\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Dyrektora Naczelnego,- w zwi\u0105zku z up\u0142ywem III kadencji Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142aniu na IV _czwart\u0105_ wsp\u00f3ln\u0105\n                           kadencj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du MOJ S.A. Pana Przemys\u0142awa Biskupa z r\u00f3wnoczesnym powierzeniem\n                           mu obowi\u0105zk\u00f3w Dyrektora ds. Logistyki i Inwestycji.Informacje dotycz\u0105ce cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du :Pan  Roman \u0141\u00f3j \u2013 Prezes Zarz\u0105du , Dyrektor Naczelny \u2013 lat 58 .Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze techniczne, jest absolwentem Politechniki \u015al\u0105skiej w\n                           Gliwicach gdzie uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra in\u017cyniera mechanika.PRZEBIEG EDKACJI:2002r.                              Uniwersytet \u015al\u0105ski w Katowicach.                                         Studia Podyplomowe w zakresie prawa gospodarczego\n                           i handlowego.1996r.                              Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza w Krakowie.                                        Studia Podyplomowe w zakresie zarz\u0105dzania\n                           w g\u00f3rnictwie.1987r.                              Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza w Krakowie.                                         Studia Podyplomowe w zakresie konstrukcji\n                           i eksploatacji maszyn przer\u00f3bczych.1977 \u2013 1982r.                  Politechnika \u015al\u0105ska w Gliwicach                                         magister in\u017cynier mechanikPRZEBIEG PRACY ZAWODOWEJ:IX.2015 \u2013 I. 2016           GK FASING S.A.                                        Doradca Zarz\u0105duIX.2015 do nadal \t     Greenway Sp. z o. o. \t\t\t      Wiceprezes Zarz\u0105du- wykonywana dzia\u0142alno\u015b\u0107 nie jest konkurencyjna w                                            stosunku do sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A.XI. 2014 \u2013 IX. 2015       Kopex S.A.                                         Z-ca Dyrektora Biura Projekt\u00f3w EnergetycznychX.2012 \u2013 X. 2014           Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Umowa o \u015bwiadczenie us\u0142ug w zakresie zarz\u0105dzania\n                           \u2013 Prezes  Zarz\u0105duXII 2010 \u2013 X. 2012       Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Prezes Zarz\u0105duVI.2010 \u2013 XII. 2010      Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                       Wiceprezes Zarz\u0105du ds. Handlowo-RynkowychV.2008 \u2013 VI.2010          Katowicki W\u0119giel sp. z o.o.                                        Prezes Zarz\u0105du. Dyrektor NaczelnyI.2007 \u2013 V.2008             Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Dyrektor Zespo\u0142u \u2013 G\u0142\u00f3wny In\u017cynier ds. Produkcji,\n                           Przer\u00f3bki i Jako\u015bciX.2000 \u2013 XII.2006             Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Wiceprezes Zarz\u0105du ds. Handlowo-RynkowychVIII.1998 \u2013 X.2000       Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Zast\u0119pca Dyrektora Biura Handlowo \u2013 Rynkowego,\n                           Dyrektor Zespo\u0142uV.1994 \u2013 VII.1998         KHWK S.A. KWK \"\u015al\u0105sk\"                                        G\u0142\u00f3wny In\u017cynier Przer\u00f3bki Mechanicznej i ZbytuIX.1983 \u2013 V.1994           KHW S.A. \"Kleofas\"                                        Nadsztygar Przer\u00f3bki Mechanicznej W\u0119glaIX.1982 \u2013 VIII.1983      KHW S.A. KWK \"Niwka-Modrzej\u00f3w\"                                        Starszy Specjalista ds. remont\u00f3wWed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia , pan Roman \u0141\u00f3j nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej , sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej\n                           , jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej\n                           organu. Nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Pan Przemys\u0142aw Biskup \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du \u2013 wiek 34 lata . Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra w Wy\u017cszej Szkole Zarz\u0105dzania\n                           w Cz\u0119stochowie.W 2014 roku uko\u0144czy\u0142 studia podyplomowe na Akademii Polonijnej w Cz\u0119stochowie w zakresie\n                           Zarz\u0105dzanie Zasobami Ludzkimi.Przebieg dotychczasowej pracy zawodowej:Od 03.10.2003 do nadal w Sp\u00f3\u0142ce Fabryki Sprz\u0119tu i Narz\u0119dzi G\u00f3rniczych Grupa Kapita\u0142owa\n                           Fasing S.AKolejno na stanowiskach:\u2013 specjalista d.s. magazynowych\u2013 kierowca- Starszy Specjalista d.s. Transportu i Administracji- Kierownik d.s. Transportu i Zakup\u00f3w Materia\u0142\u00f3w Pozaprodukcyjnych-  Dyrektor d.s. Inwestycji, Transportu i Zakup\u00f3w.Od 01.04.2003 r. do nadal prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 pod nazw\u0105 Moto-bis Przemys\u0142aw\n                           Biskup w Tarnowskich G\u00f3rach.Od 08.08.2015 r. do nadal \u015bwiadczy us\u0142ugi doradztwa sp\u00f3\u0142ce Carbonex Sp. z o. o. w\n                           Katowicach.Wykonywane prace nie s\u0105 konkurencyjne w stosunku do sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A.Przemys\u0142aw Biskup nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczy\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu.Nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie  Ustawy\n                           o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2016-06-27"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje ,\u017ce w dniu 27 czerwca 2016 r. Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie MOJ S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach w podj\u0119tych uchwa\u0142ach powo\u0142a\u0142o\n                           sk\u0142ad  Rady Nadzorczej na now\u0105 IV kadencj\u0119. W sk\u0142ad Rady Nadzorczej zostali powo\u0142ani\n                           :  Andrzej Bik , S\u0142awomir Kubicki. Tadeusz Demel,Kazimierz Bik , Mateusz Bik .Cztery\n                           wybrane osoby zasiada\u0142y w Radzie Nadzorczej poprzedniej kadencji.Nowym cz\u0142onkiem Rady\n                           Nadzorczej jest Pan Mateusz Bik.  Nowo wybrana Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, na posiedzeniu\n                           w dniu 27 czerwca 2016 r. spo\u015br\u00f3d swojego grona dokona\u0142a wyboru przewodnicz\u0105cego ,\n                           zast\u0119pc\u0119  przewodnicz\u0105cego  oraz sekretarza Rady, i tak :- na Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej wybrano Pana Andrzeja Bik, - na Zast\u0119pc\u0119 Przewodnicz\u0105cego  Rady Nadzorczej wybrano Pana Sebastiana Kubickiego, - na Sekretarza Rady Nadzorczej wybrano Pana Tadeusza Demela.  R\u00f3wnocze\u015bnie Zarz\u0105d MOJ S.A. realizuj\u0105c zasady \u0142adu korporacyjnego zawarte w Dobrych\n                           praktykach sp\u00f3\u0142ek notowanych na GPW 2016  przekazuje w za\u0142\u0105czeniu informacje dotycz\u0105ce\n                           czterech powo\u0142anych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej IV kadencji. Informacje dotycz\u0105ce Pana\n                           Mateusza Bika zostan\u0105 upublicznione bezpo\u015brednio po ich uzyskaniu.Podstawa prawna : \u00a7 5 ust.1pkt 22  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2016-06-27"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach w uzupe\u0142nieniu do projekt\u00f3w uchwa\u0142 na ZWZ MOJ S.A.\n                           zwo\u0142anego na 27 czerwca 2016 roku przekazuje  za\u0142\u0105cznik do projektu uchwa\u0142y ZWZ nr4/2016\n                           Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki MOJ Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna za okres od\n                           01 stycznia 2015 roku do 31 grudnia 2015 roku.  Podstawa prawna : \u00a7 38 ust.1 pkt 3  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009 r. nr 33\n                           , poz.259_  wraz ze zmianami z 6 sierpnia 2009r _ Dz.U. z 2009 r. nr 131 poz.1080_\n                           oraz 1 lipca 2012 r. _Dz.U z2012 r. nr 397_",
        "date": "2016-06-01"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego  Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. z siedzib\u0105\n                           w Katowicach  na dzie\u0144 27 czerwca  2016 r.      Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 oraz\n                           w zwi\u0105zku z art. 4021 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a7 11 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na\n                           dzie\u0144 27 czerwca 2016 roku, o godzinie  8.30 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki MOJ\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach przy ulicy Tokarskiej 6. Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           odb\u0119dzie si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad: 1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania        uchwa\u0142. 4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 5. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej. 6. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci, sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           za 2015 rok oraz                    wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku netto\n                           za 2015 rok.7. Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci Rady w 2015 roku zawieraj\u0105cego\n                           wyniki oceny               sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci, sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za 2015 rok, wniosku Zarz\u0105du w                 sprawie podzia\u0142u zysku netto\n                           za 2015 rok.8. Przyj\u0119cie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci Rady w 2015 roku zawieraj\u0105cego\n                           wyniki   oceny                     sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci, sprawozdania\n                           finansowego za 2015 rok oraz wniosku Zarz\u0105du w                     sprawie podzia\u0142u\n                           zysku netto za 2015 rok.9. Zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok                 2015.10. Podzia\u0142 zysku netto za 2015 rok.11. Udzielenie Cz\u0142onkom Zarz\u0105du i Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki absolutorium z wykonania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w 2015 roku.12. Wyb\u00f3r cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki na kolejn\u0105 IV kadencj\u0119. 13. Zamkni\u0119cie obrad.Prawo uczestniczenia w Zwyczajnym  Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 406\u00b9 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych prawo uczestniczenia w zwyczajnym\n                           walnym zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie\n                           dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia _dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w\n                           zwyczajnym walnym zgromadzeniu_, tj. na dzie\u0144 11  czerwca 2016 roku.  Dzie\u0144 rejestracji\n                           uczestnictwa w walnym zgromadzeniu jest jednolity dla uprawnionych z akcji na okaziciela\n                           i akcji imiennych.Uprawnieni z akcji imiennych maj\u0105 prawo uczestniczenia w zwyczajnym walnym zgromadzeniu\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej, je\u017celi s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji uczestnictwa\n                           w zwyczajnym walnym zgromadzeniu.W celu zapewnienia udzia\u0142u w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, akcjonariusz uprawniony\n                           ze zdematerializowanych akcji na okaziciela powinien za\u017c\u0105da\u0107 - nie wcze\u015bniej ni\u017c po\n                           og\u0142oszeniu zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu\n                           01 czerwca 2016 roku i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po dniu rejestracji\n                           uczestnictwa, tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 13 czerwca.2016 roku \u2013 od podmiotu prowadz\u0105cego\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa\n                           w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. Za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych podmiotowi prowadz\u0105cemu\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Katowicach, ul. Tokarskiej 6 na trzy dni powszednie\n                           przed dniem odbycia Zgromadzenia, tj. w dniach 22 - 24  czerwca 2016 roku w godzinach\n                           od 8.00 do 15.00 w pokoju  201 _sekretariat_ . Akcjonariusz mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania\n                           mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres na kt\u00f3ry lista\n                           powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci elektronicznej na adres\n                           mailowy Sp\u00f3\u0142ki   sekretariat@moj.com.pl  .Spos\u00f3b uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu .Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Przedstawiciele os\u00f3b prawnych winni\n                           okaza\u0107 aktualne odpisy z odpowiednich rejestr\u00f3w wymieniaj\u0105ce osoby uprawnione do reprezentowania\n                           tych podmiot\u00f3w.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           MOJ S.A., chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107\n                           dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce\n                           reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego\n                           akcjonariusza. Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw\n                           z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. i wykonywania\n                           prawa g\u0142osu wymaga udzielenia go na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Sp\u00f3\u0142ka od\n                           dnia publikacji niniejszego og\u0142oszenia na stronie internetowej www.moj.com.pl/relacje\n                           inwestorskie/organy sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  udost\u0119pnia do pobrania formularz zawieraj\u0105cy\n                           wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej:-osoba fizyczna  - Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prywatna.doc,- osoba prawna  -  Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prawna.doc. O udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nale\u017cy zawiadomi\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Formularze po uzupe\u0142nieniu nale\u017cy\n                           wys\u0142a\u0107 w formacie PDF na adres elektroniczny  sekretariat@moj.com.pl .Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 wskazanie zakresu pe\u0142nomocnictwa\n                           a tak\u017ce: liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu, dat\u0119            i\n                           nazw\u0119 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane oraz numer\n                           za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa ze wskazaniem przez kogo by\u0142o wydane.  Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej akcjonariusz\n                           przesy\u0142a scan udzielonego pe\u0142nomocnictwa, scan dowodu osobistego, paszportu lub innego\n                           dokumentu pozwalaj\u0105cego zidentyfikowa\u0107 akcjonariusza jako mocodawc\u0119              i\n                           ustanowionego pe\u0142nomocnika.. W przypadku gdy pe\u0142nomocnictwa udziela osoba prawna _w rozumieniu art. 33 kodeksu\n                           cywilnego_ lub jednostka organizacyjna _w rozumieniu art. 33\u00b9 kodeksu cywilnego_ Akcjonariusz\n                           jako mocodawca dodatkowo przesy\u0142a scan odpisu z rejestru, w kt\u00f3rym mocodawca jest\n                           zarejestrowany. Przes\u0142ane drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re nie zosta\u0142y sporz\u0105dzone\n                           w j\u0119zyku polskim, powinny by\u0107 przet\u0142umaczone na j\u0119zyk polski przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.\n                           Wszystkie ww. dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane na adres mailowy: sekretariat@moj.com.pl.Akcjonariusz\n                           przesy\u0142aj\u0105cy zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przesy\u0142a jednocze\u015bnie do Sp\u00f3\u0142ki\n                           adres mailowy, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem\n                           i jego pe\u0142nomocnikiem. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji\n                           akcjonariusza i pe\u0142nomocnika. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym\n                           pytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa. Zasady dotycz\u0105ce zg\u0142oszenia pe\u0142nomocnictwa oraz identyfikacji pe\u0142nomocnika i mocodawcy\n                           stosuje si\u0119 odpowiednio do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki o odwo\u0142aniu udzielonego pe\u0142nomocnictwa.\n                           Zawiadomienie o udzieleniu i odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa bez zachowania wymog\u00f3w wskazanych\n                           powy\u017cej nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych wobec Sp\u00f3\u0142ki. Wyb\u00f3r sposobu ustanowienia pe\u0142nomocnika nale\u017cy do akcjonariusza i Sp\u00f3\u0142ka nie ponosi\n                           odpowiedzialno\u015bci za b\u0142\u0119dy w wype\u0142nieniu formularza pe\u0142nomocnictwa i dzia\u0142ania os\u00f3b\n                           pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 pe\u0142nomocnictwami. Przes\u0142anie drog\u0105 elektroniczn\u0105 ww. dokument\u00f3w\n                           nie zwalnia z obowi\u0105zku przedstawienia przez pe\u0142nomocnika, przy sporz\u0105dzaniu listy\n                           obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A.,\n                           dokument\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych jego identyfikacji.Sp\u00f3\u0142ka udost\u0119pnia pod adresem internetowym : www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki//walne zgromadzenia  wz\u00f3r formularza pozwalaj\u0105cego na wykonywanie prawa g\u0142osu\n                           przez pe\u0142nomocnika.Prawa akcjonariuszy.Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cym co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. \u017b\u0105danie to, zawieraj\u0105ce uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad, powinno by\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           na pi\u015bmie Zarz\u0105dowi MOJ S.A. nie p\u00f3\u017aniej, ni\u017c 21 dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia,\n                           tj. do dnia 6 czerwca 2016 roku. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone, za pomoc\u0105 formularza\n                           umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc , w postaci elektronicznej na adres mailowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl , b\u0105d\u017a w formie pisemnej na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A.,\n                           ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice. Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na\n                           dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku\n                           akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie\n                           do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy\n                           zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty\n                           powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie pdf.Akcjonariusz lub akcjonariusze sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.\n                           zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad za\n                           pomoc\u0105 formularza umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc.. Zg\u0142oszenie to mo\u017ce by\u0107 dokonane w postaci\n                           elektronicznej na adres mailowy Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl b\u0105d\u017a w formie pisemnej\n                           na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A., ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice.Podobnie jak w przypadku \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. tak i w tym przypadku Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni\n                           wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c\n                           do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi\n                           i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu\n                           za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy\n                           wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane\n                           w formacie pdf.Ka\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Projekty te powinny by\u0107\n                           przedstawione w j\u0119zyku polskim.Komunikacja elektroniczna.  Z uwagi, na fakt, i\u017c Statut Sp\u00f3\u0142ki nie dopuszcza mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia i wypowiadania\n                           si\u0119 w trakcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej, Zarz\u0105d informuje, i\u017c korzystanie z tej formy uczestnictwa i g\u0142osowania\n                           w Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia nie b\u0119dzie mo\u017cliwe. Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje r\u00f3wnie\u017c,\n                           i\u017c z analogicznych powod\u00f3w  nie dopuszcza si\u0119 oddawania g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105.Dost\u0119p do dokumentacji.Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 b\u0119dzie udost\u0119pniony na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki od dnia\n                           zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. Uwagi Zarz\u0105du b\u0105d\u017a Rady Nadzorczej MOJ\n                           S.A. dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed terminem ich odbycia,\n                           b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.Informacje dotycz\u0105ce Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej\n                           www.moj.com.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie- Sp\u00f3\u0142ka- Informacje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.  na dzie\u0144 27 czerwca 2016 r.Podstawa prawna : \u00a7 38 ust.1 pkt 1  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009 r. nr 33\n                           , poz.259_  wraz ze zmianami z 6 sierpnia 2009r _ Dz.U. z 2009 r. nr 131 poz.1080_\n                           oraz 1 lipca 2012 r. _Dz.U z2012 r. nr 397_",
        "date": "2016-06-01"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu   31 maja 2016 roku podpisa\u0142\n                           w wyniku wygranego przetargu publicznego umow\u0119 z  Katowickim Holdingiem W\u0119glowym \n                           S.A. na dostaw\u0119 sprz\u0119gie\u0142 hydrokinetycznych za kwot\u0119 667,6 tys. z\u0142 .  Zamawiaj\u0105cy o\u015bwiadcza, \u017ce ustalono termin realizacji um\u00f3w na 60 dni od daty wystawienia\n                           zam\u00f3wienia a obowi\u0105zuj\u0105cy termin zap\u0142aty ustalono na 90 dni od daty otrzymania faktury\n                           przez zamawiaj\u0105cego.Prawem obowi\u0105zuj\u0105cym dla podpisanej umowy s\u0105 przepisy prawa polskiego.R\u00f3wnocze\u015bnie Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce warto\u015b\u0107 podpisanych i realizowanych\n                           kontrakt\u00f3w z KHW S.A. w okresie ostatnich 12 miesi\u0119cy  wynios\u0142a 3 916,1  tys. z\u0142.\n                           tj. przekracza 10 % kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Emitenta.  Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta,\n                           kt\u00f3ry na dzie\u0144 31.03.2016r. wynosi\u0142 36.596,4 tys. z\u0142.   Podstawa prawna: \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2016-06-01"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje , \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki , zgodnie z kompetencjami wynikaj\u0105cymi\n                           ze Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi dokona\u0142a wyboru\n                           firmy audytorskiej dla :-  przegl\u0105du sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2016 r. ,-  zbadanie sprawozda\u0144 finansowych MOJ S.A. za 2016 rok.Zosta\u0142a wybrana firma audytorska MW RAFIN Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa z siedzib\u0105 w Sosnowcu przy ulicy Kili\u0144skiego 54/III/3 wpisana na\n                           list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych Uchwa\u0142\u0105 nr 364/29/2005\n                           Krajowej Rady Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w z dnia 20 grudnia 2005 roku pod numerem ewidencyjnym\n                           3076",
        "date": "2016-05-20"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  dzisiejszym tj.04 kwietnia\n                           2016 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Fabryki Sprz\u0119tu i Narz\u0119dzi G\u00f3rniczych\n                           Grupa Kapita\u0142owa FASING S.A.  przyj\u0119\u0142a do realizacji  _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u\n                           Ku\u017ania Osowiec_  siedem  zam\u00f3wie\u0144 o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 641,8 tys. z\u0142.  Przedmiotem tych\n                           zam\u00f3wie\u0144 s\u0105 odkuwki ogniwa p\u0142askiego , p\u00f3\u0142ogniw , obejmy kutej. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych\n                           zam\u00f3wie\u0144 przez tego kontrahenta  w okresie od 23 lipca 2015 r._ data raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr.17/2015 informuj\u0105cego o zawarciu umowy znacz\u0105cej_  do dnia dzisiejszego tj.04 kwietnia\n                           2016 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_ wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 3 747,4  tys z\u0142. Przedmiotem\n                           tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y g\u0142\u00f3wnie odkuwki: zamka, p\u00f3\u0142ogniwa, ogniwa i  zgrzeb\u0142a. Termin\n                           p\u0142atno\u015bci dla w/w zam\u00f3wie\u0144 jest ustalony na 60 dni od daty wystawienia faktury. Za\n                           kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta,\n                           kt\u00f3ry na dzie\u0144 31.12.2015 r. wynosi\u0142 36 866 tys. z\u0142.             Podstawa prawna:\n                           \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2016-04-04"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  wczorajszym  tj.31.03.\n                           2016 roku, Sp\u00f3\u0142ka podpisa\u0142a umow\u0119 o wsp\u00f3lnej realizacji  ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z\n                           o. o. budowy 12 dom\u00f3w w zabudowie szeregowej \u0142a\u0144cuchowej w ramach inwestycji budowy\n                           osiedla mieszka\u0144owego ZALESIE w Katowicach Podlesiu i Zarzeczu. Warto\u015b\u0107 umowy okre\u015blono\n                           na kwot\u0119 4 690 tys. z\u0142.        W okresie od 17.03 2016 r.   _ data opublikowania rap.bie\u017c\u0105cego nr 8/2016 o transakcjach\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z o. o._  do dnia wczorajszego tj. 31.03. 2016 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c\n                           powy\u017csz\u0105 umow\u0119 _ wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 4 965 tys z\u0142.  Za kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105\n                           przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta.     Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2016-04-01"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  wczorajszym  tj.16.03.\n                           2016 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z o. o.  wystawi\u0142a  \n                           _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec_  zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 surowca   o\n                           \u0142\u0105cznej warto\u015bci 44,6 tys. z\u0142.   Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144 jest surowiec do produkcji\n                           zgrzebe\u0142  oraz p\u00f3\u0142ogniw. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u tego kontrahenta na materia\u0142y\n                           do produkcji dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec _pr\u0119ty_ oraz Wydzia\u0142u Konstrukcji Stalowych\n                           _k\u0105towniki_    w okresie od 5.08 2015 r.  _ data opublikowania rap.bie\u017c\u0105cego nr 18/2015 o transakcjach ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp.\n                           z o. o._  do dnia wczorajszego tj. 16.03. 2016 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_\n                           wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 3 698 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y surowce do produkcji\n                           odkuwek: zamka, p\u00f3\u0142ogniw, ogniw i odkuwki zgrzebe\u0142 oraz s\u0142up\u00f3w dla energetyki.   Za\n                           kryterium uznania za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142u w\u0142asnego Emitenta.\n                           Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33,\n                           poz. 259 z p\u00f3zn. zm_.",
        "date": "2016-03-17"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w uzupe\u0142nieniu do informacji przekazanej w RB-5_2016 z\n                           dn.01.02.2016 r.zgodnie z Rozporz\u0105dzeniem Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych poni\u017cej podaje dane Pana WiceprezesaPrzemys\u0142awa\n                           Biskupa wymagane w \u00a728 pkt 4 do 6 :   Pan Przemys\u0142aw Biskup \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du \u2013 wiek 34 lata . Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra w Wy\u017cszej Szkole Zarz\u0105dzania\n                           w Cz\u0119stochowie.W 2014 roku uko\u0144czy\u0142 studia podyplomowe na Akademii Polonijnej w Cz\u0119stochowie w zakresie\n                           Zarz\u0105dzanie Zasobami Ludzkimi.Przebieg dotychczasowej pracy zawodowej:Od 03.10.2003 do nadal w Sp\u00f3\u0142ce Fabryki Sprz\u0119tu i Narz\u0119dzi G\u00f3rniczych Grupa Kapita\u0142owa\n                           Fasing S.AKolejno na stanowiskach:\u2013 specjalista d.s. magazynowych\u2013 kierowca- Starszy Specjalista d.s. Transportu i Administracji- Kierownik d.s. Transportu i Zakup\u00f3w Materia\u0142\u00f3w Pozaprodukcyjnych -  Dyrektor d.s. Inwestycji, Transportu i Zakup\u00f3w. Od 01.04.2003 r. do nadal prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 pod nazw\u0105 Moto-bis Przemys\u0142aw\n                           Biskup w Tarnowskich G\u00f3rach.Od 08.08.2015 r. do nadal \u015bwiadczy us\u0142ugi doradztwa sp\u00f3\u0142ce Carbonex Sp. z o. o. w\n                           Katowicach.Wykonywane prace nie s\u0105 konkurencyjne w stosunku do sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. Przemys\u0142aw Biskup nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczy\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu.Nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie  Ustawy\n                           o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa prawna:  \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2016-02-03"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w uzupe\u0142nieniu do informacji przekazanej w RB-4_2016 z\n                           dn.01.02.2016 r.zgodnie z Rozporz\u0105dzeniem Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych poni\u017cej podaje dane Pana Prezesa Romana\n                           \u0141oja wymagane w \u00a728 pkt 4 do 6 :   Pan  Roman \u0141\u00f3j \u2013 Prezes Zarz\u0105du , Dyrektor Naczelny \u2013 lat 58 .Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze techniczne, jest absolwentem Politechniki \u015al\u0105skiej w\n                           Gliwicach gdzie uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra in\u017cyniera mechanika.PRZEBIEG EDKACJI:2002r.                              Uniwersytet \u015al\u0105ski w Katowicach.                                         Studia Podyplomowe w zakresie prawa gospodarczego\n                           i handlowego.1996r.                              Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza w Krakowie.                                        Studia Podyplomowe w zakresie zarz\u0105dzania\n                           w g\u00f3rnictwie.1987r.                              Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza w Krakowie.                                         Studia Podyplomowe w zakresie konstrukcji\n                           i eksploatacji maszyn przer\u00f3bczych.1977 \u2013 1982r.                  Politechnika \u015al\u0105ska w Gliwicach                                         magister in\u017cynier mechanikPRZEBIEG PRACY ZAWODOWEJ:IX.2015 \u2013 I. 2016           GK FASING S.A.                                        Doradca Zarz\u0105duIX.2015 do nadal \t     Greenway Sp. z o. o. \t\t\t      Wiceprezes Zarz\u0105du- wykonywana dzia\u0142alno\u015b\u0107 nie jest konkurencyjna w                                            stosunku do sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A.XI. 2014 \u2013 IX. 2015       Kopex S.A.                                         Z-ca Dyrektora Biura Projekt\u00f3w EnergetycznychX.2012 \u2013 X. 2014           Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Umowa o \u015bwiadczenie us\u0142ug w zakresie zarz\u0105dzania\n                           \u2013 Prezes  Zarz\u0105duXII 2010 \u2013 X. 2012       Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Prezes Zarz\u0105duVI.2010 \u2013 XII. 2010      Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                       Wiceprezes Zarz\u0105du ds. Handlowo-RynkowychV.2008 \u2013 VI.2010          Katowicki W\u0119giel sp. z o.o.                                        Prezes Zarz\u0105du. Dyrektor NaczelnyI.2007 \u2013 V.2008             Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Dyrektor Zespo\u0142u \u2013 G\u0142\u00f3wny In\u017cynier ds. Produkcji,\n                           Przer\u00f3bki i Jako\u015bciX.2000 \u2013 XII.2006             Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Wiceprezes Zarz\u0105du ds. Handlowo-RynkowychVIII.1998 \u2013 X.2000       Katowicki Holding W\u0119glowy S.A.                                        Zast\u0119pca Dyrektora Biura Handlowo \u2013 Rynkowego,\n                           Dyrektor Zespo\u0142uV.1994 \u2013 VII.1998         KHWK S.A. KWK \"\u015al\u0105sk\"                                        G\u0142\u00f3wny In\u017cynier Przer\u00f3bki Mechanicznej i ZbytuIX.1983 \u2013 V.1994           KHW S.A. \"Kleofas\"                                        Nadsztygar Przer\u00f3bki Mechanicznej W\u0119glaIX.1982 \u2013 VIII.1983      KHW S.A. KWK \"Niwka-Modrzej\u00f3w\"                                        Starszy Specjalista ds. remont\u00f3wWed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia , pan Roman \u0141\u00f3j nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej , sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej\n                           , jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej\n                           organu. Nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. \tPodstawa prawna:  \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2016-02-03"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce na posiedzeniu\n                           w dniu 01.02 2016 roku na podstawie art.368 \u00a7 4 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a727\n                           ust 2 pkt 7  Statutu Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142 na  funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du obecnej III _trzeciej_\n                           kadencji powierzaj\u0105c mu r\u00f3wnocze\u015bnie obowi\u0105zki Dyrektora ds. Logistyki i Inwestycji  sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A.  Pana Przemys\u0142awa Adama Biskupa  ze skutkiem\n                           na dzie\u0144 01 lutego 2016 roku.      Podstawa prawna:   \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U.\n                           z 2009r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2016-02-01"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce na posiedzeniu\n                           w dniu 01.02 2016 roku na podstawie art.368 \u00a7 4 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a727\n                           ust 2 pkt 7  Statutu Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142 na  funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du obecnej III _trzeciej_\n                           kadencji powierzaj\u0105c mu r\u00f3wnocze\u015bnie obowi\u0105zki Dyrektora Naczelnego sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A.\n                           Pana Romana Jerzego \u0141oja  ze skutkiem na dzie\u0144 01 lutego 2016 roku.    Podstawa prawna:  \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2016-02-01"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce na posiedzeniu\n                           w dniu 01.02 2016 roku na podstawie art.368 \u00a7 4 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a727\n                           ust 2 pkt 7  Statutu Sp\u00f3\u0142ki przyj\u0119\u0142a rezygnacj\u0119  z funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du , Dyrektora\n                           Technicznego sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A.  Pana Henryka Ko\u0142odzieja  ze skutkiem na dzie\u0144 01 lutego\n                           2016 roku.    Podstawa prawna:  \u00a7 5 ust. 1 pkt. 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2016-02-01"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce na posiedzeniu w dniu\n                           01.02 2016 roku na podstawie art.368 \u00a7 4 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a727 ust 2\n                           pkt 7  Statutu Sp\u00f3\u0142ki przyj\u0119\u0142a rezygnacj\u0119  z funkcji Prezesa Zarz\u0105du , Dyrektora Naczelnego\n                           sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A.  Pana Mariana B\u0105ka  ze skutkiem na dzie\u0144 01 lutego 2016 roku.  Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2009r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2016-02-01"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 18 grudnia\n                           2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a Komitet Audytu spo\u015br\u00f3d swoich Cz\u0142onk\u00f3w. Zgodnie\n                           z podj\u0119t\u0105 uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej w sk\u0142ad Komitetu Audytu zostali powo\u0142ani:- Pan Daniel Kraszewski \u2013 Przewodnicz\u0105cy Komitetu Audytu,- Pan Mateusz Bik \u2013 Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego Komitetu Audytu,- Pan S\u0142awomir Kubicki \u2013 Sekretarz Komitetu Audytu.Cz\u0142onkami Komitetu Audytu spe\u0142niaj\u0105cymi warunki niezale\u017cno\u015bci o kt\u00f3rych mowa w art.\n                           129 ust. 3 Ustawy z dnia11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich\n                           oraz nadzorze publicznym Dz.U. z 2017 poz. 1089 s\u0105: Pan Daniel Kraszewski, Pan S\u0142awomir\n                           Kubicki.Sk\u0142ad Komitetu Audytu uwzgl\u0119dnia kryteria niezale\u017cno\u015bci oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone\n                           w art. 129 ust.1,3,5 i6 tj. Ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich\n                           oraz nadzorze publicznymDz.U. z 2017 poz. 1089.",
        "date": "2017-12-18"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym podpisa\u0142  aneksy\n                           do um\u00f3w kredytowych  zawartych  19.11.2013 roku  z Getin Noble Bank S.A w Warszawie\n                           wyd\u0142u\u017caj\u0105cych okresy ich obowi\u0105zywania :  1/ aneks do umowy kredytowej nr S1741/KO/2013/REW  o kredyt z\u0142otowy obrotowy rewolwingowy\n                           w rachunku kredytowym w kwocie  3 400 000,00 z\u0142 na poni\u017cszych warunkach :   - okres kredytowania: . do dnia 31.01.2019 r.   - cel kredytowania: finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci,  Zabezpieczenie kredytu stanowi\u0107 b\u0119dzie:    -Pe\u0142nomocnictwo do dysponowania  \u015brodkami na rachunkach Kredytobiorcy w Getin\n                           Noble Bank S.A. ,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Kredytobiorcy egzekucji do kwoty 6 800 000,z\u0142     -Por\u0119czeniewg. prawa cywilnego GK FASING SA,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Por\u0119czyciela egzekucji do kwoty 4 250 000,z\u0142     -Hipoteka umowna do kwoty 11 186 000 z\u0142 na nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Katowicach-Zarzeczu.\n                            2/ aneks do umowy o kredyt nr S1740/KO/2013/REW  w rachunku bie\u017c\u0105cym, w ramach kt\u00f3rej\n                           Bank udzieli\u0142 sp\u00f3\u0142ce MOJ S.A. kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym w kwocie 1 500 000,00 z\u0142\n                           na poni\u017cszych warunkach:     - okres kredytowania: do dnia 31.01.2019 r.       - cel kredytowania: finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci ,  Zabezpieczenie kredytu stanowi\u0107 b\u0119dzie:      -Pe\u0142nomocnictwo do dysponowania \u015brodkami na rachunkach Kredytobiorcy w Getin\n                           Noble Bank S.A. ,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Kredytobiorcy egzekucji do kwoty 3 000 000,z\u0142     -Por\u0119czenie GK FASING SA,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Por\u0119czyciela egzekucji do kwoty 1 875 000,z\u0142     -Hipoteka umowna do kwoty 11 186 000 z\u0142 na nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Katowicach-Zarzeczu.\n                            3/ aneks do umowy o kredyt  nr S1711/KO/2013/REW z\u0142otowy obrotowy rewolwingowy, w\n                           ramach kt\u00f3rej Bank udzieli\u0142 sp\u00f3\u0142ce MOJ S.A. kredytu w rachunku kredytowym w kwocie\n                           1 680 000 z\u0142 na poni\u017cszych warunkach:    - okres kredytowania. do dnia 31.01.2019 r.,    - cel kredytowania: finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci .Zabezpieczenie kredytu stanowi\u0107 b\u0119dzie:    -Pe\u0142nomocnictwo do dysponowania \u015brodkami na rachunkach Kredytobiorcy w Getin Noble\n                           Bank S.A. ,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Kredytobiorcy egzekucji do kwoty 3 360 000,z\u0142     -Por\u0119czenie GK FASING SA,    - O\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 Por\u0119czyciela egzekucji do kwoty 2 100 000,z\u0142     -Hipoteka umowna do kwoty 11 186 000 z\u0142 na nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Katowicach-Zarzeczu.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  dzisiejszym  tj.22.11.\n                           2017 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z o. o.  otrzyma\u0142a potwierdzenie\n                           przyj\u0119cia do realizacji wystawionych   _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec_\n                           zam\u00f3wie\u0144 na dostaw\u0119 surowca   o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 244 tys. z\u0142.   Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144\n                           jest surowiec do produkcji zgrzebe\u0142  oraz p\u00f3\u0142ogniw. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u tego\n                           kontrahenta na materia\u0142y do produkcji dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec _pr\u0119ty_  w okresie\n                           od 18 sierpnia 2017 r.  _ data opublikowania rap.bie\u017c\u0105cego nr15/2017 o transakcjach\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z o. o._  do dnia dzisiejszego tj. 22.11. 2017 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c\n                           powy\u017csze zam\u00f3wienia_ wynios\u0142a \u0142\u0105cznie 6 241 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y\n                           surowce do produkcji  odkuwek: zamka, p\u00f3\u0142ogniw, ogniw i odkuwki zgrzebe\u0142. Nale\u017cy zaznaczy\u0107\n                           , \u017ce sp\u00f3\u0142ka Karbon 2 Sp. z o. o. jest podstawowym dostawc\u0105 surowca dla MOJ S.A. Wszystkie\n                           transakcje odbywaj\u0105 si\u0119 na warunkach rynkowych.",
        "date": "2017-11-22"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w dniu dzisiejszym podpisa\u0142 aneksy\n                           przed\u0142u\u017caj\u0105ce o jeden miesi\u0105c  _ do 17.12.2017 r._   trzy umowy kredytowe z 2013 roku na warunkach uzgodnionych\n                           w aneksach z listopada 2016 r. przekazanych do wiadomo\u015bci publicznej przez sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 24/2016 z dnia 22 listopada 2016 roku.",
        "date": "2017-11-16"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje , \u017ce w dniu dzisiejszym przyj\u0105\u0142 do realizacji dwa zam\u00f3wienia\n                           wystawione przez GK FASING S.A. na kwot\u0119117 tys. z\u0142 przedmiotem kt\u00f3rych s\u0105 ogniwa\n                           zgrzeb\u0142a i zamka. W ramach wsp\u00f3\u0142pracy  pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142kami warto\u015b\u0107 jednostkowych kilkunastokrotnych\n                           zam\u00f3wie\u0144 GK FASING S.A. z\u0142o\u017conych w MOJ S.A. w okresie od 15.09.2017 r. tj. od publikacji\n                           raportu bie\u017c\u0105cego nr 21/2017 do dnia dzisiejszego  w\u0142\u0105czaj\u0105c dzisiejsze zam\u00f3wienia\n                           wynosi \u0142\u0105cznie 6 083  tys. z\u0142.Przedmitem tych zam\u00f3wie\u0144 by\u0142y odkuwki ogniw, zgrzebe\u0142,zamk\u00f3w.\n                           Zam\u00f3wieniem o najwi\u0119kszej warto\u015bci by\u0142o zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 odkuwki ogniwa  o warto\u015bci\n                           1 650 tys. z\u0142 otrzymane 18.10.2017 r. Wsp\u00f3\u0142praca z GK FASING jest prowadzona na warunkach\n                           rynkowych.",
        "date": "2017-11-10"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje ,\u017ce dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 385 \u00a7 1 Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek oraz na podstawie \u00a7 16 ust. 2 pkt.4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           odbyte w dniu 09 pa\u017adziernika 2017 roku powo\u0142uje w sk\u0142ad obecnej czwartej kadencji\n                           rady nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Pana Daniela Kraszewskiego.Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia, z tym, \u017ce  wyb\u00f3r nowo powo\u0142anego cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej nast\u0119puje od dnia wpisania w Krajowym Rejestrze S\u0105dowym zmiany Statutu\n                           dokonanej Uchwa\u0142\u0105 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Nr 4/2017 z 11 wrze\u015bnia 2017\n                           r. Informacje dotycz\u0105ce Pana Daniela Kraszewskiego zostan\u0105 upublicznione bezpo\u015brednio\n                           po ich uzyskaniu.",
        "date": "2017-10-09"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce w przekazanym do publicznej wiadomo\u015bci\n                           raporcie p\u00f3\u0142rocznym za okres od 1 stycznia do 30 czerwca  2017 r. w punkcie 21 na\n                           stronie 8 informacji dodatkowej do sprawozdania finansowego za I p\u00f3\u0142rocze pope\u0142niono\n                           oczywisty b\u0142\u0105d pisarski podaj\u0105c kwot\u0119 zobowi\u0105zania warunkowego w wysoko\u015bci 3 369 159\n                           tys. z\u0142. Prawid\u0142owa kwota to 3 369 tys. z\u0142 .",
        "date": "2017-09-28"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje , \u017ce w dniu dzisiejszym przyj\u0105\u0142 do realizacji dwa zam\u00f3wienia\n                           wystawione przez GK FASING S.A. na kwot\u0119216 tys. z\u0142 przedmiotem kt\u00f3rych s\u0105 ogniwa\n                           p\u0142askie. W ramach wsp\u00f3\u0142pracy  pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142kami warto\u015b\u0107 jednostkowych kilkunastokrotnych\n                           zam\u00f3wie\u0144 GK FASING S.A. z\u0142o\u017conych w MOJ S.A. w okresie od 08.05.2017 r. tj. od publikacji\n                           raportu bie\u017c\u0105cego nr 4/2017 do dnia dzisiejszego  w\u0142\u0105czaj\u0105c dzisiejsze zam\u00f3wienia\n                           wynosi \u0142\u0105cznie 6 103  tys. z\u0142.Przedmitem tych zam\u00f3wie\u0144 by\u0142y odkuwki ogniw, zgrzebe\u0142,zamk\u00f3w.\n                           Zam\u00f3wieniem o najwi\u0119kszej warto\u015bci by\u0142o zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 odkuwki ogniwa  o warto\u015bci\n                           548 tys. z\u0142 otrzymane 22.08.2017 r. Wsp\u00f3\u0142praca z GK FASING jest prowadzona na warunkach\n                           rynkowych.",
        "date": "2017-09-15"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach w za\u0142\u0105czeniu przekazuje projekty uchwa\u0142 przygotowane\n                           na Nadzwyczajne Walne Zgromadenie MOJ S.A. zwo\u0142ane na dzie\u0144 09 pa\u017adziernika 2017 r.",
        "date": "2017-09-12"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 398, art. 399 \u00a7 1 oraz\n                           w zwi\u0105zku z art. 4021 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a7 11 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na\n                           dzie\u0144 09 pa\u017adziernika 2017 roku, o godzinie  9.00 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach przy ulicy Tokarskiej 6. Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad: 1. Otwarcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci  do       podejmowania uchwa\u0142. 4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 5. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej. 6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y o wyborze nowego cz\u0142onka Rady Nadzorczej.7. Zamkni\u0119cie obrad.Prawo uczestniczenia w Nadzwyczajnym  Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 406\u00b9 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych prawo uczestniczenia w Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie\n                           dni przed dat\u0105 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia _dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa\n                           w nadzwyczajnym walnym zgromadzeniu_, tj. na dzie\u0144 23  wrze\u015bnia 2017 roku.  Dzie\u0144\n                           rejestracji uczestnictwa w walnym zgromadzeniu jest jednolity dla uprawnionych z akcji\n                           na okaziciela i akcji imiennych.Uprawnieni z akcji imiennych maj\u0105 prawo uczestniczenia w nadzwyczajnym walnym zgromadzeniu\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej, je\u017celi s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji uczestnictwa\n                           w nadzwyczajnym walnym zgromadzeniu.W celu zapewnienia udzia\u0142u w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, akcjonariusz uprawniony\n                           ze zdematerializowanych akcji na okaziciela powinien za\u017c\u0105da\u0107 - nie wcze\u015bniej ni\u017c po\n                           og\u0142oszeniu zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu\n                           12 wrze\u015bnia 2017 roku i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po dniu rejestracji\n                           uczestnictwa, tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 25 wrze\u015bnia 2017 roku \u2013 od podmiotu prowadz\u0105cego\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa\n                           w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. Za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w\n                           Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych\n                           podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie\n                           instrumentami finansowymi.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Katowicach, ul. Tokarskiej 6 na trzy dni powszednie\n                           przed dniem odbycia Zgromadzenia, tj. w dniach 4 - 6  pa\u017adziernika 2017 roku w godzinach\n                           od 8.00 do 15.00 w pokoju  201 _sekretariat_ . Akcjonariusz mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania\n                           mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres na kt\u00f3ry lista\n                           powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci elektronicznej na adres\n                           mailowy Sp\u00f3\u0142ki   sekretariat@moj.com.pl  .Spos\u00f3b uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu .Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Przedstawiciele os\u00f3b prawnych winni\n                           okaza\u0107 aktualne odpisy z odpowiednich rejestr\u00f3w wymieniaj\u0105ce osoby uprawnione do reprezentowania\n                           tych podmiot\u00f3w.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           MOJ S.A., chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107\n                           dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce\n                           reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego\n                           akcjonariusza. Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw\n                           z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. i wykonywania\n                           prawa g\u0142osu wymaga udzielenia go na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Sp\u00f3\u0142ka od\n                           dnia publikacji niniejszego og\u0142oszenia na stronie internetowej www.moj.com.pl/relacje\n                           inwestorskie/organy sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  udost\u0119pnia do pobrania formularz zawieraj\u0105cy\n                           wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej:-osoba fizyczna  - Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prywatna.doc,- osoba prawna  -  Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prawna.doc. O udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nale\u017cy zawiadomi\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Formularze po uzupe\u0142nieniu nale\u017cy\n                           wys\u0142a\u0107 w formacie PDF na adres elektroniczny  sekretariat@moj.com.pl .Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 wskazanie zakresu pe\u0142nomocnictwa\n                           a tak\u017ce: liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu, dat\u0119            i\n                           nazw\u0119 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane oraz\n                           numer za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa ze wskazaniem przez kogo by\u0142o wydane.  Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej akcjonariusz\n                           przesy\u0142a scan udzielonego pe\u0142nomocnictwa, scan dowodu osobistego, paszportu lub innego\n                           dokumentu pozwalaj\u0105cego zidentyfikowa\u0107 akcjonariusza jako mocodawc\u0119              i\n                           ustanowionego pe\u0142nomocnika.. W przypadku gdy pe\u0142nomocnictwa udziela osoba prawna _w rozumieniu art. 33 kodeksu\n                           cywilnego_ lub jednostka organizacyjna _w rozumieniu art. 33\u00b9 kodeksu cywilnego_ Akcjonariusz\n                           jako mocodawca dodatkowo przesy\u0142a scan odpisu z rejestru, w kt\u00f3rym mocodawca jest\n                           zarejestrowany. Przes\u0142ane drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re nie zosta\u0142y sporz\u0105dzone\n                           w j\u0119zyku polskim, powinny by\u0107 przet\u0142umaczone na j\u0119zyk polski przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.\n                           Wszystkie ww. dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane na adres mailowy: sekretariat@moj.com.pl.Akcjonariusz\n                           przesy\u0142aj\u0105cy zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przesy\u0142a jednocze\u015bnie do Sp\u00f3\u0142ki\n                           adres mailowy, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem\n                           i jego pe\u0142nomocnikiem. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji\n                           akcjonariusza i pe\u0142nomocnika. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym\n                           pytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa. Zasady dotycz\u0105ce zg\u0142oszenia pe\u0142nomocnictwa oraz identyfikacji pe\u0142nomocnika i mocodawcy\n                           stosuje si\u0119 odpowiednio do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki o odwo\u0142aniu udzielonego pe\u0142nomocnictwa.\n                           Zawiadomienie o udzieleniu i odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa bez zachowania wymog\u00f3w wskazanych\n                           powy\u017cej nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych wobec Sp\u00f3\u0142ki. Wyb\u00f3r sposobu ustanowienia pe\u0142nomocnika nale\u017cy do akcjonariusza i Sp\u00f3\u0142ka nie ponosi\n                           odpowiedzialno\u015bci za b\u0142\u0119dy w wype\u0142nieniu formularza pe\u0142nomocnictwa i dzia\u0142ania os\u00f3b\n                           pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 pe\u0142nomocnictwami. Przes\u0142anie drog\u0105 elektroniczn\u0105 ww. dokument\u00f3w\n                           nie zwalnia z obowi\u0105zku przedstawienia przez pe\u0142nomocnika, przy sporz\u0105dzaniu listy\n                           obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ\n                           S.A., dokument\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych jego identyfikacji.Sp\u00f3\u0142ka udost\u0119pnia pod adresem internetowym : www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki//walne zgromadzenia  wz\u00f3r formularza pozwalaj\u0105cego na wykonywanie prawa g\u0142osu\n                           przez pe\u0142nomocnika.Prawa akcjonariuszy.Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cym co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. \u017b\u0105danie to, zawieraj\u0105ce uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad, powinno by\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           na pi\u015bmie Zarz\u0105dowi MOJ S.A. nie p\u00f3\u017aniej, ni\u017c 21 dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia,\n                           tj. do dnia 18 wrze\u015bnia 2017 roku. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone, za pomoc\u0105 formularza\n                           umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc , w postaci elektronicznej na adres mailowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl , b\u0105d\u017a w formie pisemnej na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A.,\n                           ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice. Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na\n                           dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku\n                           akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie\n                           do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy\n                           zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty\n                           powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie pdf.Akcjonariusz lub akcjonariusze sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.\n                           zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad za\n                           pomoc\u0105 formularza umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc.. Zg\u0142oszenie to mo\u017ce by\u0107 dokonane w postaci\n                           elektronicznej na adres mailowy Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl b\u0105d\u017a w formie pisemnej\n                           na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A., ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice.Podobnie jak w przypadku \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. tak i w tym przypadku Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni\n                           wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c\n                           do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi\n                           i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu\n                           za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy\n                           wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane\n                           w formacie pdf.Ka\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Projekty te powinny by\u0107\n                           przedstawione w j\u0119zyku polskim.Komunikacja elektroniczna.  Z uwagi, na fakt, i\u017c Statut Sp\u00f3\u0142ki nie dopuszcza mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia i wypowiadania\n                           si\u0119 w trakcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej, Zarz\u0105d informuje, i\u017c korzystanie z tej formy uczestnictwa i g\u0142osowania\n                           podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia nie b\u0119dzie mo\u017cliwe. Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje\n                           r\u00f3wnie\u017c, i\u017c z analogicznych powod\u00f3w  nie dopuszcza si\u0119 oddawania g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105.Dost\u0119p do dokumentacji.Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Nadzwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 b\u0119dzie udost\u0119pniony na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki od dnia\n                           zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia. Uwagi Zarz\u0105du b\u0105d\u017a Rady Nadzorczej MOJ\n                           S.A. dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed terminem ich odbycia,\n                           b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.Informacje dotycz\u0105ce Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej\n                           www.moj.com.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie- Sp\u00f3\u0142ka- Informacje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.  na dzie\u0144 09 pa\u017adziernika 2017 r.",
        "date": "2017-09-12"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje , \u017ce Rada Nadzorcza na podstawie\n                           \u00a727 ust.2 pkt 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w nawi\u0105zaniu do uchwa\u0142y\n                           Rady Nadzorczej nr 17/IV/2017 z dnia 29 czerwca 2017 r. postanowi\u0142a rozszerzy\u0107 zakres\n                           badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki poprzez powierzenie firmie audytorskiej INTERFIN\n                           Sp. z o. o. przeprowadzenia badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki r\u00f3wnie\u017c za rok 2018.",
        "date": "2017-09-11"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  dzisiejszym  tj.18.08.\n                           2017 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z o. o.  wystawi\u0142a  \n                           _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec_  zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 surowca   o\n                           \u0142\u0105cznej warto\u015bci 120,6 tys. z\u0142.   Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144 jest surowiec do produkcji\n                           zgrzebe\u0142  oraz p\u00f3\u0142ogniw. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u tego kontrahenta na materia\u0142y\n                           do produkcji dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec _pr\u0119ty_  w okresie od 17 lutego 2017 r. \n                           _ data opublikowania rap.bie\u017c\u0105cego nr3/2017 o transakcjach ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp.\n                           z o. o._  do dnia dzisiejszego tj. 18.08. 2017 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_\n                           wynios\u0142a \u0142\u0105cznie6 066 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y surowce do produkcji\n                           odkuwek: zamka, p\u00f3\u0142ogniw, ogniw i odkuwki zgrzebe\u0142. Nale\u017cy zaznaczy\u0107 , \u017ce sp\u00f3\u0142ka Karbon\n                           2 Sp. z o. o. jest podstawowym dostawc\u0105 surowca dla MOJ S.A. Wszystkie transakcje\n                           odbywaj\u0105 si\u0119 na warunkach rynkowych.",
        "date": "2017-08-18"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 398, art. 399 \u00a7\n                           1 oraz w zwi\u0105zku z art. 4021 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a7 11 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje\n                           na dzie\u0144 11 wrze\u015bnia 2017 roku, o godzinie  9.00 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           MOJ S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach przy ulicy Tokarskiej 6. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           odb\u0119dzie si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad: 1.Otwarcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2.Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3.Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci\n                           do    podejmowania uchwa\u0142. 4.Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 5.Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej. 6.Podj\u0119cie uchwa\u0142 o zmianach w Statucie.7.Podj\u0119cie uchwa\u0142y o wyborze nowego cz\u0142onka Rady Nadzorczej.8.Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego\n                           Statutu9.Zamkni\u0119cie obrad.Prawo uczestniczenia w Nadzwyczajnym  Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 406\u00b9 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych prawo uczestniczenia w Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie\n                           dni przed dat\u0105 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia _dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa\n                           w nadzwyczajnym walnym zgromadzeniu_, tj. na dzie\u0144 26  sierpnia 2017 roku.  Dzie\u0144\n                           rejestracji uczestnictwa w walnym zgromadzeniu jest jednolity dla uprawnionych z akcji\n                           na okaziciela i akcji imiennych.Uprawnieni z akcji imiennych maj\u0105 prawo uczestniczenia w nadzwyczajnym walnym zgromadzeniu\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej, je\u017celi s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji uczestnictwa\n                           w nadzwyczajnym walnym zgromadzeniu.W celu zapewnienia udzia\u0142u w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, akcjonariusz uprawniony\n                           ze zdematerializowanych akcji na okaziciela powinien za\u017c\u0105da\u0107 - nie wcze\u015bniej ni\u017c po\n                           og\u0142oszeniu zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu\n                           16 sierpnia 2017 roku i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po dniu rejestracji\n                           uczestnictwa, tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 28 sierpnia 2017 roku \u2013 od podmiotu prowadz\u0105cego\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa\n                           w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. Za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w\n                           Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych\n                           podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie\n                           instrumentami finansowymi.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           zostanie wy\u0142o\u017cona  w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Katowicach, ul. Tokarskiej 6 na trzy dni powszednie\n                           przed dniem odbycia Zgromadzenia,      tj. w dniach 6 - 8  wrze\u015bnia 2017 roku w godzinach\n                           od 8.00 do 15.00 w pokoju  201 _sekretariat_ . Akcjonariusz mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania\n                           mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres na kt\u00f3ry lista\n                           powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci elektronicznej na adres\n                           mailowy Sp\u00f3\u0142ki   sekretariat@moj.com.pl  .Spos\u00f3b uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu .Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Przedstawiciele os\u00f3b prawnych winni\n                           okaza\u0107 aktualne odpisy z odpowiednich rejestr\u00f3w wymieniaj\u0105ce osoby uprawnione do reprezentowania\n                           tych podmiot\u00f3w.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           MOJ S.A., chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107\n                           dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce\n                           reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego\n                           akcjonariusza. Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw\n                           z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. i wykonywania\n                           prawa g\u0142osu wymaga udzielenia go na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Sp\u00f3\u0142ka od\n                           dnia publikacji niniejszego og\u0142oszenia na stronie internetowej www.moj.com.pl/relacje\n                           inwestorskie/organy sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  udost\u0119pnia do pobrania formularz zawieraj\u0105cy\n                           wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej:-osoba fizyczna  - Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prywatna.doc,- osoba prawna  -  Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prawna.doc. O udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nale\u017cy zawiadomi\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Formularze po uzupe\u0142nieniu nale\u017cy\n                           wys\u0142a\u0107 w formacie PDF na adres elektroniczny  sekretariat@moj.com.pl .Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 wskazanie zakresu pe\u0142nomocnictwa\n                           a tak\u017ce: liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu, dat\u0119            i\n                           nazw\u0119 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane oraz\n                           numer za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa ze wskazaniem przez kogo by\u0142o wydane.  Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej akcjonariusz\n                           przesy\u0142a scan udzielonego pe\u0142nomocnictwa, scan dowodu osobistego, paszportu lub innego\n                           dokumentu pozwalaj\u0105cego zidentyfikowa\u0107 akcjonariusza jako mocodawc\u0119              i\n                           ustanowionego pe\u0142nomocnika.. W przypadku gdy pe\u0142nomocnictwa udziela osoba prawna _w rozumieniu art. 33 kodeksu\n                           cywilnego_ lub jednostka organizacyjna _w rozumieniu art. 33\u00b9 kodeksu cywilnego_ Akcjonariusz\n                           jako mocodawca dodatkowo przesy\u0142a scan odpisu z rejestru, w kt\u00f3rym mocodawca jest\n                           zarejestrowany. Przes\u0142ane drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re nie zosta\u0142y sporz\u0105dzone\n                           w j\u0119zyku polskim, powinny by\u0107 przet\u0142umaczone na j\u0119zyk polski przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.\n                           Wszystkie ww. dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane na adres mailowy: sekretariat@moj.com.pl.Akcjonariusz\n                           przesy\u0142aj\u0105cy zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przesy\u0142a jednocze\u015bnie do Sp\u00f3\u0142ki\n                           adres mailowy, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem\n                           i jego pe\u0142nomocnikiem. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji\n                           akcjonariusza i pe\u0142nomocnika. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym\n                           pytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa. Zasady dotycz\u0105ce zg\u0142oszenia pe\u0142nomocnictwa oraz identyfikacji pe\u0142nomocnika i mocodawcy\n                           stosuje si\u0119 odpowiednio do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki o odwo\u0142aniu udzielonego pe\u0142nomocnictwa.\n                           Zawiadomienie o udzieleniu i odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa bez zachowania wymog\u00f3w wskazanych\n                           powy\u017cej nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych wobec Sp\u00f3\u0142ki. Wyb\u00f3r sposobu ustanowienia pe\u0142nomocnika nale\u017cy do akcjonariusza i Sp\u00f3\u0142ka nie ponosi\n                           odpowiedzialno\u015bci za b\u0142\u0119dy w wype\u0142nieniu formularza pe\u0142nomocnictwa i dzia\u0142ania os\u00f3b\n                           pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 pe\u0142nomocnictwami. Przes\u0142anie drog\u0105 elektroniczn\u0105 ww. dokument\u00f3w\n                           nie zwalnia z obowi\u0105zku przedstawienia przez pe\u0142nomocnika, przy sporz\u0105dzaniu listy\n                           obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ\n                           S.A., dokument\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych jego identyfikacji.Sp\u00f3\u0142ka udost\u0119pnia pod adresem internetowym : www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki//walne zgromadzenia  wz\u00f3r formularza pozwalaj\u0105cego na wykonywanie prawa g\u0142osu\n                           przez pe\u0142nomocnika.Prawa akcjonariuszy.Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cym co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. \u017b\u0105danie to, zawieraj\u0105ce uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad, powinno by\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           na pi\u015bmie Zarz\u0105dowi MOJ S.A. nie p\u00f3\u017aniej, ni\u017c 21 dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia,\n                           tj. do dnia 21 sierpnia 2017 roku. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone, za pomoc\u0105 formularza\n                           umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc , w postaci elektronicznej na adres mailowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl , b\u0105d\u017a w formie pisemnej na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A.,\n                           ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice. Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na\n                           dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku\n                           akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie\n                           do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy\n                           zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty\n                           powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie pdf.Akcjonariusz lub akcjonariusze sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.\n                           zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad za\n                           pomoc\u0105 formularza umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc.. Zg\u0142oszenie to mo\u017ce by\u0107 dokonane w postaci\n                           elektronicznej na adres mailowy Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl b\u0105d\u017a w formie pisemnej\n                           na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A., ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice.Podobnie jak w przypadku \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. tak i w tym przypadku Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni\n                           wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c\n                           do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi\n                           i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu\n                           za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy\n                           wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane\n                           w formacie pdf.Ka\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Projekty te powinny by\u0107\n                           przedstawione w j\u0119zyku polskim.Komunikacja elektroniczna.  Z uwagi, na fakt, i\u017c Statut Sp\u00f3\u0142ki nie dopuszcza mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia i wypowiadania\n                           si\u0119 w trakcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej, Zarz\u0105d informuje, i\u017c korzystanie z tej formy uczestnictwa i g\u0142osowania\n                           podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia nie b\u0119dzie mo\u017cliwe. Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje\n                           r\u00f3wnie\u017c, i\u017c z analogicznych powod\u00f3w  nie dopuszcza si\u0119 oddawania g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105.Dost\u0119p do dokumentacji.Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Nadzwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 b\u0119dzie udost\u0119pniony na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki od dnia\n                           zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia. Uwagi Zarz\u0105du b\u0105d\u017a Rady Nadzorczej MOJ\n                           S.A. dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed terminem ich odbycia,\n                           b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.Informacje dotycz\u0105ce Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej\n                           www.moj.com.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie- Sp\u00f3\u0142ka- Informacje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.  na dzie\u0144 11 wrze\u015bnia 2017 r.",
        "date": "2017-08-16"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A.  w Katowicach informuje ,\u017ce w dniu 11 sierpnia 2017 roku zosta\u0142a\n                           odwo\u0142ana prokura \u0142\u0105czna udzielona Pani Katarzynie Mazur. Prokura zosta\u0142a odwo\u0142ana\n                           w zwi\u0105zku z rozwi\u0105zaniem umowy o prac\u0119 z Pani\u0105 Katarzyn\u0105 Mazur za porozumieniem stron\n                           z dniem 18 sierpnia 2017 r.",
        "date": "2017-08-11"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach _Wykonawca_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           tj. 09 sierpnia 2017 roku otrzyma\u0142 dwie podpisane  umowy zawarte z Polsk\u0105 Grup\u0105 G\u00f3rnicz\u0105\n                           Sp. z o.o. _Zamawiaj\u0105cy_. Przedmiotem um\u00f3w  s\u0105  :- remont stojak\u00f3w obudowy indywidualnej typu SHC dla oddzia\u0142\u00f3w PGG Sp. z o. o. o warto\u015bci\n                           do 2 293 tys. z\u0142  w latach 2017 \u2013 2018 ,- remont stojak\u00f3w obudowy indywidualnej typu VALENT dla oddzia\u0142\u00f3w PGG Sp. z o. o.\n                           o warto\u015bci do 830 tys. z\u0142 w latach 2017 \u2013 2018. Warto\u015b\u0107 przedmiotu umowy zostanie powi\u0119kszona o nale\u017cny podatek od towar\u00f3w i us\u0142ug\n                           wed\u0142ug stawekwynikaj\u0105cych z powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w prawa. Integraln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 umowy\n                           stanowi\u0105: - szczeg\u00f3\u0142owy zakres zam\u00f3wienia, - wz\u00f3r protoko\u0142u zdawczo \u2013 odbiorczego , - o\u015bwiadczenia producenta i i wykonawcy remontu,-  ceny jednostkowe za wykonywane remonty.W okresie trwania um\u00f3w ramowych Zamawiaj\u0105cy b\u0119dzie udziela\u0142 Zam\u00f3wie\u0144 wykonawczych\n                           . Dostawa stojak\u00f3w do remontu  i wydanie wyremontowanych stojak\u00f3w nast\u0119powa\u0107 b\u0119dzie\n                           partiami na podstawie Zam\u00f3wie\u0144.W razie nie wykonania lub nienale\u017cytego wykonania Zam\u00f3wienia wykonawczego Wykonawca\n                           zobowi\u0105zuje si\u0119 do zap\u0142aty kary umownej w wysoko\u015bci 10 % warto\u015bci netto niezrealizowanego\n                           Zam\u00f3wienia oraz 0,1 % warto\u015bci netto za  ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 zw\u0142oki. Zamawiaj\u0105cy\n                           zap\u0142aci kar\u0119 umown\u0105 w wysoko\u015bci 10 % umownej warto\u015bci netto za odst\u0105pienie od wykonania\n                           zam\u00f3wienia za kt\u00f3re odpowiada. Termin p\u0142atno\u015bci faktur wynosi 120 dni od daty wp\u0142ywu faktury.W okresie ostatnich dwunastu miesi\u0119cy  do dnia publikacji niniejszego raportu zawarto\n                           z Polsk\u0105 Grup\u0105 G\u00f3rnicz\u0105 Sp. o.o. umowy _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csz\u0105_ na \u0142\u0105czn\u0105 warto\u015b\u0107 5 943\n                           tys. z\u0142. netto.",
        "date": "2017-08-08"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach  informuje, i\u017c w dniu 31 lipca  2017 roku,\n                           Uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142a udzielona prokura \u0142\u0105czna Panu Markowi Trz\u0105skiemu pe\u0142ni\u0105cemu\n                           od dnia 01 czerwca 2016 roku  funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Dyrektora ds. Ekonomicznych.Pan Marek Trz\u0105ski , posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra ekonomii\n                           na AkademiiEkonomicznej w Katowicach w 1977 r. Ponadto uko\u0144czy\u0142 studia podyplomowe :- na Akademia Ekonomiczna w Katowicach z zakresu marketingu,- na Uniwersytecie Warszawskim na Wydziale Zarz\u0105dzania z zakresu rachunkowo\u015bci i podatk\u00f3w.Przebieg pracy zawodowej:-1978-1979 r. - Rejonowy Oddzia\u0142\" Centrostal\" w Katowicach na  stanowisku- specjalista\n                           ,- 1979-1988 r.- Wojew\u00f3dzkie Przedsi\u0119biorstwo Komunikacyjne w Katowicach- Zarz\u0105d                        na stanowisku - z-ca g\u0142\u00f3wnego ksi\u0119gowego przedsi\u0119biorstwa ,- 1988-1993 r. - Przedsi\u0119biorstwo Transportowe Przemys\u0142u Maszyn Hutniczych \"Transmasz\"\n                           w                         Piekarach \u015al\u0105skich na  stanowisku - dyrektora przedsi\u0119biorstwa,- 1993-1999 r. -Przedsi\u0119biorstwo Komunikacji Tramwajowej w Katowicach na stanowiskach\n                           -Z-ca                         dyrektora  ds. ekonomicznych- g\u0142\u00f3wny ksi\u0119gowy  przedsi\u0119biorstwa\n                           oraz g\u0142\u00f3wny                            ksi\u0119gowy w zak\u0142adzie nr 2 w Chorzowie,- 1999-2002 r. - Fabryka Element\u00f3w Z\u0142\u0105cznych SA w Siemianowicach \u015al., Sp\u00f3\u0142ka Skarbu\n                           \t\t\t                         Pa\u0144stwa na stanowisku -   cz\u0142onek Zarz\u0105du-dyrektor ds.\n                           ekonomiczno  finansowych,- 2002  \u2013 2003 r.-Tramwaje \u015al\u0105skie SA w Katowicach, Sp\u00f3\u0142ka Skarbu Pa\u0144stwa na stanowisku\n                           cz\u0142onka                            Zarz\u0105du-dyrektor ds. finansowych,- 2003 \u2013 2004r.  -P.O.W.U.i T.\"Metalzbyt\" w B\u0119dzinie, przedsi\u0119biorstwo pa\u0144stwowe w\n                           zarz\u0105dzie                         komisarycznym na stanowisku- pe\u0142nomocnik zarz\u0105dcy komisarycznego,-2005 \u2013 30.06.2008 r. -Przedsi\u0119biorstwo Spedycji Mi\u0119dzynarodowej C.Hartwig-Katowice\n                           S.A. w                          Katowicach, Sp\u00f3\u0142ka Skarbu Pa\u0144stwa na  stanowisku - cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du -dyrektor                           Biura Ekonomik i Finans\u00f3w,-  1.07.2008 \u2013 28.02.2010 r. -   Drukarnia Offsetowa Borys Zak\u0142ad Pracy Chronionej\n                           Sp. z o.o.w Skawinie na                         stanowisku - cz\u0142onek Zarz\u0105du-dyrektor Biura Ekonomiki i Finans\u00f3w,- 25.11.2009- 16.08.2011 r. - Grupa Kapita\u0142owa FASING S.A.-Katowice  na stanowisku\n                           Z-cy                         Dyrektora ds. Ekonomicznych ,- 17.08.2011 \u2013 30.09.2013 r. - Ku\u017cnia OSOWIEC Sp .z o.o na stanowisku- wiceprezes\n                           Zarz\u0105du,                               dyrektor ds. ekonomiczno-handlowych,- 01.10.2013- 31.10.2013 r. \u2013 MOJ S.A. w Katowicach na stanowisku G\u0142. Specjalisty\n                           ds. finansowych,- 01.11.2013 \u2013 31.05.2016 r. - Grupa Kapita\u0142owa FASING S.A.-Katowice  na stanowisku\n                           Z-cy                         Dyrektora ds. Ekonomicznych ,-01.06.2016 r. do nadal - MOJ S.A. w Katowicach na stanowisku Z-cy  Dyrektora ds.\n                           Ekonomicznych.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Marek Trz\u0105ski nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jakowsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142 ki kapita\u0142owej,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczyw innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Nie jest wpisany do\n                           rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3wNiewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2017-07-31"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. w Katowicach  informuje, i\u017c w dniu 12 czerwca 2017 roku, Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z kompetencjami wynikaj\u0105cymi ze Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz z obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           przepisami i normami zawodowymi dokona\u0142a wyboru firmy audytorskiej dla zbadania sprawozda\u0144\n                           finansowych Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A.  za 2017 rok. Rada Nadzorcza wybra\u0142a audytora: INTERFIN Sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Krakowie przy ulicy Radzikowskiego   27/03 wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod nr 529, zgodnie z Uchwa\u0142\u0105 nr 114/57/95\n                           Krajowej Rady Izby Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w.Badanie sprawozda\u0144 finansowych za 2017 rok sk\u0142ada si\u0119 z nast\u0119puj\u0105cych cz\u0119\u015bci:- przegl\u0105d sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku,- badanie sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017,Umowa z audytorem zostanie zawarta na okres niezb\u0119dny do wykonania czynno\u015bci przegl\u0105du\n                           i badaniasprawozda\u0144 finansowych.Firma audytorska INTERFIN do tej pory nie dokonywa\u0142a bada\u0144 i przegl\u0105d\u00f3w sprawozda\u0144\n                           finansowych Emitenta ijego Grupy Kapita\u0142owej.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach w za\u0142\u0105czeniu przekazuje projekty uchwa\u0142 przygotowane\n                           na Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy MOJ S.A. zwo\u0142ane na dzie\u0144 29 czerwca\n                           2016 roku.W  oddzielnym pliku do\u0142\u0105czono \"Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           MOJ S.A. za okres od 01.01.2016 roku do 31 grudnia 2016 r.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego  Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. z siedzib\u0105\n                           w Katowicach  na dzie\u0144 29 czerwca  2017 r.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 oraz w zwi\u0105zku\n                           z art. 4021 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a7 11 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na dzie\u0144 29 czerwca\n                           2017 roku, o godzinie  9.00 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. z siedzib\u0105\n                           w Katowicach przy ulicy Tokarskiej 6. Zwyczajne Walne Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 w\n                           siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad: 1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania       uchwa\u0142. 4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 5. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej. 6. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci, sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           za 2016 rok oraz                     wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku netto\n                           za 2016 rok.7. Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci Rady w 2016 roku zawieraj\u0105cego\n                           wyniki oceny               sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci, sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za 2016 rok, wniosku Zarz\u0105du w               sprawie podzia\u0142u zysku netto za\n                           2016 rok.8. Przyj\u0119cie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci Rady w 2016 roku zawieraj\u0105cego\n                           wyniki oceny                       sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci, sprawozdania\n                           finansowego za 2016 rok oraz wniosku Zarz\u0105du w                     sprawie      podzia\u0142u\n                           zysku netto za 2016 rok.9. Zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016.10. Podzia\u0142 zysku netto za 2016 rok.11. Udzielenie Cz\u0142onkom Zarz\u0105du i Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki absolutorium z wykonania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku.12. Zamkni\u0119cie obrad.Prawo uczestniczenia w Zwyczajnym  Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 406\u00b9 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych prawo uczestniczenia w zwyczajnym\n                           walnym zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie\n                           dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia _dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w\n                           zwyczajnym walnym zgromadzeniu_, tj. na dzie\u0144 13  czerwca 2017 roku.  Dzie\u0144 rejestracji\n                           uczestnictwa w walnym zgromadzeniu jest jednolity dla uprawnionych z akcji na okaziciela\n                           i akcji imiennych.Uprawnieni z akcji imiennych maj\u0105 prawo uczestniczenia w zwyczajnym walnym zgromadzeniu\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej, je\u017celi s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji uczestnictwa\n                           w zwyczajnym walnym zgromadzeniu.W celu zapewnienia udzia\u0142u w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, akcjonariusz uprawniony\n                           ze zdematerializowanych akcji na okaziciela powinien za\u017c\u0105da\u0107 - nie wcze\u015bniej ni\u017c po\n                           og\u0142oszeniu zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu\n                           01 czerwca 2017 roku i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po dniu rejestracji\n                           uczestnictwa, tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 14 czerwca.2017 roku \u2013 od podmiotu prowadz\u0105cego\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa\n                           w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. Za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych podmiotowi prowadz\u0105cemu\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Katowicach, ul. Tokarskiej 6 na trzy dni powszednie\n                           przed dniem odbycia Zgromadzenia, tj. w dniach 26 - 28  czerwca 2016 roku w godzinach\n                           od 8.00 do 15.00 w pokoju  201 _sekretariat_ . Akcjonariusz mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania\n                           mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres na kt\u00f3ry lista\n                           powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci elektronicznej na adres\n                           mailowy Sp\u00f3\u0142ki   sekretariat@moj.com.pl  .Spos\u00f3b uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu .Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Przedstawiciele os\u00f3b prawnych winni\n                           okaza\u0107 aktualne odpisy z odpowiednich rejestr\u00f3w wymieniaj\u0105ce osoby uprawnione do reprezentowania\n                           tych podmiot\u00f3w.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           MOJ S.A., chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107\n                           dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce\n                           reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego\n                           akcjonariusza. Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw\n                           z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A. i wykonywania\n                           prawa g\u0142osu wymaga udzielenia go na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Sp\u00f3\u0142ka od\n                           dnia publikacji niniejszego og\u0142oszenia na stronie internetowej www.moj.com.pl/relacje\n                           inwestorskie/organy sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  udost\u0119pnia do pobrania formularz zawieraj\u0105cy\n                           wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej:-osoba fizyczna  - Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prywatna.doc,- osoba prawna  -  Pe\u0142nomocnictwo \u2013 osoba prawna.doc. O udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nale\u017cy zawiadomi\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Formularze po uzupe\u0142nieniu nale\u017cy\n                           wys\u0142a\u0107 w formacie PDF na adres elektroniczny  sekretariat@moj.com.pl .Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 wskazanie zakresu pe\u0142nomocnictwa\n                           a tak\u017ce: liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu, dat\u0119  i nazw\u0119 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane oraz numer za\u015bwiadczenia\n                           o prawie uczestnictwa ze wskazaniem przez kogo by\u0142o wydane.  Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej akcjonariusz\n                           przesy\u0142a scan udzielonego pe\u0142nomocnictwa, scan dowodu osobistego, paszportu lub innego\n                           dokumentu pozwalaj\u0105cego zidentyfikowa\u0107 akcjonariusza jako mocodawc\u0119 i ustanowionego\n                           pe\u0142nomocnika.. W przypadku gdy pe\u0142nomocnictwa udziela osoba prawna _w rozumieniu art. 33 kodeksu\n                           cywilnego_ lub jednostka organizacyjna _w rozumieniu art. 33\u00b9 kodeksu cywilnego_ Akcjonariusz\n                           jako mocodawca dodatkowo przesy\u0142a scan odpisu z rejestru, w kt\u00f3rym mocodawca jest\n                           zarejestrowany. Przes\u0142ane drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re nie zosta\u0142y sporz\u0105dzone\n                           w j\u0119zyku polskim, powinny by\u0107 przet\u0142umaczone na j\u0119zyk polski przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.\n                           Wszystkie ww. dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane na adres mailowy: sekretariat@moj.com.pl.Akcjonariusz\n                           przesy\u0142aj\u0105cy zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przesy\u0142a jednocze\u015bnie do Sp\u00f3\u0142ki\n                           adres mailowy, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem\n                           i jego pe\u0142nomocnikiem. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji\n                           akcjonariusza i pe\u0142nomocnika. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym\n                           pytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa. Zasady dotycz\u0105ce zg\u0142oszenia pe\u0142nomocnictwa oraz identyfikacji pe\u0142nomocnika i mocodawcy\n                           stosuje si\u0119 odpowiednio do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki o odwo\u0142aniu udzielonego pe\u0142nomocnictwa.\n                           Zawiadomienie o udzieleniu i odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa bez zachowania wymog\u00f3w wskazanych\n                           powy\u017cej nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych wobec Sp\u00f3\u0142ki. Wyb\u00f3r sposobu ustanowienia pe\u0142nomocnika nale\u017cy do akcjonariusza i Sp\u00f3\u0142ka nie ponosi\n                           odpowiedzialno\u015bci za b\u0142\u0119dy w wype\u0142nieniu formularza pe\u0142nomocnictwa i dzia\u0142ania os\u00f3b\n                           pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 pe\u0142nomocnictwami. Przes\u0142anie drog\u0105 elektroniczn\u0105 ww. dokument\u00f3w\n                           nie zwalnia z obowi\u0105zku przedstawienia przez pe\u0142nomocnika, przy sporz\u0105dzaniu listy\n                           obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu MOJ S.A.,\n                           dokument\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych jego identyfikacji.Sp\u00f3\u0142ka udost\u0119pnia pod adresem internetowym : www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki//walne zgromadzenia  wz\u00f3r formularza pozwalaj\u0105cego na wykonywanie prawa g\u0142osu\n                           przez pe\u0142nomocnika.Prawa akcjonariuszy.Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cym co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. \u017b\u0105danie to, zawieraj\u0105ce uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad, powinno by\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           na pi\u015bmie Zarz\u0105dowi MOJ S.A. nie p\u00f3\u017aniej, ni\u017c 21 dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia,\n                           tj. do dnia 8 czerwca 2017 roku. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone, za pomoc\u0105 formularza\n                           umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia  - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc , w postaci elektronicznej na adres mailowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl , b\u0105d\u017a w formie pisemnej na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A.,\n                           ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice. Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na\n                           dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku\n                           akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie\n                           do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy\n                           zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty\n                           powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie pdf.Akcjonariusz lub akcjonariusze sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.\n                           zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad za\n                           pomoc\u0105 formularza umieszczonego pod  adresem internetowym www.moj.com.pl/relacje inwestorskie/organy\n                           sp\u00f3\u0142ki/walne zgromadzenia - formularz zg\u0142oszenia zmian w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia i projekt\u00f3w uchwa\u0142.doc.. Zg\u0142oszenie to mo\u017ce by\u0107 dokonane w postaci\n                           elektronicznej na adres mailowy Sp\u00f3\u0142ki sekretariat@moj.com.pl b\u0105d\u017a w formie pisemnej\n                           na adres: Zarz\u0105d MOJ S.A., ul. Tokarska 6, 40-859  Katowice.Podobnie jak w przypadku \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A. tak i w tym przypadku Akcjonariusz/Akcjonariusze powinni\n                           wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c\n                           do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo depozytowe , a w przypadku akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi\n                           i sp\u00f3\u0142kami osobowymi potwierdzi\u0107 r\u00f3wnie\u017c uprawnienie do dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu\n                           za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis KRS. W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy\n                           wykorzystaniu elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane\n                           w formacie pdf.Ka\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Projekty te powinny by\u0107\n                           przedstawione w j\u0119zyku polskim.Komunikacja elektroniczna.  Z uwagi, na fakt, i\u017c Statut Sp\u00f3\u0142ki nie dopuszcza mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia i wypowiadania\n                           si\u0119 w trakcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej, Zarz\u0105d informuje, i\u017c korzystanie z tej formy uczestnictwa i g\u0142osowania\n                           w Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia nie b\u0119dzie mo\u017cliwe. Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje r\u00f3wnie\u017c,\n                           i\u017c z analogicznych powod\u00f3w  nie dopuszcza si\u0119 oddawania g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105.Dost\u0119p do dokumentacji.Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 b\u0119dzie udost\u0119pniony na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki od dnia\n                           zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. Uwagi Zarz\u0105du b\u0105d\u017a Rady Nadzorczej MOJ\n                           S.A. dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed terminem ich odbycia,\n                           b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.Informacje dotycz\u0105ce Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej\n                           www.moj.com.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie- Sp\u00f3\u0142ka- Informacje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia MOJ S.A.  na dzie\u0144 29 czerwca 2017 r.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d MOJ S.A. informuje , \u017ce w dniu dzisiejszym przyj\u0105\u0142 do realizacji cztery\n                           zam\u00f3wienia wystawione przez GK FASING S.A. na kwot\u0119607 tys. z\u0142 przedmiotem kt\u00f3rych\n                           s\u0105 ogniwa p\u0142askie, zgrzeb\u0142a i zamek. W ramach wsp\u00f3\u0142pracy  pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142kami warto\u015b\u0107\n                           jednostkowych kilkakrotnych zam\u00f3wie\u0144 GK FASING S.A. z\u0142o\u017conych w MOJ S.A. w okresie\n                           od 23.11.2016 r. tj. od publikacji raportu bie\u017c\u0105cego nr 25/2016 do dnia dzisiejszego\n                           w\u0142\u0105czaj\u0105c dzisiejsze zam\u00f3wienia wynosi \u0142\u0105cznie 6 878 tys. z\u0142.Przedmitem tych zam\u00f3wie\u0144\n                           by\u0142y odkuwki ogniw, zgrzebe\u0142,zamk\u00f3w. Zam\u00f3wieniem o najwi\u0119kszej warto\u015bci by\u0142o zam\u00f3wienie\n                           na dostaw\u0119 odkuwki zamka  o warto\u015bci 389 tys. z\u0142 otrzymane 03.02.2017 r. Wsp\u00f3\u0142praca\n                           z GK FASING jest prowadzona na warunkach rynkowych.",
        "date": "2017-05-08"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A. w Katowicach informuje, \u017ce w dniu  dzisiejszym  tj.17.02.\n                           2017 roku, Sp\u00f3\u0142ka w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z o. o.  wystawi\u0142a  \n                           _z przeznaczeniem dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec_  zam\u00f3wienie na dostaw\u0119 surowca   o\n                           \u0142\u0105cznej warto\u015bci 219 tys. z\u0142.   Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144 jest surowiec do produkcji\n                           zgrzebe\u0142  oraz p\u00f3\u0142ogniw. Warto\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych zam\u00f3wie\u0144 u tego kontrahenta na materia\u0142y\n                           do produkcji dla Oddzia\u0142u Ku\u017ania Osowiec _pr\u0119ty_  w okresie od 28 lipca 2016 r.  _\n                           data opublikowania rap.bie\u017c\u0105cego nr23/2016 o transakcjach ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Karbon 2 Sp. z\n                           o. o._  do dnia dzisiejszego tj. 17.02. 2016 roku _w\u0142\u0105czaj\u0105c powy\u017csze zam\u00f3wienia_\n                           wynios\u0142a \u0142\u0105cznie6 525 tys z\u0142. Przedmiotem tych zam\u00f3wie\u0144   by\u0142y surowce do produkcji\n                           odkuwek: zamka, p\u00f3\u0142ogniw, ogniw i odkuwki zgrzebe\u0142. Nale\u017cy zaznaczy\u0107 , \u017ce sp\u00f3\u0142ka Karbon\n                           2 Sp. z o. o. jest podstawowym dostawc\u0105 surowca dla MOJ S.A. Wszystkie transakcje\n                           odbywaj\u0105 si\u0119 na warunkach rynkowych.",
        "date": "2017-02-17"
    },
    {
        "company_name": "MOJ SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MOJ S.A.  w Katowicach informuje , \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142 informacj\u0119\n                           o wst\u0119pnych _ przed badaniem przez bieg\u0142ego rewidenta _ wynikach wybranych danaych\n                           finansowych za 2016 r.Zgodnie  z powy\u017cszym  Zarz\u0105d informuje , \u017ce za 2016 rok osi\u0105gne\u0142a wst\u0119pnie nast\u0119puj\u0105ce\n                           wyniki :- przychody netto -  39 877 tys. z\u0142  - spadek do ubieg\u0142ego roku o 35,4 %,- przychody ze sprzeda\u017cy produkt\u00f3w w\u0142asnych -34 717 tys. z\u0142- spadek do roku ubieg\u0142ego\n                           o 2,2%,- przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w i materia\u0142\u00f3w - 5 160 tys. z\u0142 - spadek o 80,3 % _\n                           Sp\u00f3\u0142ka zrezygnowa\u0142a ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w hurtowych w zwi\u0105zku ze spadkiem poziomu mar\u017c\n                           poni\u017cej koszt\u00f3w w\u0142asnych,- zysk z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej - 1 648 tys. z\u0142 - wzrost o 0,4 % do roku ubieg\u0142ego\n                           ,-zysk brutto -  643 tys. z\u0142 - wzrost o 97,3 % do roku ubieg\u0142ego,- zysk netto - 137 tys. z\u0142 - spadek o 32,8 % do roku ubieg\u0142ego.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zaznacza , \u017ce prezentowane wielko\u015bci mog\u0105 ulec zmianie.",
        "date": "2017-02-13"
    }
]