[
    {
        "company_name": "EFEKT",
        "content": "Zarz\u0105d Korporacji Gospodarczej \"efekt\" S.A. w Krakowie informuje, w zwi\u0105zku z zaleceniami\n                           Komisji Nadzoru Finansowego, w nawi\u0105zaniu do Raportu Bie\u017c\u0105cego 39/2019 z dnia 1 pa\u017adziernika\n                           2019 podaje do publicznej wiadomo\u015bci warunki p\u0142atno\u015bci czynszu dzier\u017cawnego:1.\tW odniesieniu do obiektu Best Western Premier nale\u017c\u0105cego do Sp\u00f3\u0142ki Lider Hotel\n                           sp. z o. warunki p\u0142atno\u015bci czynszu dzier\u017cawnego s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce:- Od dnia 1.10.2019  do dnia 30.11.2027 czynsz dzier\u017cawy wynosi miesi\u0119cznie 400.000\n                           z\u0142 netto - za okres od dnia 1.12.2027  do dnia 31.12.2032 czynsz dzier\u017cawny wynosi 12.500.000\n                           z\u0142 netto p\u0142atny jednorazowo do dnia 30 grudnia 2027 roku.2.\tW odniesieniu do obiektu Best Western Express nale\u017c\u0105cego do Efekt Hotele S.A. czynsz\n                           dzier\u017cawny wynosi 150.000 z\u0142 netto miesi\u0119cznie.Czynsz ustalono z uwzgl\u0119dnieni stanu obiekt\u00f3w i zobowi\u0105za\u0144 dzier\u017cawcy do dokonania\n                           nak\u0142ad\u00f3w na obiekt, a wynikaj\u0105cych z umowy dzier\u017cawy.Ponadto Emitent informuje, i\u017c strony przewidzia\u0142y w umowach dzier\u017cawy mo\u017cliwo\u015b\u0107 cesji\n                           czynszu dzier\u017cawnego na rzecz banku, na dzie\u0144 jednak publikacji niniejszego raportu\n                           do zawarcia umowy cesji jeszcze nie dosz\u0142o.",
        "date": "2019-11-15"
    },
    {
        "company_name": "VOXEL SA",
        "content": "Zarz\u0105d VOXEL S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _dalej: \"Emitent\"_ w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych nr 8/2019 z dnia 10 kwietnia 2019 roku w sprawie zatwierdzenia uk\u0142adu w\n                           post\u0119powaniu sanacyjnym d\u0142u\u017cnika Emitenta, nr 7/2019 z dnia 26 marca 2019 roku w sprawie\n                           zawarcia uk\u0142adu w post\u0119powaniu sanacyjnym d\u0142u\u017cnika Emitenta oraz nr 53/2018 z dnia\n                           20 grudnia 2018 roku w sprawie zawarcia um\u00f3w znacz\u0105cych informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o dor\u0119czeniu pe\u0142nomocnikowi Emitenta postanowienia S\u0105du Rejonowego\n                           Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach, Wydzia\u0142 X Gospodarczy z dnia 10 kwietnia 2019 roku sygn.\n                           akt: X GRs 1/17/3 o zatwierdzeniu uk\u0142adu SCANIX sp. z o.o. w Katowicach wraz z klauzul\u0105\n                           prawomocno\u015bci nadan\u0105 w dniu dzisiejszym przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Katowicach stwierdzaj\u0105c\u0105,\n                           \u017ce powy\u017csze postanowienie sta\u0142o si\u0119 prawomocne z dniem 7 listopada 2019 roku. W zwi\u0105zku z uzyskaniem przez ww. orzeczenie prawomocno\u015bci formalnie zako\u0144czy\u0142o si\u0119\n                           post\u0119powanie restrukturyzacyjne SCANIX sp. z o.o. Stosownie do tre\u015bci art. 324 ust.\n                           1 prawa restrukturyzacyjnego post\u0119powanie restrukturyzacyjne zostaje zako\u0144czone z\n                           dniem uprawomocnienia si\u0119 postanowienia o zatwierdzeniu uk\u0142adu. W konsekwencji sp\u00f3\u0142ka\n                           SCANIX sp. z o.o. przyst\u0105pi do realizacji uk\u0142adu, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci podejmie dzia\u0142ania\n                           zmierzaj\u0105ce do ujawnienia w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           Emitenta jako wi\u0119kszo\u015bciowego wsp\u00f3lnika SCANIX sp. z o.o. posiadaj\u0105cego 81,7% udzia\u0142\u00f3w\n                           w jej kapitale zak\u0142adowym w zwi\u0105zku z konwersj\u0105 wierzytelno\u015bci Emitenta na udzia\u0142y.\n                           Od dnia zarejestrowania podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego VOXEL S.A. stanie si\u0119 wi\u0119kszo\u015bciowym udzia\u0142owcem SCANIX\n                           sp. z o.o., obejmie nad nim kontrol\u0119 i b\u0119dzie ujmowa\u0142 jego dane finansowe w skonsolidowanym\n                           sprawozdaniu finansowym Grupy Kapita\u0142owej VOXEL S.A.Na dzie\u0144 sporz\u0105dzenia niniejszego raportu SCANIX sp. z o.o. posiada \u0142\u0105cznie 11 specjalistycznych\n                           pracowni w 5 lokalizacjach na obszarze wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego oraz posiada 4 obowi\u0105zuj\u0105ce\n                           umowy zawarte z Narodowym Funduszem Zdrowia na udzielanie \u015bwiadcze\u0144 opieki zdrowotnej\n                           z zakresu bada\u0144 rezonansu magnetycznego oraz tomografii komputerowej.",
        "date": "2019-11-15"
    },
    {
        "company_name": "WIELTON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Wielton S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje o zmianie terminu przekazania do publicznej\n                           wiadomo\u015bci skonsolidowanego rozszerzonego raportu kwartalnego za III kwarta\u0142 2019\n                           roku _Raport_. Raport zostanie opublikowany w dniu 29 listopada 2019 roku. Zgodnie\n                           z tre\u015bci\u0105 raportu bie\u017c\u0105cego nr 2/2019 z dnia 31 stycznia 2019 roku pierwotny termin\n                           publikacji Raportu okre\u015blony by\u0142 na dzie\u0144 20 listopada 2019 roku.",
        "date": "2019-11-15"
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Emitent\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czniku nr\n                           1 do publicznej wiadomo\u015bci wst\u0119pne szacunkowe dane finansowe za 3 kwarta\u0142y 2019 roku.",
        "date": "2019-11-15"
    }
]