[
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 44/2016, Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu\n                           19 grudnia 2016 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o zawarciu w trybie obiegowym przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105\n                           od Emitenta: Contrast Sp. z o. o. _Wykonawca_ umowy z ENEA Operator Sp. z o. o. z\n                           siedzib\u0105 w Poznaniu Oddzia\u0142 Dystrybucji Szczecin _Zamawiaj\u0105cy_ na realizacj\u0119 zam\u00f3wienia\n                           pn. \"Przebudowa rozdzielni WN i SN stacji 110/15kV Zdroje\". O wyborze oferty sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Emitenta: Contrast Sp. z o. o. na realizacj\u0119 wskazanego\n                           powy\u017cej zadania, Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 44/2016.Warto\u015b\u0107 wynagrodzenia Contrast Sp. z o. o. wynosi 8.980.000,00 z\u0142 netto _s\u0142ownie:\n                           osiem milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy 00/100_.Termin realizacji zam\u00f3wienia zosta\u0142 okre\u015blony do 20 kwietnia 2018 r.Wykonawca wni\u00f3s\u0142 zabezpieczenie nale\u017cytego wykonania umowy w wysoko\u015bci 5% warto\u015bci\n                           wynagrodzenia umownego brutto. Okres gwarancji: W zakresie rob\u00f3t budowlanych: 60 miesi\u0119cy od dnia podpisania protoko\u0142u odbioru ko\u0144cowego.W zakresie dostarczonych element\u00f3w linii kablowej 110 kV _gwarancja na materia\u0142y_:\n                           96 miesi\u0105cy od dnia podpisania protoko\u0142u odbioru ko\u0144cowego.Zamawiaj\u0105cy niezale\u017cnie od uprawnie\u0144 wynikaj\u0105cych z gwarancji zastrzeg\u0142 sobie mo\u017cliwo\u015b\u0107\n                           wykonywania uprawnie\u0144 wynikaj\u0105cych z tytu\u0142u r\u0119kojmi. Okres r\u0119kojmi okre\u015blony zosta\u0142\n                           na 60 miesi\u0119cy od dnia podpisania protoko\u0142u odbioru ko\u0144cowego.Wykonawca zobowi\u0105zany jest do zap\u0142aty kary umownej za:1_ ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 zw\u0142oki lub op\u00f3\u017anienia w zako\u0144czeniu roboty budowlanej, w\n                           wysoko\u015bci 0,2% wynagrodzenia umownego netto;2_ zw\u0142ok\u0119 lub op\u00f3\u017anienie w usuni\u0119ciu wad lub usterek stwierdzonych przy odbiorze lub\n                           ujawnionych w okresie gwarancji lub r\u0119kojmi w wysoko\u015bci 0,2% wynagrodzenia umownego\n                           netto za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 zw\u0142oki i op\u00f3\u017anienia;3_ odst\u0105pienie przez Zamawiaj\u0105cego lub Wykonawc\u0119 od umowy z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie\n                           Wykonawcy - w wysoko\u015bci 10 % umownego wynagrodzenia netto;4_ naruszenie przez Wykonawc\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w zwi\u0105zanych z podzlecaniem prac, w wysoko\u015bci\n                           2 % umownego wynagrodzenia netto;5_ ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 zw\u0142oki lub op\u00f3\u017anienia w dostarczeniu Zamawiaj\u0105cemu polisy\n                           OC, w wysoko\u015bci 0,1 % wynagrodzenia netto.W przypadku, gdy szkoda przekracza wysoko\u015b\u0107 kar umownych, Zamawiaj\u0105cy mo\u017ce dochodzi\u0107\n                           odszkodowania na zasadach og\u00f3lnych.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-12-19"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 14 grudnia 2016 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o zawarciu,\n                           w trybie obiegowym, przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Emitenta: Contrast Sp. z o. o. _Wykonawca_\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Aldesa Construcciones Polska Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _Zamawiaj\u0105cy_,\n                           aneksu do umowy z dnia 25 lutego 2015 r. na wykonanie prac projektowych oraz rob\u00f3t\n                           budowlanych w zakresie instalacji mechanicznych, elektrycznych, niskiego napi\u0119cia\n                           w ramach inwestycji pod nazw\u0105: \"Rozbudowa fabryki Gestamp we Wrze\u015bni\". Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zmianie uleg\u0142 termin zako\u0144czenia realizacji przedmiotu umowy\n                           na dzie\u0144 15 grudnia 2016 r.Przedmiot umowy uleg\u0142 rozszerzeniu o zakres prac dodatkowych zwi\u0105zanych z wykonaniem\n                           przebudowy instalacji o\u015bwietlenia ewakuacyjnego. W zwi\u0105zku z rozszerzeniem zakresu przedmiotu umowy wynagrodzenie Wykonawcy uleg\u0142o\n                           podwy\u017cszeniu o kwot\u0119 89.000,00 z\u0142 netto, w zwi\u0105zku z czym \u0142\u0105czne wynagrodzenie Wykonawcy\n                           za wykonanie przedmiotu umowy wynosi 13.615.449,15 z\u0142 netto _s\u0142ownie: trzyna\u015bcie milion\u00f3w\n                           sze\u015b\u0107set pi\u0119tna\u015bcie tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych 15/100_.Pozosta\u0142e warunki aneksu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w rynkowych powszechnie stosowanych\n                           dla tego typu um\u00f3w.Emitent informowa\u0142 o zawarciu wskazanej powy\u017cej umowy oraz jej zmianach w raportach\n                           bie\u017c\u0105cych nr 5/2015, 7/2016, 32/2016, 34/2016 oraz 39/2016.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-12-14"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 29 listopada 2016 r. Konsorcjum z udzia\u0142em\n                           Emitenta w sk\u0142adzie: Techmadex S.A. _Lider Konsorcjum_, Atrem S.A. _Partner Konsorcjum_\n                           oraz GP Energia Sp. o. o. _Partner Konsorcjum_ z\u0142o\u017cy\u0142o w S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Warszawie\n                           pozew przeciwko sp\u00f3\u0142ce Operator Gazoci\u0105g\u00f3w Przesy\u0142owych GAZ - SYSTEM S.A. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie o ustalenie nieistnienia prawa sp\u00f3\u0142ki Operator Gazoci\u0105g\u00f3w Przesy\u0142owych\n                           GAZ - SYSTEM S.A. do \u017c\u0105dania zap\u0142aty przez Konsorcjum kary umownej naliczonej w dniu\n                           4 lipca 2016 r. w zwi\u0105zku z realizacj\u0105 przez Konsorcjum zam\u00f3wienia pn. Budow\u0119 Laboratorium\n                           Wzorcowania Gazomierzy przy ci\u015bnieniu roboczym na terenie TJE Ho\u0142owczyce w ramach\n                           realizacji projektu pn: \"Opracowanie i wdro\u017cenie technologii wzorcowania gazomierzy\n                           na \u015brednim i wysokim ci\u015bnieniu w systemie otwarto- zamkni\u0119tym\" _zwanej dalej Umow\u0105_,\n                           o na\u0142o\u017ceniu kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 28/2016. Warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu: 9.767.430,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w siedemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           siedem tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci z\u0142otych_.Celem wskazanego powy\u017cej post\u0119powania jest zapewnienie Konsorcjum ochrony ich prawnie\n                           chronionych interes\u00f3w poprzez definitywne zako\u0144czenie sporu mi\u0119dzy Pow\u00f3dkami a Pozwan\u0105\n                           _Operator Gazoci\u0105g\u00f3w Przesy\u0142owych GAZ - SYSTEM S.A._ na tle istnienia przes\u0142anek do\n                           na\u0142o\u017cenia przez Pozwan\u0105 kary umownej. W przedmiotowej sprawie skutkiem ustalenia przez\n                           s\u0105d, \u017ce Pozwanej nie przys\u0142ugiwa\u0142o prawo do na\u0142o\u017cenia kary umownej na powodowe Konsorcjum\n                           b\u0119dzie uniemo\u017cliwienie wykorzystywania noty wystawionej tytu\u0142em kar umownych w celu\n                           dochodzenia roszcze\u0144 przez Pozwan\u0105 poprzez m.in. skorzystanie z gwarancji ubezpieczeniowej\n                           wystawionej przez powodowe Konsorcjum tytu\u0142em zabezpieczenia nale\u017cytego wykonania\n                           umowy, potr\u0105cenie nale\u017cno\u015bci z wynagrodzenia Pow\u00f3dek czy te\u017c skierowanie pow\u00f3dztwa\n                           o zap\u0142at\u0119 ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci kwoty obj\u0119tej not\u0105 obci\u0105\u017ceniow\u0105 wystawion\u0105 tytu\u0142em kar\n                           umownych. Przeciwko sp\u00f3\u0142ce Operator Gazoci\u0105g\u00f3w Przesy\u0142owych GAZ - SYSTEM S.A. aktualnie\n                           toczy si\u0119 przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Warszawie post\u0119powanie z pow\u00f3dztwa Konsorcjum z\n                           udzia\u0142em Emitenta w sk\u0142adzie: Techmadex S.A. _Lider Konsorcjum_, Atrem S.A. _Partner\n                           Konsorcjum_ oraz GP Energia Sp. o. o. _Partner Konsorcjum_ o zap\u0142at\u0119 kwoty 12.140.070,20\n                           z\u0142 tytu\u0142em nale\u017cno\u015bci wynikaj\u0105cych z realizacji umowy na wykonanie zam\u00f3wienia pn.\n                           Budow\u0119 Laboratorium Wzorcowania Gazomierzy przy ci\u015bnieniu roboczym na terenie TJE\n                           Ho\u0142owczyce w ramach realizacji projektu pn: \"Opracowanie i wdro\u017cenie technologii wzorcowania\n                           gazomierzy na \u015brednim i wysokim ci\u015bnieniu w systemie otwarto- zamkni\u0119tym\" _zwanej\n                           dalej Umow\u0105_, odpowiadaj\u0105c\u0105 warto\u015bci nienale\u017cnego \u015bwiadczenia. O z\u0142o\u017ceniu pozwu w\n                           ww. sprawie Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 9/2016.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku  _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-11-29"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z \u00a7 24 ust. 2 pkt j_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. w zwi\u0105zku z \u00a7 20 ust 1 pkt j_ Regulaminu Rady Nadzorczej\n                           oraz art. 66 ust. 4 ustawy o rachunkowo\u015bci, w dniu 17 listopada 2016 roku dokona\u0142a\n                           wyboru sp\u00f3\u0142ki SWGK Audyt sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu przy ulicy Wojskowej 4 _dawniej\n                           HLB Sarnowski & Wi\u015bniewski Sp. z o.o._ na bieg\u0142ego rewidenta.Bieg\u0142y rewident zosta\u0142 wybrany do badania rocznego jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Atrem S.A. za rok 2016 oraz rocznego skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy\n                           Kapita\u0142owej Atrem za rok 2016.SWGK Audyt sp. z o.o. zosta\u0142a wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych, prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w, pod numerem 2917.Umowa z SWGK Audyt sp. z o.o. ma by\u0107 zawarta na okres umo\u017cliwiaj\u0105cy przeprowadzenie\n                           wy\u017cej wymienionych us\u0142ug.Sp\u00f3\u0142ka Atrem S.A. dotychczas korzysta\u0142a z us\u0142ug SWGK Audyt sp. z o.o. _dawniej: HLB\n                           Sarnowski &Wi\u015bniewski sp. z o.o._ przy badaniu jednostkowego oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013,\n                           2014 i 2015, a tak\u017ce przy przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. za I p\u00f3\u0142rocze 2009 roku, za I p\u00f3\u0142rocze 2010 roku, I p\u00f3\u0142rocze 2011\n                           roku, I p\u00f3\u0142rocze 2012 roku, I p\u00f3\u0142rocze 2013 roku, I p\u00f3\u0142rocze 2014, I p\u00f3\u0142rocze 2015,\n                           oraz przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Atrem za I p\u00f3\u0142rocze 2009 roku, za I p\u00f3\u0142rocze 2010 roku, za I p\u00f3\u0142rocze 2011 roku, za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2012 roku, I p\u00f3\u0142rocze 2013 roku, I p\u00f3\u0142rocze 2014, I p\u00f3\u0142rocze 2015 oraz\n                           przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Atrem za I p\u00f3\u0142rocze 2016 roku, zawieraj\u0105cego skr\u00f3cone jednostkowe sprawozdanie finansowe\n                           Atrem sp\u00f3\u0142ka akcyjna za I p\u00f3\u0142rocze 2016 roku.Wyb\u00f3r dokonany przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 nast\u0105pi\u0142 zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i\n                           normami zawodowymi.Podstaw\u0105 prawn\u0105 niniejszego raportu jest: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U.\n                           2014 poz. 133_.",
        "date": "2016-11-17"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 10 listopada 2016 r. sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej\n                           ATREM- tj. Atrem S.A. oraz Contrast sp. z o. o. zawar\u0142y z Gothaer Towarzystwem Ubezpiecze\u0144\n                           S.A. aneksy do um\u00f3w zlecenia udzielania gwarancji ubezpieczeniowych zap\u0142aty wadium,\n                           dobrego wykonania kontraktu, w\u0142a\u015bciwego usuni\u0119cia wad i usterek, nale\u017cytego wykonania\n                           umowy.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneks\u00f3w do obu um\u00f3w _umowy zawartej przez Atrem S.A. z Gothaer Towarzystwem\n                           Ubezpiecze\u0144 S.A. oraz umowy zawartej przez Contrast Sp. z o. o. z Gothaer Towarzystwem\n                           Ubezpiecze\u0144 S.A._  wyd\u0142u\u017ceniu uleg\u0142 okres wystawiania gwarancji do dnia 06.10.2017\n                           r.\u0141\u0105czny maksymalny odnawialny limit gwarancyjny przys\u0142uguj\u0105cy sp\u00f3\u0142kom Grupy Kapita\u0142owej\n                           ATREM na podstawie ww. um\u00f3w nie uleg\u0142 zmianie i wynosi 5.500.000,00 z\u0142, przy czym\n                           limit dla sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. wynosi 3.000.000,00 z\u0142 a dla sp\u00f3\u0142ki Contrast Sp. z o.\n                           o. wynosi 2.500.000,00 z\u0142. Emitent informowa\u0142 o zawarciu um\u00f3w z Gothaer Towarzystwem Ubezpiecze\u0144 S.A. raportem\n                           bie\u017c\u0105cym nr 8/2015.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku  _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-11-10"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 2 listopada 2016 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c\n                           w okresie od dnia 9 sierpnia 2016 r. do dnia 2 listopada 2016 r., sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej\n                           ATREM zawar\u0142y ze sp\u00f3\u0142kami Grupy Kapita\u0142owej PGNiG umowy na \u0142\u0105czn\u0105 szacunkow\u0105 warto\u015b\u0107\n                           5.631.826,09 z\u0142 netto _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 milion\u00f3w sze\u015b\u0107set trzydzie\u015bci jeden tysi\u0119cy osiemset\n                           dwadzie\u015bcia sze\u015b\u0107 z\u0142otych 09/100_.Umow\u0105 o najwi\u0119kszej warto\u015bci jest umowa zawarta pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142k\u0105 Polska Sp\u00f3\u0142ka Gazownictwa\n                           sp. z o.o. _Zamawiaj\u0105cy_ a Atrem S.A. _Wykonawca_ z dnia 4 pa\u017adziernika 2016 r., przedmiotem\n                           kt\u00f3rej jest wdro\u017cenie Centralnego Systemu Kolekcji Danych Pomiarowych. W ramach umowy\n                           Wykonawca udzieli Zamawiaj\u0105cemu licencji na System Kolekcji Danych Pomiarowych, wdra\u017cany\n                           w oparciu o oprogramowanie b\u0119d\u0105ce w\u0142asno\u015bci\u0105 Emitenta.  Termin wykonania przedmiotu umowy zosta\u0142 okre\u015blony na 6 miesi\u0119cy od dnia zawarcia\n                           umowy. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 wynagrodzenia nale\u017cnego za wykonanie przedmiotu umowy wynosi 1.340.000,00\n                           z\u0142otych netto _s\u0142ownie: jeden milion trzysta czterdzie\u015bci tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_.Wykonawca udzieli Zamawiaj\u0105cemu gwarancji jako\u015bci na wykonany przedmiot umowy na okres\n                           12 miesi\u0119cy licz\u0105c od dnia nast\u0119puj\u0105cego po dniu podpisania przez Zamawiaj\u0105cego ko\u0144cowego\n                           protoko\u0142u odbioru Systemu bez zastrze\u017ce\u0144 oraz r\u0119kojmi za wady fizyczne i prawne Systemu\n                           oraz pozosta\u0142ego oprogramowania jak i dostarczonej dokumentacji oraz ich poszczeg\u00f3lnych\n                           element\u00f3w na okres 12 miesi\u0119cy licz\u0105c od dnia nast\u0119puj\u0105cego po dniu podpisania przez\n                           Zamawiaj\u0105cego ko\u0144cowego protoko\u0142u odbioru Systemu bez zastrze\u017ce\u0144.Zamawiaj\u0105cy jest uprawniony do naliczenia Wykonawcy kar umownych w nast\u0119puj\u0105cych przypadkach:\n                           1_ w razie op\u00f3\u017anienia w dotrzymaniu terminu Wdro\u017cenia Systemu _w tym termin\u00f3w po\u015brednich\n                           okre\u015blonych w Harmonogramie_ \u2013 w wysoko\u015bci 0,5% \u0142\u0105cznego wynagrodzenia brutto za wykonanie\n                           przedmiotu umowy za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia, licz\u0105c od dnia up\u0142ywu terminu w kt\u00f3rym\n                           \u015bwiadczenie przewidziane w umowie mia\u0142o zosta\u0107 wykonane zgodnie z umow\u0105;2_ z tytu\u0142u op\u00f3\u017anienia w dotrzymaniu terminu udost\u0119pnienia Zamawiaj\u0105cemu Elektronicznego\n                           Systemu Zg\u0142osze\u0144 \u2013 w wysoko\u015bci 0,02% \u0142\u0105cznego wynagrodzenia brutto za wykonanie przedmiotu\n                           umowy za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia. Kara ta naliczana jest r\u00f3wnie\u017c w razie\n                           braku dost\u0119pno\u015bci do Elektronicznego Systemu Zg\u0142osze\u0144 \u2013 za ka\u017cdy dzie\u0144 braku dost\u0119pno\u015bci;3_ z tytu\u0142u op\u00f3\u017anienia w Naprawie B\u0142\u0119du \u2013 w wysoko\u015bci 250,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t 00/100_ za ka\u017cd\u0105 rozpocz\u0119t\u0105 godzin\u0119 op\u00f3\u017anienia w Naprawie B\u0142\u0119du;4_ z tytu\u0142u op\u00f3\u017anienia w zaimplementowaniu i aktywacji odpowiedniej modyfikacji Systemu\n                           realizowanej w ramach wsparcia powdro\u017ceniowego \u2013 w wysoko\u015bci 300,00 z\u0142 _s\u0142ownie: trzysta\n                           00/100_ za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia w zaimplementowaniu i aktywacji odpowiedniej\n                           modyfikacji Systemu;5_ z tytu\u0142u naruszenia przez Wykonawc\u0119, cz\u0142onka jego zespo\u0142u lub jakiekolwiek inne\n                           osoby lub podmioty, przy pomocy kt\u00f3rych Wykonawca realizuje umow\u0119, kt\u00f3regokolwiek\n                           z obowi\u0105zk\u00f3w zwi\u0105zanych z dost\u0119pem do informacji poufnej oraz ochron\u0105 danych osobowych\n                           \u2013 w wysoko\u015bci 10.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_ za ka\u017cdy stwierdzony\n                           przypadek naruszenia takich obowi\u0105zk\u00f3w;6_ z tytu\u0142u odst\u0105pienia od umowy, z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie Wykonawcy albo odst\u0105pienia\n                           od Umowy przez Wykonawc\u0119 z przyczyn niele\u017c\u0105cych po stronie Zamawiaj\u0105cego \u2013 w wysoko\u015bci\n                           20% \u0142\u0105cznego wynagrodzenia brutto za wykonanie przedmiotu umowy.Zamawiaj\u0105cy zobowi\u0105zany jest zap\u0142aci\u0107 Wykonawcy kar\u0119 umown\u0105 w przypadku odst\u0105pienia\n                           od umowy przez Wykonawc\u0119 wskutek przyczyn zawinionych przez Zamawiaj\u0105cego lub w przypadku\n                           odst\u0105pienia od umowy przez Zamawiaj\u0105cego z przyczyn niele\u017c\u0105cych po stronie Wykonawcy\n                           \u2013 w wysoko\u015bci 20% \u0142\u0105cznego wynagrodzenia brutto za wykonanie przedmiotu umowy.Zamawiaj\u0105cy jest uprawniony do dochodzenia odszkodowania przekraczaj\u0105cego wysoko\u015b\u0107\n                           zastrze\u017conych kar umownych na zasadach og\u00f3lnych kodeksu cywilnego. Rozwi\u0105zanie, wyga\u015bni\u0119cie\n                           czy te\u017c odst\u0105pienie od umowy z jakichkolwiek przyczyn nie powoduje wyga\u015bni\u0119cia roszcze\u0144\n                           o zap\u0142at\u0119 kary umownej czy te\u017c odszkodowania uzupe\u0142niaj\u0105cego.Umowa nie przewiduje limitu kar umownych. Wykonawca wni\u00f3s\u0142 zabezpieczenie nale\u017cytego wykonania umowy w wysoko\u015bci 3% \u0142\u0105cznego\n                           wynagrodzenia brutto za wykonanie przedmiotu umowy tj. 49.446,00 z\u0142.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 kontrakt\u00f3w zawieranych ze sp\u00f3\u0142kami Grupy Kapita\u0142owej PGNiG w okre\u015blonym\n                           przedziale czasu pozwala na okre\u015blenie szacunkowego zakresu udzia\u0142u tych podmiot\u00f3w\n                           w zam\u00f3wieniach otrzymywanych przez sp\u00f3\u0142ki z Grupy Kapita\u0142owej ATREM.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku  _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-11-02"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 2 listopada 2016 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o wyborze\n                           oferty sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Emitenta: Contrast Sp. z o. o. _Wykonawca_ przez ENEA Operator\n                           Sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Poznaniu Oddzia\u0142 Dystrybucji Szczecin _Zamawiaj\u0105cy_ na realizacj\u0119\n                           zam\u00f3wienia pn. \"Przebudowa rozdzielni WN i SN stacji 110/15kV Zdroje\".Warto\u015b\u0107 oferty sp\u00f3\u0142ki Contrast Sp. z o. o. wynosi 8.980.000,00 _s\u0142ownie: osiem milion\u00f3w\n                           dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy 00/100_ z\u0142 netto.Termin realizacji zam\u00f3wienia zosta\u0142 okre\u015blony do 20 kwietnia 2018 r.Zgodnie z warunkami post\u0119powania na wyb\u00f3r wykonawcy w.w. zam\u00f3wienia, Wykonawca zobowi\u0105zany\n                           jest do wniesienia zabezpieczenia nale\u017cytego wykonania umowy w wysoko\u015bci 5% warto\u015bci\n                           wynagrodzenia umownego brutto. Emitent poinformuje niezw\u0142ocznie osobnym raportem o podpisaniu przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105\n                           od Emitenta: Contrast Sp. z o. o. umowy z Zamawiaj\u0105cym, okre\u015blaj\u0105cej szczeg\u00f3\u0142owy zakres\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Wykonawcy.W ci\u0105gu ostatnich 12 miesi\u0119cy sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta zawar\u0142a z Enea Operator Sp.\n                           z o. o. umowy o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 3.615.900,00 _s\u0142ownie: trzy miliony sze\u015b\u0107set pi\u0119tna\u015bcie\n                           tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set z\u0142otych 00/100_ z\u0142 netto. Po zawarciu umowy na realizacj\u0119 zam\u00f3wienia\n                           pn. \"Przebudowa rozdzielni WN i SN stacji 110/15kV Zdroje\" \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 um\u00f3w zawartych\n                           przez Contrast Sp. z o. o. z Enea Operator Sp. z o. o. wyniesie 12.595.900,00 _s\u0142ownie:\n                           dwana\u015bcie milion\u00f3w pi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set z\u0142otych 00/100_\n                           z\u0142 netto. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-11-02"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 26 pa\u017adziernika 2016 r. otrzyma\u0142 o\u015bwiadczenie\n                           MOLEWSKI S.A. z siedzib\u0105 w Chodecz _Zamawiaj\u0105cy_ datowane na 20 pa\u017adziernika 2016\n                           r. o przyj\u0119ciu oferty Emitenta _Wykonawca_ na wykonanie instalacji niskopr\u0105dowych\n                           i system\u00f3w bezpiecze\u0144stwa w ramach inwestycji pn. \"Zaprojektowanie i wybudowanie stadionu\n                           \u017cu\u017clowego przy ul. 6 Sierpnia 71 w \u0141odzi\".Jest to drugie o\u015bwiadczenie o przyj\u0119ciu oferty otrzymane przez sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej\n                           ATREM w ramach inwestycji pn. \"Zaprojektowanie i wybudowanie stadionu \u017cu\u017clowego przy\n                           ul. 6 Sierpnia 71 w \u0141odzi\" w ci\u0105gu ostatnich 12 miesi\u0119cy od MOLEWSKI S.A. z siedzib\u0105\n                           w Chodecz i jednocze\u015bnie dotycz\u0105ce oferty o najwy\u017cszej warto\u015bci wynosz\u0105cej 3.550.000,00\n                           z\u0142 netto _s\u0142ownie: trzy miliony pi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy 00/100_. Pierwsze o\u015bwiadczenie o przyj\u0119ciu oferty otrzyma\u0142a sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta: Contrast\n                           Sp. z o. o. w dniu 20 czerwca 2016 roku na wykonanie instalacji elektrycznych i elektroenergetycznych\n                           wraz z projektem w ramach inwestycji pn. \"Zaprojektowanie i wybudowanie stadionu \u017cu\u017clowego\n                           przy ul. 6 Sierpnia 71 w \u0141odzi\". Warto\u015b\u0107 przyj\u0119tej przez MOLEWSKI S.A. oferty Contrast\n                           sp. z o. o. wynosi 2.545.000,00 z\u0142 netto.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej ATREM realizowa\u0107 b\u0119d\u0105 w ramach ww.\n                           inwestycji roboty o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 6.095.000,00 z\u0142 netto _s\u0142ownie: sze\u015b\u0107 milion\u00f3w\n                           dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy 00/100_.Aktualnie przygotowywane s\u0105 umowy, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 precyzowa\u0107 warunki realizacji prac przez\n                           sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej ATREM w ramach inwestycji pn. \"Zaprojektowanie i wybudowanie\n                           stadionu \u017cu\u017clowego przy ul. 6 Sierpnia 71 w \u0141odzi\".  Warunki realizacji przez Emitenta rob\u00f3t w ramach inwestycji pn. \"Zaprojektowanie i\n                           wybudowanie stadionu \u017cu\u017clowego przy ul. 6 Sierpnia 71 w \u0141odzi\":Termin zako\u0144czenia rob\u00f3t: 21.01.2018 r. Okres gwarancji: W zakresie rob\u00f3t budowlano- monta\u017cowych: 84 miesi\u0119cy od dnia zako\u0144czenia ca\u0142o\u015bci inwestycji.W zakresie dostarczonych urz\u0105dze\u0144: 24 miesi\u0105ce od dnia zako\u0144czenia ca\u0142o\u015bci inwestycji.W zakresie oprogramowania oraz sprz\u0119tu komputerowego: 24 miesi\u0105ce od dnia zako\u0144czenia\n                           ca\u0142o\u015bci inwestycji.Wykonawca zobowi\u0105zany jest do wniesienia zabezpieczenia nale\u017cytego wykonania umowy\n                           w wysoko\u015bci: 10% warto\u015bci wynagrodzenia umownego brutto. W protokole z negocjacji stanowi\u0105cym za\u0142\u0105cznik do o\u015bwiadczenia o przyj\u0119ciu oferty\n                           Emitenta, Strony ustali\u0142y, i\u017c niewykonanie lub nienale\u017cyte wykonanie umowy uprawnia\n                           Zamawiaj\u0105cego do \u017c\u0105dania od Wykonawcy nast\u0119puj\u0105cych kar umownych:a. Kara za niedotrzymanie terminu na dostarczenie, uszczeg\u00f3\u0142owienie lub uaktualnienie\n                           harmonogramu rob\u00f3t w wysoko\u015bci: 877,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;b. Kara umowna za niedotrzymanie terminu rozpocz\u0119cia lub terminu zako\u0144czenia Przedmiotu\n                           Umowy w wysoko\u015bci 4.383,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;c. Kara umowna za niedotrzymanie termin\u00f3w po\u015brednich w wysoko\u015bci: 2.191,50 z\u0142 za ka\u017cdy\n                           dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;d. Kara umowna za niedostarczenie podpisanych um\u00f3w zawartych z dalszymi podwykonawcami\n                           w wysoko\u015bci: 439,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;e. Kara umowna za nieuwzgl\u0119dnienie zastrze\u017ce\u0144 zg\u0142oszonych do projektu umowy z dalszym\n                           podwykonawc\u0105 w wysoko\u015bci 439,00 z\u0142 za ka\u017cdy stwierdzony przypadek;f. Kara umowna za niedostarczenie o\u015bwiadcze\u0144 dalszych podwykonawc\u00f3w o uregulowaniu\n                           na ich rzecz p\u0142atno\u015bci przez Wykonawc\u0119 w wysoko\u015bci: 439,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;g. Kara umowna za niedostarczenie o\u015bwiadczenia o uregulowaniu na rzecz Wykonawcy p\u0142atno\u015bci\n                           przez Zamawiaj\u0105cego w wysoko\u015bci: 439,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;h. Kara umowna za niedotrzymanie terminu usuni\u0119cia wad/usterek okre\u015blonych w protokole\n                           warunkowego potwierdzenia stanu zaawansowania albo protokole warunkowego odbioru albo\n                           zg\u0142oszeniu naprawy gwarancyjnej w wysoko\u015bci: 1.096,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;i. Kara umowna za odst\u0105pienie przez Zamawiaj\u0105cego od umowy z przyczyn le\u017c\u0105cych po\n                           stronie Wykonawcy oraz za odst\u0105pienie od Umowy przez Wykonawc\u0119 z przyczyn niezale\u017cnych\n                           od Zamawiaj\u0105cego w wysoko\u015bci 15% wynagrodzenia umownego brutto;j. Kara umowna w wysoko\u015bci 500,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia w przekazaniu raportu\n                           z przeprowadzonych prac;k. Kara umowna w wysoko\u015bci 2.192,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 przerwy w wykonaniu rob\u00f3t, nie\n                           wynikaj\u0105cej z ustalonego harmonogramu;l. Kara umowa w wysoko\u015bci 2.192,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia w przed\u0142o\u017ceniu dowodu\n                           przed\u0142u\u017cenia wa\u017cno\u015bci zabezpieczenia nale\u017cytego wykonania umowy, w sytuacji zmiany\n                           termin\u00f3w realizacji/ okresu gwarancji;m.  Kara umowna w wysoko\u015bci 439,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia w terminowej zap\u0142acie\n                           wynagrodzenia dalszego podwykonawcy.Protok\u00f3\u0142 z negocjacji stanowi\u0105cy za\u0142\u0105cznik do o\u015bwiadczenia o przyj\u0119ciu oferty Emitenta\n                           nie wskazuje limitu kar umownych. Zamawiaj\u0105cy zastrzeg\u0142 sobie prawo do dochodzenia na zasadach og\u00f3lnych odszkodowania\n                           uzupe\u0142niaj\u0105cego w przypadku, gdy zastrze\u017cona kara nie pokrywa wysoko\u015bci rzeczywi\u015bcie\n                           poniesionej szkody.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-10-26"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 14 pa\u017adziernika 2016 r. sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta:\n                           Contrast Sp. z o. o. zawar\u0142a z InterRisk Towarzystwem Ubezpiecze\u0144 S.A. Vienna Insurance\n                           Group z siedzib\u0105 w Warszawie aneks do umowy generalnej z dnia 11 lipca 2013 r. o udzielanie\n                           ubezpieczeniowych gwarancji kontraktowych. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu wyd\u0142u\u017ceniu uleg\u0142 okres na wystawianie gwarancji do dnia 13.10.2017\n                           r.Ponadto obni\u017ceniu uleg\u0142 limit gwarancyjny obejmuj\u0105cy wszystkie gwarancje wydane w\n                           oparciu o ww. umow\u0119 i w okresie jej obowi\u0105zywania. Po zmianie \u0142\u0105czny limit gwarancyjny\n                           wynosi 7.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: siedem milion\u00f3w 00/100_.Limity dla poszczeg\u00f3lnych typ\u00f3w gwarancji przedstawiaj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:a_ limit gwarancyjny dla gwarancji zap\u0142aty wadium wynosi 2.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           dwa miliony 00/100 z\u0142otych_, a kwota pojedynczej gwarancji nie mo\u017ce przekroczy\u0107: 500.000,00\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy 00/100 z\u0142otych_,b_ limit gwarancyjny dla gwarancji nale\u017cytego wykonania kontraktu wynosi 3.000.000,00\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: trzy miliony 00/100 z\u0142otych_, a kwota pojedynczej gwarancji nie mo\u017ce\n                           przekroczy\u0107: 1.500.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy 00/100 z\u0142otych_,c_ limit gwarancyjny dla gwarancji usuni\u0119cia wad i usterek wynosi 2.000.000,00 z\u0142\n                           _s\u0142ownie: dwa miliony 00/100 z\u0142otych_, a kwota pojedynczej gwarancji nie mo\u017ce przekroczy\u0107:\n                           500.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy 00/100 z\u0142otych_.Pozosta\u0142e warunki umowy nie uleg\u0142y zmianie.Informacja o zawarciu umowy generalnej o udzielanie ubezpieczeniowych gwarancji kontraktowych\n                           oraz aneksie do w/w umowy zosta\u0142a zamieszczona w raportach bie\u017c\u0105cych nr 20/2013, 44/2013,\n                           26/2014, 40/2015 oraz 8/2016.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-10-14"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 7 pa\u017adziernika 2016 r. Emitent z\u0142o\u017cy\u0142 w S\u0105dzie\n                           Okr\u0119gowym w Poznaniu pozew przeciwko sp\u00f3\u0142ce Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o.\n                           o. z siedzib\u0105 w Poznaniu o zap\u0142at\u0119 kwoty 2.018.430,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony osiemna\u015bcie\n                           tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci z\u0142otych 00/100_ tytu\u0142em wynagrodzenia za realizacj\u0119\n                           umowy na wykonanie zam\u00f3wienia pn.: \"Zaprojektowanie, dostawa i wdro\u017cenie zintegrowanego\n                           systemu bezpiecze\u0144stwa Portu Lotniczego Pozna\u0144 - \u0141awica oraz wymiana fragmentu ogrodzenia\n                           Portu Lotniczego\" _zwanej dalej Umow\u0105_, o kt\u00f3rej zawarciu Emitent informowa\u0142 raportem\n                           bie\u017c\u0105cym nr 9/2015.Warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu: 2.018.430,00 z\u0142.W zakresie dochodzonej przez Emitenta pozwem kwoty sp\u00f3\u0142ka Atrem S.A. otrzyma\u0142a od\n                           sp\u00f3\u0142ki Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Poznaniu o\u015bwiadczenie\n                           o potr\u0105ceniu wierzytelno\u015bci w \u0142\u0105cznej kwocie 4.243.114,26 z\u0142 _s\u0142ownie: cztery miliony\n                           dwie\u015bcie czterdzie\u015bci trzy tysi\u0105ce sto czterna\u015bcie z\u0142otych 26/100_, kt\u00f3re rzekomo\n                           mia\u0142yby przys\u0142ugiwa\u0107 sp\u00f3\u0142ce Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o. o. z przys\u0142uguj\u0105c\u0105\n                           Atrem S.A. wierzytelno\u015bci\u0105 dochodzon\u0105 pozwem. O otrzymanym o\u015bwiadczeniu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 36/2016.Emitent utworzy\u0142 odpis aktualizuj\u0105cy warto\u015b\u0107 nale\u017cno\u015bci na kwot\u0119 dochodzon\u0105 pozwem,\n                           o czym informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 38/2016.W tre\u015bci pozwu Emitent przedstawi\u0142 argumentacje potwierdzaj\u0105c\u0105 bezzasadno\u015b\u0107 roszcze\u0144\n                           sp\u00f3\u0142ki Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Poznaniu o zap\u0142at\u0119 poni\u017cszych\n                           kwot:- 1.666.251,96 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion sze\u015b\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden z\u0142otych 96/100_, wynikaj\u0105cej z noty ksi\u0119gowej z dnia 20 czerwca\n                           2016 roku, wystawionej tytu\u0142em odszkodowania za szkod\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z rzekomym nieterminowym\n                           i nienale\u017cytym wykonaniem umowy na realizacj\u0119 zam\u00f3wienia pn.: \"Zaprojektowanie, dostawa\n                           i wdro\u017cenie zintegrowanego systemu bezpiecze\u0144stwa Portu Lotniczego Pozna\u0144 - \u0141awica\n                           oraz wymiana fragmentu ogrodzenia Portu Lotniczego\", o kt\u00f3rej wystawieniu Emitent\n                           informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 29/2016, a kt\u00f3ra zosta\u0142a przez Emitenta odes\u0142ania\n                           do Zamawiaj\u0105cego bez ksi\u0119gowania, jako wystawiona bezpodstawnie;- 2.576.862,30 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony pi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy osiemset\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dwa z\u0142ote 30/100_, wynikaj\u0105cej z noty ksi\u0119gowej z dnia 21 lipca 2016\n                           roku, wystawionej tytu\u0142em rzekomej zw\u0142oki w przyst\u0105pieniu przez Emitenta do usuwania\n                           wad ujawnionych w przedmiocie umowy na realizacj\u0119 zam\u00f3wienia pn.: \"Zaprojektowanie,\n                           dostawa i wdro\u017cenie zintegrowanego systemu bezpiecze\u0144stwa Portu Lotniczego Pozna\u0144\n                           - \u0141awica oraz wymiana fragmentu ogrodzenia Portu Lotniczego\", o kt\u00f3rej wystawieniu\n                           Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 31/2016, a kt\u00f3ra zosta\u0142a przez Emitenta odes\u0142ana\n                           do Zamawiaj\u0105cego bez ksi\u0119gowania, jako wystawiona bezpodstawnie.W ocenie ATREM S.A.\n                           roszczenie obj\u0119te przedmiotowym sporem jest zasadne i zas\u0142uguje na uwzgl\u0119dnienie.\n                           Zarz\u0105d Atrem S.A. podtrzymuje swoje dotychczasowe stanowisko dotycz\u0105ce nieistnienia\n                           zg\u0142aszanych przez Port Lotniczy Pozna\u0144 \u2013 \u0141awica Sp. z o.o. wierzytelno\u015bci. W ocenie\n                           Emitenta rzekome roszczenia Zamawiaj\u0105cego nie znajduj\u0105 uzasadnienia w zaistnia\u0142ym\n                           stanie faktycznym i prawnym, o czym Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 29/2016\n                           oraz 31/2016.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-10-07"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 7 pa\u017adziernika 2016 roku Emitent _Wykonawca_\n                           uzyska\u0142 informacj\u0119 o zawarciu w trybie obiegowym ze sp\u00f3\u0142k\u0105 ENERGA-OPERATOR S.A. z\n                           siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _Zamawiaj\u0105cy_ datowanego na dzie\u0144 11 wrze\u015bnia 2016 r. aneksu do\n                           umowy z dnia 11 lipca 2014 r. przedmiotem, kt\u00f3rej jest wykonanie zam\u00f3wienia pn. Rozbudowa\n                           i modernizacja System\u00f3w Zabezpieczenia Technicznego w Obiektach ENERGA-OPERATOR S.A.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zmianie uleg\u0142 termin realizacji zam\u00f3wienia poprzez jego wyd\u0142u\u017cenie\n                           o 3 miesi\u0105ce. Po zmianie wprowadzonej aneksem termin realizacji przedmiotu umowy okre\u015blony\n                           zosta\u0142 na 29 miesi\u0119cy od dnia zawarcia umowy. O zawarciu ww. umowy oraz jej zmianie, Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 27/2014\n                           oraz 30/2016.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-10-07"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 6 pa\u017adziernika 2016 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119\n                           o zawarciu, w trybie obiegowym, przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Emitenta: Contrast Sp. z o.\n                           o. _Wykonawca_ ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Aldesa Construcciones Polska Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _Zamawiaj\u0105cy_, aneksu do umowy z dnia 25 lutego 2015 r. na wykonanie prac projektowych\n                           oraz rob\u00f3t budowlanych w zakresie instalacji mechanicznych, elektrycznych, niskiego\n                           napi\u0119cia w ramach inwestycji pod nazw\u0105: \"Rozbudowa fabryki Gestamp we Wrze\u015bni\". Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zmianie uleg\u0142 termin zako\u0144czenia realizacji przedmiotu umowy\n                           na dzie\u0144 15 listopada 2016 r.Przedmiot umowy uleg\u0142 rozszerzeniu o zakres dodatkowych prac elektroenergetycznych.\n                           W zwi\u0105zku z rozszerzeniem zakresu przedmiotu umowy wynagrodzenie Wykonawcy uleg\u0142o\n                           podwy\u017cszeniu o kwot\u0119 423.700,00 z\u0142 netto, w zwi\u0105zku z czym \u0142\u0105czne wynagrodzenie Wykonawcy\n                           za wykonanie przedmiotu umowy wynosi 13.526.449,15 z\u0142 netto _s\u0142ownie: trzyna\u015bcie milion\u00f3w\n                           pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych 15/100_.Pozosta\u0142e warunki aneksu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w rynkowych powszechnie stosowanych\n                           dla tego typu um\u00f3w.Emitent informowa\u0142 o zawarciu wskazanej powy\u017cej umowy oraz jej zmianach w raportach\n                           bie\u017c\u0105cych nr 5/2015, 7/2016, 32/2016 oraz 34/2016.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-10-06"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w zwi\u0105zku z:\u2022 nieuregulowaniem na rzecz sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Port Lotniczy Pozna\u0144 -\n                           \u0141awica Sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Poznaniu wynagrodzenia nale\u017cnego Emitentowi w wysoko\u015bci\n                           2.018.430,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony osiemna\u015bcie tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci z\u0142otych\n                           00/100_ za prace wykonane w ramach z Umowy z dnia 10 kwietnia 2015 roku, przedmiotem\n                           kt\u00f3rej by\u0142o wykonanie zam\u00f3wienia pn.: \"Zaprojektowanie, dostawa i wdro\u017cenie zintegrowanego\n                           systemu bezpiecze\u0144stwa Portu Lotniczego Pozna\u0144 - \u0141awica oraz wymiana fragmentu ogrodzenia\n                           Portu Lotniczego\", o kt\u00f3rej zawarciu Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 9/2015\n                           oraz \u2022 z uwagi na otrzymane od sp\u00f3\u0142ki Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o. o. z siedzib\u0105\n                           w Poznaniu o\u015bwiadczenie o potr\u0105ceniu wierzytelno\u015bci w \u0142\u0105cznej kwocie 4.243.114,26\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: cztery miliony dwie\u015bcie czterdzie\u015bci trzy tysi\u0105ce sto czterna\u015bcie z\u0142otych\n                           26/100_, kt\u00f3re rzekomo mia\u0142yby przys\u0142ugiwa\u0107 Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o.\n                           o. z przys\u0142uguj\u0105c\u0105 Atrem S.A. wierzytelno\u015bci\u0105 w kwocie 2.018.430,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa\n                           miliony osiemna\u015bcie tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci z\u0142otych 00/100_, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka\n                           informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 36/2016 oraz\u2022 maj\u0105c na wzgl\u0119dzie kwestionowanie przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Atrem S.A. skuteczno\u015bci potr\u0105cenia,\n                           o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, z uwagi na nieistnienie zg\u0142aszanych przez Port Lotniczy Pozna\u0144\n                           \u2013 \u0141awica Sp. z o.o. wierzytelno\u015bci, o czym Emitent informowa\u0142 szczeg\u00f3\u0142owo raportami\n                           bie\u017c\u0105cymi nr 29/2016 oraz 31/2016,Emitent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o utworzeniu odpisu aktualizuj\u0105cego warto\u015b\u0107 nale\u017cno\u015bci w kwocie\n                           2.018.430,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony osiemna\u015bcie tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci z\u0142otych\n                           00/100_. Kwota odpisu aktualizuj\u0105cego odpowiada warto\u015bci nieuregulowanego przez sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o. o. wymagalnego wynagrodzenia nale\u017cnego sp\u00f3\u0142ce\n                           Atrem S.A.Emitent w najbli\u017cszym czasie zamierza z\u0142o\u017cy\u0107 pozew przeciwko sp\u00f3\u0142ce Port Lotniczy\n                           Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o. o. o zap\u0142at\u0119 wskazanego powy\u017cej wynagrodzenia w kwocie 2.018.430,00\n                           z\u0142. O wszcz\u0119ciu post\u0119powania Sp\u00f3\u0142ka poinformuje odr\u0119bnym raportem.Odpis aktualizuj\u0105cy warto\u015b\u0107 nale\u017cno\u015bci utworzony zosta\u0142 w celu wype\u0142nienia wymogu\n                           z Mi\u0119dzynarodowego Standardu Rachunkowo\u015bci nr 39. Odpis aktualizuj\u0105cy  utworzony jest na pokrycie przeterminowanych nale\u017cno\u015bci.Utworzenie ww. odpisu aktualizuj\u0105cego b\u0119dzie mia\u0142o istotny wp\u0142yw na wynik finansowy\n                           za III kwarta\u0142 2016 r., co zostanie szczeg\u00f3\u0142owo opisane w skonsolidowanym sprawozdaniu\n                           finansowym Grupy Kapita\u0142owej Atrem.Przewidywany wp\u0142yw utworzenia ww. odpisu aktualizuj\u0105cego warto\u015b\u0107 nale\u017cno\u015bci w skonsolidowanym\n                           sprawozdaniu finansowym Grupy Kapita\u0142owej ATREM za III kwarta\u0142 2016 r. to pomniejszenie\n                           wyniku o  warto\u015b\u0107 odpisu. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce wy\u017cej zaprezentowana kwota nie jest ostateczna i mo\u017ce ulec zmianie\n                           w momencie tworzenia sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej ATREM. Publikacja\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej ATREM za III kwarta\u0142 2016 r. nast\u0105pi w\n                           dniu 10 listopada 2016 r.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-09-30"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 15 wrze\u015bnia 2016 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c\n                           w okresie od dnia 26 stycznia 2016 r. do dnia 15 wrze\u015bnia 2016 r., sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej\n                           Atrem zawar\u0142y ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Operator Gazoci\u0105g\u00f3w Przesy\u0142owych Gaz - System S.A. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie umowy na \u0142\u0105czn\u0105 szacunkow\u0105 warto\u015b\u0107 5.867.659,55 z\u0142 netto _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107\n                           milion\u00f3w osiemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych\n                           55/100_.Umow\u0105 o najwi\u0119kszej warto\u015bci jest umowa zawarta pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142k\u0105 Operator Gazoci\u0105g\u00f3w\n                           Przesy\u0142owych Gaz - System S.A. _Zamawiaj\u0105cy_ a Atrem S.A. _Wykonawca_ z dnia 14 czerwca\n                           2016 r., przedmiotem, kt\u00f3rej jest wykonanie zam\u00f3wienia pn. \"Opracowanie dokumentacji\n                           projektowych i wykonanie rob\u00f3t budowlanych i innych prac oraz czynno\u015bci na sze\u015bciu\n                           stacjach redukcyjno- pomiarowych: Wolin, Jarszewko, Strzebielewo, Mi\u0119dzyzdroje, Szczecin\n                           P\u0142onia, Stargard Szczeci\u0144ski, Lipnik\".Termin wykonania Przedmiotu Umowy ustalony zosta\u0142 do 31 grudnia 2016 r.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 wynagrodzenia nale\u017cnego za wykonanie przedmiotu umowy wynosi 1.879.000,00\n                           z\u0142 netto _s\u0142ownie: jeden milion osiemset siedemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_.\n                           Wykonawca udzieli Zamawiaj\u0105cemu gwarancji jako\u015bci oraz r\u0119kojmi na okres 60 miesi\u0119cy,\n                           liczony od dnia podpisania protoko\u0142u odbioru ko\u0144cowego przedmiotu umowy.Strony ustali\u0142y, i\u017c niewykonanie lub nienale\u017cyte wykonanie umowy uprawnia Zamawiaj\u0105cego\n                           do \u017c\u0105dania od Wykonawcy nast\u0119puj\u0105cych kar umownych:1_ za op\u00f3\u017anienie w wykonaniu Przedmiotu Umowy w wysoko\u015bci 0,1% wynagrodzenia umownego\n                           brutto, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;2_ za op\u00f3\u017anienie w usuni\u0119ciu wad stwierdzonych przy odbiorze lub w okresie gwarancji\n                           albo r\u0119kojmi za wady, w wysoko\u015bci 0,1% wynagrodzenia umownego brutto, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty\n                           dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;3_ za op\u00f3\u017anienie w przekazaniu dowod\u00f3w potwierdzaj\u0105cych uiszczenie sk\u0142adek ubezpieczeniowych\n                           lub polisy w wysoko\u015bci 0,1% wynagrodzenia umownego brutto, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144\n                           op\u00f3\u017anienia;4_ za op\u00f3\u017anienie w przekazaniu projektu harmonogramu rzeczowo- finansowego w wysoko\u015bci\n                           0,1% wynagrodzenia umownego brutto, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;5_ za op\u00f3\u017anienie w wykonaniu innych czynno\u015bci poza wskazanymi powy\u017cej a ustalonych\n                           w Umowie lub w harmonogramie rzeczowo- finansowym w wysoko\u015bci 0,1% wynagrodzenia umownego\n                           brutto, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;6_ za naruszenie postanowie\u0144 umowy dotycz\u0105cych poufno\u015bci w wysoko\u015bci 5.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_ za ka\u017cde z narusze\u0144;7_ za nieprzed\u0142o\u017cenie do zaakceptowania projektu umowy o podwykonawstwo, kt\u00f3rej przedmiotem\n                           s\u0105 roboty budowlane lub projektu jej zmiany w wysoko\u015bci 10.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_ za ka\u017cdy stwierdzony przypadek;8_ za dopuszczenie do wykonania rob\u00f3t budowlanych stanowi\u0105cych cz\u0119\u015b\u0107 Przedmiotu Umowy\n                           innego podmiotu ni\u017c wykonawca lub podwykonawca, na zawarcie umowy z kt\u00f3rym Zamawiaj\u0105cy\n                           wyrazi\u0142 zgod\u0119 w wysoko\u015bci 10.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_\n                           za ka\u017cdy stwierdzony przypadek;9_ za op\u00f3\u017anienie w przekazaniu podpisanego dokumentu gwarancyjnego w wysoko\u015bci 0,1%\n                           wynagrodzenia umownego brutto, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia10_ za odst\u0105pienie od Umowy z przyczyn, za kt\u00f3re odpowiedzialno\u015b\u0107 ponosi Wykonawca\n                           w wysoko\u015bci 20% wynagrodzenia umownego brutto;\u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych _maksymalny limit kar umownych_ nie mo\u017ce przekroczy\u0107\n                           30% wynagrodzenia umownego brutto. Zamawiaj\u0105cy zastrzeg\u0142 sobie prawo do dochodzenia odszkodowania uzupe\u0142niaj\u0105cego przekraczaj\u0105cego\n                           wysoko\u015b\u0107 zastrze\u017conych kar umownych na zasadach og\u00f3lnych.Wykonawca wni\u00f3s\u0142 zabezpieczenie nale\u017cytego wykonania umowy w wysoko\u015bci 231.117,00\n                           z\u0142.Umowy zawarte przez sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej Atrem ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Operator Gazoci\u0105g\u00f3w Przesy\u0142owych\n                           Gaz - System S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie spe\u0142niaj\u0105 kryterium umowy znacz\u0105cej, gdy\u017c\n                           ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przekracza 10% kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Emitenta.Wskazanie \u0142\u0105cznej warto\u015bci kontrakt\u00f3w zawieranych ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Operator Gazoci\u0105g\u00f3w Przesy\u0142owych\n                           Gaz - System S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie w okre\u015blonym przedziale czasu pozwala na\n                           okre\u015blenie szacunkowego zakresu udzia\u0142u tego podmiotu w zam\u00f3wieniach otrzymywanych\n                           przez sp\u00f3\u0142ki z Grupy Kapita\u0142owej ATREM. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-09-15"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 6 wrze\u015bnia 2016 roku do sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           datowane na dzie\u0144 29 sierpnia 2016 roku pismo sp\u00f3\u0142ki Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica\n                           Sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Poznaniu _\"Zamawiaj\u0105cy\"_ zawieraj\u0105ce o\u015bwiadczenie o potr\u0105ceniu\n                           wierzytelno\u015bci w \u0142\u0105cznej kwocie 4.243.114,26 z\u0142 _s\u0142ownie: cztery miliony dwie\u015bcie\n                           czterdzie\u015bci trzy tysi\u0105ce sto czterna\u015bcie z\u0142otych 26/100_, kt\u00f3re mia\u0142yby przys\u0142ugiwa\u0107\n                           Zamawiaj\u0105cemu z przys\u0142uguj\u0105c\u0105 Atrem S.A. wierzytelno\u015bci\u0105 w kwocie 2.018.430,00 z\u0142\n                           _s\u0142ownie: dwa miliony osiemna\u015bcie tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci z\u0142otych 00/100_, wynikaj\u0105c\u0105\n                           z Umowy z dnia 10 kwietnia 2015 roku, przedmiotem kt\u00f3rej jest wykonanie zam\u00f3wienia\n                           pn.: \"Zaprojektowanie, dostawa i wdro\u017cenie zintegrowanego systemu bezpiecze\u0144stwa Portu\n                           Lotniczego Pozna\u0144 - \u0141awica oraz wymiana fragmentu ogrodzenia Portu Lotniczego\", o\n                           kt\u00f3rej zawarciu Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 9/2015.Na wskazan\u0105 powy\u017cej wierzytelno\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ki Port Lotniczy Pozna\u0144 \u2013 \u0141awica Sp. z o.o.\n                           sk\u0142ada si\u0119:- kwota 1.666.251,96 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion sze\u015b\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy\n                           dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden z\u0142otych 96/100_, wynikaj\u0105ca z noty ksi\u0119gowej z dnia 20\n                           czerwca 2016 roku, wystawionej tytu\u0142em odszkodowania za szkod\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z rzekomym\n                           nieterminowym i nienale\u017cytym wykonaniem umowy na realizacj\u0119 zam\u00f3wienia pn.: \"Zaprojektowanie,\n                           dostawa i wdro\u017cenie zintegrowanego systemu bezpiecze\u0144stwa Portu Lotniczego Pozna\u0144\n                           - \u0141awica oraz wymiana fragmentu ogrodzenia Portu Lotniczego\", o kt\u00f3rej wystawieniu\n                           Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 29/2016, a kt\u00f3ra zosta\u0142a przez Emitenta odes\u0142ania\n                           do Zamawiaj\u0105cego bez ksi\u0119gowania, jako wystawiona bezpodstawnie;- kwota 2.576.862,30 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony pi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy\n                           osiemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dwa z\u0142ote 30/100_, wynikaj\u0105ca z noty ksi\u0119gowej z dnia 21 lipca\n                           2016 roku, wystawionej tytu\u0142em rzekomej zw\u0142oki w przyst\u0105pieniu przez Emitenta do usuwania\n                           wad ujawnionych w przedmiocie umowy na realizacj\u0119 zam\u00f3wienia pn.: \"Zaprojektowanie,\n                           dostawa i wdro\u017cenie zintegrowanego systemu bezpiecze\u0144stwa Portu Lotniczego Pozna\u0144\n                           - \u0141awica oraz wymiana fragmentu ogrodzenia Portu Lotniczego\", o kt\u00f3rej wystawieniu\n                           Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 31/2016, a kt\u00f3ra zosta\u0142a przez Emitenta odes\u0142ana\n                           do Zamawiaj\u0105cego bez ksi\u0119gowania, jako wystawiona bezpodstawnie.W ocenie Zamawiaj\u0105cego, na skutek dokonanego przez Port Lotniczy Pozna\u0144 \u2013 \u0141awica Sp.\n                           z o.o. potr\u0105cenia, wskazane powy\u017cej wierzytelno\u015bci mia\u0142yby umorzy\u0107 si\u0119 nawzajem do\n                           wysoko\u015bci wierzytelno\u015bci ni\u017cszej, tj. do kwoty 2.018.430,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony\n                           osiemna\u015bcie tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci z\u0142otych 00/100_.W zwi\u0105zku z dokonanym potr\u0105ceniem, zdaniem Zamawiaj\u0105cego, wysoko\u015b\u0107 kwoty nale\u017cnej\n                           do zap\u0142aty przez  Atrem S.A. na rzecz sp\u00f3\u0142ki Port Lotniczy Pozna\u0144 \u2013 \u0141awica Sp. z o.o.\n                           to 2.224.684,26 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia cztery tysi\u0105ce sze\u015b\u0107set\n                           osiemdziesi\u0105t cztery z\u0142ote 26/100_.Zarz\u0105d Atrem S.A. podtrzymuje swoje dotychczasowe stanowisko dotycz\u0105ce nieistnienia\n                           zg\u0142aszanych przez Port Lotniczy Pozna\u0144 \u2013 \u0141awica Sp. z o.o. wierzytelno\u015bci. W ocenie\n                           Emitenta rzekome roszczenia Zamawiaj\u0105cego nie znajduj\u0105 uzasadnienia w zaistnia\u0142ym\n                           stanie faktycznym i prawnym, o czym Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 29/2016\n                           oraz 31/2016. W zwi\u0105zku z otrzymanym o\u015bwiadczeniem o potr\u0105ceniu wzajemnych wierzytelno\u015bci\n                           Emitent zamierza skierowa\u0107 spraw\u0119 na drog\u0119 post\u0119powania s\u0105dowego, celem obrony swoich\n                           praw i dochodzenia nale\u017cnej Emitentowi kwoty, w zakresie kt\u00f3rej Zamawiaj\u0105cy pozostaje\n                           w zw\u0142oce z zap\u0142at\u0105.",
        "date": "2016-09-06"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A., w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 25/2016, informuje, i\u017c w dniu\n                           16 sierpnia 2016 roku Emitent powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o dokonaniu przez S\u0105d Rejonowy Pozna\u0144\n                           Stare Miasto w Poznaniu V Wydzia\u0142 Ksi\u0105g Wieczystych, w dniu 8 sierpnia 2016 r. wpisu\n                           w dziale IV ksi\u0119gi wieczystej prowadzonej dla nieruchomo\u015bci b\u0119d\u0105cej w\u0142asno\u015bci\u0105 Emitenta,\n                           po\u0142o\u017conej przy ul. Czo\u0142gowej 4 w Z\u0142otnikach, gmina Suchy Las, dla kt\u00f3rych prowadzone\n                           s\u0105 ksi\u0119gi wieczyste o numerach: PO1P/00183502/9 oraz PO1P/00154940/9 _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_,\n                           zmiany warto\u015bci hipoteki umownej \u0142\u0105cznej na kwot\u0119 15.000.000,00 z\u0142 na rzecz mBank\n                           S.A. _\"Bank\"_, jako zabezpieczenie kwoty wierzytelno\u015bci Banku z tytu\u0142u zawartej z\n                           Emitentem umowy ramowej z dnia 24 lipca 2009 r. w przedmiocie przyznania limitu na\n                           gwarancje. Maksymalny limit gwarancji ustalony zosta\u0142 na poziomie 10.000.000,00 z\u0142. Zmiana warto\u015bci hipoteki zosta\u0142a wpisana na podstawie o\u015bwiadczenia Banku z dnia 23\n                           czerwca 2016 r.Pozosta\u0142e istotne warunki wpis\u00f3w w ksi\u0119dze wieczystej nie uleg\u0142y zmianie.Informacje o podpisaniu umowy ramowej z dnia 24 lipca 2009 r. w przedmiocie przyznania\n                           limitu na gwarancje oraz aneks\u00f3w zosta\u0142y zamieszczone w raportach bie\u017c\u0105cych nr 44/2009,\n                           24/2010, 41/2010, 38/2011, 21/2012, 41/2013, 32/2015 oraz 25/2016Informacj\u0119 o dokonaniu przez S\u0105d Rejonowy Pozna\u0144 Stare Miasto w Poznaniu V Wydzia\u0142\n                           Ksi\u0105g Wieczystych wpisu oraz zmian w dziale IV ksi\u0119gi wieczystej prowadzonej dla nieruchomo\u015bci\n                           b\u0119d\u0105cej w\u0142asno\u015bci\u0105 Emitenta, po\u0142o\u017conej przy ul. Czo\u0142gowej 4 w Z\u0142otnikach, gmina Suchy\n                           Las, dla kt\u00f3rych prowadzone s\u0105 ksi\u0119gi wieczyste o numerach: PO1P/00183502/9 oraz PO1P/00154940/9\n                           _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_ hipoteki na rzecz mBank S.A. _\"Bank\"_, jako zabezpieczenie kwoty\n                           wierzytelno\u015bci Banku z tytu\u0142u zawartej z Emitentem umowy ramowej z dnia 24 lipca 2009\n                           r. w przedmiocie przyznania limitu na gwarancje Emitent przekazywa\u0142 raportami bie\u017c\u0105cymi\n                           nr 25/2012 oraz nr 46/2013.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-08-16"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 10 sierpnia 2016 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o\n                           zawarciu, w trybie obiegowym, przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Emitenta: Contrast Sp. z o.\n                           o. _Wykonawca_ ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Aldesa Construcciones Polska Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _Zamawiaj\u0105cy_, datowanego na dzie\u0144 30 czerwca 2016 r. aneksu do umowy z dnia 25 lutego\n                           2015 r. na wykonanie prac projektowych oraz rob\u00f3t budowlanych w zakresie instalacji\n                           mechanicznych, elektrycznych, niskiego napi\u0119cia w ramach inwestycji pod nazw\u0105: \"Rozbudowa\n                           fabryki Gestamp we Wrze\u015bni\". Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zmianie uleg\u0142 termin zako\u0144czenia realizacji przedmiotu umowy\n                           na dzie\u0144 31 lipca 2016 r.Przedmiot umowy uleg\u0142 rozszerzeniu o zakres dodatkowych prac elektrycznych. W zwi\u0105zku z rozszerzeniem zakresu przedmiotu umowy wynagrodzenie Wykonawcy uleg\u0142o\n                           podwy\u017cszeniu o kwot\u0119 393.00,00 z\u0142 netto, w zwi\u0105zku z czym \u0142\u0105czne wynagrodzenie Wykonawcy\n                           za wykonanie przedmiotu umowy wynosi 13.102.749,15 z\u0142 netto _s\u0142ownie: trzyna\u015bcie milion\u00f3w\n                           sto dwa tysi\u0105ce siedemset czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych 15/100_.Pozosta\u0142e warunki aneksu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w rynkowych powszechnie stosowanych\n                           dla tego typu um\u00f3w.Emitent informowa\u0142 o zawarciu wskazanej powy\u017cej umowy oraz jej zmianach w raportach\n                           bie\u017c\u0105cych nr 5/2015, 7/2016 oraz 32/2016.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-08-10"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 8 sierpnia 2016 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c w\n                           okresie od dnia 8 stycznia 2016 r. do dnia 8 sierpnia 2016 r., sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej\n                           Atrem zawar\u0142y ze sp\u00f3\u0142kami Grupy Kapita\u0142owej PGNiG umowy na \u0142\u0105czn\u0105 szacunkow\u0105 warto\u015b\u0107\n                           5.776.508,18 z\u0142 netto _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 milion\u00f3w siedemset siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy\n                           pi\u0119\u0107set osiem z\u0142otych 18/100_.Umow\u0105 o najwi\u0119kszej warto\u015bci jest umowa zawarta pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142k\u0105 Polska Sp\u00f3\u0142ka Gazownictwa\n                           sp. z o. o. _Zamawiaj\u0105cy_ a Atrem S.A. _Wykonawca_ z dnia 18 lipca 2016 r., przedmiotem,\n                           kt\u00f3rej jest przeprowadzenie prac zwi\u0105zanych z modernizacj\u0105 systemu ochrony przeciwkorozyjnej\n                           sieci gazowej w/c poprzez zabudow\u0119 punkt\u00f3w pomiarowych na terenie dzia\u0142alno\u015bci Polskiej\n                           Sp\u00f3\u0142ki Gazownictwa sp. z o. o. Oddzia\u0142 w Poznaniu.Termin wykonania Przedmiotu Umowy ustalony zosta\u0142 do dnia 1 wrze\u015bnia 2018 r.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 wynagrodzenia nale\u017cnego za wykonanie przedmiotu umowy wynosi 743.850,00\n                           z\u0142 netto _s\u0142ownie: siedemset czterdzie\u015bci trzy tysi\u0105ce osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych\n                           00/100_. Wykonawca udzieli gwarancji jako\u015bci na wykonane w ramach Umowy prace na okres 36 miesi\u0119cy\n                           licz\u0105c od dnia podpisania protoko\u0142u odbioru ko\u0144cowego.Zamawiaj\u0105cy jest uprawniony do domagania si\u0119 od Wykonawcy zap\u0142aty kar umownych z nast\u0119puj\u0105cych\n                           tytu\u0142\u00f3w:a. z tytu\u0142u op\u00f3\u017anienia w oddaniu danej cz\u0119\u015bci Przedmiotu Umowy w terminie wskazanym\n                           w harmonogramie, z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie Wykonawcy- w wysoko\u015bci 0,15% wynagrodzenia\n                           netto nale\u017cnego za dan\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 przedmiotu umowy, za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia, lecz nie\n                           wi\u0119cej ni\u017c 20% tej kwoty;b. z tytu\u0142u op\u00f3\u017anienia w usuni\u0119ciu wad stwierdzonych podczas odbioru lub w okresie\n                           r\u0119kojmi i gwarancji z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie Wykonawcy- w wysoko\u015bci 0,15% wynagrodzenia\n                           netto, za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia, lecz nie wi\u0119cej ni\u017c 20% wynagrodzenia umownego;c. z tytu\u0142u op\u00f3\u017anienia w wykonaniu zobowi\u0105zania do bezzw\u0142ocznego poinformowania Zamawiaj\u0105cego\n                           o napotkanych trudno\u015bciach i o wszelkich zagro\u017ceniach dla realizacji umowy, co do\n                           kt\u00f3rych to okoliczno\u015bci Wykonawca zobowi\u0105zany jest zawiadomi\u0107 Zamawiaj\u0105cego w terminie\n                           2 dni roboczych od daty powzi\u0119cia stosownej informacji - w wysoko\u015bci 0,05% wynagrodzenia\n                           netto, za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia, lecz nie wi\u0119cej ni\u017c 20% wynagrodzenia umownego;d. z tytu\u0142u naruszenia zasad dotycz\u0105cych zobowi\u0105zania do zachowania poufno\u015bci \u2013 w\n                           wysoko\u015bci 1.000,00 z\u0142 netto za ka\u017cde naruszenie;e. w razie odst\u0105pienia od Umowy przez Zamawiaj\u0105cego z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie\n                           Wykonawcy \u2013 w wysoko\u015bci 10% wynagrodzenia umownego netto.\u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych przys\u0142uguj\u0105cych Zamawiaj\u0105cemu na podstawie Umowy nie\n                           mo\u017ce przekroczy\u0107 30% wynagrodzenia umownego. Zamawiaj\u0105cy jest uprawniony do dochodzenia odszkodowania przewy\u017cszaj\u0105cego wysoko\u015b\u0107\n                           zastrze\u017conych kar umownych, na zasadach og\u00f3lnych. Wykonawca wni\u00f3s\u0142 zabezpieczenie nale\u017cytego wykonania umowy w wysoko\u015bci 20.000,00 z\u0142.\n                           Umowy zawarte przez sp\u00f3\u0142ki z Grupy Kapita\u0142owej Atrem ze sp\u00f3\u0142kami Grupy Kapita\u0142owej\n                           PGNiG spe\u0142niaj\u0105 kryterium umowy znacz\u0105cej, gdy\u017c ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przekracza 10%\n                           kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Emitenta. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 kontrakt\u00f3w zawieranych ze sp\u00f3\u0142kami Grupy\n                           Kapita\u0142owej PGNiG pozwala na okre\u015blenie szacunkowego zakresu udzia\u0142u tych podmiot\u00f3w\n                           w zam\u00f3wieniach otrzymywanych przez sp\u00f3\u0142ki z Grupy Kapita\u0142owej ATREM. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2016-08-08"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 26 lipca 2016 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o zawarciu,\n                           w trybie obiegowym, przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Emitenta: Contrast Sp. z o. o. _Wykonawca_\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Aldesa Construcciones Polska Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _Zamawiaj\u0105cy_,\n                           datowanego na dzie\u0144 26 maja 2016 r. aneksu do umowy z dnia 25 lutego 2015 r. na wykonanie\n                           prac projektowych oraz rob\u00f3t budowlanych w zakresie instalacji mechanicznych, elektrycznych,\n                           niskiego napi\u0119cia w ramach inwestycji pod nazw\u0105: \"Rozbudowa fabryki Gestamp we Wrze\u015bni\". Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zmianie uleg\u0142 termin zako\u0144czenia realizacji przedmiotu umowy\n                           na dzie\u0144 31 maja 2016 r.Strony umowy przewiduj\u0105 podpisanie kolejnego aneksu terminowego. O jego zawarciu Sp\u00f3\u0142ka\n                           niezw\u0142ocznie powiadomi raportem bie\u017c\u0105cym. Pozosta\u0142e warunki aneksu nie uleg\u0142y zmianie.Emitent informowa\u0142 o zawarciu wskazanej powy\u017cej umowy oraz jej zmianie w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 5/2015 oraz 7/2016.",
        "date": "2016-07-26"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 21 lipca 2016 roku do sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. wp\u0142yn\u0119\u0142a\n                           nota ksi\u0119gowa wystawiona przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o. o. z\n                           siedzib\u0105 w Poznaniu na kwot\u0119 2.576.862,30 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony pi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy osiemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dwa z\u0142ote 30/100_. Nota ksi\u0119gowa zosta\u0142a wystawiona tytu\u0142em rzekomej zw\u0142oki w przyst\u0105pieniu przez Emitenta\n                           do usuwania wad ujawnionych w przedmiocie Umowy na realizacj\u0119 zam\u00f3wienia pn. \"Zaprojektowanie,\n                           dostawa i wdro\u017cenie zintegrowanego systemu bezpiecze\u0144stwa Portu Lotniczego Pozna\u0144\n                           - \u0141awica oraz wymiana fragmentu ogrodzenia Portu Lotniczego\" _zwanej w dalszej cz\u0119\u015bci\n                           \"Kontraktem\"_, o zawarciu kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 9/2015.W ocenie Emitenta kierowane przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o. o.\n                           roszczenia nie znajduj\u0105 uzasadnienia w zaistnia\u0142ym stanie faktycznym i prawnym, a\n                           tym samym nota ksi\u0119gowa wystawiona zosta\u0142a bezpodstawnie. Emitent wykonywa\u0142 swoje\n                           obowi\u0105zki umowne zgodnie z postanowieniami Kontraktu.Emitent kwestionuje zatem zasadno\u015b\u0107 obci\u0105\u017cenia Emitenta kwot\u0105 wskazan\u0105 w nocie obci\u0105\u017ceniowej\n                           wystawionej przez Port Lotniczy Pozna\u0144 - \u0141awica Sp. z o. o. Nota niezw\u0142ocznie zostanie\n                           odes\u0142ana do Zamawiaj\u0105cego, jako wystawiona bezpodstawnie. W sytuacji potr\u0105cenia kwoty obj\u0119tej not\u0105 obci\u0105\u017ceniow\u0105 z faktur wystawionych przez\n                           Atrem S.A., Emitent nie wyklucza skierowania sprawy na drog\u0119 post\u0119powania s\u0105dowego.",
        "date": "2016-07-21"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 15 lipca 2016 roku Emitent _Wykonawca_ zawar\u0142\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 ENERGA-OPERATOR S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _Zamawiaj\u0105cy_ aneks do umowy z\n                           dnia 11 lipca 2014 r. przedmiotem, kt\u00f3rej jest wykonanie zam\u00f3wienia pn. Rozbudowa\n                           i modernizacja System\u00f3w Zabezpieczenia Technicznego w Obiektach ENERGA-OPERATOR S.A.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zakres przedmiotu Umowy uleg\u0142 zmianie wskutek zaistnienia\n                           okoliczno\u015bci, kt\u00f3re zgodnie z warunkami Specyfikacji Istotnych Warunk\u00f3w Zam\u00f3wienia\n                           stanowi\u0105 przes\u0142anki zmiany zakresu, w tym likwidacji, przekszta\u0142cenia, sprzeda\u017cy obiekt\u00f3w\n                           obj\u0119tych przedmiotem Umowy, zmiany parametr\u00f3w technicznych przedmiotu zam\u00f3wienia oraz\n                           pojawienia si\u0119 nowszej technologii wykonania przedmiotu Umowy pozwalaj\u0105cej na zaoszcz\u0119dzenie\n                           czasu realizacji zam\u00f3wienia lub jego koszt\u00f3w. W zwi\u0105zku ze zmian\u0105 zakresu warto\u015b\u0107\n                           wynagrodzenia umownego Emitenta uleg\u0142a zmianie poprzez jej podwy\u017cszenie z kwoty netto\n                           9.837.447,78 z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset trzydzie\u015bci siedem tysi\u0119cy czterysta\n                           czterdzie\u015bci siedem z\u0142otych 78/100_ do kwoty netto 10.699.497,24 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107\n                           milion\u00f3w sze\u015b\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem\n                           z\u0142otych 24/100_.Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie uleg\u0142y zmianie.O zawarciu ww. umowy, Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 27/2014.",
        "date": "2016-07-15"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 6 lipca 2016 roku do sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. wp\u0142yn\u0119\u0142a\n                           nota obci\u0105\u017ceniowa wystawiona przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Port Lotniczy Pozna\u0144 \u0141awica Sp. z o. o.\n                           z siedzib\u0105 w Poznaniu na kwot\u0119 1.666.251,96 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion sze\u015b\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden z\u0142otych 96/100_. Zgodnie z uzasadnieniem przedstawionym przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Port Lotniczy Pozna\u0144 \u0141awica Sp.\n                           z o.o., nota zosta\u0142a wystawiona tytu\u0142em odszkodowania za szkod\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z rzekomym\n                           nieterminowym i nienale\u017cytym wykonaniem umowy na realizacj\u0119 zam\u00f3wienia pn. \"Zaprojektowanie,\n                           dostawa i wdro\u017cenie zintegrowanego systemu bezpiecze\u0144stwa Portu Lotniczego Pozna\u0144-\n                           \u0141awica oraz wymiana fragmentu ogrodzenia Portu Lotniczego\", o zawarciu, kt\u00f3rej Emitent\n                           informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 9/2015. Z tre\u015bci noty obci\u0105\u017ceniowej wynika, \u017ce warto\u015b\u0107\n                           szkody obejmuje warto\u015b\u0107 utraconego dofinansowania z Europejskiego Funduszu Rozwoju\n                           Regionalnego, warto\u015b\u0107 zast\u0119pczego usuwania domniemywanych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Port Lotniczy\n                           Pozna\u0144 \u0141awica Sp. z o.o. wad oraz szkod\u0119 odpowiadaj\u0105c\u0105 warto\u015bci rzekomo niewykonanych\n                           prac. W ocenie Emitenta kierowane przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Port Lotniczy Pozna\u0144 \u0141awica Sp. z o. o. roszczenia\n                           nie znajduj\u0105 uzasadnienia w zaistnia\u0142ym stanie faktycznym i prawnym, a tym samym nota\n                           ksi\u0119gowa wystawiona zosta\u0142a bezpodstawnie. Na podstawie stosunku prawnego \u0142\u0105cz\u0105cego Emitenta ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Port Lotniczy Pozna\u0144 \u0141awica\n                           Sp. z o.o., a tak\u017ce wobec zaistnia\u0142ego w trakcie realizacji przedmiotowego zam\u00f3wienia\n                           stanu faktycznego, nie spos\u00f3b przypisa\u0107 Emitentowi odpowiedzialno\u015bci, za ewentualn\u0105\n                           utrat\u0119 przez Zamawiaj\u0105cego dofinansowania. Emitent wskazuje tak\u017ce, \u017ce nie ponosi odpowiedzialno\u015bci\n                           za ewentualne wyst\u0105pienie po stronie sp\u00f3\u0142ki Port Lotniczy Pozna\u0144 \u0141awica Sp. z o.o.\n                           pozosta\u0142ych szk\u00f3d wskazanych w tre\u015bci pisma uzasadniaj\u0105cego wystawienie noty obci\u0105\u017ceniowej.Emitent wskazuje jednocze\u015bnie, \u017ce sp\u00f3\u0142ka Port Lotniczy Pozna\u0144 \u0141awica Sp. z o.o. nie\n                           przedstawi\u0142a wraz z pismem otrzymanym przez Emitenta w dniu 6 lipca 2016 roku jakichkolwiek\n                           dowod\u00f3w czy potwierdze\u0144 poniesienia przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Port Lotniczy Pozna\u0144 \u0141awica Sp. z\n                           o.o., szk\u00f3d, kt\u00f3rych zaspokojenia domaga si\u0119 od Emitenta.Emitent kwestionuje zatem zasadno\u015b\u0107 obci\u0105\u017cenia Emitenta kwot\u0105 wskazan\u0105 w nocie obci\u0105\u017ceniowej\n                           wystawionej przez Port Lotniczy Pozna\u0144 \u0141awica Sp. z o. o. Nota niezw\u0142ocznie zostanie\n                           odes\u0142ana do Zamawiaj\u0105cego, jako wystawiona bezpodstawnie. W sytuacji potr\u0105cenia kwoty obj\u0119tej not\u0105 obci\u0105\u017ceniow\u0105 z faktur wystawionych przez\n                           Atrem S.A., Emitent nie wyklucza skierowania sprawy na drog\u0119 postepowania s\u0105dowego.",
        "date": "2016-07-06"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 4 lipca 2016 roku, do sp\u00f3\u0142ki Techmadex S.A.\n                           pe\u0142ni\u0105cej funkcj\u0119 Lidera Konsorcjum z udzia\u0142em Emitenta w sk\u0142adzie: Techmadex S.A.\n                           _Lider Konsorcjum_, Atrem S.A. _Partner Konsorcjum_ oraz GP Energia Sp. o. o. _Partner\n                           Konsorcjum_ wp\u0142yn\u0119\u0142a nota obci\u0105\u017ceniowa wystawiona przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Operator Gazoci\u0105g\u00f3w\n                           Przesy\u0142owych GAZ - SYSTEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie tytu\u0142em kar umownych naliczonych\n                           w zwi\u0105zku z realizacj\u0105 przez Konsorcjum zam\u00f3wienia pn. Budow\u0119 Laboratorium Wzorcowania\n                           Gazomierzy przy ci\u015bnieniu roboczym na terenie TJE Ho\u0142owczyce w ramach realizacji projektu\n                           pn: \"Opracowanie i wdro\u017cenie technologii wzorcowania gazomierzy na \u015brednim i wysokim\n                           ci\u015bnieniu w systemie otwarto- zamkni\u0119tym\" _zwanej dalej Umow\u0105_, o kt\u00f3rej zawarciu\n                           oraz jej zmianach Emitent informowa\u0142 raportami bie\u017c\u0105cymi nr 37/2012 oraz 41/2014.Nota obci\u0105\u017ceniowa wystawiona zosta\u0142a na kwot\u0119 9.767.430,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w\n                           siedemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci z\u0142otych 00/100_.W tre\u015bci noty obci\u0105\u017ceniowej nie zosta\u0142a przywo\u0142ana umowna podstawa jej naliczenia.\n                           Niemniej w ocenie sp\u00f3\u0142ek wchodz\u0105cych w sk\u0142ad Konsorcjum kara we wskazanej powy\u017cej\n                           wysoko\u015bci nie odpowiada stanowi faktycznemu, a tym samym jest bezpodstawna. W zakresie zam\u00f3wienia, w ramach kt\u00f3rego na\u0142o\u017cona zosta\u0142a ww. kara umowna, aktualnie\n                           toczy si\u0119 przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Warszawie post\u0119powanie z pow\u00f3dztwa Konsorcjum przeciwko\n                           sp\u00f3\u0142ce Operator Gazoci\u0105g\u00f3w Przesy\u0142owych GAZ - SYSTEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie o\n                           zap\u0142at\u0119 kwoty 12.140.070,20 z\u0142 tytu\u0142em nale\u017cno\u015bci wynikaj\u0105cych z realizacji umowy\n                           na wykonanie zam\u00f3wienia pn. Budow\u0119 Laboratorium Wzorcowania Gazomierzy przy ci\u015bnieniu\n                           roboczym na terenie TJE Ho\u0142owczyce w ramach realizacji projektu pn: \"Opracowanie i\n                           wdro\u017cenie technologii wzorcowania gazomierzy na \u015brednim i wysokim ci\u015bnieniu w systemie\n                           otwarto- zamkni\u0119tym\", odpowiadaj\u0105cej warto\u015bci nienale\u017cnego \u015bwiadczenia. O wszcz\u0119ciu przed s\u0105dem post\u0119powania dotycz\u0105cego wierzytelno\u015bci Konsorcjum z udzia\u0142em\n                           Emitenta, sp\u00f3\u0142ka Atrem S.A. informowa\u0142a raportem nr 9/2016.",
        "date": "2016-07-04"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 4 lipca 2016 roku, w zwi\u0105zku z wymogami w zakresie\n                           podawania informacji do wiadomo\u015bci publicznej wprowadzonymi Rozporz\u0105dzeniem Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku oraz uchylaj\u0105cym dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, kt\u00f3re stosuje si\u0119 pocz\u0105wszy od dnia\n                           03 lipca 2016 roku, Zarz\u0105d Emitenta podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 01/07/2016 o przyj\u0119ciu \"Indywidualnych\n                           Standard\u00f3w Raportowania w sp\u00f3\u0142ce ATREM sp\u00f3\u0142ka akcyjna\".Przyj\u0119te Indywidualne Standardy Raportowania w ATREM sp\u00f3\u0142ka akcyjna stanowi\u0105 integraln\u0105\n                           cz\u0119\u015b\u0107 polityki informacyjnej w sp\u00f3\u0142ce ATREM S.A. z siedzib\u0105 w Z\u0142otnikach i w spos\u00f3b\n                           precyzyjny okre\u015blaj\u0105 otwarty katalog zdarze\u0144 spe\u0142niaj\u0105cych, w opinii Emitenta, kryteria\n                           informacji poufnej. W sytuacji zaistnienia zdarze\u0144 niewymienionych w za\u0142\u0105czonym dokumencie\n                           a spe\u0142niaj\u0105cych przes\u0142anki informacji poufnej, Emitent poda je do widomo\u015bci, zgodnie\n                           z wymogami wynikaj\u0105cymi z obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w.Indywidualne Standardy Raportowania w sp\u00f3\u0142ce Atrem S.A. stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego\n                           raportu.",
        "date": "2016-07-04"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 23 czerwca 2016 roku sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105ce do Grupy\n                           Kapita\u0142owej Atrem, tj.: Atrem S.A. oraz Contrast Sp. z o. o. zawar\u0142y z mBank S.A.\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie aneks do umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym Umbrella Facility\n                           z dnia 04 wrze\u015bnia 2007 roku o numerze 06/131/07/Z/VU.Wyd\u0142u\u017ceniu uleg\u0142 okres, w kt\u00f3rym sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej Atrem mog\u0105 si\u0119 zad\u0142u\u017ca\u0107\n                           z tytu\u0142u udzielonego limitu kredytu do dnia 21 czerwca 2017 r. Kredytobiorcy zobowi\u0105zani\n                           s\u0105 do ostatecznej sp\u0142aty salda debetowego rachunk\u00f3w bie\u017c\u0105cych w terminie do dnia 22\n                           czerwca 2017 r.Zwi\u0119kszeniu uleg\u0142a warto\u015b\u0107 kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym do kwoty 12.500.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           dwana\u015bcie milion\u00f3w pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_.Pozosta\u0142e warunki aneksu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w rynkowych powszechnie stosowanych\n                           dla tego typu um\u00f3w.Informacja o zawarciu umowy kredytu oraz aneksach zosta\u0142a zamieszczona w prospekcie\n                           emisyjnym _dost\u0119pnym na stronie: http://www.atrem.pl/files/prospekt_atrem.pdf_ oraz\n                           raportach bie\u017c\u0105cych nr 45/2009, 23/2010, 40/2010, 40/2011, 23/2012, 25/2013, 43/2013,\n                           32/2014 oraz 34/2015.",
        "date": "2016-06-23"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 23 czerwca 2016 roku Emitent zawar\u0142 z mBank\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie aneks do umowy ramowej z dnia 24 lipca 2009 roku przedmiotem,\n                           kt\u00f3rej jest udost\u0119pnienie Emitentowi linii na gwarancje. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu, wyd\u0142u\u017ceniu uleg\u0142 okres, w kt\u00f3rym Emitent uprawniony jest\n                           do sk\u0142adania zlece\u0144 udzielenia gwarancji, do dnia 22 czerwca 2017 roku.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu, podwy\u017cszeniu uleg\u0142 limit, w ramach, kt\u00f3rego sp\u00f3\u0142ka Atrem\n                           S.A. uprawniona jest do sk\u0142adania zlece\u0144 udzielenia gwarancji, do kwoty 10.000.000,00\n                           _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych 00/100_.Zmianie uleg\u0142y zapisy dotycz\u0105ce zabezpieczenia wierzytelno\u015bci Banku. W zwi\u0105zku ze\n                           zwi\u0119kszeniem kwoty limitu, w ramach, kt\u00f3rego Emitent uprawniony jest do sk\u0142adania\n                           zlece\u0144 udzielenia gwarancji, Emitent jest zobowi\u0105zany do zwi\u0119kszenia warto\u015bci hipoteki\n                           \u0142\u0105cznej umownej do kwoty 15.000.000,00 z\u0142, ustanowionej tytu\u0142em zabezpieczenia wierzytelno\u015bci\n                           mBank S.A. wynikaj\u0105cych ze zlece\u0144 udzielenia gwarancji udost\u0119pnionych w ramach umowy,\n                           na b\u0119d\u0105cej w\u0142asno\u015bci\u0105 Emitenta nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Z\u0142otnikach, gmina Suchy Las.\n                           Zabezpieczenie wierzytelno\u015bci Banku z tytu\u0142u zlece\u0144 udzielenia Gwarancji udost\u0119pnionych\n                           w ramach Umowy b\u0119d\u0105 stanowi\u0107:1/ hipoteka umowna \u0142\u0105czna do kwoty 15.000.000,- PLN _s\u0142ownie: pi\u0119tna\u015bcie milion\u00f3w\n                           z\u0142otych 00/100_ na b\u0119d\u0105cej w\u0142asno\u015bci\u0105 Atrem S.A. z siedzib\u0105 w Z\u0142otnikach, ul. Czo\u0142gowa\n                           4, 62-002 Suchy Las, zabudowanych nieruchomo\u015bciach gruntowych, po\u0142o\u017conych w miejscowo\u015bci\n                           Z\u0142otniki, gmina Suchy Las, przy ulicy Czo\u0142gowej 4, 2/ 5 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107_ weksli in blanco wystawionych przez Atrem S.A.Pozosta\u0142e postanowienia aneksu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w rynkowych powszechnie stosowanych\n                           dla tego typu um\u00f3w. Informacje o podpisaniu umowy ramowej z dnia 24 lipca 2009 roku przedmiotem, kt\u00f3rej\n                           jest udost\u0119pnienie Emitentowi linii na gwarancje oraz aneks\u00f3w zosta\u0142y zamieszczone\n                           w raportach bie\u017c\u0105cych nr 44/2009, 24/2010, 41/2010, 38/2011, 21/2012, 23/2013, 41/2013,\n                           30/2014 oraz 32/2015.",
        "date": "2016-06-23"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 23 czerwca 2016 roku sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta:\n                           Contrast Sp. z o. o. zawar\u0142a z mBank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie aneks do umowy ramowej\n                           z dnia 24 lipca 2009 roku przedmiotem, kt\u00f3rej jest udost\u0119pnienie Contrast Sp. z o.\n                           o. linii na gwarancje. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu, wyd\u0142u\u017ceniu uleg\u0142 okres, w kt\u00f3rym Contrast Sp. z o. o. uprawniona\n                           jest do sk\u0142adania zlece\u0144 udzielenia gwarancji, do dnia 22 czerwca 2017 roku.Zmianie uleg\u0142y zapisy dotycz\u0105ce zabezpieczenia wierzytelno\u015bci Banku. Zabezpieczenie\n                           wierzytelno\u015bci Banku z tytu\u0142u zlece\u0144 udzielenia Gwarancji udost\u0119pnionych w ramach\n                           Umowy b\u0119d\u0105 stanowi\u0107:1. 5 _pi\u0119\u0107_ weksli in blanco wystawionych przez Contrast Sp. z o. o.; 2. hipoteka umowna kaucyjna do kwoty 1.400.000,00 PLN _s\u0142ownie: jeden milion czterysta\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_ na b\u0119d\u0105cej w\u0142asno\u015bci\u0105 Contrast Sp. z o. o. zabudowanej nieruchomo\u015bci\n                           gruntowej po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Gorz\u00f3w Wielkopolski, gmina Gorz\u00f3w Wielkopolski,\n                           przy ulicy Cichej 4A;3. hipoteka \u0142\u0105czna umowna do kwoty 12.250.000,00 PLN _s\u0142ownie: dwana\u015bcie milion\u00f3w\n                           dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_, na b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Atrem Sp\u00f3\u0142ki\n                           Akcyjnej z siedzib\u0105 w Z\u0142otnikach, zabudowanych nieruchomo\u015bciach gruntowych, po\u0142o\u017conych\n                           w miejscowo\u015bci Z\u0142otniki, gmina Suchy Las, przy ulicy Czo\u0142gowej 4. Pozosta\u0142e postanowienia aneksu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w rynkowych powszechnie stosowanych\n                           dla tego typu um\u00f3w. Informacje o podpisaniu umowy ramowej oraz aneks\u00f3w zosta\u0142y zamieszczone w raportach\n                           bie\u017c\u0105cych nr 44/2009, 39/2011, 22/2012, 24/2013, 31/2014, 13/2015 oraz 33/2015.",
        "date": "2016-06-23"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 17 czerwca 2016 r. sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta-\n                           Contrast Sp. z o. o.  zawar\u0142a ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Powszechny Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 S.A. aneks do\n                           umowy zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych kontraktowych zawartej\n                           w dniu 18 kwietnia 2014 r.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zmianie uleg\u0142 maksymalny limit zaanga\u017cowania poprzez jego\n                           podwy\u017cszenie do kwoty 6.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: sze\u015b\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych 00/100_.Strony ustali\u0142y nowy okres obowi\u0105zywania maksymalnego limitu zaanga\u017cowania od dnia\n                           17czerwca 2016 r. do dnia 16 czerwca 2017 r. Pozosta\u0142e warunki aneksu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w rynkowych powszechnie stosowanych\n                           dla tego typu um\u00f3w.Emitent informowa\u0142 o zawarciu wskazanej powy\u017cej umowy oraz jej zmianie raportami bie\u017c\u0105cymi\n                           nr 10/2014 oraz nr 11/2015.",
        "date": "2016-06-17"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z \u00a7 24 ust. 2 pkt j_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. w zwi\u0105zku z \u00a7 20 ust 1 pkt j_ Regulaminu Rady Nadzorczej\n                           oraz art. 66 ust. 4 ustawy o rachunkowo\u015bci, na posiedzeniu w dniu 25 maja 2016 roku\n                           dokona\u0142a wyboru firmy SWGK Audyt sp. z o.o. _dawniej: HLB Sarnowski &Wi\u015bniewski sp.\n                           z o.o._ z siedzib\u0105 w Poznaniu, ul. Wojskowa 4, na bieg\u0142ego rewidenta.Bieg\u0142y rewident zosta\u0142 wybrany do przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej Atrem za okres od dnia 1 stycznia 2016 roku do dnia\n                           30 czerwca 2016 roku, zawieraj\u0105cego skr\u00f3cone p\u00f3\u0142roczne jednostkowe sprawozdanie finansowe\n                           Atrem sp\u00f3\u0142ka akcyjna za okres od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 30 czerwca 2016\n                           roku.SWGK Audyt sp. z o.o. zosta\u0142a wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych, prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w, pod numerem 2917.Umowa z SWGK Audyt sp. z o.o. ma by\u0107 zawarta na okres umo\u017cliwiaj\u0105cy przeprowadzenie\n                           wy\u017cej wymienionych us\u0142ug.Sp\u00f3\u0142ka Atrem S.A. dotychczas korzysta\u0142a z us\u0142ug SWGK Audyt sp. z o.o. _dawniej: HLB\n                           Sarnowski &Wi\u015bniewski sp. z o.o._ przy badaniu jednostkowego oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013,\n                           2014 i 2015 a tak\u017ce przy przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. za I p\u00f3\u0142rocze 2009 roku, za I p\u00f3\u0142rocze 2010 roku, I p\u00f3\u0142rocze 2011\n                           roku, I p\u00f3\u0142rocze 2012 roku, I p\u00f3\u0142rocze 2013 roku, p\u00f3\u0142rocze 2014, I p\u00f3\u0142rocze 2015 oraz\n                           przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Atrem za I p\u00f3\u0142rocze 2009 roku, za I p\u00f3\u0142rocze 2010 roku, za I p\u00f3\u0142rocze 2011 roku, za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2012 roku, I p\u00f3\u0142rocze 2013 roku, p\u00f3\u0142rocze 2014 oraz I p\u00f3\u0142rocze 2015.Wyb\u00f3r dokonany przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 nast\u0105pi\u0142 zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i\n                           normami zawodowymi.Podstaw\u0105 prawn\u0105 niniejszego raportu jest: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U.\n                           2014 poz. 133_.",
        "date": "2016-05-25"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 25 maja 2016 r. Rada Nadzorcza sp\u00f3\u0142ki Atrem\n                           S.A. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y o powo\u0142aniu Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. na okres wsp\u00f3lnej czteroletniej\n                           kadencji. Rada Nadzorcza sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. uchwa\u0142\u0105 nr 06/05/2016 powierzy\u0142a Panu Konradowi\n                           \u015aniatale funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du. Na wniosek Prezesa Zarz\u0105du, Rada Nadzorcza powo\u0142a\u0142a\n                           w sk\u0142ad Zarz\u0105du: Pana Marka Korytowskiego do pe\u0142nienia funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du\n                           oraz Pana \u0141ukasza Kalup\u0119 i Pana Przemys\u0142awa Szmyta do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du.\u2022Pan\n                           Konrad \u015aniata\u0142a jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrycznego Politechniki Pozna\u0144skiej,\n                           kierunku telekomunikacja. Uko\u0144czy\u0142 tak\u017ce ni\u017cej wymienione studia podyplomowe: - na Politechnice Pozna\u0144skiej: \"Systemy mikrokomputerowe\" oraz \"Przesy\u0142 i u\u017cytkowanie\n                           paliw gazowych\" _1991 r._  - na Akademii Ekonomicznej w Poznaniu: MBA - Pozna\u0144 - Atlanta\n                           na Georgia State University i Akademii Ekonomicznej w Poznaniu _1995r. - 1997r._ oraz\n                           \"Marketing\" _1998 r._. W latach 1987-1999 Pan Konrad \u015aniata\u0142a by\u0142 pracownikiem, a nast\u0119pnie Kierownikiem\n                           Dzia\u0142u Pomiar\u00f3w i Automatyki w sp\u00f3\u0142ce Polskie G\u00f3rnictwo Naftowe i Gazownictwo S.A.\n                           w Warszawie, w Wielkopolskim Okr\u0119gowym Zak\u0142adzie Gazownictwa w Poznaniu. Pan Konrad \u015aniata\u0142a jest g\u0142\u00f3wnym za\u0142o\u017cycielem sp\u00f3\u0142ki Atrem Sp. z o. o. oraz jej nast\u0119pczyni\n                           prawnej Atrem S.A. Od pocz\u0105tku dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki Atrem Sp. z o. o. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119\n                           Prezesa Zarz\u0105du. Od dnia 17 grudnia 2007 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki\n                           Atrem S.A. Obok funkcji Prezesa Zarz\u0105du Emitenta, od czerwca 2007 roku, pe\u0142ni tak\u017ce\n                           funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Emitenta- Contrast Sp.\n                           z o. o. Ponadto Pan Konrad \u015aniata\u0142a od pa\u017adziernika 2001 roku do wrze\u015bnia 2003 roku\n                           pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej KRI Sp. z o. o. Pan Konrad \u015aniata\u0142a jest cz\u0142onkiem Stowarzyszenia Naukowo - Technicznego In\u017cynier\u00f3w\n                           i Technik\u00f3w Przemys\u0142u Naftowego i Gazowniczego _SITPNiG_ oraz Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du Izby\n                           Gospodarczej Gazownictwa.\u2022Pan Marek Korytowski jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrycznego Politechniki Pozna\u0144skiej,\n                           kierunku elektrotechnika. Uko\u0144czy\u0142 studia podyplomowe: \"In\u017cyniera gazownictwa\" na\n                           Politechnice Warszawskiej _1997_, \"Sieci komputerowe i aplikacje internetowe\" na Politechnice\n                           Pozna\u0144skiej _2002_, Executive MBA-IGG na Uniwersytecie Gda\u0144skim _2006-2008_ oraz \"Strategia\n                           i Planowanie Biznesu\" _2008_ na Akademii Ekonomicznej w Poznaniu. Posiada uprawnienia\n                           audytora systemu zarz\u0105dzania jako\u015bci\u0105 _TUV Akademie GmbH_ oraz uko\u0144czy\u0142 szkolenia\n                           na temat zintegrowanego systemu zarz\u0105dzania zawieraj\u0105cego wymagania norm PN-EN-ISO\n                           9001:2001, PN-EN-ISO 14001:2005, PN-N-18001:2004.Od 2000 roku Pan Marek Korytowski pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Dyrektora ds. Technicznych w sp\u00f3\u0142ce\n                           Atrem Sp. z o. o., a od 2002 roku funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du Atrem Sp. o. o. Pan\n                           Marek Korytowski jest jednym z za\u0142o\u017cycieli sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. Od dnia 17 grudnia 2007\n                           roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. Obok funkcji Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du Emitenta, od czerwca 2007 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej\n                           od Emitenta- Contrast Sp. z o. o. Pan Marek Korytowski by\u0142 Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej\n                           sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Emitenta- ELEKTRO- SYSTEM Sp. z o. o. od kwietnia 2008 roku do\n                           dnia jej po\u0142\u0105czenia ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Contrast Sp. z o. o. Ponadto w okresie od pa\u017adziernika\n                           2004 roku do grudnia 2006 roku pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Common\n                           S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi.Pan Marek Korytowski jest cz\u0142onkiem Stowarzyszenia Naukowo - Technicznego In\u017cynier\u00f3w\n                           i Technik\u00f3w Przemys\u0142u Naftowego i Gazowniczego _SITPNiG_.\u2022Pan \u0141ukasz Kalupa jest absolwentem\n                           Akademii Ekonomicznej w Poznaniu, Wydzia\u0142 Ekonomii, specjalno\u015b\u0107 Polityka gospodarcza\n                           i strategia przedsi\u0119biorstw. Posiada tytu\u0142u Doktora Nauk Ekonomicznych. Jest stypendyst\u0105\n                           Europejskiego Centrum \u0141adu Korporacyjnego _European Centre for Corporate Governance_\n                           funkcjonuj\u0105cego w ramach Liverpool John Moores University w Liverpoolu, w Wielkiej\n                           Brytanii. Pan \u0141ukasz Kalupa by\u0142 wyk\u0142adowc\u0105 program\u00f3w MBA i studi\u00f3w podyplomowych,\n                           jest autorem kilkudziesi\u0119ciu publikacji z dziedziny zarz\u0105dzania strategicznego, polityki\n                           konkurencyjno\u015bci i oceny kondycji ekonomiczno \u2013 finansowej przedsi\u0119biorstw. Jest autorem\n                           lub wsp\u00f3\u0142autorem wielu strategii, biznesplan\u00f3w, wycen przedsi\u0119biorstw. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142\n                           jako doradca lub ekspert z wieloma instytucjami szkoleniowo \u2013 doradczymi. Pan \u0141ukasz Kalupa od 1 lutego 2006 roku by\u0142 zwi\u0105zany z poprzedniczk\u0105 prawn\u0105 Emitenta-\n                           sp\u00f3\u0142k\u0105 Atrem Sp. z o. o. \u2013 w kt\u00f3rej by\u0142 zatrudniony na stanowisku Dyrektora ds. Ekonomicznych.\n                           Od dnia 11 stycznia 2008 roku do dnia 11 marca 2008 roku pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prokurenta\n                           Emitenta. Od dnia 11 marca 2008 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du Dyrektora ds. Ekonomicznych\n                           sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. Dodatkowo od dnia 3 wrze\u015bnia 2007 roku jest Dyrektorem ds. Ekonomicznych\n                           w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej od Emitenta- Contrast Sp. z o. o. Ponadto Pan \u0141ukasz Kalupa pe\u0142ni\u0142 nast\u0119puj\u0105ce funkcje:-  Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Atrem Sp. z o. o. od czerwca 2003 roku do stycznia 2006\n                           roku- Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Wa\u0142brzyskich Zak\u0142ad\u00f3w Koksowniczych VICTORIA S.A. w Wa\u0142brzychu\n                           od maja 2006 roku do grudnia 2007 roku.- Cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Dom- Mar Sp. z o. o. od pa\u017adziernika 2008 roku do\n                           dnia jej po\u0142\u0105czenia ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Atrem S.A. Pan \u0141ukasz Kalupa jest cz\u0142onkiem Stowarzyszenia Naukowo - Technicznego In\u017cynier\u00f3w\n                           i Technik\u00f3w Przemys\u0142u Naftowego i Gazowniczego _SITPNiG_.\u2022 Pan Przemys\u0142aw Szmyt jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrycznego Politechniki Pozna\u0144skiej.\n                           Uko\u0144czy\u0142 studia podyplomowe \u201cStrategia i Planowanie Biznesu\" na Akademii Ekonomicznej\n                           w Poznaniu oraz szkolenia na audytora wewn\u0119trznego w przedsi\u0119biorstwie oraz na temat\n                           zintegrowanego systemu zarz\u0105dzania zawieraj\u0105cego wymagania norm PN-EN-ISO 9001:2000,\n                           PN-EN-ISO 14001:2004, PN-N 18001:2005; wymaga\u0144 NATO w zakresie zarz\u0105dzania ryzykiem\n                           oraz zapewnienia jako\u015bci i zarz\u0105dzania konfiguracj\u0105, a tak\u017ce warsztaty szkoleniowe\n                           w zakresie skutecznego zarz\u0105dzania projektem.           Posiada uprawnienia budowlane do kierowania robotami budowlanymi bez ogranicze\u0144 w\n                           specjalno\u015bci instalacyjnej w zakresie sieci, instalacji i urz\u0105dze\u0144 elektrycznych oraz\n                           elektroenergetycznych, a tak\u017ce \u015bwiadectwa kwalifikacyjne uprawniaj\u0105ce do zajmowania\n                           si\u0119 eksploatacj\u0105 urz\u0105dze\u0144, instalacji i sieci na stanowisku eksploatacji i dozoru\n                           dla grupy 1, 2 i 3, a tak\u017ce g\u00f3rnicze jako osoby ni\u017cszego dozoru ruchu o specjalno\u015bci\n                           technicznej budowlanej oraz \u015bredniego dozoru ruchu o specjalno\u015bci elektrycznej.Karier\u0119 zawodow\u0105 rozpocz\u0105\u0142 w 1994 roku w Energetyce Pozna\u0144skiej w Zak\u0142adzie Us\u0142ug\n                           Energetycznych w Szamotu\u0142ach. W latach 1999 \u2013 2001 pracowa\u0142 w firmie Wavin Metalplast\n                           w Buku. Od 2001 roku pracowa\u0142 w sp\u00f3\u0142ce Atrem Sp. o. o. a nast\u0119pnie w jej nast\u0119pczyni\n                           prawnej sp\u00f3\u0142ce Atrem S.A., na pocz\u0105tku, jako Kierownik Dzia\u0142u Wykonawstwa, nast\u0119pnie,\n                           jako Dyrektor ds. Technicznych.  P\u00f3\u017aniej zosta\u0142 Pe\u0142nomocnikiem Grupy Kapita\u0142owej.\n                           Od dnia 1 kwietnia 2010 r. Pan Przemys\u0142aw Szmyt pe\u0142ni funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki\n                           Atrem S.A., Dyrektora ds. Technicznych. W 2015 r. nadano mu stopie\u0144 \"Dyrektora G\u00f3rniczego\n                           III Stopnia\".\u017baden z powo\u0142anych cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki ani te\u017c nie jest wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           ani osobowej. \u017baden z nich nie jest te\u017c cz\u0142onkiem organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej\n                           ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej. \u017baden z powo\u0142anych cz\u0142onk\u00f3w\n                           Zarz\u0105du nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 oraz \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. Nr 33\n                           z dnia 28 lutego 2009 roku poz. 259_.",
        "date": "2016-05-25"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 25 maja 2016 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Atrem S.A. podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie podzia\u0142u zysku sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2015, w\n                           tym postanowi\u0142o przeznaczy\u0107 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy kwot\u0119 461.503,95 z\u0142 _s\u0142ownie z\u0142otych:\n                           czterysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set trzy 95/100_. Kwota dywidendy przypadaj\u0105cej\n                           na jedn\u0105 akcj\u0119 wynosi\u0107 b\u0119dzie 0,05 z\u0142 _s\u0142ownie z\u0142otych: zero 05/100_.Dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 30 czerwca 2016 roku. Termin wyp\u0142aty dywidendy\n                           wskazany zosta\u0142 na dzie\u0144 14 lipca 2016 roku. Liczba akcji obj\u0119tych dywidend\u0105 wynosi\n                           9.230.079.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2014 r. poz. 133_.",
        "date": "2016-05-25"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. podaje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Atrem S.A. w dniu 25 maja 2016 r., zwo\u0142ane na godzin\u0119 13:00, w siedzibie\n                           sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A.Podstaw\u0105 prawn\u0105 niniejszego raportu jest \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2014\n                           r. poz. 133_.",
        "date": "2016-05-25"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142,\n                           kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia ATREM S.A. zwo\u0142anego\n                           na dzie\u0144 25 maja 2016 roku na godz. 13.00.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U. 2014 poz. 133_..",
        "date": "2016-04-28"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d ATREM S.A. z siedzib\u0105 w Z\u0142otnikach _adres: ul. Czo\u0142gowa 4, Z\u0142otniki, 62-002\n                           Suchy Las_, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem\n                           KRS: 0000295677 _s\u0105d rejestrowy: S\u0105d Rejonowy Pozna\u0144 - Nowe Miasto i Wilda w Poznaniu,\n                           VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego_, o kapitale zak\u0142adowym 4.615.039,50\n                           z\u0142 - wp\u0142aconym w ca\u0142o\u015bci, zwanej dalej Sp\u00f3\u0142k\u0105, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1\n                           w zw. z art. 395 \u00a7 1, art. 402[1] i art. 402[2] Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _Ksh_ oraz\n                           \u00a7 16 statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie ATREM S.A. na dzie\u0144 25 maja\n                           2016 roku na godz. 13:00. Zwyczajne Walne Zgromadzenie ATREM S.A. odb\u0119dzie si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Z\u0142otnikach\n                           przy ul. Czo\u0142gowej 4 w sali konferencyjnej.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia oraz jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.5. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.6. Przedstawienie przez Zarz\u0105d:a_ sprawozdania finansowego ATREM S.A. za rok obrotowy 2015, b_ sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci ATREM S.A. w roku obrotowym 2015,c_ skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej ATREM za rok obrotowy\n                           2015,d_ sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej ATREM w roku obrotowym 2015,e_ wniosku Zarz\u0105du dotycz\u0105cego podzia\u0142u zysku ATREM S.A. osi\u0105gni\u0119tego w roku obrotowym\n                           2015.7. Przedstawienie przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105:a_ sprawozdania z wynik\u00f3w oceny: sprawozdania finansowego ATREM S.A. za rok obrotowy\n                           2015 i sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci ATREM S.A. w roku obrotowym 2015 oraz wniosku\n                           Zarz\u0105du dotycz\u0105cego podzia\u0142u zysku ATREM S.A. za rok obrotowy 2015,b_ sprawozdania z wynik\u00f3w oceny: skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           ATREM za rok obrotowy 2015 i sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           ATREM w roku obrotowym 2015,c_ sprawozdania Rady Nadzorczej z jej dzia\u0142alno\u015bci w roku obrotowym 2015,d_ oceny sytuacji ATREM S.A. w roku obrotowym 2015 z uwzgl\u0119dnieniem oceny system\u00f3w\n                           kontroli wewn\u0119trznej, zarz\u0105dzania ryzykiem oraz compliance,e_ oceny sposobu wykonywania przez ATREM S.A. obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych dotycz\u0105cych\n                           stosowania zasad \u0142adu korporacyjnego, okre\u015blonych w Regulaminie Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie oraz przepisach dotycz\u0105cych informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych,f_ oceny istnienia potrzeby wyodr\u0119bnienia organizacyjnego funkcji audytu wewn\u0119trznego,g_ informacji o nieprowadzeniu polityki ATREM S.A. w przedmiocie dzia\u0142alno\u015bci sponsoringowej,\n                           charytatywnej lub innej o zbli\u017conym charakterze,h_ opinii dotycz\u0105cej spraw maj\u0105cych by\u0107 przedmiotem uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.8. Rozpatrzenie przedstawionych sprawozda\u0144.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia i zatwierdzenia sprawozdania finansowego\n                           ATREM S.A. za rok obrotowy 2015.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia i zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z\n                           dzia\u0142alno\u015bci ATREM S.A. w roku obrotowym 2015.11. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia i zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej ATREM za rok obrotowy 2015.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia i zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z\n                           dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej ATREM w roku obrotowym 2015.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku ATREM S.A. osi\u0105gni\u0119tego w roku obrotowym\n                           2015 oraz wyp\u0142aty dywidendy, ustalenia dnia dywidendy i terminu wyp\u0142aty dywidendy.14. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia cz\u0142onkom Zarz\u0105du ATREM S.A. absolutorium\n                           z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2015.15. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia cz\u0142onkom Rady Nadzorczej ATREM S.A. absolutorium\n                           z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2015.16. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wyra\u017cenia zgody w trybie art. 15 \u00a7 1 Ksh na zawarcie\n                           przez ATREM S.A. umowy po\u017cyczki z Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du ATREM S.A. Panem Przemys\u0142awem\n                           Szmytem.17. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania, w trybie art. 379 \u00a7 1 Ksh, pe\u0142nomocnika\n                           ATREM S.A. do zawarcia umowy po\u017cyczki z Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du ATREM S.A. Panem Przemys\u0142awem\n                           Szmytem. 18. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wyra\u017cenia zgody w trybie art. 15 \u00a7 2 Ksh na zawarcie\n                           przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 CONTRAST sp. z o.o. umowy po\u017cyczki z Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du ATREM\n                           S.A. Panem \u0141ukaszem Kalup\u0105.19. Dyskusja w sprawie zakresu Indywidualnych Standard\u00f3w Raportowania przygotowywanych\n                           przez ATREM S.A. w zwi\u0105zku z wymogami na\u0142o\u017conymi na Emitent\u00f3w zgodnie z Rozporz\u0105dzeniem\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cym dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, w szczeg\u00f3lno\u015bci w zakresie\n                           oczekiwa\u0144 akcjonariuszy ATREM S.A. co do kryteri\u00f3w zakwalifikowania poszczeg\u00f3lnych\n                           zdarze\u0144 do katalogu informacji poufnej podlegaj\u0105cych upublicznieniu w formie raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych.20. Zamkni\u0119cie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Prawo akcjonariusza do \u017c\u0105dania\n                           umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia:Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej 1/20 _s\u0142ownie: jedn\u0105 dwudziest\u0105_\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie akcjonariusza lub akcjonariuszy powinno\n                           zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na 21 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia jeden_\n                           dni przed wyznaczonym terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107\n                           uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. Do\n                           \u017c\u0105dania nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 dokumenty potwierdzaj\u0105ce uprawnienie do zg\u0142oszenia przedmiotowego\n                           \u017c\u0105dania. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie na adres siedziby Sp\u00f3\u0142ki _ul. Czo\u0142gowa\n                           4, Z\u0142otniki, 62-002 Suchy Las_ lub w postaci elektronicznej na adres e-mail: wza@atrem.pl\n                           . Przyk\u0142adowe formularze dost\u0119pne s\u0105 pod adresem: http://www.atrem.pl/pl/ir/walne-zgromadzenie#9\n                           .Akcjonariusz lub akcjonariusze, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, powinien/powinni wykaza\u0107 posiadanie\n                           odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo/\u015bwiadectwa\n                           depozytowe lub za\u015bwiadczenie wystawione przez podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych. W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej wszystkie dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie PDF.Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i jego\n                           pe\u0142nomocnika, w celu weryfikacji przys\u0142uguj\u0105cych mu uprawnie\u0144 wykonywanych przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142\n                           dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed terminem Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia:Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej 1/20 _s\u0142ownie: jedn\u0105 dwudziest\u0105_\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107\n                           Sp\u00f3\u0142ce na pi\u015bmie na adres siedziby Sp\u00f3\u0142ki _ul. Czo\u0142gowa 4, Z\u0142otniki, 62-002 Suchy\n                           Las_ lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej na adres e-mail: wza@atrem.pl\n                           , projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia. Do \u017c\u0105dania nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 dokumenty potwierdzaj\u0105ce uprawnienie\n                           do zg\u0142oszenia przedmiotowego \u017c\u0105dania. Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie og\u0142asza projekty uchwa\u0142\n                           na stronie internetowej http://www.atrem.pl . Przyk\u0142adowe formularze dost\u0119pne s\u0105 pod\n                           adresem: http://www.atrem.pl/pl/ir/walne-zgromadzenie#9 .Akcjonariusz lub akcjonariusze, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, powinien/powinni wykaza\u0107 posiadanie\n                           odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania za\u0142\u0105czaj\u0105c do \u017c\u0105dania \u015bwiadectwo/\u015bwiadectwa\n                           depozytowe lub za\u015bwiadczenie wystawione przez podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych. W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej wszystkie dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie PDF.Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i jego\n                           pe\u0142nomocnika, w celu weryfikacji przys\u0142uguj\u0105cych mu uprawnie\u0144 wykonywanych przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia:Ka\u017cdy z akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           mo\u017ce podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Spos\u00f3b wykonywania\n                           prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika:Akcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Akcjonariusz nieb\u0119d\u0105cy\n                           osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107 prawo\n                           g\u0142osu przez osob\u0119 uprawnion\u0105 do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli w jego imieniu lub przez\n                           pe\u0142nomocnika. Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu, chyba, \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik\n                           mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik\n                           mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego\n                           akcjonariusza. Akcjonariusz sp\u00f3\u0142ki publicznej posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej\n                           ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w\n                           do wykonywania praw z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu wymaga udzielenia go na pi\u015bmie i odes\u0142ania na adres siedziby Sp\u00f3\u0142ki _ul. Czo\u0142gowa\n                           4, Z\u0142otniki, 62-002 Suchy Las_ lub w postaci elektronicznej na adres e-mail: wza@atrem.pl\n                           . Przyk\u0142adowy formularz pe\u0142nomocnictwa dost\u0119pny jest pod adresem: http://www.atrem.pl/pl/ir/walne-zgromadzenie#9\n                           . Pe\u0142nomocnictwo uprawniaj\u0105ce do uczestnictwa i wykonywania prawa g\u0142osu powinno zosta\u0107\n                           dor\u0119czone najp\u00f3\u017aniej w dniu odbycia si\u0119 posiedzenia Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.\n                           O udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nale\u017cy zawiadomi\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej w postaci informacji przes\u0142anej poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105 na adres email: wza@atrem.pl , dok\u0142adaj\u0105c wszelkich stara\u0144 aby mo\u017cliwa\n                           by\u0142a skuteczna weryfikacja wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa. W tym celu pe\u0142nomocnictwo przesy\u0142ane\n                           w postaci elektronicznej do Sp\u00f3\u0142ki powinno by\u0107 zeskanowane do formatu PDF. Informacja\n                           o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 dok\u0142adne oznaczenie pe\u0142nomocnika i mocodawcy\n                           _ze wskazaniem imienia [imion], nazwiska [firmy, nazwy], serii i numeru dowodu osobistego\n                           [numeru wpisu do w\u0142a\u015bciwego rejestru], adresu, telefonu i adresu poczty elektronicznej\n                           obu tych os\u00f3b_. Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna r\u00f3wnie\u017c zawiera\u0107 jego\n                           zakres tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane. Ze wzgl\u0119du na\n                           konieczno\u015b\u0107 weryfikacji nadsy\u0142anych dokument\u00f3w, zawiadomienia i pe\u0142nomocnictwa powinny\n                           by\u0107 przes\u0142ane Sp\u00f3\u0142ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do godz. 9:00 w dniu 25 maja 2016 roku.Sp\u00f3\u0142ka podejmie odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej. Weryfikacja\n                           ta polega\u0107 mo\u017ce w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym zapytaniu w postaci elektronicznej lub\n                           telefonicznej skierowanym do akcjonariusza lub pe\u0142nomocnika w celu potwierdzenia faktu\n                           udzielenia pe\u0142nomocnictwa oraz jego zakresu. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce w takim przypadku\n                           brak udzielenia odpowiedzi na pytania zadawane w trakcie weryfikacji traktowany b\u0119dzie\n                           jako brak mo\u017cliwo\u015bci weryfikacji faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa oraz jego zakresu\n                           i stanowi\u0142 b\u0119dzie podstaw\u0119 dla odmowy dopuszczenia pe\u0142nomocnika do udzia\u0142u w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu.Prawo do reprezentowania akcjonariusza nieb\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 powinno wynika\u0107\n                           z okazanego przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci odpisu w\u0142a\u015bciwego rejestru prowadzonego\n                           dla danego akcjonariusza _sk\u0142adanego w oryginale lub kopii potwierdzonej za zgodno\u015b\u0107\n                           z orygina\u0142em przez notariusza_, ewentualnie ci\u0105gu pe\u0142nomocnictw wraz z odpowiednimi\n                           odpisami z w\u0142a\u015bciwego rejestru _sk\u0142adanych w oryginale lub kopii potwierdzonej za\n                           zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em przez notariusza_.Osoba/osoby udzielaj\u0105ca/udzielaj\u0105ce pe\u0142nomocnictwa w imieniu akcjonariusza nieb\u0119d\u0105cego\n                           osob\u0105 fizyczn\u0105 powinny by\u0107 uwidocznione, jako uprawnione do jego reprezentacji w aktualnym\n                           odpisie z w\u0142a\u015bciwego rejestru prowadzonego dla danego akcjonariusza.Cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami akcjonariuszy na\n                           Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu. Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu jest cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki,\n                           cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, likwidator Sp\u00f3\u0142ki, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           lub pracownik sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji\n                           tylko na tym jednym Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek ujawni\u0107\n                           akcjonariuszowi okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia konfliktu\n                           interes\u00f3w. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone. Taki pe\u0142nomocnik g\u0142osuje\n                           zgodnie z instrukcjami udzielonymi przez akcjonariusza.Komunikacja elektroniczna mi\u0119dzy akcjonariuszami a Sp\u00f3\u0142k\u0105 odbywa si\u0119 przy u\u017cyciu adresu\n                           poczty elektronicznej: wza@atrem.pl .Postanowienia niniejszego ust\u0119pu nie zwalniaj\u0105 pe\u0142nomocnika z obowi\u0105zku przedstawienia\n                           przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych do uczestniczenia w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu, okre\u015blonych w niniejszym ust\u0119pie dokument\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych jego identyfikacji.Mo\u017cliwo\u015b\u0107\n                           i spos\u00f3b uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystywaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu:Dniem rejestracji uczestnictwa na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu jest dzie\u0144 09 maja\n                           2016 roku, zwany dalej Dniem Rejestracji.Informacja o prawie uczestniczenia w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu:Prawo uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji tj. w dniu 09 maja 2016 roku.W celu skorzystania z prawa uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, uprawniony\n                           ze zdematerializowanych akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki powinien zg\u0142osi\u0107, nie wcze\u015bniej\n                           ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c\n                           w dniu 29 kwietnia 2016 roku i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu\n                           Rejestracji tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 10 maja 2016 roku, podmiotowi prowadz\u0105cemu\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych \u017c\u0105danie wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o prawie\n                           uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu.List\u0119 akcjonariuszy uprawnionych z akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki do uczestnictwa w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ka ustala na podstawie wykazu sporz\u0105dzonego przez podmiot\n                           prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami\n                           finansowymi. Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych sporz\u0105dza wykaz na\n                           podstawie wykaz\u00f3w przekazywanych nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na 12 _s\u0142ownie: dwana\u015bcie_ dni przed\n                           dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia przez podmioty uprawnione zgodnie z przepisami\n                           o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych\n                           podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia\n                           o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu.Uprawnieni z akcji imiennych i \u015bwiadectw tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy,\n                           kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, maj\u0105 prawo uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu,\n                           je\u017celi s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w Dniu Rejestracji tj. w dniu 09 maja 2016 roku.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu zostanie wy\u0142o\u017cona\n                           w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem ul. Czo\u0142gowa 4, Z\u0142otniki, 62-002 Suchy Las, w godz.\n                           od 09:00 do 15:00, na trzy dni powszednie przed odbyciem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia,\n                           tj. w dniach: 20 maja 2016 roku, 23 maja 2016 roku oraz 24 maja 2016 roku. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u\n                           w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny\n                           adres poczty elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. Wniosek w tej sprawie\n                           powinien by\u0107 podpisany przez osoby uprawnione do reprezentacji akcjonariusza i przekazany\n                           Sp\u00f3\u0142ce w oryginale lub przes\u0142any w formacie PDF na adres wza@atrem.pl . Przy \u017c\u0105daniu\n                           udost\u0119pnienia do wgl\u0105du lub przes\u0142ania listy akcjonariuszy, akcjonariusz obowi\u0105zany\n                           jest wykaza\u0107 swoj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 oraz sw\u00f3j status jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki. W tym celu\n                           mo\u017cna przekaza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           lub \u015bwiadectwo depozytowe, w oryginale lub przes\u0142ane w formacie PDF na adres wskazany\n                           powy\u017cej.Osoby uprawnione do uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu proszone s\u0105 o\n                           dokonanie rejestracji i pobranie kart do g\u0142osowania bezpo\u015brednio przed sal\u0105 obrad\n                           na godzin\u0119 przed rozpocz\u0119ciem obrad.Miejsce umieszczenia informacji dotycz\u0105cych Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia:Dokumentacja przedstawiana Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu jest dost\u0119pna na stronie\n                           http://www.atrem.pl od dnia zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, zgodnie z art. 402[3] Ksh.Projekty uchwa\u0142 s\u0105 dost\u0119pne na stronie http://www.atrem.pl/pl/ir/raporty-biezace/2016\n                           .Uwagi i opinie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad przed terminem Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu. Wszelkie informacje dotycz\u0105ce Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia udost\u0119pnione s\u0105 na\n                           stronie http://www.atrem.pl .Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U. 2014 poz. 133_.",
        "date": "2016-04-28"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 14/2016, Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu\n                           18 kwietnia r. Rada Nadzorcza Atrem S.A. pozytywnie zaopiniowa\u0142a wniosek Zarz\u0105du w\n                           sprawie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2015, w kt\u00f3rym Zarz\u0105d proponuje, aby\n                           cz\u0119\u015b\u0107 zysku w kwocie 461.503,95 z\u0142 _s\u0142ownie z\u0142otych: czterysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set trzy\n                           95/100_ przeznaczy\u0107 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy ATREM S.A., co b\u0119dzie stanowi\u0142o\n                           dywidend\u0119 w kwocie 0,05 z\u0142 _s\u0142ownie z\u0142otych: zero 05/100_ na jedn\u0105 akcj\u0119 ATREM S.A.Podstawa\n                           prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U. 2014 poz. 133_",
        "date": "2016-04-18"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A informuje, \u017ce w dniu 18 kwietnia 2016 roku powzi\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie\n                           tre\u015bci wniosku Zarz\u0105du w zakresie podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2015. Zgodnie z tre\u015bci\u0105\n                           podj\u0119tej uchwa\u0142y Zarz\u0105d Atrem S.A. zarekomenduje Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki w kwocie 461.503,95 z\u0142 _s\u0142ownie\n                           z\u0142otych: czterysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set trzy 95/100_, z zysku netto\n                           za okres od dnia 1 stycznia 2015 r. do 31 grudnia 2015 r. Kwota dywidendy przypadaj\u0105cej\n                           na jedn\u0105 akcj\u0119 wynosi\u0107 b\u0119dzie 0,05 z\u0142 _s\u0142ownie z\u0142otych: zero 05/100_ na jedn\u0105 akcj\u0119\n                           sp\u00f3\u0142ki Atrem S.A. W pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci zysk netto Sp\u00f3\u0142ki za wskazany powy\u017cej okres,\n                           zgodnie z intencj\u0105 Zarz\u0105du, mia\u0142by zosta\u0107 przeznaczony na kapita\u0142 zapasowy.Wraz z podj\u0119ciem w/w uchwa\u0142y Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wyst\u0105pi\u0142 do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki o wydanie\n                           oceny w sprawie zaproponowanego podzia\u0142u zysku. Jednocze\u015bnie Emitent informuje, i\u017c organem Sp\u00f3\u0142ki wy\u0142\u0105cznie uprawnionym do podejmowania\n                           decyzji w sprawie podzia\u0142u zysku, w tym decyzji o wyp\u0142acie dywidendy, jest Walne Zgromadzenie. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U. 2014 poz. 133_",
        "date": "2016-04-18"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 08 kwietnia 2016 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o\n                           zawarciu przez Sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej ATREM: Atrem S.A. oraz Contrast Sp. z o. o.\n                           z Towarzystwem Ubezpiecze\u0144 i Reasekuracji WARTA S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, w trybie\n                           obiegowym datowanej na dzie\u0144 07 kwietnia 2016 r., umowy o udzielanie ubezpieczeniowych\n                           gwarancji kontraktowych w ramach okre\u015blonego limitu gwarancyjnego.Na podstawie w/w umowy, w okresie do dnia 06 kwietnia 2017 r. Towarzystwo Ubezpiecze\u0144\n                           i Reasekuracji WARTA S.A. zobowi\u0105za\u0142o si\u0119 wystawia\u0107 na zlecenie Atrem S.A. oraz Contrast\n                           Sp. z o. o. gwarancje:a_ przetargowe,b_ nale\u017cytego wykonania,c_ w\u0142a\u015bciwego usuni\u0119cia wad,d_ zwrotu zaliczki.Maksymalny limit gwarancyjny, z tytu\u0142u wszystkich gwarancji wystawionych na podstawie\n                           ww. umowy oraz innych udzielanych przez Towarzystwo Ubezpiecze\u0144 i Reasekuracji WARTA\n                           S.A., poza ww. umow\u0105, ustalony zosta\u0142 na 10.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w\n                           z\u0142otych 00/100_ w tym podlimit dla gwarancji przetargowych ustalony zosta\u0142 na poziomie\n                           4.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: cztery miliony z\u0142otych 00/100_. Limit gwarancyjny ma charakter odnawialny, co oznacza, \u017ce w okresie obowi\u0105zywania\n                           umowy, w miejsce wygas\u0142ych gwarancji mog\u0105 by\u0107 udzielone nast\u0119pne. Na podstawie wskazanej powy\u017cej umowy mog\u0105 by\u0107 wystawiane gwarancje o okresie wa\u017cno\u015bci\n                           nie d\u0142u\u017cszym ni\u017c: a_ 6 miesi\u0119cy \u2013 w przypadku gwarancji przetargowych,b_ 3 lata \u2013 w przypadku gwarancji nale\u017cytego wykonania,c_ 5 lat \u2013 w przypadku gwarancji w\u0142a\u015bciwego usuni\u0119cia wad,d_ 18 miesi\u0119cy \u2013 w przypadku gwarancji zwrotu zaliczki,przy czym \u0142\u0105czny okres wa\u017cno\u015bci gwarancji zabezpieczaj\u0105cej zobowi\u0105zania wynikaj\u0105ce\n                           z jednego kontraktu nie mo\u017ce by\u0107 d\u0142u\u017cszy ni\u017c 6 lat.Jako zabezpieczenie roszcze\u0144 Towarzystwa Ubezpiecze\u0144 i Reasekuracji WARTA S.A. z tytu\u0142u\n                           ww. umowy, ustanowione zosta\u0142y nast\u0119puj\u0105ce zabezpieczenia:1_ 4 szt. weksli w\u0142asnych in blanco z wystawienia Contrast sp. z o. o. wraz z deklaracjami\n                           wekslowymi2_ 4 szt. weksli w\u0142asnych in blanco z wystawienia Atrem S.A. wraz z deklaracjami wekslowymi.Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w rynkowych stosowanych dla\n                           tego typu um\u00f3w.Umowa zawarta z Towarzystwem Ubezpiecze\u0144 i Reasekuracji WARTA S.A. spe\u0142nia kryterium\n                           umowy znacz\u0105cej, gdy\u017c jej warto\u015b\u0107 przekracza 10% kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Emitenta.Podstaw\u0105 prawn\u0105 niniejszego raportu jest: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009\n                           r. Nr 33 poz. 259_.",
        "date": "2016-04-08"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 1 kwietnia 2016 roku Emitent _Wykonawca_ powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 o zawarciu, w trybie obiegowym, ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Innowator Elektrotechniki Sp.\n                           z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _Zamawiaj\u0105cy_, datowanego na dzie\u0144 31 marca 2016 r., aneksu\n                           do umowy generalnego wykonawstwa o wykonanie w formule \"zaprojektuj, wybuduj i wyposa\u017c\"\n                           budynku Parku naukowo- technologicznego, w ramach zam\u00f3wienia pn. \"Budowa Parku naukowo\n                           - technologicznego wraz z dostaw\u0105 wyposa\u017cenia, wsp\u00f3\u0142finansowana ze \u015brodk\u00f3w Unii Europejskiej\n                           w ramach III Osi priorytetowej: Gospodarka, innowacyjno\u015b\u0107, przedsi\u0119biorczo\u015b\u0107 Regionalnego\n                           Programu Operacyjnego Wojew\u00f3dztwa \u0141\u00f3dzkiego na lata 2007 \u2013 2013, Dzia\u0142anie III.4.\n                           \"Rozw\u00f3j otoczenia biznesu\".Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zakres Przedmiotu Umowy uleg\u0142\n                           ograniczeniu, w zwi\u0105zku z czym zmianie uleg\u0142a warto\u015b\u0107 wynagrodzenia umownego, poprzez\n                           jego obni\u017cenie do kwoty 20.309.601,63 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia milion\u00f3w trzysta dziewi\u0119\u0107\n                           tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set jeden z\u0142otych 63/100_ netto.Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie uleg\u0142y zmianie.Emitent informowa\u0142 o zawarciu umowy i aneksach do wskazanej powy\u017cej umowy w raportach\n                           bie\u017c\u0105cych nr: 46/2014, 6/2015, 31/2015, 43/2015, 47/2015 oraz 50/2015.",
        "date": "2016-04-01"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 31 marca 2016 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, o zawarciu\n                           w trybie obiegowym, datowanego na dzie\u0144 30 marca 2016 r., aneksu do umowy zawartej\n                           pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142k\u0105 Polskie G\u00f3rnictwo Naftowe i Gazownictwo S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie,\n                           Oddzia\u0142 w Odolanowie _Zamawiaj\u0105cy_ a Konsorcjum w sk\u0142adzie: Atrem S.A. i Contrast\n                           Sp. z o. o. _Wykonawca_ z dnia 18 sierpnia 2015 r., przedmiotem, kt\u00f3rej jest realizacja\n                           zam\u00f3wienia pn. \"Budowa cz\u0119\u015bci obiektowej systemu odzysku helu z wykorzystaniem membran\".Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zmianie uleg\u0142 termin zako\u0144czenia realizacji przedmiotu umowy\n                           na dzie\u0144  29 lipca 2016 r.Zmianie uleg\u0142y zapisy umowy dotycz\u0105ce kar umownych. Zgodnie z aktualnym brzmieniem\n                           umowy Zamawiaj\u0105cy jest uprawniony do domagania si\u0119 od Wykonawcy zap\u0142aty kar umownych\n                           z nast\u0119puj\u0105cych tytu\u0142\u00f3w:1_ op\u00f3\u017anienia w dotrzymaniu przez Wykonawc\u0119 terminu odbioru technicznego- w wysoko\u015bci\n                           0,09% wynagrodzenia za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;2_ op\u00f3\u017anienia w dotrzymaniu przez Wykonawc\u0119 terminu wykonania Przedmiotu Umowy- w\n                           wysoko\u015bci 0,01% wynagrodzenia za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;3_ odst\u0105pienia przez Zamawiaj\u0105cego od Umowy z przyczyn, za kt\u00f3re odpowiedzialno\u015b\u0107\n                           ponosi Wykonawca- w wysoko\u015bci 10% wynagrodzenia.Kary za op\u00f3\u017anienie w dotrzymaniu termin\u00f3w wykonania przedmiotu umowy mog\u0105 zosta\u0107 naliczone\n                           do wysoko\u015bci 20% wynagrodzenia umownego netto.Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie uleg\u0142y\n                           zmianie.O zawarciu ww. umowy, Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 42/2015.",
        "date": "2016-03-31"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, \u017ce w dniu 29 lutego 2016 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c sp\u00f3\u0142ki\n                           Grupy Kapita\u0142owej ATREM w okresie od dnia 19 marca 2015 r. do dnia 29 lutego 2016\n                           r. zawar\u0142y ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Aquanet S.A. umowy na \u0142\u0105czn\u0105 szacunkow\u0105 warto\u015b\u0107 5.892.904,87\n                           z\u0142 netto _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107set\n                           cztery z\u0142ote 87/100_.Umow\u0105 o najwi\u0119kszej warto\u015bci jest umowa zawarta w trybie obiegowym datowana na dzie\u0144\n                           5 lutego 2016 r. przez Konsorcjum z udzia\u0142em Emitenta _Wykonawca_ w sk\u0142adzie: Atrem\n                           S.A. _Partner Konsorcjum_ i Envirotech Sp. z o. o. _Lider Konsorcjum_ ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Aquanet\n                           S.A. _Zamawiaj\u0105cy_, na realizacj\u0119 zam\u00f3wienia pn. \"Szlach\u0119cin \u2013 modernizacja oczyszczalni\n                           \u015bciek\u00f3w polegaj\u0105ca na:a_ opracowaniu dokumentacji projektowej modernizacji oczyszczalni \u015bciek\u00f3w,b_ wykonaniu rob\u00f3t budowlanych polegaj\u0105cych na modernizacji oczyszczalni \u015bciek\u00f3w,c_ opracowaniu dokumentacji powykonawczej po zrealizowaniu rob\u00f3t budowlanych\".Termin wykonania przedmiotu umowy zosta\u0142 okre\u015blony na 18 miesi\u0119cy od dnia zawarcia\n                           umowy.Za wykonanie przedmiotu umowy Konsorcjum otrzyma wynagrodzenie rycza\u0142towe w wysoko\u015bci\n                           netto 5.217.980,00 z\u0142otych netto _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 milion\u00f3w dwie\u015bcie siedemna\u015bcie tysi\u0119cy\n                           dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t z\u0142otych 00/100 netto_. Szacowany udzia\u0142 wynagrodzenia Atrem\n                           S.A. w wynagrodzeniu nale\u017cnym ca\u0142emu Konsorcjum wynosi 20%.Wykonawca udzieli Zamawiaj\u0105cemu gwarancji jako\u015bci oraz r\u0119kojmi na okres 36 miesi\u0119cy,\n                           liczony od dnia podpisania protoko\u0142u odbioru ko\u0144cowego przedmiotu umowy.Strony ustali\u0142y, \u017ce Wykonawca zobowi\u0105zany b\u0119dzie do zap\u0142aty na rzecz Zamawiaj\u0105cego\n                           kar umownych w nast\u0119puj\u0105cych przypadkach: a_ w wysoko\u015bci 15% Wynagrodzenia, gdy Zamawiaj\u0105cy odst\u0105pi od Umowy z przyczyn, za\n                           kt\u00f3re odpowiada Wykonawca;b_ w wysoko\u015bci 15% Wynagrodzenia, gdy Wykonawca odst\u0105pi od Umowy z przyczyn za kt\u00f3re\n                           sam odpowiada;c_ w wysoko\u015bci 0,05% Wynagrodzenia za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 zw\u0142oki Wykonawcy w stosunku\n                           do termin\u00f3w realizacji Przedmiotu Umowy zawartych w Umowie Zamawiaj\u0105cy zobowi\u0105zuje si\u0119 zap\u0142aci\u0107 Wykonawcy kar\u0119 umown\u0105 w wysoko\u015bci 15% Wynagrodzenia\n                           w razie odst\u0105pienia przez Wykonawc\u0119 od Umowy z przyczyn, za kt\u00f3re odpowiada Zamawiaj\u0105cy.W razie niewykonania lub nienale\u017cytego wykonania Umowy, Wykonawca zobowi\u0105zuje si\u0119\n                           tak\u017ce zap\u0142aci\u0107 Zamawiaj\u0105cemu kary umowne:a_ w wysoko\u015bci 0,5 % Wynagrodzenia za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 zw\u0142oki w usuni\u0119ciu przez\n                           Wykonawc\u0119 wad lub usterek Przedmiotu Umowy,b_ w przypadku braku zap\u0142aty lub nieterminowej zap\u0142aty wynagrodzenia nale\u017cnego podwykonawcom\n                           lub dalszym podwykonawcom \u2013 5 % niezap\u0142aconej przez Wykonawc\u0119 kwoty, za ka\u017cdy przypadek\n                           braku lub nieterminowej zap\u0142aty;c_ w wysoko\u015bci 1.000,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 zw\u0142oki w nieprzed\u0142o\u017ceniu projektu umowy\n                           o podwykonawstwo, lub projektu jej zmiany, d_ w wysoko\u015bci 1.000,00 z\u0142 za ka\u017cdy dzie\u0144 zw\u0142oki w nieprzed\u0142o\u017ceniu po\u015bwiadczonej za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em kopii umowy o podwykonawstwo lub jej zmiany,e_ w wysoko\u015bci 10% warto\u015bci umowy o podwykonawstwo za ka\u017cdy przypadek braku doprowadzenia\n                           do zmiany umowy o podwykonawstwo w zakresie terminu zap\u0142aty, zgodnie z \u017c\u0105daniem Zamawiaj\u0105cego,f_ w wysoko\u015bci 2.000,00 z\u0142 za ka\u017cde naruszenie postanowie\u0144 Umowy tj. w razie niewykonania\n                           lub nieprawid\u0142owego wykonania przez Wykonawc\u0119 kt\u00f3regokolwiek z obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych\n                           z Umowy.W sytuacji, gdy wysoko\u015b\u0107 szkody poniesionej przez Strony b\u0119dzie przewy\u017csza\u0107 wysoko\u015b\u0107\n                           zastrze\u017conej kary umownej, Strony b\u0119d\u0105 uprawnione do dochodzenia odszkodowania uzupe\u0142niaj\u0105cego\n                           na zasadach og\u00f3lnych.Wykonawca wnosi zabezpieczenie nale\u017cytego wykonania umowy w wysoko\u015bci 5 % wynagrodzenia\n                           umownego netto.Umowy zawarte przez sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej ATREM ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Aquanet S.A. spe\u0142niaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie kryterium umowy znacz\u0105cej, gdy\u017c ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przekracza 10% kapita\u0142\u00f3w\n                           w\u0142asnych Emitenta.Podstaw\u0105 prawn\u0105 niniejszego raportu jest: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 3 w zwi\u0105zku\n                           z \u00a7 2 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33 poz. 259_.",
        "date": "2016-02-29"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 15 lutego 2016 r. Konsorcjum z udzia\u0142em Emitenta\n                           w sk\u0142adzie: Techmadex S.A. _Lider Konsorcjum_, Atrem S.A. _Partner Konsorcjum_ oraz\n                           GP Energia Sp. o. o. _Partner Konsorcjum_ z\u0142o\u017cy\u0142o w S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Warszawie pozew\n                           przeciwko sp\u00f3\u0142ce Operator Gazoci\u0105g\u00f3w Przesy\u0142owych GAZ - SYSTEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           o zap\u0142at\u0119 kwoty 12.140.070,20 z\u0142 tytu\u0142em nale\u017cno\u015bci wynikaj\u0105cych z realizacji umowy\n                           na wykonanie zam\u00f3wienia pn. Budow\u0119 Laboratorium Wzorcowania Gazomierzy przy ci\u015bnieniu\n                           roboczym na terenie TJE Ho\u0142owczyce w ramach realizacji projektu pn: \"Opracowanie i\n                           wdro\u017cenie technologii wzorcowania gazomierzy na \u015brednim i wysokim ci\u015bnieniu w systemie\n                           otwarto- zamkni\u0119tym\" _zwanej dalej Umow\u0105_, odpowiadaj\u0105c\u0105 warto\u015bci nienale\u017cnego \u015bwiadczenia.\n                           Warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu: 12.140.070,20 z\u0142. Sp\u00f3\u0142ki wchodz\u0105ce w sk\u0142ad Konsorcjum, w ramach przedmiotowego post\u0119powania, dochodz\u0105\n                           od pozwanej osobnych roszcze\u0144 zgodnie z procentowym podzia\u0142em zakresu Zam\u00f3wienia,\n                           odpowiadaj\u0105cym nast\u0119puj\u0105cym warto\u015bciom: Techmadex S.A.- 40% warto\u015bci przedmiotu sporu,\n                           ATREM S.A.\u2013 40% warto\u015bci przedmiotu sporu, GP Energia Sp. z o. o. \u2013 20% warto\u015bci przedmiotu\n                           sporu. W ocenie ATREM S.A. roszczenie obj\u0119te przedmiotowym sporem jest zasadne i zas\u0142uguje\n                           na uwzgl\u0119dnienie. W trakcie realizacji Umowy, Konsorcjum Wykonawcy z udzia\u0142em Emitenta\n                           zosta\u0142o zmuszone do wykonania szeregu prac dodatkowych, nieprzewidzianych w SIWZ,\n                           z przyczyn spowodowanych wadami dokumentacji przetargowej oraz wyst\u0105pieniem okoliczno\u015bci\n                           niemo\u017cliwych do przewidzenia przez strony na etapie zawierania Umowy. Podstawa prawna:\n                           \u00a7 5 ust. 1 pkt 8 w zw. z \u00a7 14 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33 poz. 259_.",
        "date": "2016-02-16"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 10 lutego 2016 r. sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta:\n                           Contrast Sp. z o. o. zawar\u0142a z InterRisk Towarzystwem Ubezpiecze\u0144 S.A. Vienna Insurance\n                           Group z siedzib\u0105 w Warszawie aneks do umowy generalnej z dnia 11 lipca 2013 r. o udzielanie\n                           ubezpieczeniowych gwarancji kontraktowych. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu podwy\u017cszeniu uleg\u0142 limit gwarancyjny dla gwarancji nale\u017cytego\n                           wykonania kontraktu, z kwoty 1.500.000,00 z\u0142 dla pojedynczej gwarancji na kwot\u0119 1.600.000,00\n                           z\u0142. \u0141\u0105czny limit gwarancyjny wynosz\u0105cy 10.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w 00/100\n                           z\u0142otych_ dla wszystkich gwarancji wystawianych w ramach umowy nie uleg\u0142 zmianie. Po zmianie limity dla poszczeg\u00f3lnych typ\u00f3w gwarancji przedstawiaj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:a_ limit gwarancyjny dla gwarancji zap\u0142aty wadium wynosi 2.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           dwa miliony 00/100 z\u0142otych_, a kwota pojedynczej gwarancji nie mo\u017ce przekroczy\u0107: 500.000,00\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy 00/100 z\u0142otych_,b_ limit gwarancyjny dla gwarancji nale\u017cytego wykonania kontraktu wynosi 5.000.000,00\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 milion\u00f3w 00/100 z\u0142otych_, a kwota pojedynczej gwarancji nie mo\u017ce\n                           przekroczy\u0107: 1.600.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion sze\u015b\u0107set tysi\u0119cy 00/100 z\u0142otych_,c_ limit gwarancyjny dla gwarancji usuni\u0119cia wad i usterek wynosi 3.000.000,00 z\u0142\n                           _s\u0142ownie: trzy miliony 00/100 z\u0142otych_, a kwota pojedynczej gwarancji nie mo\u017ce przekroczy\u0107:\n                           500.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy 00/100 z\u0142otych_.Pozosta\u0142e warunki umowy nie uleg\u0142y zmianie.Informacja o zawarciu umowy generalnej o udzielanie ubezpieczeniowych gwarancji kontraktowych\n                           oraz aneksie do w/w umowy zosta\u0142a zamieszczona w raportach bie\u017c\u0105cych nr 20/2013, 44/2013,\n                           26/2014 oraz 40/2015.",
        "date": "2016-02-11"
    },
    {
        "company_name": "ATREM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atrem S.A. informuje, i\u017c w dniu 27 stycznia 2016 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o\n                           zawarciu, w trybie obiegowym, przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Emitenta: Contrast Sp. z o.\n                           o. _Wykonawca_ ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Aldesa Construcciones Polska Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _Zamawiaj\u0105cy_, datowanego na dzie\u0144 28 grudnia 2015 r. aneksu do umowy z dnia 25 lutego\n                           2015 r. na wykonanie prac projektowych oraz rob\u00f3t budowlanych w zakresie instalacji\n                           mechanicznych, elektrycznych, niskiego napi\u0119cia w ramach inwestycji pod nazw\u0105: \"Rozbudowa\n                           fabryki Gestamp we Wrze\u015bni\". Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu zmianie uleg\u0142 termin zako\u0144czenia realizacji przedmiotu umowy\n                           na dzie\u0144 30 kwietnia 2016 r.Przedmiot umowy uleg\u0142 rozszerzeniu o nowy zakres instalacji elektrycznych. W zwi\u0105zku z rozszerzeniem zakresu przedmiotu umowy wynagrodzenie Wykonawcy uleg\u0142o\n                           podwy\u017cszeniu o kwot\u0119 2.220.000,00 z\u0142 netto, w zwi\u0105zku z czym \u0142\u0105czne wynagrodzenie\n                           Wykonawcy za wykonanie przedmiotu umowy wynosi 12.709.749,15 z\u0142 netto _s\u0142ownie: dwana\u015bcie\n                           milion\u00f3w siedemset dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy siedemset czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych 15/100_.Pozosta\u0142e warunki aneksu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w rynkowych powszechnie stosowanych\n                           dla tego typu um\u00f3w.Emitent informowa\u0142 o zawarciu wskazanej powy\u017cej umowy w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 5/2015.",
        "date": "2016-01-27"
    }
]