[
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w dniu 20 listopada 2015 r. Rada Nadzorcza Megaron\n                           S.A. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie powo\u0142ania Wiceprezesa Zarz\u0105du Megaron S.A. Zgodnie z uchwa\u0142\u0105 nr 10/11/2015/RN-P Rada Nadzorcza, z dniem 21 listopada 2015r.,\n                           powo\u0142a\u0142a na wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119 na stanowisko Wiceprezesa Zarz\u0105du Pana Krzysztofa  Koroch.Pan Krzysztof Koroch jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrycznego Politechniki Szczeci\u0144skiej_1986-1992_.\n                           Uko\u0144czy\u0142 te\u017c:- studia podyplomowe \"Zarz\u0105dzanie  Przedsi\u0119biorstwem\" prowadzone  przez wyk\u0142adowc\u00f3w\n                           Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego  _1995 -1996_ oraz - studia podyplomowe \"Rachunkowo\u015b\u0107 i doradztwo podatkowe\" na Wydziale Ekonomicznym\n                           Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego _2012-2013_.W latach 2000 \u2013 2001 bra\u0142 udzia\u0142 w programie szkoleniowym \"M\u0142ode Talenty\" organizowanym\n                           przez  Unicredit _udzia\u0142owiec Pekao SA_ przy wsp\u00f3\u0142pracy z Uniwersytetem  Bocconi z\n                           Mediolanu. Uko\u0144czy\u0142 tak\u017ce specjalistyczne szkolenia zwi\u0105zane z prac\u0105 zawodow\u0105 w sektorze  finansowym,\n                           w tym szkolenia zwi\u0105zane z zarz\u0105dzaniem, zarz\u0105dzaniem sprzeda\u017c\u0105, analiz\u0105 finansow\u0105\n                           i ocen\u0105 ryzyka kredytowego.Od 2013 roku  wpisany na list\u0119 licencjonowanych broker\u00f3w ubezpieczeniowych prowadzon\u0105\n                           przez KNF.Posiada certyfikat PRINCE2 Foundation z metodyki zarz\u0105dzania projektami.Przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 okresu kariery zawodowej by\u0142 zwi\u0105zany z grup\u0105 Pekao S.A.. Podczas\n                           pracy w banku pe\u0142ni\u0142 rol\u0119: nadzorcy system\u00f3w IT  _1993_, sprzedawcy  w  oddziale banku\n                           _1997-1999_, z-cy dyrektora oddzia\u0142u banku,_1999-2002_, dyrektora Regionu Zachodniego\n                           z siedzib\u0105 w Szczecinie _2002-2010_.W trakcie o\u015bmioletniej pracy na stanowisku Dyrektora Regionu inicjowa\u0142, organizowa\u0142\n                           i wdra\u017ca\u0142 szereg  dzia\u0142a\u0144 nakierowanych na popraw\u0119 efektywno\u015bci pracy podleg\u0142ych zespo\u0142\u00f3w\n                           oraz popraw\u0119 jako\u015bci   wsp\u00f3\u0142pracy z Klientami. Bra\u0142 udzia\u0142 w projekcie \u0142\u0105czenia bank\u00f3w\n                           BPH i Pekao S.A. zarz\u0105dzaj\u0105c Regionem w  trakcie fuzji obu instytucji.W latach 2010 \u2013 2012 pe\u0142ni\u0142  funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Pekao Leasing z siedzib\u0105\n                           w Warszawie.Od roku 2012 zaanga\u017cowany \u2013 jako za\u0142o\u017cyciel, udzia\u0142owiec i cz\u0142onek zarz\u0105d\u00f3w firm -\n                           w projekty z bran\u017cy informatycznej i ubezpieczeniowej. W latach 2004 \u2013 2010 przez dwie kadencje by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Polskiej Fundacji\n                           Przedsi\u0119biorczo\u015bci. Od 2008 do 31 sierpnia 2015r., pe\u0142ni\u0142  funkcj\u0119 cz\u0142onka Rady Nadzorczej MEGARON SA.W okresie od 01 wrze\u015bnia do 21 listopada 2015r. by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du MEGARON SA.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Krzysztof Koroch nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani\n                           nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Na\n                           chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.",
        "date": "2015-11-20"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w dniu 20 listopada 2015 r. Rada Nadzorcza Megaron\n                           S.A. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie powo\u0142ania Prezesa Zarz\u0105du Megaron S.A. Zgodnie z uchwa\u0142\u0105 nr 9/11/2015/RN-P Rada Nadzorcza, z dniem 21 listopada 2015r., powo\u0142a\u0142a\n                           na wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119 na stanowisko Prezesa Zarz\u0105du Pana Piotra Sikor\u0119.Pan Piotr Sikora posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze techniczne. Jest absolwentem Wydzia\u0142u\n                           Budownictwa                      i Architektury Politechniki Szczeci\u0144skiej. W roku\n                           1985 uko\u0144czy\u0142 kierunek architektura i uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra in\u017cyniera architekta.\n                           Pan Piotr od pocz\u0105tku istnienia do ko\u0144ca sierpnia 2015r., zarz\u0105dza\u0142 firm\u0105 Megaron\n                           S.A. W okresie od 01 wrze\u015bnia do 21 listopada 2015r. by\u0142 Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady\n                           Nadzorczej  Megaron S.A..Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Piotr Sikora nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani\n                           nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Na\n                           chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.",
        "date": "2015-11-20"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce w dniu 20 listopada 2015r.\n                           Pan Piotr Sikora z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej przez niego funkcji Wiceprzewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej ze skutkiem na dzie\u0144 21  listopada 2015r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142\u0105 nr 8/11/2015/RN-P przyj\u0119\u0142a t\u0105 rezygnacj\u0119.Pan Piotr nie poda\u0142 uzasadnienia swojej rezygnacji.",
        "date": "2015-11-20"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce w dniu 20 listopada 2015r.\n                           Prezes Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pan Krzysztof Koroch z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z zajmowanego stanowiska\n                           skutkiem na dzie\u0144 21 listopada 2015r., a Rada Nadzorcza uchwa\u0142\u0105 nr 7/11/2015/RN-P\n                           przyj\u0119\u0142a rezygnacj\u0119 i odwo\u0142a\u0142a Pana Krzysztofa Koroch ze stanowiska Prezesa Zarz\u0105du\n                           MEGARON S.A. z dniem 21 listopada 2015 roku.",
        "date": "2015-11-20"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, Rada Nadzorcza uchwa\u0142\u0105 nr 6/11/2015/RN-P\n                           przyj\u0119\u0142a do wiadomo\u015bci rezygnacj\u0119 Pana Jacka Zieziulewicza ze stanowiska Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du MEGARON S.A. z dniem 02 listopada 2015 roku. Pan Jacek Zieziulewicz z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z zajmowanego stanowiska w dniu 2 listopada\n                           2015r., o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w RB nr 23/2015 z dnia 02.11.2015r.",
        "date": "2015-11-20"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Megaron S.A. na posiedzeniu w dniu\n                           20 listopada 2015r., uchwa\u0142\u0105 nr 4/11/2015/RN-P wyrazi\u0142a  zgod\u0119  na  wyp\u0142at\u0119  akcjonariuszom\n                           zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy z zysku za rok obrotowy 2015 wed\u0142ug ni\u017cej\n                           wymienionych zasad zaproponowanych przez Zarz\u0105d:a_ \u0142\u0105czna wysoko\u015b\u0107 wyp\u0142aconej zaliczki wynosi\u0107 b\u0119dzie 1.458.000,00 z\u0142, co daje 0,54\n                           z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ do wyp\u0142aty zaliczki uprawnionych b\u0119dzie \u0142\u0105cznie 2.700.000 akcji, w tym imiennych\n                           serii A i akcji na okaziciela serii B i C;c_ prawo do wyp\u0142aty zaliczki uzyskaj\u0105 akcjonariusze posiadaj\u0105cy akcje Megaron S.A.\n                           w dniu 14 grudnia 2015 roku, natomiast jej wyp\u0142ata nast\u0105pi w dniu 21 grudnia 2015\n                           roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Megaron S.A.  informuje, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka  posiada wystarczaj\u0105ce  \u015brodki\n                           na wyp\u0142at\u0119zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy z zysku za  rok obrotowy 2015, a wyp\u0142ata\n                           zaliczki jestzgodna z art. 349 \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 26 ust. 9 Statutu Sp\u00f3\u0142ki Megaron\n                           S.A., tj:a_ roczne sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. sporz\u0105dzone na dzie\u0144 31 grudnia\n                           2014 roku wykaza\u0142o zysk netto za okres od 1 stycznia 2014 roku do 31 grudnia 2014\n                           roku w kwocie 3.990.680,12 z\u0142,b_ p\u00f3\u0142roczne sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. sporz\u0105dzone na dzie\u0144 30 czerwca\n                           2015 roku, wykaza\u0142o zysk netto za okres od 1 stycznia 2015 roku do 30 czerwca 2015\n                           roku w kwocie 2.959.742,07 z\u0142. Sprawozdanie to zosta\u0142o zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta\n                           \u2013 firm\u0119 HLB M2 Audyt Sp. z o. o. Sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 3697.",
        "date": "2015-11-20"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 20 listopada\n                           2015r., uchwa\u0142\u0105 nr 3/11/2015/RN-P zatwierdzi\u0142a przed\u0142o\u017cony przez Zarz\u0105d wynik finansowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki za III kwarta\u0142 2015 roku wraz z aktualnym planem dywidendy za 2015, kt\u00f3re wynosz\u0105:1_ wynik finansowy na poziomie zysku netto w kwocie 4.411 ty\u015b. z\u01422_ planowana dywidenda za 2015 rok w kwocie 3.510 ty\u015b. z\u0142",
        "date": "2015-11-20"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w dniu 20 listopada 2015r. na posiedzeniu Rady Nadzorczej\n                           Megaron S.A. b\u0119dzie wnioskowa\u0142 o wyp\u0142at\u0119 zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy\n                           z zysku za rok obrotowy 2015 wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych zasad:a_ \u0142\u0105czna wysoko\u015b\u0107 wyp\u0142aconej zaliczki wynosi\u0107 b\u0119dzie 1.458.000,00 z\u0142, co daje 0,54\n                           z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ do wyp\u0142aty zaliczki uprawnionych b\u0119dzie \u0142\u0105cznie 2.700.000 akcji, w tym imiennych\n                           serii A  i akcji na okaziciela serii B i C;c_ prawo do wyp\u0142aty zaliczki uzyskaj\u0105 akcjonariusze posiadaj\u0105cy akcje Megaron S.A.\n                           w dniu 14 grudnia 2015 roku, natomiast jej wyp\u0142ata nast\u0105pi w dniu 21 grudnia 2015\n                           roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka posiada wystarczaj\u0105ce \u015brodki\n                           na wyp\u0142at\u0119 zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy z zysku za rok obrotowy 2015,\n                           a wyp\u0142ata zaliczki jest zgodna z art. 349 \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 26\n                           ust. 9 Statutu Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A., tj:a_  roczne sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. sporz\u0105dzone na dzie\u0144 31 grudnia\n                           2014 roku wykaza\u0142o zysk netto za okres od 1 stycznia 2014 roku do 31 grudnia 2014\n                           roku  w kwocie 3.990.680,12 z\u0142;b_ p\u00f3\u0142roczne sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. sporz\u0105dzone na dzie\u0144 30 czerwca\n                           2015 roku, wykaza\u0142o zysk netto za okres od 1 stycznia 2015 roku do 30 czerwca 2015\n                           roku w kwocie 2.959.742,07 z\u0142. Sprawozdanie to zosta\u0142o zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta\n                           \u2013 firm\u0119 HLB M2 Audyt Sp. z o. o. Sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 3697.",
        "date": "2015-11-17"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Pan Jacek\n                           Zieziulewicz z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej przez niego funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du.Pan Jacek Zieziulewicz nie poda\u0142 przyczyny swojej rezygnacji.",
        "date": "2015-11-02"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 25 wrze\u015bnia\n                           2015r., uchwa\u0142\u0105 nr 06/09/2015/RN-P zatwierdzi\u0142a przed\u0142o\u017cony przez Zarz\u0105d wynik finansowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki za II kwarta\u0142 2015 roku wraz z aktualnym planem dywidendy za 2015, kt\u00f3re wynosz\u0105:a_ wynik finansowy na poziomie zysku netto w kwocie 2.960 ty\u015b. z\u0142b_ planowana dywidenda za 2015 rok w kwocie 3.510 ty\u015b. z\u0142",
        "date": "2015-09-26"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w dniu 17 lipca 2015 r. Rada Nadzorcza Megaron S.A.\n                           na podstawie \u00a7 17 ust. 5 Statutu Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr 8/07/2015/RN-P w sprawie\n                           dokooptowania do swojego grona, na wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119 Pana Piotra Sikora. Pan Piotr obejmie stanowisko Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Megaron S.A. z dniem\n                           1 wrze\u015bnia 2015r.Pan Piotr Sikora posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze techniczne. Jest absolwentem Wydzia\u0142\n                           Budownictwa i Architektury Politechniki Szczeci\u0144skiej. W roku 1985 uko\u0144czy\u0142 kierunek\n                           architektura i uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra in\u017cyniera architekta. Pan Piotr zarz\u0105dza firm\u0105\n                           Megaron S.A. od pocz\u0105tku jej istnienia.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Piotr Sikora nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani\n                           nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Na\n                           chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-07-17"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w dniu 17 lipca 2015 r. Rada Nadzorcza Megaron S.A.\n                           podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie powo\u0142ania Prezesa Zarz\u0105du Megaron S.A. Zgodnie z uchwa\u0142\u0105 nr 7/07/2015/RN-P Rada Nadzorcza, z dniem 01 wrze\u015bnia 2015r., powo\u0142a\u0142a\n                           na stanowisko Prezesa Zarz\u0105du Pana Krzysztofa  Koroch.Pan Krzysztof Koroch jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrycznego Politechniki Szczeci\u0144skiej_1986-1992_.\n                           Uko\u0144czy\u0142 te\u017c:- studia podyplomowe \"Zarz\u0105dzanie  Przedsi\u0119biorstwem\" prowadzone  przez wyk\u0142adowc\u00f3w\n                           Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego  _1995 -1996_ oraz - studia podyplomowe \"Rachunkowo\u015b\u0107 i doradztwo podatkowe\" na Wydziale Ekonomicznym\n                           Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego _2012-2013_.W latach 2000 \u2013 2001 bra\u0142 udzia\u0142 w programie szkoleniowym \"M\u0142ode Talenty\" organizowanym\n                           przez  Unicredit _udzia\u0142owiec Pekao SA_ przy wsp\u00f3\u0142pracy z Uniwersytetem  Bocconi z\n                           Mediolanu. Uko\u0144czy\u0142 tak\u017ce specjalistyczne szkolenia zwi\u0105zane z prac\u0105 zawodow\u0105 w sektorze  finansowym,\n                           w tym szkolenia zwi\u0105zane z zarz\u0105dzaniem, zarz\u0105dzaniem sprzeda\u017c\u0105, analiz\u0105 finansow\u0105\n                           i ocen\u0105 ryzyka kredytowego.Od 2013 roku  wpisany na list\u0119 licencjonowanych broker\u00f3w ubezpieczeniowych prowadzon\u0105\n                           przez KNF.Posiada certyfikat PRINCE2 Foundation z metodyki zarz\u0105dzania projektami.Przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 okresu kariery zawodowej by\u0142 zwi\u0105zany z grup\u0105 Pekao S.A.. Podczas\n                           pracy w banku pe\u0142ni\u0142 rol\u0119: nadzorcy system\u00f3w IT  _1993_, sprzedawcy  w  oddziale banku\n                           _1997-1999_, z-cy dyrektora oddzia\u0142u banku,_1999-2002_, dyrektora Regionu Zachodniego\n                           z siedzib\u0105 w Szczecinie _2002-2010_.W trakcie o\u015bmioletniej pracy na stanowisku Dyrektora Regionu inicjowa\u0142, organizowa\u0142\n                           i wdra\u017ca\u0142 szereg  dzia\u0142a\u0144 nakierowanych na popraw\u0119 efektywno\u015bci pracy podleg\u0142ych zespo\u0142\u00f3w\n                           oraz popraw\u0119 jako\u015bci   wsp\u00f3\u0142pracy z Klientami. Bra\u0142 udzia\u0142 w projekcie \u0142\u0105czenia bank\u00f3w\n                           BPH i Pekao S.A. zarz\u0105dzaj\u0105c Regionem w  trakcie fuzji obu instytucji.W latach 2010 \u2013 2012 pe\u0142ni\u0142  funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Pekao Leasing z siedzib\u0105\n                           w Warszawie.Od roku 2012 zaanga\u017cowany \u2013 jako za\u0142o\u017cyciel, udzia\u0142owiec i cz\u0142onek zarz\u0105d\u00f3w firm -\n                           w projekty z bran\u017cy informatycznej i ubezpieczeniowej. W latach 2004 \u2013 2010 przez dwie kadencje by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Polskiej Fundacji\n                           Przedsi\u0119biorczo\u015bci. Od 2008 pe\u0142ni\u0142  funkcj\u0119 cz\u0142onka Rady Nadzorczej MEGARON SA.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Krzysztof Koroch nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani\n                           nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Na\n                           chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-07-17"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce w dniu 17 lipca 2015r. Pan\n                           Krzysztof Koroch z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej przez niego funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           ze skutkiem na dzie\u0144 31 sierpnia 2015r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142\u0105 nr 6/07/2015/RN-P przyj\u0119\u0142a t\u0105 rezygnacj\u0119.Pan Krzysztof  jako uzasadnienie swojej rezygnacji poda\u0142 planowane obj\u0119cie stanowiska\n                           Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A.Podstawa prawna:\u00a7 5 ust. 1 pkt. 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2015-07-17"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce w dniu 17 lipca 2015r. Prezes\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pan Piotr Sikora z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z zajmowanego stanowiska ze skutkiem\n                           na dzie\u0144 01 wrze\u015bnia 2015r., a Rada Nadzorcza uchwa\u0142\u0105 nr 5/07/2015/RN-P przyj\u0119\u0142a rezygnacj\u0119\n                           i odwo\u0142a\u0142a Pana Piotra Sikor\u0119 ze stanowiska Prezesa Zarz\u0105du MEGARON S.A. z dniem 1\n                           wrze\u015bnia 2015 roku. W uzasadnieniu swojej rezygnacji Pan Piotr napisa\u0142, \u017ce jego decyzja jest zamiarem\n                           dynamicznego rozwoju Sp\u00f3\u0142ki poprzez rozszerzenie sk\u0142adu Zarz\u0105du o kompetentne i do\u015bwiadczone\n                           osoby, kt\u00f3rych inicjatywa i \u015bwie\u017ce spojrzenie na organizacj\u0119 i otoczenie biznesowe\n                           Sp\u00f3\u0142ki prze\u0142o\u017cy si\u0119 w ci\u0105gu najbli\u017cszych lat na istotny wzrost wynik\u00f3w finansowych.Podstawa prawna:\u00a7 5 ust. 1 pkt. 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2015-07-17"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce zgodnie uchwa\u0142ami nr 14/2015,15/2015,16/2015,17/2015,18/2105\n                           z dnia 29 czerwca 2015 r. podj\u0119tymi przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Megaron S.A.\n                           w zwi\u0105zku z up\u0142ywem trzeciej kadencji Rady Nadzorczej Megaron S.A., zosta\u0142y powo\u0142ane\n                           do rady na czwart\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 trzyletni\u0105 kadencj\u0119 nast\u0119puj\u0105ce osoby:1_ Mariusz Adamowicz \u2013 jako Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej:Pan Mariusz Adamowicz posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze ekonomiczne. Jest absolwentem Wydzia\u0142u\n                           In\u017cynieryjno-Ekonomicznego Transportu na Politechnice Szczeci\u0144skiej w Szczecinie.\n                           Pracowa\u0142 na stanowisku Specjalisty d/s ekonomicznych w Zak\u0142adach Chemicznych Szczecin\n                           _1987\u20131989_ oraz MIKROSOFT Sp. z o.o. w Szczecinie _1989 \u2013 1990_. Pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prezesa\n                           Zarz\u0105du w sp\u00f3\u0142ce RETRA Sp. z o.o. w Szczecinie _1990 \u2013 1991_ oraz Pomorskich Zak\u0142adach\n                           Drobiarskich Sp. z o.o. w Toruniu _1994 \u2013 1995_. By\u0142 r\u00f3wnie\u017c wsp\u00f3lnikiem \u2013 konsultantem\n                           d/s finansowych w Biurze Ekonomiczno-Prawnym Sp\u00f3\u0142ka cywilna w Szczecinie _1990 \u2013 1991_\n                           oraz w Agencji Konsultingowo-marketingowej CONMAR Sp\u00f3\u0142ka cywilna M.Adamowicz i A.Bie\u0144ko\n                           w Szczecinie _1992 \u2013 2007_. Od stycznia 2007 r. Pan Mariusz Adamowicz prowadzi indywidualn\u0105\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 CONMAR Konsulting w Szczecinie - jest konsultantem d/s finansowych.\n                           W ramach prowadzonej dzia\u0142alno\u015bci \u015bwiadczy us\u0142ugi na rzecz du\u017cych, \u015brednich i ma\u0142ych\n                           podmiot\u00f3w gospodarczych w zakresie finans\u00f3w podmiot\u00f3w gospodarczych, w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           przygotowywania projekt\u00f3w inwestycyjnych, restrukturyzacji finansowej, przekszta\u0142ce\u0144\n                           w\u0142asno\u015bciowych, wyceny warto\u015bci przedsi\u0119biorstwa, finansowania inwestycji z funduszy\n                           UE, oraz organizacji podmiot\u00f3w gospodarczych i zarz\u0105dzania.Od 2008 pe\u0142ni\u0142 przez dwie kadencje funkcj\u0119 cz\u0142onka Rady Nadzorczej MEGARON S.A. Od\n                           2012 pe\u0142ni funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej MEGARON S.A. _jedna kadencja_.\n                           Od 2013 pe\u0142ni funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Grupy MPT Sp. z o.o. w Warszawie,\n                           dzia\u0142aj\u0105cej w sektorze handlu hurtowego artyku\u0142ami spo\u017cywczymi. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Mariusz Adamowicz nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu.\n                           Na chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na\n                           podstawie ustawy o KRS.2_ Krzysztof Koroch \u2013 jako Cz\u0142onek Rady NadzorczejPan Krzysztof Koroch jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrycznego Politechniki Szczeci\u0144skiej_1986-1992_.\n                           Uko\u0144czy\u0142 te\u017c:- studia podyplomowe \"Zarz\u0105dzanie  Przedsi\u0119biorstwem\" prowadzone  przez wyk\u0142adowc\u00f3w\n                           Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego  _1995 -1996_ oraz - studia podyplomowe \"Rachunkowo\u015b\u0107 i doradztwo podatkowe\" na Wydziale Ekonomicznym\n                           Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego _2012-2013_.W latach 2000 \u2013 2001 bra\u0142 udzia\u0142 w programie szkoleniowym \"M\u0142ode Talenty\" organizowanym\n                           przez  Unicredit _udzia\u0142owiec Pekao SA_ przy wsp\u00f3\u0142pracy z Uniwersytetem  Bocconi z\n                           Mediolanu. Uko\u0144czy\u0142 tak\u017ce specjalistyczne szkolenia zwi\u0105zane z prac\u0105 zawodow\u0105 w sektorze  finansowym,\n                           w tym szkolenia zwi\u0105zane z zarz\u0105dzaniem, zarz\u0105dzaniem sprzeda\u017c\u0105, analiz\u0105 finansow\u0105\n                           i ocen\u0105  ryzyka kredytowego.Od 2013 roku  wpisany na list\u0119 licencjonowanych broker\u00f3w ubezpieczeniowych prowadzon\u0105\n                           przez KNF.Posiada certyfikat PRINCE2 Foundation z metodyki zarz\u0105dzania projektami.Przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 okresu kariery zawodowej by\u0142 zwi\u0105zany z grup\u0105 Pekao S.A.Pocz\u0105tki pracy _1993_ to funkcja nadzorcy system\u00f3w IT w Pomorskim Banku Kredytowym.\n                           W kolejnych  latach zakres zada\u0144 ewoluowa\u0142 w kierunku biznesu i wsp\u00f3\u0142pracy z Klientami.\n                           Od 1997 roku przez prawie  dwa lata  pe\u0142ni\u0142 rol\u0119 sprzedawcy w Oddziale Banku. W 1999\n                           roku awansowa\u0142 na  stanowisko z-cy dyrektora Oddzia\u0142u Banku, a w 2002 roku zosta\u0142\n                           Dyrektorem Regionu Zachodniego z  siedzib\u0105 w Szczecinie.W trakcie o\u015bmioletniej pracy na stanowisku Dyrektora Regionu inicjowa\u0142, organizowa\u0142\n                           i wdra\u017ca\u0142 szereg  dzia\u0142a\u0144 nakierowanych na popraw\u0119 efektywno\u015bci dzia\u0142a\u0144 podleg\u0142ych\n                           zespo\u0142\u00f3w oraz popraw\u0119 jako\u015bci   wsp\u00f3\u0142pracy z Klientami. Bra\u0142 udzia\u0142 w projekcie \u0142\u0105czenia\n                           bank\u00f3w BPH i Pekao S.A. zarz\u0105dzaj\u0105c Regionem w  trakcie fuzji obu instytucji.W latach 2010 \u2013 2012 pe\u0142ni\u0142  funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Pekao Leasing z siedzib\u0105\n                           w Warszawie  realizuj\u0105c strategi\u0119 zwi\u0119kszenia wykorzystania potencja\u0142u Banku Pekao\n                           S.A. do osi\u0105gania cel\u00f3w  komercyjnych sp\u00f3\u0142ki Pekao Leasing.Od roku 2012 zaanga\u017cowany \u2013 jako za\u0142o\u017cyciel, udzia\u0142owiec i cz\u0142onek zarz\u0105d\u00f3w firm -\n                           w projekty z bran\u017cy informatycznej i ubezpieczeniowej. W latach 2004 \u2013 2010 przez dwie kadencje by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Polskiej Fundacji\n                           Przedsi\u0119biorczo\u015bci. Od 2008 pe\u0142ni funkcj\u0119 cz\u0142onka Rady Nadzorczej MEGARON SA.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Krzysztof Koroch nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani\n                           nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Na\n                           chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.3_ Mieszko Parszewski \u2013 jako Cz\u0142onek Rady NadzorczejPan Mieszko Parszewski posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze prawnicze. Jest absolwentem Wydzia\u0142u\n                           Prawa  i Administracji na Uniwersytecie Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu. W latach 1993\n                           \u2013 1995 pracowa\u0142 w Urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim w Szczecinie na stanowisku Wicedyrektora i\n                           Dyrektora Wydzia\u0142u. Od roku 1992 wykonuje zaw\u00f3d radcy prawnego.Pan Mieszko Parszewski od 2007 r. jest cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Crewman sp\u00f3\u0142ka\n                           z o.o. w likwidacji  z siedzib\u0105 w Szczecinie oraz od 2014r.cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej\n                           sp\u00f3\u0142ki Hotel Haffner sp\u00f3\u0142ka z o.o. w Sopocie. Od 2008 pe\u0142ni\u0142 przez dwie kadencje funkcj\u0119\n                           Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej MEGARON S.A. Od 2012 pe\u0142ni funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           MEGARON S.A. _przez jedn\u0105 kadencj\u0119_. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Mieszko Parszewski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej                     w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy\n                           w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako\n                           cz\u0142onek jej organu. Na chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.4_ Mariusz Sikora \u2013 jako Cz\u0142onek Rady NadzorczejPan Mariusz Sikora posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze ekonomiczne. Jest absolwentem Szko\u0142y\n                           G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie na kierunkach: stosunki mi\u0119dzynarodowe oraz finanse\n                           i bankowo\u015b\u0107. W 2011 r. uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra filozofii na Uniwersytecie Warszawskim.\n                           Od sierpnia 2013 r. rozpocz\u0105\u0142 starania o zdobycie uprawnie\u0144 bieg\u0142ego rewidenta.Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zawodow\u0105 rozpocz\u0105\u0142 w lipcu 2007 r. na Wydziale Ekonomicznym Ambasady RP\n                           w Berlinie, gdzie odpowiada\u0142 za raportowanie ekonomiczno-prawne oraz udzielanie pomocy\n                           niemieckim przedsi\u0119biorcom w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej na terenie\n                           Polski. Nast\u0119pnie od lipca do wrze\u015bnia 2008 r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 analityka w dziale planowania\n                           i projektowania firmy Parkridge Development w Warszawie. W okresie od czerwca do grudnia\n                           2011 r. pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zki ksi\u0119gowego w Prologistics Sp. z o.o. w Szczecinie, gdzie zajmowa\u0142 si\u0119 m.in. przeprowadzaniem\n                           analiz rentowno\u015bci, nadzorem nad saldami kont oraz dekretowaniem i ksi\u0119gowaniem dokument\u00f3w.Od stycznia 2012 r. do marca 2014 r. dzia\u0142a\u0142 w strukturach Financial Management Services\n                           Sp. zo.o. w Szczecinie, gdzie pocz\u0105tkowo jako m\u0142odszy analityk, a nast\u0119pnie analityk specjalista\n                           realizowa\u0142 zadania z zakresu m.in.: sporz\u0105dzania opinii bieg\u0142ych s\u0105dowych, due diligence,\n                           sporz\u0105dzania analiz podatkowych oraz wycen przedsi\u0119biorstw.Obecnie sprawuje funkcj\u0119 specjalisty ds. ksi\u0119gowo-podatkowych w ECDDP Audyt Sp. z\n                           o.o. w Szczecinie.Od 13.06.2014r. pe\u0142ni funkcj\u0119 cz\u0142onka Rady Nadzorczej Megaron S.A.Pomi\u0119dzy Panem Mariuszem Sikora, a cz\u0142onkami organ\u00f3w nadzoruj\u0105cych i zarz\u0105dzaj\u0105cych\n                           Sp\u00f3\u0142ki wyst\u0119puj\u0105 powi\u0105zania rodzinne. Pan Mariusz Sikora jest bratem Pana Piotra Sikory\n                           \u2013 Prezesa Zarz\u0105du Megaron S.A.Poza wy\u017cej wymienionymi powi\u0105zaniami rodzinnymi nie wyst\u0119puj\u0105 \u017cadne inne powi\u0105zania\n                           rodzinne pomi\u0119dzy nim a cz\u0142onkami organ\u00f3w administracyjnych, zarz\u0105dzaj\u0105cych i nadzorczych\n                           Sp\u00f3\u0142ki a tak\u017ce zatrudnionymi przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 osobami zarz\u0105dzaj\u0105cymi wy\u017cszego szczebla.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Mariusz Sikora nigdy nie by\u0142 skazany za przest\u0119pstwa\n                           oszustwa oraz nie otrzyma\u0142 s\u0105dowego zakazu dzia\u0142ania jako cz\u0142onek organ\u00f3w zarz\u0105dzaj\u0105cych\n                           lub nadzorczych w sp\u00f3\u0142kach prawa handlowego. Nie pe\u0142ni\u0142 funkcji cz\u0142onka organu zarz\u0105dzaj\u0105cego\n                           lub nadzorczego w podmiotach b\u0119d\u0105cych w upad\u0142o\u015bci, zarz\u0105du komisarycznego lub likwidacji.\n                           Nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A.,\n                           nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej,\n                           cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie\n                           prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Na chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.5_ Arkadiusz Mielczarek \u2013 jako Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Pan Arkadiusz Mielczarek posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze socjologiczne. Jest absolwentem\n                           Wydzia\u0142u Socjologii i nauk spo\u0142ecznych na Uniwersytecie Szczeci\u0144skim w Szczecinie.\n                           Pracowa\u0142 na stanowisku: Dyrektora oddzia\u0142u Instytutu Promocji w Warszawie _1999-2001_,\n                           specjalisty ds. funduszy UE oraz zast\u0119pcy Dyrektora w Instytucie Rozwoju Regionalnego\n                           w Szczecinie _2001-2005_, Zast\u0119pcy Komendanta Wojew\u00f3dzkiego OHP w Szczecinie _2005-2006_,\n                           Dyrektora Centrum Edukacji i Pracy M\u0142odzie\u017cy w Szczecinie _2006-2009_ i Kierownika\n                           Zespo\u0142u w Zachodniopomorskim Regionalnym Funduszu Por\u0119cze\u0144 Kredytowych w Szczecinie\n                           _2012-2014_. Obecnie prowadzi za\u0142o\u017con\u0105 w roku 2008 w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105\n                           w zakresie doradztwa dotycz\u0105cego pozyskiwania \u015brodk\u00f3w na dzia\u0142alno\u015b\u0107 JST, NGO\u2019S oraz\n                           MSP. Pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki \"Portowiec\" _lata 2009-2010_, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u0105\n                           Zachodniopomorskiego Stowarzyszenia Aktywno\u015bci Zawodowej oraz Fundacji Instytut Spraw\n                           Spo\u0142eczno \u2013 Gospodarczych, w kt\u00f3rej do dnia dzisiejszego pe\u0142ni funkcj\u0119 Wiceprezesa\n                           ds. Spo\u0142ecznych. W latach 2005-2006 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Sekretarza Parlamentarnego Zespo\u0142u\n                           ds. Absorpcji Funduszu Unijnych. Arkadiusz Mielczarek ma bogate do\u015bwiadczenie w pozyskiwaniu\n                           \u015brodk\u00f3w unijnych i prowadzeniu szkole\u0144 w tym zakresie _14 lat dzia\u0142alno\u015bci_.Od 2012\n                           pe\u0142ni funkcj\u0119 cz\u0142onka Rady Nadzorczej MEGARON SA. _jedna kadencja_.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Arkadiusz Mielczarek  nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej,\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.\n                           Na chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na\n                           podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-07-01"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce uchwa\u0142\u0105 nr 6/2015 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Megaron S.A. z dnia 29 czerwca 2015 roku, Walne Zgromadzenie postanowi\u0142o wyp\u0142aci\u0107\n                           akcjonariuszom pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 dywidendy w wysoko\u015bci 1.566.000 z\u0142 _jeden milion pi\u0119\u0107set\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_ wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych zasad: a_ dywidend\u0105 zostan\u0105 obj\u0119te wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki tj. 2.700.000;b_ kwota pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy przypadaj\u0105ca na jedn\u0105 akcj\u0119 wyniesie 0,58 z\u0142\n                           brutto;c_ dzie\u0144 dywidendy ustalony zosta\u0142 na 07 lipca 2015 roku;d_ dzie\u0144 wyp\u0142aty dywidendy ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 21 lipca 2015 roku.Sp\u00f3\u0142ka Megaron S.A. wyp\u0142aci\u0142a ju\u017c na poczet dywidendy za rok obrotowy 2014 w ca\u0142o\u015bci\n                           zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 1.242.000,00 z\u0142 w dniu 19 stycznia 2015r., zgodnie z decyzj\u0105\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz uchwa\u0142\u0105 nr 1/12/2014/RN-P Rady Nadzorczej z dnia 19 grudnia 2014r.\n                           wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych zasad:a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci\u0142a zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 0,46 z\u0142 brutto za jedn\u0105 akcj\u0119;b_ lista akcjonariuszy uprawnionych do zaliczki ustalona zosta\u0142a na 12 stycznia 2015r.;c_ dzie\u0144 wyp\u0142aty zaliczki ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 19 stycznia 2015r.;d_ wyp\u0142at\u0105 zaliczki obj\u0119te zosta\u0142y wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki, tj. 2.700.000 akcji.",
        "date": "2015-06-29"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Megaron S.A. w dniu 29 czerwca  2015r.Ponadto Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od\n                           rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad, a do protoko\u0142u podczas\n                           obrad nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w.Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 dost\u0119pna jest na stronie www.megaron.com.pl",
        "date": "2015-06-29"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu 29\n                           czerwca 2015 roku wzi\u0119li udzia\u0142 nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej\n                           5% liczby g\u0142os\u00f3w:1. Piotr Sikora - liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych z og\u00f3lnej liczby posiadanych akcji\n                           3.096.821, liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych na walnym zgromadzeniu 2.900.000, procentowy\n                           udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu 87,88%, procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 64,52%.2. Adam Sikora w osobie pe\u0142nomocnika Mariusza Sikora - liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych\n                           z og\u00f3lnej liczby posiadanych akcji 450.000, liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych na walnym\n                           zgromadzeniu 400.000, procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu 12,12%,\n                           procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 9,38%.W dniu 29 czerwca 2015 roku na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu reprezentowanych by\u0142o\n                           1.650.000 akcji stanowi\u0105cych 61,11% kapita\u0142u zak\u0142adowego Megaron S.A. Podstawa prawna: Art. 70 pkt 3 Ustawy o ofercie - WZA lista powy\u017cej 5 %",
        "date": "2015-06-29"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce w dniu 25 czerwca 2015r.\n                           otrzyma\u0142 od Cz\u0142onka Zarz\u0105du Emitenta zawiadomienie w trybie art. 160 ust. 1 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 roku o obrocie instrumentami finansowymi, dotycz\u0105ce nabycia przez\n                           niego w dniu 22 czerwca 2015 w drodze zakupu na mocy umowy notarialnej 5321 akcji\n                           serii C Megaron S.A. po cenie 18 PLN za 1 akcj\u0119. Warto\u015b\u0107 transakcji przekroczy\u0142a 5000 \u20ac. Cz\u0142onek Zarz\u0105du Megaron S.A., od kt\u00f3rego Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienie, nie wyrazi\u0142\n                           zgody na opublikowanie jego danych osobowych.",
        "date": "2015-06-25"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie koryguje tre\u015b\u0107 raportu bie\u017c\u0105cego nr 12/2015\n                           z dnia 03 czerwca 2015r. w sprawie zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           Megaron S.A. na dzie\u0144 29 czerwca 2015r.Do korygowanego raportu omy\u0142kowo do\u0142\u0105czono \"pliki robocze\": projekt\u00f3w uchwa\u0142 na ZWZ\n                           oraz formularza wykonywania prawa g\u0142osu. W plikach tych nie zosta\u0142 umieszczony projekt\n                           uchwa\u0142y dot. udzielenia jednemu z Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej absolutorium z wykonywania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w 2014. \u00d3w cz\u0142onek RN z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji ze skutkiem\n                           na dzie\u0144 13.06.2014r o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie nr 17/2014.Pozosta\u0142e informacje podane w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 12/2015 nie uleg\u0142y zmianie. Podstawa\n                           prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-06-18"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MEGARON S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie, zarejestrowanej w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonym przez S\u0105d Rejonowy dla Szczecina-Centrum w Szczecinie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000301201, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           399 \u00a7 1     w zwi\u0105zku z art. 402\u00b9 i 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 12 ust.\n                           3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy MEGARON S.A.I. Data, godzina i miejsce Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia oraz szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek\n                           obrad. Zwyczajne Walne Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 29 czerwca 2015 r. _poniedzia\u0142ek_\n                           o godz. 12:00 w siedzibie Megaron S.A. przy ul. Pyrzyckiej 3 e,f w Szczecinie.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Megaron S.A. za okres od\n                           1 stycznia 2014 roku do 31 grudnia 2014 roku.6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki\n                           za 2014 rok.7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej jako organu Sp\u00f3\u0142ki z\n                           dzia\u0142alno\u015bci w 2014 r. wraz ze sprawozdaniem z wynik\u00f3w przeprowadzonej przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, sprawozdania finansowego\n                           oraz wniosku Zarz\u0105du co do przeznaczenia zysku netto za rok 2014.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y o podziale zysku netto za 2014 rok.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie udzielenia absolutorium Prezesowi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z wykonywania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w w 2014 roku.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej\n                           z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2014 roku.11. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie powo\u0142ania Rady Nadzorczej na kolejn\u0105 kadencj\u0119.12. Wolne wnioski.13. Zamkni\u0119cie obrad.II. Opis procedur dotycz\u0105cych uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu. A. Prawo Akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obradwalnego zgromadzenia.Akcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 _5%_ kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego MEGARON S.A. mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na\n                           dwadzie\u015bcia jeden _21_ dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia, tj. nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c do dnia 08 czerwca 2014r. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y\n                           dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci\n                           elektronicznej. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie elektronicznej, jak i pisemnej nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107\n                           kopi\u0119 \u015bwiadectwa depozytowego oraz w\u0142a\u015bciwe dokumenty identyfikuj\u0105ce Akcjonariusza,\n                           o kt\u00f3rych mowa w pkt C.B. Prawo Akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142.Akcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 _5%_ kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego MEGARON S.A. mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce\n                           na pi\u015bmie lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej projekty uchwa\u0142\n                           dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105\n                           zosta\u0107 do niego wprowadzone. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie elektronicznej,\n                           jak i pisemnej, nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 w\u0142a\u015bciwe dokumenty identyfikuj\u0105ce Akcjonariusza, o\n                           kt\u00f3rych mowa w pkt. CKa\u017cdy z Akcjonariuszy mo\u017ce podczas Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce\n                           spraw obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad. C. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz MEGARON S.A. mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu i wykonywa\u0107 prawo\n                           g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia Akcjonariusza na Walnym Zgromadzeniu, chyba\n                           \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa,\n                           je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa, a statut oraz odpowiednie przepisy prawne\n                           na to pozwalaj\u0105. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego Akcjonariusza i\n                           g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego Akcjonariusza. Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane\n                           na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w\n                           do wykonywania praw z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa g\u0142osu udzielane\n                           jest na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Formularz pozwalaj\u0105cy na wykonywanie\n                           prawa g\u0142osu poprzez Pe\u0142nomocnika udost\u0119pniony jest od dnia zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.megaron.com.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenia.Akcjonariusze zawiadamiaj\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           przy wykorzystaniu adresu e-mail walnezgromadzenie@megaron.com.pl. W zawiadomieniu\n                           o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa Akcjonariusz podaje sw\u00f3j numer telefonu oraz adres e-mail,\n                           a tak\u017ce numer telefonu i adres e-mail pe\u0142nomocnika, za po\u015brednictwem kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka\n                           b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem i pe\u0142nomocnikiem. Zawiadomienie o udzieleniu\n                           pe\u0142nomocnictwa powinno r\u00f3wnie\u017c zawiera\u0107 zakres pe\u0142nomocnictwa, tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119\n                           akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 walnego zgromadzenia, na\n                           kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane. Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej, Akcjonariusz przesy\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki tekst pe\u0142nomocnictwa. W celu identyfikacji Akcjonariusza udzielaj\u0105cego pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej,\n                           zawiadomienie wysy\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki o udzieleniu takiego pe\u0142nomocnictwa powinno zawiera\u0107\n                           w za\u0142\u0105czniku: w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 skan jego dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci Akcjonariusza,w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 prawn\u0105 \u2013 skan odpisu z KRS potwierdzaj\u0105cy\n                           uprawnienia do reprezentacji danego Akcjonariusza. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce dodatkowo podj\u0105\u0107 odpowiednie dalsze dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji osoby\n                           reprezentuj\u0105cej Akcjonariusza/y kontaktuj\u0105cego/ych si\u0119 w ten spos\u00f3b ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 oraz\n                           weryfikacji jego/ich prawa do wykonywania w/w uprawnie\u0144. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci, na zwrotnym zapytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do\n                           Akcjonariusza i Pe\u0142nomocnika, na przyk\u0142ad w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa.\n                           Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce brak ustosunkowania si\u0119 i wsp\u00f3\u0142pracy Akcjonariusza lub Pe\u0142nomocnika\n                           podczas weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci weryfikacji, a tym samym\n                           stanowi\u0107 b\u0119dzie podstaw\u0119 do odmowy dokonania przez Zarz\u0105d stosownego og\u0142oszenia.W przypadku, gdy Akcjonariusz udzieli\u0142 pe\u0142nomocnictwa w formie pisemnej, Pe\u0142nomocnik\n                           obowi\u0105zany jest okaza\u0107 przy sporz\u0105dzeniu listy obecno\u015bci orygina\u0142 pe\u0142nomocnictwa,\n                           odpis z rejestru, w kt\u00f3rym Akcjonariusz jest zarejestrowany lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           umocowanie os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w imieniu takiego Akcjonariusza oraz dokument pozwalaj\u0105cy\n                           na identyfikacj\u0119 pe\u0142nomocnika. W przypadku, gdy kt\u00f3rykolwiek z wymienionych powy\u017cej\n                           dokument\u00f3w sporz\u0105dzony jest w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, pe\u0142nomocnik obowi\u0105zany\n                           jest do\u0142\u0105czy\u0107 do nich t\u0142umaczenie na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.D. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w walnym zgromadzeniuprzy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.E. Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie walnego zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 podczas obrad walnego zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.F. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Regulamin walnego zgromadzenia nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105\n                           korespondencyjn\u0105 ani przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.III. Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w walnym zgromadzeniu. Dniem rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu, przypadaj\u0105cym zgodnie z tre\u015bci\u0105\n                           art. 4061 k.s.h. na szesna\u015bcie _16_ dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia,\n                           jest dzie\u0144 13 czerwca  2015r.IV. Informacja o prawie uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu.Prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce Akcjonariuszami\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu rejestracji uczestnictwa w tym zgromadzeniu.Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, zg\u0142oszone\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia _tj. nie wcze\u015bniej\n                           ni\u017c w dniu 03 czerwca  2015r._ i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po dniu\n                           rejestracji uczestnictwa _tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 15 czerwca 2015r._, podmiot prowadz\u0105cy\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa\n                           w zgromadzeniu. List\u0119 uprawnionych z akcji na okaziciela do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ka\n                           ustali na podstawie wykazu sporz\u0105dzonego przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Krajowy Depozyt Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych sporz\u0105dza przedmiotowy wykaz na podstawie wykaz\u00f3w przekazanych nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c na dwana\u015bcie _12_ dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia przez podmioty uprawnione\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w\n                           przekazywanych przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia\n                           o prawie uczestnictwa w zgromadzeniu. W przypadku uprawnionych z akcji imiennych, kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, otrzymuj\u0105\n                           oni prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu, je\u017celi s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej\n                           w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 407 \u00a7 1 k.s.h. lista Akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Walnym\n                           Zgromadzeniu zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Szczecinie przy ul. Pyrzyckiej\n                           3 e, f, w godzinach od 7:30 do 15:30, na trzy _3_ dni powszednie przed Walnym Zgromadzeniem,\n                           tj. w dniach 24, 25 i 26 czerwca 2015r. Lista Akcjonariuszy zostanie sporz\u0105dzona przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w oparciu o wykaz sporz\u0105dzony i udost\u0119pniony Sp\u00f3\u0142ce przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych zgodnie z art. 4063 \u00a7 8 k.s.h. Akcjonariusz MEGARON S.A. mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107\n                           przes\u0142ania mu listy Akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu nieodp\u0142atnie\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny adres poczty elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna\n                           by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie takie powinno zosta\u0107 przes\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki na adres walnezgromadzenie@megaron.com.plV. Dokumenty i informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia. Zgodnie z art. 407 \u00a7 2 k.s.h. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w\n                           w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie tygodnia _7 dni_ przed Walnym Zgromadzeniem.Zgodnie z art. 4023 \u00a7 1 k.s.h. tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 przedstawiona podczas\n                           Walnego Zgromadzenia wraz z projektami uchwa\u0142 oraz inne informacje dotycz\u0105ce tego\n                           zgromadzenia, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne od dnia jego zwo\u0142ania na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.megaron.com.pl\n                           w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenia.VI. Adres strony internetowej, na kt\u00f3rej b\u0119d\u0105 udost\u0119pnione informacje dotycz\u0105ce Walnego\n                           Zgromadzenia. Wszelkie informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia udost\u0119pnione b\u0119d\u0105 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki www.megaron.com.plVII. Rejestracja obecno\u015bci na Walnym Zgromadzeniu. Osoby uprawnione do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 mog\u0142y dokona\u0107 formalno\u015bci\n                           rejestracyjnych w dniu obrad zgromadzenia, od godz. 8:00 w sekretariacie siedziby\n                           Sp\u00f3\u0142ki.VIII. Komunikacja Akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105. Z uwzgl\u0119dnieniem ogranicze\u0144 przewidzianych w Kodeksie sp\u00f3\u0142ek handlowych, Akcjonariusze\n                           Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 kontaktowa\u0107 si\u0119 ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 za pomoc\u0105 \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 wnioski, \u017c\u0105dania, zadawa\u0107 pytania oraz przesy\u0142a\u0107 zawiadomienia\n                           i dokumenty. Komunikacja Akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w formie elektronicznej odbywa si\u0119 przy wykorzystaniu\n                           adresu e-mail: walnezgromadzenie@megaron.com.plRyzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem przez Akcjonariusza MEGARON S.A. elektronicznej formy komunikacji\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 le\u017cy po stronie Akcjonariusza. W przypadku, gdy Akcjonariusz przesy\u0142a drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re w oryginale\n                           sporz\u0105dzone zosta\u0142y w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, obowi\u0105zany jest on do\u0142\u0105czy\u0107 do\n                           nich t\u0142umaczenie na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego. Wszelkie dokumenty przesy\u0142ane przez Akcjonariusza do Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           do Akcjonariusza drog\u0105 elektroniczn\u0105, powinny by\u0107 sporz\u0105dzone w formie pliku PDF.Podstawa\n                           prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, w zwi\u0105zku z art. 402\u00b9 i art. 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych.",
        "date": "2015-06-03"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce po uzyskaniu w dniu 29 maja\n                           2015r. pozytywnej opinii Rady Nadzorczej postanowi\u0142 przed\u0142o\u017cy\u0107 akcjonariuszom Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia propozycj\u0119 wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy z zysku za rok\n                           obrotowy 2014 wed\u0142ug poni\u017cszych zasad:wyp\u0142ata dywidendy nast\u0105pi w wysoko\u015bci 0,58 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;dzie\u0144 dywidendy oraz termin wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy zostan\u0105 ustalone przez\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie, o czym Sp\u00f3\u0142ka poinformuje w osobnym raporcie;wyp\u0142at\u0105 dywidendy zostan\u0105 obj\u0119te wszystkie akcje, tj. 2.700.000 sztuk akcji.Sp\u00f3\u0142ka przypomina, \u017ce na poczet dywidendy za rok obrotowy 2014 wyp\u0142acono ju\u017c w ca\u0142o\u015bci\n                           zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 1.242.000 w dniu 19 stycznia 2015r. zgodnie z decyzj\u0105 Zarz\u0105du\n                           oraz uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej nr 1/12/2014/RN-P z dnia 19 grudnia 2014r. wg nast\u0119puj\u0105cych\n                           zasad: Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci\u0142a zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 0,46 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 12 stycznia 2015r.;dzie\u0144 wyp\u0142aty zaliczki ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 19 stycznia 2015r.;wyp\u0142at\u0105 zaliczki obj\u0119tych zosta\u0142o 2.700.000 akcji.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-05-29"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEGARON S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce Rada Nadzorcza MEGARON S.A.\n                           w dniu 29 maja 2015r. dokona\u0142a wyboru podmiotu uprawnionego do przeprowadzenia badania\n                           rocznego sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2015 oraz przeprowadzenia wed\u0142ug\n                           uznania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki przegl\u0105du lub badania jednostkowego p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania\n                           finansowego za okres I-VI 2015r. Podmiotem uprawnionym jest firma HLB M2 Audyt Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ka komandytowa z siedzib\u0105 w Warszawie, wpisana\n                           na list\u0119 Krajowej Rady Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod numerem 3697.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2015-05-29"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce po uzyskaniu w dniu 29 maja\n                           2015r. pozytywnej opinii Rady Nadzorczej, przed\u0142o\u017cy akcjonariuszom Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia propozycj\u0119 wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy z zysku za rok obrotowy\n                           2015 w wysoko\u015bci 1.566.000,00 z\u0142 wg poni\u017cszych zasad:a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci pozosta\u0142\u0105 cze\u015b\u0107 dywidendy w wysoko\u015bci 0,58 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ dzie\u0144 dywidendy oraz termin wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy z zysku za rok\n                           2014 okre\u015blony zostanie przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy, o czym sp\u00f3\u0142ka\n                           poinformuje oddzielnym raportem;c_ wyp\u0142at\u0105 dywidendy obj\u0119te zostan\u0105 wszystkie akcje, tj. 2.700.000 sztuk.Sp\u00f3\u0142ka przypomina, \u017ce na poczet dywidendy za rok obrotowy 2014 wyp\u0142acono ju\u017c w ca\u0142o\u015bci\n                           zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 1.242.000 w dniu 19 stycznia 2015r. zgodnie z decyzj\u0105 Zarz\u0105du\n                           oraz uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej nr 1/12/2014/RN-P z dnia 19 grudnia 2014r. wg nast\u0119puj\u0105cych\n                           zasad: a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci\u0142a zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 0,46 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 12 stycznia 2015r.;c_ dzie\u0144 wyp\u0142aty zaliczki ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 19 stycznia 2015r.;d_ wyp\u0142at\u0105 zaliczki obj\u0119tych zosta\u0142o 2.700.000 akcji.",
        "date": "2015-05-21"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie koryguje tre\u015b\u0107 raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2015\n                           z dnia 27 marca 2015r. w sprawie okre\u015blenia liczby cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du i powo\u0142ania Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du Megaron S.A.W korygowanym raporcie podano, \u017ce:\"Pan Jacek Zieziulewicz powo\u0142any uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej nr 4/03/2015/RN-P z dnia\n                           27 marca 2015r., na stanowisko Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki jest absolwentem Wydzia\u0142u\n                           Elektrycznego Politechniki Szczeci\u0144skiej i studi\u00f3w MBA organizowanych przez Zachodniopomorsk\u0105\n                           Szko\u0142\u0119 Biznesu wraz z Uniwersytetem w Leeds.\"Natomiast powinno by\u0107:  \"Pan Jacek Zieziulewicz powo\u0142any uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej nr 4/03/2015/RN-P z dnia\n                           27 marca 2015r., na stanowisko Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki  jest absolwentem Wydzia\u0142u\n                           Elektrycznego Politechniki Szczeci\u0144skiej i abiturientem studi\u00f3w MBA organizowanych\n                           przez Zachodniopomorsk\u0105 Szko\u0142\u0119 Biznesu wraz z Uniwersytetem w Leeds.\"B\u0142\u0119dna informacja jest wynikiem pomy\u0142ki pisarskiej.",
        "date": "2015-05-19"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w dniu 27 marca 2015 r. Rada Nadzorcza Megaron S.A.\n                           podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie okre\u015blenia liczby cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du i powo\u0142ania Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du Megaron S.A. Zgodnie z uchwa\u0142\u0105 nr 4/03/2015/RN-P, od dnia jej podj\u0119cia, Zarz\u0105d\n                           Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142 w sk\u0142adzie dwuosobowym. Na stanowisko Wiceprezesa Zarz\u0105du na\n                           wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119 powo\u0142ano Pana Jacka Zieziulewicza.Pan Jacek Zieziulewicz jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrycznego Politechniki Szczeci\u0144skiej\n                           i studi\u00f3w MBA organizowanych przez Zachodniopomorsk\u0105 Szko\u0142\u0119 Biznesu wraz z Uniwersytetem\n                           w Leeds.W okresie ostatnich 3 lat piastowa\u0142 funkcj\u0119 dyrektora handlowego w Megaron S.A. zarz\u0105dzaj\u0105c\n                           sprzeda\u017c\u0105 krajow\u0105 i dzia\u0142aniami marketingowymi. Wcze\u015bniej pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 cz\u0142onka zarz\u0105du\n                           \u2013 dyrektora sprzeda\u017cy i marketingu buduj\u0105c m.in. strategi\u0119 biznesow\u0105 w najwi\u0119kszej\n                           polskiej firmie bran\u017cy rowerowej Kross S.A. Swoj\u0105 karier\u0119 zawodow\u0105 rozpoczyna\u0142 w Vobis\n                           S.A., gdzie przez 17 lat przeszed\u0142 niemal wszystkie stopnie kariery do stanowiska\n                           wiceprezesa zarz\u0105du w\u0142\u0105cznie.Pan Jacek Zieziulewicz ie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           Megaron S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.  Nigdy nie by\u0142 skazany za przest\u0119pstwa oszustwa\n                           oraz nie otrzyma\u0142 s\u0105dowego zakazu dzia\u0142ania jako cz\u0142onek organ\u00f3w zarz\u0105dzaj\u0105cych lub\n                           nadzorczych w sp\u00f3\u0142kach prawa handlowego. Nie pe\u0142ni\u0142 funkcji cz\u0142onka organu zarz\u0105dzaj\u0105cego\n                           lub nadzorczego w podmiotach b\u0119d\u0105cych w upad\u0142o\u015bci, zarz\u0105du komisarycznego lub likwidacji.",
        "date": "2015-03-27"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce otrzyma\u0142 w dniu  16 marca\n                           2015r. postanowienie S\u0105du Rejonowego Szczecin-Centrum w Szczecinie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego       o zarejestrowaniu zmian w statucie Sp\u00f3\u0142ki uchwalonych\n                           przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Megaron S.A. w dniu 27 lutego\n                           2015r.Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tekst jednolity zmienionego Statutu Sp\u00f3\u0142ki w brzmieniu\n                           ustalonym przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wraz z oddzielnym wykazem dokonanych zmian.Podstawa\n                           prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim.Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe",
        "date": "2015-03-16"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Megaron S.A. w dniu 27 lutego 2015r.Ponadto Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o\n                           od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad, a do protoko\u0142u\n                           podczas obrad nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w.Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 dost\u0119pna jest na stronie www.megaron.com.pl",
        "date": "2015-02-27"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu\n                           27 lutego 2015 roku wzi\u0119li udzia\u0142 osobi\u015bcie nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze posiadaj\u0105cy\n                           co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w:1. Piotr Sikora - liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych z og\u00f3lnej liczby posiadanych akcji\n                           3.091.500, liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych na walnym zgromadzeniu 2.900.000, procentowy\n                           udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu 87,88%, procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 64,41%.2. Adam Sikora - liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych z og\u00f3lnej liczby posiadanych akcji\n                           450.000, liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych na walnym zgromadzeniu 400.000, procentowy\n                           udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu 12,12%, procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 9,38%.W dniu 27 lutego 2015 roku na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu reprezentowanych by\u0142o\n                           1.650.000 akcji stanowi\u0105cych 61,11% kapita\u0142u zak\u0142adowego Megaron S.A.",
        "date": "2015-02-27"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEGARON SA informuje, i\u017c podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zamiarze dokonania zmian Statutu\n                           MEGARON SA w zwi\u0105zku z czym w porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki planowane jest zamieszczenie punktu dotycz\u0105cego zmian Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Zmiana Statutu, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej obejmowa\u0107 b\u0119dzie nast\u0119puj\u0105ce zmiany: \u2022 \u00a7 16 ust. 1 lit. g_ w dotychczasowym brzmieniu:\"g_ powo\u0142ywanie i odwo\u0142ywanie cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej oraz cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, a tak\u017ce\n                           ustalanie ich wynagrodzenia,\"przyjmuje nowe brzmienie:\"g_ powo\u0142ywanie i odwo\u0142ywanie cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, a tak\u017ce ustalanie zasad ich\n                           wynagrodzenia,\"\u2022 wykre\u015bla si\u0119 \u00a7 16 ust. 1 lit. h_ w brzmieniu:\"h_ zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w tym zmiany wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego,\"\u2022 odaje si\u0119 \u00a7 21 ust. 2 lit. j_ w brzmieniu:\"j_ powo\u0142ywanie i odwo\u0142ywanie cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, ustalanie liczby cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du\n                           , a tak\u017ce ustalanie zasad ich wynagradzania.\" \u2022 \u00a7 22 ust. 2 w dotychczasowym brzmieniu:\"2. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki sk\u0142ada si\u0119 z od jednego do trzech cz\u0142onk\u00f3w. Liczb\u0119 cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du\n                           ustala Walne Zgromadzenie. W razie powo\u0142ania zarz\u0105du jednoosobowego jedyny cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du powo\u0142ywany jest jako Prezes Zarz\u0105du.\"przyjmuje nowe brzmienie:\"2. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki sk\u0142ada si\u0119 z od jednego do trzech cz\u0142onk\u00f3w. Liczb\u0119 cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du\n                           ustala Rada Nadzorcza. W razie powo\u0142ania Zarz\u0105du jednoosobowego jedyny cz\u0142onek Zarz\u0105du\n                           powo\u0142ywany jest jako Prezes Zarz\u0105du.\"\u2022 \u00a7 22 ust. 3 w dotychczasowym brzmieniu:\"3. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest powo\u0142ywany i odwo\u0142ywany  uchwa\u0142\u0105 akcjonariuszy. Kadencja Zarz\u0105du\n                           trwa trzy  lata  i jest  kadencj\u0105 wsp\u00f3ln\u0105. Walne  Zgromadzenie  wyznacza  Prezesa\n                           Zarz\u0105du oraz  pozosta\u0142ych Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du.  W  razie  powo\u0142ania zarz\u0105du wieloosobowego\n                           jego pracami kieruje Prezes Zarz\u0105du.\"przyjmuje nowe brzmienie:\"3. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest powo\u0142ywany i odwo\u0142ywany  przez  Rad\u0119  Nadzorcz\u0105. Kadencja Zarz\u0105du\n                           trwa   trzy   lata  i  jest  kadencj\u0105  wsp\u00f3ln\u0105.  Rada  Nadzorcza  wyznacza  Prezesa\n                           Zarz\u0105du  oraz  pozosta\u0142ych  Cz\u0142onk\u00f3w  Zarz\u0105du.  W  razie powo\u0142ania zarz\u0105du wieloosobowego\n                           jego pracami kieruje Prezes Zarz\u0105du.\"\u2022 wykre\u015bla si\u0119 \u00a7 22 ust. 4 w brzmieniu:\"4. Walne  Zgromadzenie  ustala  wysoko\u015b\u0107  wynagrodzenia  Prezesa   i   Cz\u0142onk\u00f3w \n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. \"\u2022 \u00a7 22 ust. 5 w dotychczasowym brzmieniu:\" 5. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zobowi\u0105zany jest przyj\u0105\u0107 Regulamin Organizacyjny Zarz\u0105du zawieraj\u0105cy\n                           w  szczeg\u00f3lno\u015bci szczeg\u00f3\u0142owe   zasady  zwo\u0142ywania,  dzia\u0142ania   oraz  tryb  podejmowania\n                           decyzji przez Zarz\u0105d i przedstawi\u0107 go celem zatwierdzenia Walnemu Zgromadzeniu.\"przyjmuje nowe brzmienie:\"5. Zarz\u0105d   Sp\u00f3\u0142ki  zobowi\u0105zany  jest przyj\u0105\u0107 Regulamin Organizacyjny Zarz\u0105du \tzawieraj\u0105cy\n                           w  szczeg\u00f3lno\u015bci  szczeg\u00f3\u0142owe  zasady  zwo\u0142ywania,  dzia\u0142ania  oraz  tryb   podejmowania\n                           decyzji przez Zarz\u0105d i przedstawi\u0107 go celem zatwierdzenia Radzie Nadzorczej.\"\u2022 \u00a7 24 ust. 2 w dotychczasowym brzmieniu:\"2. W przypadku Zarz\u0105du wieloosobowego do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli i podpisywania\n                           w imieniu Sp\u00f3\u0142ki wymagane jest wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du albo jednego\n                           cz\u0142onka Zarz\u0105du \u0142\u0105cznie z prokurentem.\"przyjmuje nowe brzmienie:\"2. W przypadku Zarz\u0105du wieloosobowego do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli w imieniu Sp\u00f3\u0142ki\n                           wymagane jest wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du albo jednego cz\u0142onka Zarz\u0105du \u0142\u0105cznie\n                           z prokurentem.\"\u2022 \u00a7 24 ust. 3 w dotychczasowym brzmieniu: \"3. W   przypadku    Zarz\u0105du    wieloosobowego,   wszyscy   cz\u0142onkowie   Zarz\u0105du uprawnieni\n                           i zobowi\u0105zani s\u0105  do   prowadzenia   spraw  Sp\u00f3\u0142ki.  Uchwa\u0142y  Zarz\u0105du   zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105\n                           g\u0142os\u00f3w  je\u017celi  wszyscy  cz\u0142onkowie  zostali  prawid\u0142owo  zawiadomieni o posiedzeniu.\n                           W razie r\u00f3wno\u015bci g\u0142os\u00f3w decyduje g\u0142os Prezesa Zarz\u0105du.\"\t przyjmuje nowe brzmienie:\"3. W przypadku Zarz\u0105du wieloosobowego wszyscy cz\u0142onkowie Zarz\u0105du uprawnieni i zobowi\u0105zaniu\n                           s\u0105  do prowadzenia spraw Sp\u00f3\u0142ki. Uchwa\u0142y Zarz\u0105du wymagaj\u0105 wszystkie sprawy przekraczaj\u0105ce\n                           zakres zwyk\u0142ych czynno\u015bci. Uchwa\u0142y Zarz\u0105du zapadaj\u0105 zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w, je\u017celi\n                           wszyscy cz\u0142onkowie zostali prawid\u0142owo zawiadomieni o posiedzeniu. W razie r\u00f3wno\u015bci\n                           g\u0142os\u00f3w decyduje g\u0142os Prezesa Zarz\u0105du.\"Art. 56 ust. 1 pkt 2 ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe.",
        "date": "2015-01-28"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MEGARON S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie, zarejestrowanej w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonym przez S\u0105d Rejonowy Szczecin - Centrum w Szczecinie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000301201, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           398 i art. 399 \u00a7 1 w zwi\u0105zku z art. 402\u00b9 i 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 12\n                           ust. 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy MEGARON\n                           S.A.I. Data, godzina i miejsce Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia oraz szczeg\u00f3\u0142owy\n                           porz\u0105dek obrad. Nadzwyczajnego Walne Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 27 lutego 2015r. _pi\u0105tek_ o\n                           godz. 10:00 w siedzibie Megaron S.A. przy ul. Pyrzyckiej 3 e,f w Szczecinie.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki.6. Wolne wnioski.7. Zamkni\u0119cie obrad.II. Opis procedur dotycz\u0105cych uczestniczenia w walnym zgromadzeniu i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu. A. Prawo Akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obradwalnego zgromadzenia.Akcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 _5%_ kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego MEGARON S.A. mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi nie\n                           p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden _21_ dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia,\n                           tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 6 lutego 2015r. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107\n                           z\u0142o\u017cone w postaci elektronicznej. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie elektronicznej, jak i pisemnej nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107\n                           kopi\u0119 \u015bwiadectwa depozytowego oraz w\u0142a\u015bciwe dokumenty identyfikuj\u0105ce Akcjonariusza,\n                           o kt\u00f3rych mowa w pkt C.B. Prawo Akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142.Akcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 _5%_ kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego MEGARON S.A. mog\u0105 przed terminem Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107\n                           Sp\u00f3\u0142ce na pi\u015bmie lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad walnego zgromadzenia lub spraw,\n                           kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie\n                           elektronicznej jak i pisemnej nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 w\u0142a\u015bciwe dokumenty identyfikuj\u0105ce Akcjonariusza,\n                           o kt\u00f3rych mowa w pkt. CKa\u017cdy z Akcjonariuszy mo\u017ce podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad. C. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz MEGARON S.A. mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i\n                           wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia Akcjonariusza na walnym zgromadzeniu, chyba\n                           \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa,\n                           je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c\n                           jednego Akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego Akcjonariusza. Akcjonariusz\n                           posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce\n                           ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na ka\u017cdym\n                           z rachunk\u00f3w.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w walnym zgromadzeniu i wykonywania prawa g\u0142osu udzielane\n                           jest na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Formularz pozwalaj\u0105cy na wykonywanie\n                           prawa g\u0142osu poprzez pe\u0142nomocnika udost\u0119pniony jest od dnia zwo\u0142ania Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.megaron.com.pl\n                           w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenia.Akcjonariusze zawiadamiaj\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           przy wykorzystaniu adresu e-mail walnezgromadzenie@megaron.com.pl. W zawiadomieniu\n                           o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa Akcjonariusz podaje sw\u00f3j numer telefonu oraz adres e-mail,\n                           a tak\u017ce numer telefonu i adres e-mail pe\u0142nomocnika, za po\u015brednictwem kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka\n                           b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem i pe\u0142nomocnikiem. Zawiadomienie o udzieleniu\n                           pe\u0142nomocnictwa powinno r\u00f3wnie\u017c zawiera\u0107 zakres pe\u0142nomocnictwa, tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119\n                           akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 walnego zgromadzenia, na\n                           kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane. Wraz  z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej, Akcjonariusz przesy\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki tekst pe\u0142nomocnictwa. W celu identyfikacji Akcjonariusza udzielaj\u0105cego pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej,\n                           zawiadomienie wysy\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki o udzieleniu takiego pe\u0142nomocnictwa powinno zawiera\u0107\n                           w za\u0142\u0105czniku: w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 skan jego dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci Akcjonariusza,w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 prawn\u0105 \u2013 skan odpisu z KRS potwierdzaj\u0105cy\n                           uprawnienia do reprezentacji danego Akcjonariusza. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce dodatkowo podj\u0105\u0107 odpowiednie dalsze dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji osoby\n                           reprezentuj\u0105cej Akcjonariusza/y kontaktuj\u0105cego/ych si\u0119 w ten spos\u00f3b ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 oraz\n                           weryfikacji jego/ich prawa do wykonywania ww. uprawnie\u0144. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym zapytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do\n                           Akcjonariusza i pe\u0142nomocnika, na przyk\u0142ad w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa.\n                           Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce brak ustosunkowania si\u0119 i wsp\u00f3\u0142pracy Akcjonariusza lub pe\u0142nomocnika\n                           podczas weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci weryfikacji, a tym samym\n                           stanowi\u0107 b\u0119dzie podstaw\u0119 do odmowy dokonania przez Zarz\u0105d stosownego og\u0142oszenia.W przypadku, gdy Akcjonariusz udzieli\u0142 pe\u0142nomocnictwa w formie pisemnej, pe\u0142nomocnik\n                           obowi\u0105zany jest okaza\u0107 przy sporz\u0105dzeniu listy obecno\u015bci orygina\u0142 pe\u0142nomocnictwa,\n                           odpis z rejestru, w kt\u00f3rym Akcjonariusz jest zarejestrowany lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           umocowanie os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w imieniu takiego Akcjonariusza oraz dokument pozwalaj\u0105cy\n                           na identyfikacj\u0119 pe\u0142nomocnika. W przypadku, gdy kt\u00f3rykolwiek z wymienionych powy\u017cej\n                           dokument\u00f3w sporz\u0105dzony jest w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, pe\u0142nomocnik obowi\u0105zany\n                           jest do\u0142\u0105czy\u0107 do nich t\u0142umaczenie na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.D. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w walnym zgromadzeniuprzy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.E. Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie walnego zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 podczas obrad walnego zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.F. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Regulamin Walnego Zgromadzenia nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105\n                           korespondencyjn\u0105 ani przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.III. Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w walnym zgromadzeniu. Dniem rejestracji uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, przypadaj\u0105cym\n                           zgodnie z tre\u015bci\u0105 art. 4061 k.s.h. na szesna\u015bcie _16_ dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia, jest dzie\u0144 11 lutego 2015r.IV. Informacja o prawie uczestniczenia w walnym zgromadzeniu.Prawo uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce Akcjonariuszami\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu rejestracji uczestnictwa w tym zgromadzeniu.Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, zg\u0142oszone\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia _tj.\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu 27 stycznia 2015r._ i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim\n                           po dniu rejestracji uczestnictwa _tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 12 lutego 2014r._, podmiot\n                           prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie\n                           uczestnictwa w walnym zgromadzeniu. List\u0119 uprawnionych z akcji na okaziciela do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ka ustali na podstawie wykazu sporz\u0105dzonego przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Krajowy Depozyt Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych sporz\u0105dza przedmiotowy wykaz na podstawie wykaz\u00f3w przekazanych nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c na dwana\u015bcie _12_ dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia przez podmioty\n                           uprawnione zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia\n                           wykaz\u00f3w przekazywanych przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych s\u0105 wystawione\n                           za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w walnym zgromadzeniu. W przypadku uprawnionych z akcji imiennych, kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, otrzymuj\u0105\n                           oni prawo uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, je\u017celi s\u0105 wpisani do\n                           ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 407 \u00a7 1 k.s.h. lista Akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Szczecinie przy ul. Pyrzyckiej\n                           3 e, f, w godzinach od 7:30 do 15:30, na trzy _3_ dni powszednie przed Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniem, tj. w dniach 24, 25, 26 lutego 2015r. Lista Akcjonariuszy zostanie\n                           sporz\u0105dzona przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w oparciu o wykaz sporz\u0105dzony i udost\u0119pniony Sp\u00f3\u0142ce przez\n                           Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych zgodnie z art. 4063 \u00a7 8 k.s.h. Akcjonariusz\n                           MEGARON S.A. mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy Akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u\n                           w walnym zgromadzeniu nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny adres poczty\n                           elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie takie powinno zosta\u0107 przes\u0142ane\n                           do Sp\u00f3\u0142ki na adres walnezgromadzenie@megaron.com.plV. Dokumenty i informacje dotycz\u0105ce walnego zgromadzenia. Zgodnie z art. 407 \u00a7 2 k.s.h. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w\n                           w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie tygodnia przed Nadzwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniem.Zgodnie z art. 4023 \u00a7 1 k.s.h. tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 przedstawiona podczas\n                           walnego zgromadzenia wraz z projektami uchwa\u0142 oraz inne informacje dotycz\u0105ce tego\n                           zgromadzenia, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne od dnia jego zwo\u0142ania na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.megaron.com.pl\n                           w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenia.VI. Adres strony internetowej, na kt\u00f3rej b\u0119d\u0105 udost\u0119pnione informacje dotycz\u0105ce Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia. Wszelkie informacje dotycz\u0105ce Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia udost\u0119pnione b\u0119d\u0105\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.megaron.com.plVII. Rejestracja obecno\u015bci na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu. Osoby uprawnione do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 mog\u0142y dokona\u0107\n                           formalno\u015bci rejestracyjnych w dniu obrad walnego zgromadzenia, od godz. 8:00 w sekretariacie\n                           siedziby Sp\u00f3\u0142ki.VIII. Komunikacja Akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105. Z uwzgl\u0119dnieniem ogranicze\u0144 przewidzianych w Kodeksie sp\u00f3\u0142ek handlowych, Akcjonariusze\n                           Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 kontaktowa\u0107 si\u0119 ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 za pomoc\u0105 \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 wnioski, \u017c\u0105dania, zadawa\u0107 pytania oraz przesy\u0142a\u0107 zawiadomienia\n                           i dokumenty. Komunikacja Akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w formie elektronicznej odbywa si\u0119 przy wykorzystaniu\n                           adresu e-mail: walnezgromadzenie@megaron.com.plRyzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem przez Akcjonariusza MEGARON S.A. elektronicznej formy komunikacji\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 le\u017cy po stronie Akcjonariusza. W przypadku, gdy Akcjonariusz przesy\u0142a drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re w oryginale\n                           sporz\u0105dzone zosta\u0142y w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, obowi\u0105zany jest on do\u0142\u0105czy\u0107 do\n                           nich t\u0142umaczenie na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego. Wszelkie dokumenty przesy\u0142ane przez Akcjonariusza do Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           do Akcjonariusza drog\u0105 elektroniczn\u0105, powinny by\u0107 sporz\u0105dzone w formie pliku PDF.Informacje dotycz\u0105ce Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia s\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.megaron.com.plPodstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, w zwi\u0105zku z art. 402\u00b9 i art. 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych.",
        "date": "2015-01-27"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie podaje do publicznej wiadomo\u015bci terminy\n                           przekazywania raport\u00f3w okresowych w 2015 roku:1. Raporty kwartalne _Q_:a_ za IV kwarta\u0142 2014 roku \u2013 27 lutego 2015 rokub_ za I kwarta\u0142 2015 roku \u2013 15 maja 2015 rokuc_ za III kwarta\u0142 2015 roku \u2013 13 listopada 2015 roku2. Jednostkowy raport roczny za 2014 rok _R_ \u2013 30 kwietnia 2015 roku3. Raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2015 roku _P_ \u2013 28 sierpnia 2015 rokuStosownie do \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych, jednostkowy raport kwartalny za II kwarta\u0142\n                           2015 roku nie zostanie opublikowany.",
        "date": "2015-01-09"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Megaron S.A. na posiedzeniu w dniu\n                           16 grudnia 2016r., uchwa\u0142\u0105 nr 4/12/2016/RN-P wyrazi\u0142a  zgod\u0119  na  wyp\u0142at\u0119  akcjonariuszom\n                           zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy z zysku za rok obrotowy 2016 wed\u0142ug ni\u017cej\n                           wymienionych zasad zaproponowanych przez Zarz\u0105d:a_ \u0142\u0105czna wysoko\u015b\u0107 wyp\u0142aconej zaliczki wynosi\u0107 b\u0119dzie 1.161.000,00 z\u0142, co daje 0,43\n                           z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ do wyp\u0142aty zaliczki uprawnionych b\u0119dzie \u0142\u0105cznie 2.700.000 akcji, w tym imiennych\n                           serii A i akcji na okaziciela serii B i C;c_ prawo do wyp\u0142aty zaliczki uzyskaj\u0105 akcjonariusze posiadaj\u0105cy akcje Megaron S.A.\n                           w dniu  9 stycznia 2017 roku, natomiast jej wyp\u0142ata nast\u0105pi w dniu 16 stycznia 2017\n                           roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Megaron S.A.  informuje, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka  posiada wystarczaj\u0105ce  \u015brodki\n                           na wyp\u0142at\u0119zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy z zysku za  rok obrotowy 2016, a wyp\u0142ata\n                           zaliczki jestzgodna z art. 349 \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 26 ust. 9 Statutu Sp\u00f3\u0142ki Megaron\n                           S.A., tj:a_ roczne sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. sporz\u0105dzone na dzie\u0144 31 grudnia\n                           2015 roku wykaza\u0142o zysk netto za okres od 1 stycznia 2015 roku do 31 grudnia 2015\n                           roku w kwocie 4.477.972,56 z\u0142,b_ p\u00f3\u0142roczne sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. sporz\u0105dzone na dzie\u0144 30 czerwca\n                           2016 roku, wykaza\u0142o zysk netto za okres od 1 stycznia 2016 roku do 30 czerwca 2016\n                           roku w kwocie 2.332.622,53 z\u0142. Sprawozdanie to zosta\u0142o zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta\n                           \u2013 firm\u0119 HLB M2 Audyt Sp. z o. o. Sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 3697.",
        "date": "2016-12-16"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w dniu 16 grudnia 2016r. na posiedzeniu Rady Nadzorczej\n                           Megaron S.A. b\u0119dzie wnioskowa\u0142 o wyp\u0142at\u0119 zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy\n                           z zysku za rok obrotowy 2016 wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych zasad:a_ \u0142\u0105czna wysoko\u015b\u0107 wyp\u0142aconej zaliczki wynosi\u0107 b\u0119dzie 1.161.000,00 z\u0142, co daje 0,43\n                           z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ do wyp\u0142aty zaliczki uprawnionych b\u0119dzie \u0142\u0105cznie 2.700.000 akcji, w tym imiennych\n                           serii A  i akcji na okaziciela serii B i C;c_ prawo do wyp\u0142aty zaliczki uzyskaj\u0105 akcjonariusze posiadaj\u0105cy akcje Megaron S.A.\n                           w dniu  09 stycznia 2017 roku, natomiast jej wyp\u0142ata nast\u0105pi w dniu 16 stycznia 2017\n                           roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka posiada wystarczaj\u0105ce \u015brodki\n                           na wyp\u0142at\u0119 zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy z zysku za rok obrotowy 2016,\n                           a wyp\u0142ata zaliczki jest zgodna z art. 349 \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 26\n                           ust. 9 Statutu Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A., tj:a_  roczne sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. sporz\u0105dzone na dzie\u0144 31 grudnia\n                           2015 roku wykaza\u0142o zysk netto za okres od 1 stycznia 2015 roku do 31 grudnia 2015\n                           roku w kwocie 4.477.972,56 z\u0142;b_ p\u00f3\u0142roczne sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. sporz\u0105dzone na dzie\u0144 30 czerwca\n                           2016 roku, wykaza\u0142o zysk netto za okres od 1 stycznia 2016 roku do 30 czerwca 2016\n                           roku w kwocie 2.332.622,53 z\u0142. Sprawozdanie to zosta\u0142o zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta\n                           \u2013 firm\u0119 HLB M2 Audyt Sp. z o. o. Sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 3697.",
        "date": "2016-12-08"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce w dniu 07 pa\u017adziernika 2016r.\n                           otrzyma\u0142 postanowienie S\u0105du Rejonowego Szczecin-Centrum w Szczecinie, XIII Wydzia\u0142\n                           Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego o rejestracji w dniu 03.10.2016r. zmian w\n                           statucie Sp\u00f3\u0142ki uchwalonych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Megaron\n                           S.A. w dniu 21 czerwca 2016r.Z odpisu aktualnego KRS Sp\u00f3\u0142ki wynika, \u017ce S\u0105d Rejestrowy dokona\u0142 zmian zgodnie z tre\u015bci\u0105\n                           wniosku Emitenta.Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tekst jednolity zmienionego Statutu Sp\u00f3\u0142ki wraz z\n                           oddzielnym wykazem dokonanych zmian.",
        "date": "2016-10-07"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Megaron S.A. w dniu 21 czerwca  2016r.Ponadto Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od\n                           rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad, a do protoko\u0142u podczas\n                           obrad nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w.Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 dost\u0119pna jest na stronie www.megaron.com.pl",
        "date": "2016-06-21"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce uchwa\u0142\u0105 nr 8/2016 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Megaron S.A. z dnia 21 czerwca 2016 roku, Walne Zgromadzenie postanowi\u0142o wyp\u0142aci\u0107\n                           akcjonariuszom pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 dywidendy w wysoko\u015bci 2.052.000 z\u0142 _dwa miliony pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           dwa tysi\u0105ce z\u0142otych_ wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych zasad: a_ dywidend\u0105 zostan\u0105 obj\u0119te wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki tj. 2.700.000;b_ kwota pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy przypadaj\u0105ca na jedn\u0105 akcj\u0119 wyniesie 0,76 z\u0142\n                           brutto;c_ dzie\u0144 dywidendy ustalony zosta\u0142 na 29 czerwca 2016 roku;d_ dzie\u0144 wyp\u0142aty dywidendy ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 13 lipca 2016 roku.Sp\u00f3\u0142ka Megaron S.A. wyp\u0142aci\u0142a ju\u017c na poczet dywidendy za rok obrotowy 2015 w ca\u0142o\u015bci\n                           zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 1.458,000 _jeden milion czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy\n                           z\u0142otych_ z\u0142 w dniu 21 grudnia 2015r., zgodnie z decyzj\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz uchwa\u0142\u0105\n                           nr 4/11/2015/RN-P Rady Nadzorczej z dnia 20 listopada 2015r. wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych\n                           zasad:a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci\u0142a zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 0,54 z\u0142 brutto za jedn\u0105 akcj\u0119;b_ lista akcjonariuszy uprawnionych do zaliczki ustalona zosta\u0142a na 14 grudnia 2015r.;c_ wyp\u0142at\u0105 zaliczki obj\u0119te zosta\u0142y wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki, tj. 2.700.000 akcji.",
        "date": "2016-06-21"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie koryguje tre\u015b\u0107 raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2016\n                           z dnia 25 maja 2016r. w sprawie zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki Megaron\n                           S.A. na dzie\u0144 21 czerwca 2016r.Do korygowanego raportu do\u0142\u0105czono projekty uchwa\u0142 na WZ, w kt\u00f3rych wyst\u0105pi\u0142y oczywiste\n                           pomy\u0142ki pisarskie:1. W projekcie uchwa\u0142y nr 8/2016 w pkt. 1 napisano:\"Zatwierdzi\u0107 podzia\u0142 zysku netto Megaron Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej osi\u0105gni\u0119tego w 2014 roku,\n                           w wysoko\u015bci 4.477.972,56 z\u0142 w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:a_ na dywidend\u0119 dla akcjonariuszy: 3.510.000,00 z\u0142,b_ przekazanie na kapita\u0142 rezerwowy 967.972,56 z\u0142, kt\u00f3rym Zarz\u0105d mo\u017ce dysponowa\u0107 na\n                           cele wyp\u0142aty dywidendy.Natomiast powinno by\u0107:  \"Zatwierdzi\u0107 podzia\u0142 zysku netto Megaron Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej osi\u0105gni\u0119tego w 2015 roku,\n                           w wysoko\u015bci 4.477.972,56 z\u0142 w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:a_ na dywidend\u0119 dla akcjonariuszy: 3.510.000,00 z\u0142,b_ przekazanie na kapita\u0142 rezerwowy 967.972,56 z\u0142, kt\u00f3rym Zarz\u0105d mo\u017ce dysponowa\u0107 na\n                           cele wyp\u0142aty dywidendy.2. W projekcie uchwa\u0142y nr 9/2016 w pkt. 1 napisano:Udzieli\u0107 absolutorium Panu Piotrowi Sikora z wykonywania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa\n                           Zarz\u0105du MEGARNON S.A. w okresie od 1stycznia 2015 roku do 1 wrze\u015bnia 2015 roku oraz\n                           w okresie od dnia 21 listopada 2015 roku do 31 grudnia 2015 roku.Natomiast powinno by\u0107:  Udzieli\u0107 absolutorium Panu Piotrowi Sikora z wykonywania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa\n                           Zarz\u0105du MEGARON S.A. w okresie od 1stycznia 2015 roku do 1 wrze\u015bnia 2015 roku oraz\n                           w okresie od dnia 21 listopada 2015 roku do 31 grudnia 2015 roku.3. W projekcie uchwa\u0142y\n                           nr 14/2016 w pkt. 1 napisano:Udzieli\u0107 Panu Arkadiuszowi Mielczarek absolutorium z wykonywania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej w w okresie od 1 stycznia 2015 roku do 31 grudnia 2015 roku.Natomiast powinno by\u0107:  Udzieli\u0107 Panu Arkadiuszowi Mielczarek absolutorium z wykonywania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej w okresie od 1 stycznia 2015 roku do 31 grudnia 2015 roku.W za\u0142\u0105czeniu do raportu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje poprawne projekty uchwa\u0142 na WZ zwo\u0142ane na\n                           dzie\u0144 21.06.2016r.Pozosta\u0142e informacje podane w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 8/2016 nie uleg\u0142y zmianie.",
        "date": "2016-06-17"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. informuje, i\u017c w dniu 31 maja 2016r. otrzyma\u0142 od uprawnionego\n                           akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki \u2013 Pana Piotra Sikora, reprezentuj\u0105cego co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,                        na podstawie art. 401 \u00a7 1 Kodeksu\n                           Sp\u00f3\u0142ek Handlowych \u017c\u0105danie umieszczenia w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 21 czerwca 2016r. nast\u0119puj\u0105cego punktu porz\u0105dku obrad:1. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zasad i wysoko\u015bci wynagradzania Cz\u0142onk\u00f3w Rady NadzorczejW w/w \u017c\u0105daniu wskazano, i\u017c wymieniony punkt porz\u0105dku obrad powinien zosta\u0107 umieszczony\n                           po puncie              12 og\u0142oszonego w dniu 24 maja 2016r. porz\u0105dku obrad ZWZ Sp\u00f3\u0142ki\n                           o tre\u015bci: \"Podj\u0119cie uchwa\u0142y                                w przedmiocie zmian w Statucie\n                           Sp\u00f3\u0142ki\".Do \u017c\u0105dania akcjonariusza za\u0142\u0105czono projekt uchwa\u0142y \"W sprawie zasad i wysoko\u015bci wynagradzania\n                           Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\".W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent przekazuje nowy porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 21 czerwca 2016r. w brzmieniu:1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Megaron S.A. za okres od\n                           1 stycznia 2015 roku do 31 grudnia 2015 roku.6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki\n                           za 2015 rok.7. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie zatwierdzenia dokoptowanych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.8. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej jako organu Sp\u00f3\u0142ki  z\n                           dzia\u0142alno\u015bci w 2015 r. wraz ze sprawozdaniem z wynik\u00f3w przeprowadzonej przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, sprawozdania finansowego\n                           oraz wniosku Zarz\u0105du co do przeznaczenia zysku netto za rok 2015.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y o podziale zysku netto za 2015 rok.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium Cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2015 roku.11. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej\n                           z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2015 roku.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zasad i wysoko\u015bci wynagradzania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.\n                           _nowy punkt porz\u0105dku obrad_14. Wolne wnioski.15. Zamkni\u0119cie obrad.Sp\u00f3\u0142ka w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 projektu uchwa\u0142y, kt\u00f3ry akcjonariusz do\u0142\u0105czy\u0142\n                           do \u017c\u0105dania umieszczenia w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego\n                           na dzie\u0144 21 czerwca 2016r. punktu dot. podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie zasad i wysoko\u015bci\n                           wynagradzania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 4 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2016-05-31"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MEGARON S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie, zarejestrowanej w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonym przez S\u0105d Rejonowy dla Szczecina-Centrum w Szczecinie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000301201, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           399 \u00a7 1     w zwi\u0105zku z art. 402\u00b9 i 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 12 ust.\n                           3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy MEGARON S.A.I.\n                           Data, godzina i miejsce Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia oraz szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek\n                           obrad. Zwyczajne Walne Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 21 czerwca 2016 r. _wtorek_ o godz.\n                           9:00 w siedzibie Megaron S.A. przy ul. Pyrzyckiej 3 e,f w Szczecinie.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Megaron S.A. za okres od\n                           1 stycznia 2015 roku do 31 grudnia 2015 roku.6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki\n                           za 2015 rok.7. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie zatwierdzenia dokoptowanych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.8. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej jako organu Sp\u00f3\u0142ki z\n                           dzia\u0142alno\u015bci w 2015 r. wraz ze sprawozdaniem z wynik\u00f3w przeprowadzonej przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, sprawozdania finansowego\n                           oraz wniosku Zarz\u0105du co do przeznaczenia zysku netto za rok 2015.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y o podziale zysku netto za 2015 rok.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium Cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2015 roku.11. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej\n                           z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2015 roku.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki.13. Wolne wnioski.14. Zamkni\u0119cie obrad.II. Opis procedur dotycz\u0105cych uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu. A. Prawo Akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obradwalnego zgromadzenia.Akcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 _5%_ kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego MEGARON S.A. mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na\n                           dwadzie\u015bcia jeden _21_ dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia, tj. nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c do dnia 31 maja 2016r. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y\n                           dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci\n                           elektronicznej. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie elektronicznej, jak i pisemnej nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107\n                           kopi\u0119 \u015bwiadectwa depozytowego oraz w\u0142a\u015bciwe dokumenty identyfikuj\u0105ce Akcjonariusza,\n                           o kt\u00f3rych mowa w pkt C.B. Prawo Akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142.Akcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 _5%_ kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego MEGARON S.A. mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce\n                           na pi\u015bmie lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej projekty uchwa\u0142\n                           dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105\n                           zosta\u0107 do niego wprowadzone. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie elektronicznej,\n                           jak i pisemnej, nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 w\u0142a\u015bciwe dokumenty identyfikuj\u0105ce Akcjonariusza, o\n                           kt\u00f3rych mowa w pkt. CKa\u017cdy z Akcjonariuszy mo\u017ce podczas Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce\n                           spraw obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad. C. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz MEGARON S.A. mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu i wykonywa\u0107 prawo\n                           g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia Akcjonariusza na Walnym Zgromadzeniu, chyba\n                           \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa,\n                           je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa, a statut oraz odpowiednie przepisy prawne\n                           na to pozwalaj\u0105. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego Akcjonariusza i\n                           g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego Akcjonariusza. Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane\n                           na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w\n                           do wykonywania praw z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa g\u0142osu udzielane\n                           jest na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Formularz pozwalaj\u0105cy na wykonywanie\n                           prawa g\u0142osu poprzez Pe\u0142nomocnika udost\u0119pniony jest od dnia zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.megaron.com.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenia.Akcjonariusze zawiadamiaj\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           przy wykorzystaniu adresu e-mail walnezgromadzenie@megaron.com.pl. W zawiadomieniu\n                           o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa Akcjonariusz podaje sw\u00f3j numer telefonu oraz adres e-mail,\n                           a tak\u017ce numer telefonu i adres e-mail pe\u0142nomocnika, za po\u015brednictwem kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka\n                           b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem i pe\u0142nomocnikiem. Zawiadomienie o udzieleniu\n                           pe\u0142nomocnictwa powinno r\u00f3wnie\u017c zawiera\u0107 zakres pe\u0142nomocnictwa, tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119\n                           akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 walnego zgromadzenia, na\n                           kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane. Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej, Akcjonariusz przesy\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki tekst pe\u0142nomocnictwa. W celu identyfikacji Akcjonariusza udzielaj\u0105cego pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej,\n                           zawiadomienie wysy\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki o udzieleniu takiego pe\u0142nomocnictwa powinno zawiera\u0107\n                           w za\u0142\u0105czniku: w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 skan jego dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci Akcjonariusza,w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 prawn\u0105 \u2013 skan odpisu z KRS potwierdzaj\u0105cy\n                           uprawnienia do reprezentacji danego Akcjonariusza. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce dodatkowo podj\u0105\u0107 odpowiednie dalsze dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji osoby\n                           reprezentuj\u0105cej Akcjonariusza/y kontaktuj\u0105cego/ych si\u0119 w ten spos\u00f3b ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 oraz\n                           weryfikacji jego/ich prawa do wykonywania w/w uprawnie\u0144. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci, na zwrotnym zapytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do\n                           Akcjonariusza i Pe\u0142nomocnika, na przyk\u0142ad w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa.\n                           Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce brak ustosunkowania si\u0119 i wsp\u00f3\u0142pracy Akcjonariusza lub Pe\u0142nomocnika\n                           podczas weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci weryfikacji, a tym samym\n                           stanowi\u0107 b\u0119dzie podstaw\u0119 do odmowy dokonania przez Zarz\u0105d stosownego og\u0142oszenia.W przypadku, gdy Akcjonariusz udzieli\u0142 pe\u0142nomocnictwa w formie pisemnej, Pe\u0142nomocnik\n                           obowi\u0105zany jest okaza\u0107 przy sporz\u0105dzeniu listy obecno\u015bci orygina\u0142 pe\u0142nomocnictwa,\n                           odpis z rejestru, w kt\u00f3rym Akcjonariusz jest zarejestrowany lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           umocowanie os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w imieniu takiego Akcjonariusza oraz dokument pozwalaj\u0105cy\n                           na identyfikacj\u0119 pe\u0142nomocnika. W przypadku, gdy kt\u00f3rykolwiek z wymienionych powy\u017cej\n                           dokument\u00f3w sporz\u0105dzony jest w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, pe\u0142nomocnik obowi\u0105zany\n                           jest do\u0142\u0105czy\u0107 do nich t\u0142umaczenie na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.D. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w walnym zgromadzeniuprzy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.E. Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie walnego zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 podczas obrad walnego zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.F. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Regulamin walnego zgromadzenia nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105\n                           korespondencyjn\u0105 ani przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.III. Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w walnym zgromadzeniu. Dniem rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu, przypadaj\u0105cym zgodnie z tre\u015bci\u0105\n                           art. 4061 k.s.h. na szesna\u015bcie _16_ dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia,\n                           jest dzie\u0144 05 czerwca  2016r. IV. Informacja o prawie uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu.Prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce Akcjonariuszami\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu rejestracji uczestnictwa w tym zgromadzeniu.Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, zg\u0142oszone\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia _tj. nie wcze\u015bniej\n                           ni\u017c w dniu 25 maja  2016r._ i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po dniu\n                           rejestracji uczestnictwa _tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 6 czerwca 2016r._, podmiot prowadz\u0105cy\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa\n                           w zgromadzeniu. List\u0119 uprawnionych z akcji na okaziciela do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ka\n                           ustali na podstawie wykazu sporz\u0105dzonego przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Krajowy Depozyt Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych sporz\u0105dza przedmiotowy wykaz na podstawie wykaz\u00f3w przekazanych nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c na dwana\u015bcie _12_ dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia przez podmioty uprawnione\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w\n                           przekazywanych przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia\n                           o prawie uczestnictwa w zgromadzeniu. W przypadku uprawnionych z akcji imiennych, kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, otrzymuj\u0105\n                           oni prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu, je\u017celi s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej\n                           w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 407 \u00a7 1 k.s.h. lista Akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Walnym\n                           Zgromadzeniu zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Szczecinie przy ul. Pyrzyckiej\n                           3 e, f,  w godzinach od 7:30 do 15:30, na trzy _3_ dni powszednie przed Walnym Zgromadzeniem,\n                           tj. w dniach 16, 17, 20 czerwca 2016r. Lista Akcjonariuszy zostanie sporz\u0105dzona przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w oparciu o wykaz sporz\u0105dzony i udost\u0119pniony Sp\u00f3\u0142ce przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych zgodnie z art. 4063 \u00a7 8 k.s.h. Akcjonariusz MEGARON S.A. mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107\n                           przes\u0142ania mu listy Akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu nieodp\u0142atnie\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny adres poczty elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna\n                           by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie takie powinno zosta\u0107 przes\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki na adres walnezgromadzenie@megaron.com.plV. Dokumenty i informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia. Zgodnie z art. 407 \u00a7 2 k.s.h. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w\n                           w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie tygodnia _7 dni_ przed Walnym Zgromadzeniem.Zgodnie z art. 4023 \u00a7 1 k.s.h. tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 przedstawiona podczas\n                           Walnego Zgromadzenia wraz z projektami uchwa\u0142 oraz inne informacje dotycz\u0105ce tego\n                           zgromadzenia, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne od dnia jego zwo\u0142ania na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.megaron.com.pl\n                           w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenia.VI. Adres strony internetowej, na kt\u00f3rej b\u0119d\u0105 udost\u0119pnione informacje dotycz\u0105ce Walnego\n                           Zgromadzenia. Wszelkie informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia udost\u0119pnione b\u0119d\u0105 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki www.megaron.com.plVII. Rejestracja obecno\u015bci na Walnym Zgromadzeniu. Osoby uprawnione do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 mog\u0142y dokona\u0107 formalno\u015bci\n                           rejestracyjnych w dniu obrad zgromadzenia, od godz. 8:00 w sekretariacie siedziby\n                           Sp\u00f3\u0142ki.VIII. Komunikacja Akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105. Z uwzgl\u0119dnieniem ogranicze\u0144 przewidzianych w Kodeksie sp\u00f3\u0142ek handlowych, Akcjonariusze\n                           Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 kontaktowa\u0107 si\u0119 ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 za pomoc\u0105 \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 wnioski, \u017c\u0105dania, zadawa\u0107 pytania oraz przesy\u0142a\u0107 zawiadomienia\n                           i dokumenty. Komunikacja Akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w formie elektronicznej odbywa si\u0119 przy wykorzystaniu\n                           adresu e-mail: walnezgromadzenie@megaron.com.plRyzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem przez Akcjonariusza MEGARON S.A. elektronicznej formy komunikacji\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 le\u017cy po stronie Akcjonariusza. W przypadku, gdy Akcjonariusz przesy\u0142a drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re w oryginale\n                           sporz\u0105dzone zosta\u0142y w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, obowi\u0105zany jest on do\u0142\u0105czy\u0107 do\n                           nich t\u0142umaczenie na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego. Wszelkie dokumenty przesy\u0142ane przez Akcjonariusza do Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           do Akcjonariusza drog\u0105 elektroniczn\u0105, powinny by\u0107 sporz\u0105dzone w formie pliku PDF.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, w zwi\u0105zku z art. 402\u00b9 i art. 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych.Biuro Zarz\u0105duMegaron S.A.Szczecin, dnia  25 maja 2016r. Podstawa prawna:\u00a7  38  ust. 1 pkt 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia  Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009r.\n                           w sprawie informacjibie\u017c\u0105cych  i  okresowych  przekazywanych  przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3wuznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwemcz\u0142onkowskim, w zwi\u0105zku z art. 4021 i art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.",
        "date": "2016-05-25"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEGARON S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce Rada Nadzorcza MEGARON S.A.\n                           w dniu 24 maja 2016r. dokona\u0142a wyboru podmiotu uprawnionego do przeprowadzenia badania\n                           rocznego sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2016 oraz przeprowadzenia wed\u0142ug\n                           uznania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki przegl\u0105du lub badania jednostkowego p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania\n                           finansowego za okres I-VI 2016r. Podmiotem uprawnionym jest firma HLB M2 Audyt Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ka komandytowa z siedzib\u0105 w Warszawie, wpisana\n                           na list\u0119 Krajowej Rady Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod numerem 3697.Wyb\u00f3r zosta\u0142 dokonany zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami, zapisami Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz normami zawodowymi. Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej wesz\u0142a w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\n                           Umowa zostanie zawarta na okres wykonania zadania, a do jej zawarcia zosta\u0142 upowa\u017cniony\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2016-05-24"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce po uzyskaniu w dniu 24 maja\n                           2016r. pozytywnej opinii Rady Nadzorczej postanowi\u0142 przed\u0142o\u017cy\u0107 akcjonariuszom Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia propozycj\u0119 wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy z zysku za rok\n                           obrotowy 2015 wed\u0142ug poni\u017cszych zasad:a_ wyp\u0142ata dywidendy nast\u0105pi w wysoko\u015bci 0,76 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ dzie\u0144 dywidendy oraz termin wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy zostan\u0105 ustalone\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie, o czym Sp\u00f3\u0142ka poinformuje w osobnym raporcie;c_ wyp\u0142at\u0105 dywidendy zostan\u0105 obj\u0119te wszystkie akcje, tj. 2.700.000 sztuk akcji.Sp\u00f3\u0142ka przypomina, \u017ce na poczet dywidendy za rok obrotowy 2015 wyp\u0142acono ju\u017c w ca\u0142o\u015bci\n                           zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 1.458.000 zgodnie z decyzj\u0105 Zarz\u0105du oraz uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej\n                           nr 4/11/2015/RN-P z dnia 20 listopada 2015r. wg nast\u0119puj\u0105cych zasad: a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci\u0142a zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 0,54 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 14 grudnia 2015r.;c_ dzie\u0144 wyp\u0142aty zaliczki ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 21 grudnia 2015r.;d_ wyp\u0142at\u0105 zaliczki obj\u0119tych zosta\u0142o 2.700.000 akcji.",
        "date": "2016-05-24"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce po uzyskaniu w dniu 24 maja\n                           2016r. pozytywnej opinii Rady Nadzorczej, przed\u0142o\u017cy akcjonariuszom Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia propozycj\u0119 wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy z zysku za rok obrotowy\n                           2015 w wysoko\u015bci 2.052.000,00 z\u0142 wg poni\u017cszych zasad:a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci pozosta\u0142\u0105 cze\u015b\u0107 dywidendy w wysoko\u015bci 0,76 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ dzie\u0144 dywidendy oraz termin wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy z zysku za rok\n                           2015 okre\u015blony zostanie przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy, o czym sp\u00f3\u0142ka\n                           poinformuje oddzielnym raportem;c_ wyp\u0142at\u0105 dywidendy obj\u0119te zostan\u0105 wszystkie akcje, tj. 2.700.000 sztuk.Sp\u00f3\u0142ka przypomina, \u017ce na poczet dywidendy za rok obrotowy 2015 wyp\u0142acono ju\u017c w ca\u0142o\u015bci\n                           zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 1.458.000 zgodnie z decyzj\u0105 Zarz\u0105du oraz uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej\n                           nr 4/11/2015/RN-P z dnia 20 listopada 2015r. wg nast\u0119puj\u0105cych zasad: a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci\u0142a zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 0,54 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;b_ dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 14 grudnia 2015r.;c_ dzie\u0144 wyp\u0142aty zaliczki ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 21 grudnia 2015r.;d_ wyp\u0142at\u0105 zaliczki obj\u0119tych zosta\u0142o 2.700.000 akcji.",
        "date": "2016-05-19"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1\n                           pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 informacji poufnej, kt\u00f3rej przekazanie zosta\u0142o\n                           op\u00f3\u017anione zgodnie z tre\u015bci\u0105 art. 57 ust. 1 w/w ustawy. Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce w dniu 25 stycznia 2016r., op\u00f3\u017ani\u0142 przekazanie do publicznej\n                           wiadomo\u015bci informacji poufnej, dotycz\u0105cej przyst\u0105pienia do rozpoznania oferty i rozpocz\u0119cia\n                           przygotowania do ewentualnych negocjacji maj\u0105cych na celu nabycie udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce\n                           Sicher Bautechnik Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Tomaszowie Mazowieckim zajmuj\u0105cej si\u0119  produkcj\u0105\n                           zaawansowanych zapraw, wylewek samopoziomuj\u0105cych oraz klej\u00f3w stosowanych w budownictwie.Powodem op\u00f3\u017anienia przekazania informacji poufnej by\u0142 fakt, i\u017c przekazanie tej informacji\n                           mog\u0142oby negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na przebieg lub wynik prowadzonych negocjacji, a przede\n                           wszystkim doprowadzi\u0107 do sytuacji, w kt\u00f3rej inne podmioty konkurencyjne uzyska\u0142yby\n                           przewag\u0119 negocjacyjn\u0105 nad Megaron S.A.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o przekazaniu informacji do publicznej wiadomo\u015bci\n                           z uwagi na to, i\u017c negocjacje w sprawie nabycia udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Sicher Bautechnik\n                           Sp. z o.o.z siedzib\u0105 w Tomaszowie Mazowieckim zosta\u0142y zako\u0144czone a transakcja nie\n                           dosz\u0142a do skutku.",
        "date": "2016-04-29"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce w dniu 19.02.2016r. Pan\n                           Krzysztof Koroch z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej przez niego funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du\n                           ze skutkiem na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia.Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142\u0105 nr 4/02/2016/RN-P:1. przyj\u0119\u0142a do wiadomo\u015bci  rezygnacj\u0119 Pana Krzysztofa Koroch z funkcji Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du ze skutkiem na  dzie\u0144 19.02.2016r.,2. ustali\u0142a jednoosobowy sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Pan Krzysztof Koroch nie poda\u0142 przyczyn swojej rezygnacji.",
        "date": "2016-02-19"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce zgodnie uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki  nr 1/02/2016/RN-P\n                           z dnia 19 lutego 2016r., Rada Nadzorcza MEGARON S.A. na postawie \u00a7 17 ust. 5 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki dokooptowa\u0142a do swojego grona z dniem 19 lutego 2016r. na wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119\n                           Pana Mieczys\u0142awa \u017bywotko.Pan Mieczys\u0142aw posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze ekonomiczne. Jest absolwentem Wydzia\u0142u\n                           In\u017cynieryjno -  Ekonomicznego Transportu Politechniki Szczeci\u0144skiej. W latach 1975-1980 pracowa\u0142 jako kierownik dzia\u0142u ekonomicznego w Zaka\u0142ach Chemicznych\n                           w Szczecinie. Nast\u0119pnie w latach 1980-1990 jako G\u0142\u00f3wny Specjalista kierowa\u0142 pionem\n                           spraw pracowniczych w Przedsi\u0119biorstwie Transportowym Handlu Wewn\u0119trznego w Szczecinie.\n                           W latach 1991 \u2013 2000 w Pomorskim Banku Kredytowym S.A. w Szczecinie pe\u0142ni\u0142 funkcje\n                           G\u0142\u00f3wnego Specjalisty w Departamencie Kredyt\u00f3w, z-cy Dyrektora Departamentu Restrukturalizacji\n                           oraz Dyrektora Departamentu Bankowo\u015bci Przedsi\u0119biorstw. W latach 2000-2001 by\u0142 Dyrektorem\n                           Finansowym Porta Petrol S.A. Od 2001 do 2011 roku by\u0142 Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du i Dysektorem\n                           ds. Ekonomiczno - Finansowych Zak\u0142adu Wodoci\u0105g\u00f3w i Kanalizacji Sp. z o.o. w Szczecinie.\n                           Pan Mieczys\u0142aw w swojej karierze zawodowej by\u0142 Cz\u0142onkiem Rad Nadzorczych: Z. Ch. Police\n                           S.A.,Z. R. Eltra S.A. w Bydgoszczy, Famarol S.A. w S\u0142upsku, Polcast Drezdenko Sp.\n                           z o.o. oraz CTL Cargo          Sp. z o.o. w Policach. Obecnie zasiada w Radzie Nadzorczej PPK Pyrzyce Sp. z o.o. oraz Goleniowskich Wodoci\u0105g\u00f3w\n                           i Kanalizacji Sp. z o.o.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Mieczys\u0142aw \u017bywotko nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej                 w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy\n                           w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako\n                           cz\u0142onek jej organu. Na chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Pan Mieczys\u0142aw \u017bywotko spe\u0142nia kryteria przewidziane dla niezale\u017cnego Cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej okre\u015blone w za\u0142\u0105czniku nr II do Zalece\u0144 Komisji Europejskiej z dnia 15\n                           lutego 2005 roku dotycz\u0105cego roli dyrektor\u00f3w niewykonawczych lub b\u0119d\u0105cych cz\u0142onkami\n                           rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych i komisji rady oraz spe\u0142nia kryteria  pkt. II.Z.4.\n                           Dobrych Praktyk Sp\u00f3\u0142ek Notowanych na GPW 2016.",
        "date": "2016-02-19"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron SA z siedzib\u0105 w Szczecinie niniejszym informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym\n                           tj. 19 pa\u017adziernika 2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 128\n                           ust. 1 ustawy  z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich\n                           oraz nadzorze publicznym _Dz.U. z 2017 r. poz. 1089 z ezm., dalej: \"Ustawa\"_, powo\u0142a\u0142a\n                           na okres swojej kadencji Komitet Audytu, w sk\u0142ad kt\u00f3rego zostali powo\u0142ani nast\u0119puj\u0105cy\n                           cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej:\u2022 Pan Mariusz Adamowicz - Przewodnicz\u0105cy Komitetu Audytu,\u2022 Pan Mariusz Sikora - Cz\u0142onek Komitetu Audytu,\u2022 Pan Mieczys\u0142aw \u017bywotko - Cz\u0142onek Komitetu Audytu.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Komitet Audytu we wskazanym sk\u0142adzie spe\u0142nia kryteria\n                           niezale\u017cno\u015bci oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone w art. 129 ust. 1, 3, 5 i 6 ww. Ustawy.\n                           Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-10-19"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w dniu 13 czerwca 2017r. Rada Nadzorcza Megaron\n                           S.A. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie powo\u0142ania Prezesa Zarz\u0105du Megaron S.A. Zgodnie z uchwa\u0142\u0105 nr 02/06/2017/RN-P Rada Nadzorcza, z dniem 13 czerwca 2017r., powo\u0142a\u0142a\n                           na kolejn\u0105 kadencj\u0119 na stanowisko Prezesa Zarz\u0105du Pana Piotra Sikor\u0119.Pan Piotr Sikora posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze techniczne. Jest absolwentem Wydzia\u0142u\n                           Budownictwa                      i Architektury Politechniki Szczeci\u0144skiej. W roku\n                           1985 uko\u0144czy\u0142 kierunek architektura i uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra in\u017cyniera architekta.\n                           Pan Piotr od pocz\u0105tku istnienia do ko\u0144ca sierpnia 2015r., zarz\u0105dza\u0142 firm\u0105 Megaron\n                           S.A. W okresie od 01 wrze\u015bnia do 21 listopada 2015r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Wiceprzewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej Megaron S.A. Od 21 listopada 2015r. do dnia 13 czerwca 2017r. ponownie\n                           zarz\u0105dza\u0142 firm\u0105 Megaron S.A.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Piotr Sikora nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Megaron S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani\n                           nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Na\n                           chwil\u0119 obecn\u0105 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.",
        "date": "2017-06-13"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce uchwa\u0142\u0105 nr 8/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Megaron S.A. z dnia 13 czerwca 2017 roku, Walne Zgromadzenie postanowi\u0142o wyp\u0142aci\u0107\n                           akcjonariuszom dywidend\u0119 w \u0142\u0105cznej kwocie 3.510.000,00 z\u0142otych przeniesion\u0105 z kapita\u0142u\n                           rezerwowego, utworzonego z zysku Sp\u00f3\u0142ki:\u2022 za rok obrotowy 2008 w wysoko\u015bci 563.045,90 z\u0142otych,\u2022 za rok obrotowy 2009 w wysoko\u015bci 2.000.000 z\u0142otych,\u2022 za rok obrotowy 2011 w wysoko\u015bci 946.954,10 z\u0142otych,kt\u00f3ra to kwota zosta\u0142a przeznaczona na wyp\u0142at\u0119 dywidendy zgodnie z uchwa\u0142\u0105 nr 6/2017\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Megaron S.A. w Szczecinie z dnia dzisiejszego, w\n                           dw\u00f3ch ratach wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych zasad:\u2022 rata pierwsza w kwocie 1.620.000,00 z\u0142otych zostanie wyp\u0142acona wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych\n                           zasad:a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci dywidend\u0119 w wysoko\u015bci 0,60 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119,b_ lista akcjonariuszy uprawnionych do dywidendy ustalona zostaje na dzie\u0144 21 czerwca\n                           2017r.,c_ termin wyp\u0142aty dywidendy ustalony zostaje na dzie\u0144 5 lipca 2017r.,d_ wyp\u0142at\u0105 dywidendy obj\u0119tych zostanie 2.700.000 akcji.\u2022 rata druga w kwocie 1.890.000,00 z\u0142otych zostanie wyp\u0142acona wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych\n                           zasad:a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci dywidend\u0119 w wysoko\u015bci 0,70 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119,b_ lista akcjonariuszy uprawnionych do dywidendy ustalona zostaje na dzie\u0144 28 lipca\n                           2017r.,c_ termin wyp\u0142aty dywidendy ustalony zostaje na dzie\u0144 11 sierpnia 2017r.,d_ wyp\u0142at\u0105 dywidendy obj\u0119tych zostanie 2.700.000 akcji.",
        "date": "2017-06-13"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce uchwa\u0142\u0105 nr 7/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Megaron S.A. z dnia 13 czerwca 2017 roku, Walne Zgromadzenie postanowi\u0142o wyp\u0142aci\u0107\n                           akcjonariuszom pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 dywidendy w wysoko\u015bci 2.673.000 z\u0142 _dwa miliony sze\u015b\u0107set\n                           siedemdziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce z\u0142otych_ wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych zasad: a_ dywidend\u0105 zostan\u0105 obj\u0119te wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki tj. 2.700.000;b_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci dywidend\u0119 w wysoko\u015bci 0,99 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;c_ dzie\u0144 dywidendy ustalony zosta\u0142 na 21 czerwca 2017 roku;d_ dzie\u0144 wyp\u0142aty dywidendy ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 5 lipca 2017 roku.Sp\u00f3\u0142ka Megaron S.A. wyp\u0142aci\u0142a ju\u017c na poczet dywidendy za rok obrotowy 2016 w ca\u0142o\u015bci\n                           zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 1.161.000 _jeden milion sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy z\u0142otych_\n                           z\u0142 w dniu 16 stycznia 2017r., zgodnie z decyzj\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz uchwa\u0142\u0105 nr 04/12/2016/RN-P\n                           Rady Nadzorczej z dnia 16 grudnia 2016r. wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cych zasad:a_ Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci\u0142a zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 0,43 z\u0142 brutto za jedn\u0105 akcj\u0119;b_ lista akcjonariuszy uprawnionych do zaliczki ustalona zosta\u0142a na 9 stycznia 2017r.;c_ wyp\u0142at\u0105 zaliczki obj\u0119te zosta\u0142y wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki, tj. 2.700.000 akcji.",
        "date": "2017-06-13"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Megaron S.A. w dniu 13 czerwca  2017r.Ponadto Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od\n                           rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad, a do protoko\u0142u podczas\n                           obrad nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w.Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 dost\u0119pna jest na stronie www.megaron.com.pl",
        "date": "2017-06-13"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. informuje, \u017ce w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu 13\n                           czerwca 2017 roku wzi\u0119li udzia\u0142 nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej\n                           5% liczby g\u0142os\u00f3w:1. Piotr Sikora - liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych z og\u00f3lnej liczby posiadanych akcji\n                           3.096.821, liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych na walnym zgromadzeniu 2.900.000, procentowy\n                           udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu 87,88%, procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 64,52%.2. Adam Sikora w osobie pe\u0142nomocnika Mariusza Sikora - liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych\n                           z og\u00f3lnej liczby posiadanych akcji 450.000, liczba g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych na walnym\n                           zgromadzeniu 400.000, procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu 12,12%,\n                           procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 9,38%.W dniu 13 czerwca 2017 roku na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu reprezentowanych by\u0142o\n                           1.650.126 akcji stanowi\u0105cych 61,12% kapita\u0142u zak\u0142adowego Megaron S.A.",
        "date": "2017-06-13"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEGARON S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce w dniu 26 maja 2017r. pomi\u0119dzy\n                           MEGARON S.A. a  mBank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie przy ul. Senatorskiej 18, zosta\u0142y\n                           zawarte:1. umowa kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym w wysoko\u015bci nieprzekraczaj\u0105cej 4.000.000,00 PLN\n                           z okresem wykorzystania kredytu od 29.05.2017r. do 22.05.2020r. \u015arodki finansowe pochodz\u0105ce\n                           z kredytu zostan\u0105 wykorzystane na finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci Kredytobiorcy.\n                           Ostateczna  sp\u0142ata salda debetowego w rachunku bie\u017c\u0105cym nast\u0105pi do dnia 25.05.2020r.\n                           Zabezpieczeniem niniejszej umowy jest weksel in blanco. 2. umowa kredytu obrotowego w wysoko\u015bci 6.000.000,00 PLN z okresem wykorzystania kredytu\n                           od dnia 29.05.2017r. do 01.09.2017r. \u015arodki finansowe zostan\u0105 przeznaczone i wykorzystane\n                           na finansowanie lub refinansowanie koszt\u00f3w kampanii reklamowych produkt\u00f3w Megaron\n                           S.A. Ostateczna sp\u0142ata kredytu nast\u0105pi do dnia 25.05.2020r. Zabezpieczeniem niniejszej\n                           umowy jest weksel in blanco. Kryterium uznania um\u00f3w za \"umowy znacz\u0105ce\" w rozumieniu par. 2 ust. 1 pkt 44 Rozporz\u0105dzenia\n                           jest warto\u015b\u0107 um\u00f3w, kt\u00f3ra przewy\u017csza 10% kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie koryguje tre\u015b\u0107 raportu bie\u017c\u0105cego nr 4/2017\n                           z dnia 17 maja 2017r. w sprawie zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki Megaron\n                           S.A. na dzie\u0144 13 czerwca 2017r.Do korygowanego raportu do\u0142\u0105czono projekty uchwa\u0142 na WZ, w kt\u00f3rych wyst\u0105pi\u0142y oczywiste\n                           pomy\u0142ki pisarskie:1. W projekcie uchwa\u0142y nr 8/2017 _opublikowanej RB 4/2017w dniu 17.05.2017r._ oraz\n                           nr 10/2017 _opublikowanej RB 5/2017 w dniu 23.05.2017r._ napisano:Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: \"MEGARON\" sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Szczecinie na podstawie art. 395 \u00a7 2 pkt 3 ksh i \u00a7 16 ust. 1 lit. e_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           postanawia:3. Udzieli\u0107 absolutorium Panu Krzysztofowi Koroch z wykonywania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w\n                           Wiceprezesa Zarz\u0105du MEGARON S.A. w okresie od 1 stycznia 2016 roku do 19 lutego 2016\n                           roku.4.  Uchwa\u0142a wchodzi z \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a zosta\u0142a podj\u0119ta w g\u0142osowaniu tajnym.Natomiast powinno by\u0107:  Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: \"MEGARON\" sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Szczecinie na podstawie art. 395 \u00a7 2 pkt 3 ksh i \u00a7 16 ust. 1 lit. e_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           postanawia:1. Udzieli\u0107 absolutorium Panu Krzysztofowi Koroch z wykonywania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w\n                           Wiceprezesa Zarz\u0105du MEGARON S.A. w okresie od 1 stycznia 2016 roku do 19 lutego 2016\n                           roku.2. Uchwa\u0142a wchodzi z \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a zosta\u0142a podj\u0119ta w g\u0142osowaniu tajnym.2. W projekcie uchwa\u0142y nr 13/2017 _opublikowanej RB 4/2017w dniu 17.05.2017r._ oraz\n                           nr 15/2017 _opublikowanej RB 5/2017 w dniu 23.05.2017r._ napisano:Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: \"MEGARON\" sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Szczecinie na podstawie art. 395 \u00a7 2 pkt 3 ksh i \u00a7 16 ust. 1 lit e_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           postanawia:3. Udzieli\u0107 Panu Mieczys\u0142awowi \u017bywotko absolutorium z wykonywania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej w okresie od 19 lutego 2016 roku do 31 grudnia 2016 roku.4.  Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a zosta\u0142a podj\u0119ta w g\u0142osowaniu tajnym.Natomiast powinno by\u0107:  Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: \"MEGARON\" sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Szczecinie na podstawie art. 395 \u00a7 2 pkt 3 ksh i \u00a7 16 ust. 1 lit e_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           postanawia:1. Udzieli\u0107 Panu Mieczys\u0142awowi \u017bywotko absolutorium z wykonywania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej w okresie od 19 lutego 2016 roku do 31 grudnia 2016 roku.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a zosta\u0142a podj\u0119ta w g\u0142osowaniu tajnym. W za\u0142\u0105czeniu do raportu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje aktualne projekty uchwa\u0142 na ZWZ zwo\u0142ane\n                           na dzie\u0144 13.06.2016r.",
        "date": "2017-05-29"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Megaron S.A. informuje, i\u017c w dniu 23 maja 2017r. otrzyma\u0142 od uprawnionego\n                           akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki \u2013 Pana Piotra Sikora, reprezentuj\u0105cego co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,                        na podstawie art. 401 \u00a7 1 Kodeksu\n                           Sp\u00f3\u0142ek Handlowych wniosek o umieszczenie w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 13 czerwca 2017r. nast\u0119puj\u0105cych punkt\u00f3w porz\u0105dku obrad:1. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie  u\u017cycia kapita\u0142u rezerwowego w cz\u0119\u015bci utworzonej z zysku\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2008, 2009 i 2011 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy. 2. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wyp\u0142aty dywidendy uzyskanej z kapita\u0142u rezerwowego w\n                           cz\u0119\u015bci utworzonej z zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2008, 2009 i 2011.Do \u017c\u0105dania akcjonariusza za\u0142\u0105czono projekty uchwa\u0142:1. \"w sprawie  u\u017cycia kapita\u0142u rezerwowego w cz\u0119\u015bci utworzonej z zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           obrotowy 2008, 2009 i 2011 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy\"2. \"w sprawie wyp\u0142aty dywidendy uzyskanej z kapita\u0142u rezerwowego w cz\u0119\u015bci utworzonej\n                           z zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2008, 2009 i 2011\"W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent przekazuje nowy porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 13 czerwca 2017r. w brzmieniu:1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Megaron S.A. za okres od\n                           1 stycznia 2016 roku do 31 grudnia 2016 roku.6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki\n                           za 2016 rok.7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej jako organu Sp\u00f3\u0142ki z\n                           dzia\u0142alno\u015bci w 2016r. wraz ze sprawozdaniem z wynik\u00f3w przeprowadzonej przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105\n                           oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, sprawozdania finansowego oraz wniosku\n                           Zarz\u0105du co do przeznaczenia zysku netto za rok 2016.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie u\u017cycia kapita\u0142u rezerwowego w cz\u0119\u015bci utworzonej z zysku\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2008, 2009 i 2011 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy. _nowy punkt porz\u0105dku\n                           obrad_9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y o podziale zysku netto za 2016 rok.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wyp\u0142aty dywidendy uzyskanej z kapita\u0142u rezerwowego\n                           w cz\u0119\u015bci utworzonej z zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2008, 2009 i 2011. _nowy punkt\n                           porz\u0105dku obrad_11. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej\n                           z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku.13. Wolne wnioski.14. Zamkni\u0119cie obrad.Sp\u00f3\u0142ka w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re akcjonariusz do\u0142\u0105czy\u0142\n                           do \u017c\u0105dania umieszczenia w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego\n                           na dzie\u0144 13 czerwca 2017r. punkt\u00f3w dot. podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie u\u017cycia kapita\u0142u\n                           rezerwowego w cz\u0119\u015bci utworzonej z zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2008, 2009 i 2011 na\n                           wyp\u0142at\u0119 dywidendy oraz podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie wyp\u0142aty dywidendy uzyskanej z kapita\u0142u\n                           rezerwowego w cz\u0119\u015bci utworzonej z zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2008, 2009 i 2011.",
        "date": "2017-05-23"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MEGARON S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie, zarejestrowanej w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonym przez S\u0105d Rejonowy dla Szczecina-Centrum w Szczecinie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000301201, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           399 \u00a7 1     w zwi\u0105zku z art. 402\u00b9 i 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 12 ust.\n                           3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy MEGARON S.A.I. Data, godzina i miejsce Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia oraz szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek\n                           obrad. Zwyczajne Walne Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 13 czerwca 2017 r. _wtorek_ o godz.\n                           10:00 w siedzibie Megaron S.A. przy ul. Pyrzyckiej 3 e,f w Szczecinie.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Megaron S.A. za okres od\n                           1 stycznia 2016 roku do 31 grudnia 2016 roku.6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki\n                           za 2016 rok.7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej jako organu Sp\u00f3\u0142ki z\n                           dzia\u0142alno\u015bci w 2016r. wraz ze sprawozdaniem z wynik\u00f3w przeprowadzonej przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105\n                           oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, sprawozdania finansowego oraz wniosku\n                           Zarz\u0105du co do przeznaczenia zysku netto za rok 2016.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y o podziale zysku netto za 2016 rok.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z\n                           wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej\n                           z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku.11. Wolne wnioski.12. Zamkni\u0119cie obrad.II. Opis procedur dotycz\u0105cych uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu. A. Prawo Akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obradwalnego zgromadzenia.Akcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 _5%_ kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego MEGARON S.A. mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na\n                           dwadzie\u015bcia jeden _21_ dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia, tj. nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c do dnia 23 maja 2017r. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y\n                           dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci\n                           elektronicznej. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie elektronicznej, jak i pisemnej nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107\n                           kopi\u0119 \u015bwiadectwa depozytowego oraz w\u0142a\u015bciwe dokumenty identyfikuj\u0105ce Akcjonariusza,\n                           o kt\u00f3rych mowa w pkt C.B. Prawo Akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142.Akcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 _5%_ kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego MEGARON S.A. mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce\n                           na pi\u015bmie lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej projekty uchwa\u0142\n                           dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105\n                           zosta\u0107 do niego wprowadzone. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie elektronicznej,\n                           jak i pisemnej, nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 w\u0142a\u015bciwe dokumenty identyfikuj\u0105ce Akcjonariusza, o\n                           kt\u00f3rych mowa w pkt. CKa\u017cdy z Akcjonariuszy mo\u017ce podczas Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce\n                           spraw obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad. C. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz MEGARON S.A. mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu i wykonywa\u0107 prawo\n                           g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia Akcjonariusza na Walnym Zgromadzeniu, chyba\n                           \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa,\n                           je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa, a statut oraz odpowiednie przepisy prawne\n                           na to pozwalaj\u0105. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego Akcjonariusza i\n                           g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego Akcjonariusza. Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane\n                           na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w\n                           do wykonywania praw z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa g\u0142osu udzielane\n                           jest na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Formularz pozwalaj\u0105cy na wykonywanie\n                           prawa g\u0142osu poprzez Pe\u0142nomocnika udost\u0119pniony jest od dnia zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.megaron.com.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenia.Akcjonariusze zawiadamiaj\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           przy wykorzystaniu adresu e-mail walnezgromadzenie@megaron.com.pl. W zawiadomieniu\n                           o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa Akcjonariusz podaje sw\u00f3j numer telefonu oraz adres e-mail,\n                           a tak\u017ce numer telefonu i adres e-mail pe\u0142nomocnika, za po\u015brednictwem kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka\n                           b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem i pe\u0142nomocnikiem. Zawiadomienie o udzieleniu\n                           pe\u0142nomocnictwa powinno r\u00f3wnie\u017c zawiera\u0107 zakres pe\u0142nomocnictwa, tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119\n                           akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 walnego zgromadzenia, na\n                           kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane. Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej, Akcjonariusz przesy\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki tekst pe\u0142nomocnictwa. W celu identyfikacji Akcjonariusza udzielaj\u0105cego pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej,\n                           zawiadomienie wysy\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki o udzieleniu takiego pe\u0142nomocnictwa powinno zawiera\u0107\n                           w za\u0142\u0105czniku: w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 skan jego dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci Akcjonariusza,w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 prawn\u0105 \u2013 skan odpisu z KRS potwierdzaj\u0105cy\n                           uprawnienia do reprezentacji danego Akcjonariusza. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce dodatkowo podj\u0105\u0107 odpowiednie dalsze dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji osoby\n                           reprezentuj\u0105cej Akcjonariusza/y kontaktuj\u0105cego/ych si\u0119 w ten spos\u00f3b ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 oraz\n                           weryfikacji jego/ich prawa do wykonywania w/w uprawnie\u0144. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci, na zwrotnym zapytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do\n                           Akcjonariusza i Pe\u0142nomocnika, na przyk\u0142ad w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa.\n                           Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce brak ustosunkowania si\u0119 i wsp\u00f3\u0142pracy Akcjonariusza lub Pe\u0142nomocnika\n                           podczas weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci weryfikacji, a tym samym\n                           stanowi\u0107 b\u0119dzie podstaw\u0119 do odmowy dokonania przez Zarz\u0105d stosownego og\u0142oszenia.W przypadku, gdy Akcjonariusz udzieli\u0142 pe\u0142nomocnictwa w formie pisemnej, Pe\u0142nomocnik\n                           obowi\u0105zany jest okaza\u0107 przy sporz\u0105dzeniu listy obecno\u015bci orygina\u0142 pe\u0142nomocnictwa,\n                           odpis z rejestru, w kt\u00f3rym Akcjonariusz jest zarejestrowany lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           umocowanie os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w imieniu takiego Akcjonariusza oraz dokument pozwalaj\u0105cy\n                           na identyfikacj\u0119 pe\u0142nomocnika. W przypadku, gdy kt\u00f3rykolwiek z wymienionych powy\u017cej\n                           dokument\u00f3w sporz\u0105dzony jest w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, pe\u0142nomocnik obowi\u0105zany\n                           jest do\u0142\u0105czy\u0107 do nich t\u0142umaczenie na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.D. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w walnym zgromadzeniuprzy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.E. Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie walnego zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 podczas obrad walnego zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.F. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Regulamin walnego zgromadzenia nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105\n                           korespondencyjn\u0105 ani przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.III. Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w walnym zgromadzeniu. Dniem rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu, przypadaj\u0105cym zgodnie z tre\u015bci\u0105\n                           art. 4061 k.s.h. na szesna\u015bcie _16_ dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia,\n                           jest dzie\u0144 28 maja  2017r. IV. Informacja o prawie uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu.Prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce Akcjonariuszami\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu rejestracji uczestnictwa w tym zgromadzeniu.Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, zg\u0142oszone\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia _tj. nie wcze\u015bniej\n                           ni\u017c w dniu 17 maja  2017r._ i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po dniu\n                           rejestracji uczestnictwa _tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 29 maja 2017r._, podmiot prowadz\u0105cy\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa\n                           w zgromadzeniu. List\u0119 uprawnionych z akcji na okaziciela do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ka\n                           ustali na podstawie wykazu sporz\u0105dzonego przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Krajowy Depozyt Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych sporz\u0105dza przedmiotowy wykaz na podstawie wykaz\u00f3w przekazanych nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c na dwana\u015bcie _12_ dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia przez podmioty uprawnione\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w\n                           przekazywanych przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia\n                           o prawie uczestnictwa w zgromadzeniu. W przypadku uprawnionych z akcji imiennych, kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, otrzymuj\u0105\n                           oni prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu, je\u017celi s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej\n                           w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 407 \u00a7 1 k.s.h. lista Akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Walnym\n                           Zgromadzeniu zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Szczecinie przy ul. Pyrzyckiej\n                           3 e, f, w godzinach od 7:30 do 15:30, na trzy _3_ dni powszednie przed Walnym Zgromadzeniem,\n                           tj. w dniach 8, 9, 12 czerwca 2017r. Lista Akcjonariuszy zostanie sporz\u0105dzona przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w oparciu o wykaz sporz\u0105dzony i udost\u0119pniony Sp\u00f3\u0142ce przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych zgodnie z art. 4063 \u00a7 8 k.s.h. Akcjonariusz MEGARON S.A. mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107\n                           przes\u0142ania mu listy Akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu nieodp\u0142atnie\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny adres poczty elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna\n                           by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie takie powinno zosta\u0107 przes\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki na adres walnezgromadzenie@megaron.com.plV. Dokumenty i informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia. Zgodnie z art. 407 \u00a7 2 k.s.h. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w\n                           w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie tygodnia _7 dni_ przed Walnym Zgromadzeniem.Zgodnie z art. 4023 \u00a7 1 k.s.h. tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 przedstawiona podczas\n                           Walnego Zgromadzenia wraz z projektami uchwa\u0142 oraz inne informacje dotycz\u0105ce tego\n                           zgromadzenia, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne od dnia jego zwo\u0142ania na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.megaron.com.pl\n                           w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenia.VI. Adres strony internetowej, na kt\u00f3rej b\u0119d\u0105 udost\u0119pnione informacje dotycz\u0105ce Walnego\n                           Zgromadzenia. Wszelkie informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia udost\u0119pnione b\u0119d\u0105 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki www.megaron.com.plVII. Rejestracja obecno\u015bci na Walnym Zgromadzeniu. Osoby uprawnione do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 mog\u0142y dokona\u0107 formalno\u015bci\n                           rejestracyjnych w dniu obrad zgromadzenia, od godz. 8:00 w sekretariacie siedziby\n                           Sp\u00f3\u0142ki.VIII. Komunikacja Akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105. Z uwzgl\u0119dnieniem ogranicze\u0144 przewidzianych w Kodeksie sp\u00f3\u0142ek handlowych, Akcjonariusze\n                           Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 kontaktowa\u0107 si\u0119 ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 za pomoc\u0105 \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 wnioski, \u017c\u0105dania, zadawa\u0107 pytania oraz przesy\u0142a\u0107 zawiadomienia\n                           i dokumenty. Komunikacja Akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w formie elektronicznej odbywa si\u0119 przy wykorzystaniu\n                           adresu e-mail: walnezgromadzenie@megaron.com.plRyzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem przez Akcjonariusza MEGARON S.A. elektronicznej formy komunikacji\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 le\u017cy po stronie Akcjonariusza. W przypadku, gdy Akcjonariusz przesy\u0142a drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re w oryginale\n                           sporz\u0105dzone zosta\u0142y w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, obowi\u0105zany jest on do\u0142\u0105czy\u0107 do\n                           nich t\u0142umaczenie na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego. Wszelkie dokumenty przesy\u0142ane przez Akcjonariusza do Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           do Akcjonariusza drog\u0105 elektroniczn\u0105, powinny by\u0107 sporz\u0105dzone w formie pliku PDF.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, w zwi\u0105zku z art. 402\u00b9 i art. 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych.Biuro Zarz\u0105duMegaron S.A.Szczecin, dnia  17 maja 2017r.",
        "date": "2017-05-17"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEGARON S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce Rada Nadzorcza MEGARON S.A.\n                           w dniu 12 maja 2017r. dokona\u0142a wyboru podmiotu uprawnionego do przeprowadzenia badania\n                           rocznego sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2017 oraz przeprowadzenia wed\u0142ug\n                           uznania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki przegl\u0105du lub badania jednostkowego p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania\n                           finansowego za okres I-VI 2017r. Podmiotem uprawnionym jest firma PKF Consult Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ka komandytowa, z siedzib\u0105 w Warszawie _02-695_,\n                           przy ul. Orzyckiej 6 lok. 1B, wpisana na list\u0119 Krajowej Rady Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod\n                           nr 477.Wyb\u00f3r zosta\u0142 dokonany zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami, zapisami Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz normami zawodowymi. Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej wesz\u0142a w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\n                           Umowa zostanie zawarta na okres wykonania zadania, a do jej zawarcia zosta\u0142 upowa\u017cniony\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-12"
    },
    {
        "company_name": "MEGARON SA",
        "content": "Zarz\u0105d Megaron S.A. z siedzib\u0105 w Szczecinie informuje, \u017ce po uzyskaniu w dniu 12 maja\n                           2017r. pozytywnej opinii Rady Nadzorczej postanowi\u0142 przed\u0142o\u017cy\u0107 akcjonariuszom Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia propozycj\u0119 wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy z zysku za rok\n                           obrotowy 2016 wed\u0142ug poni\u017cszych zasad:wyp\u0142ata dywidendy nast\u0105pi w wysoko\u015bci 0,99 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;dzie\u0144 dywidendy oraz termin wyp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci dywidendy zostan\u0105 ustalone przez\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie, o czym Sp\u00f3\u0142ka poinformuje w osobnym raporcie;wyp\u0142at\u0105 dywidendy zostan\u0105 obj\u0119te wszystkie akcje, tj. 2.700.000 sztuk akcji.Sp\u00f3\u0142ka przypomina, \u017ce na poczet dywidendy za rok obrotowy 2016 wyp\u0142acono ju\u017c w ca\u0142o\u015bci\n                           zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 1.161.000,00 z\u0142 brutto zgodnie z decyzj\u0105 Zarz\u0105du oraz uchwa\u0142\u0105\n                           Rady Nadzorczej nr 04/12/2016/RN-P z dnia 16  grudnia 2016r. wg nast\u0119puj\u0105cych zasad:\n                           Sp\u00f3\u0142ka wyp\u0142aci\u0142a zaliczk\u0119 w wysoko\u015bci 0,43 z\u0142 brutto na jedn\u0105 akcj\u0119;dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 09 stycznia 2017r.;dzie\u0144 wyp\u0142aty zaliczki ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 16 stycznia 2017r.;wyp\u0142at\u0105 zaliczki obj\u0119tych zosta\u0142o 2.700.000 akcji.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-05-12"
    }
]