[
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 02 grudnia 2015 roku wp\u0142yn\u0119\u0142a\n                           do Sp\u00f3\u0142ki informacja zgodnie z art. 69 ust. 1 pkt. 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych, od ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A.,\n                           m\u00f3wi\u0105ca o przekroczeniu progu 5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w MERCOR SA.Przekroczenie progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w Emitenta nast\u0105pi\u0142o na skutek wniesienia\n                           w dniu 30 listopada 2015 roku do jednego z funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez\n                           ALTUS TFI S.A 45 427 akcji Emitenta.Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 781 158 akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 4,99% kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta,\n                           uprawniaj\u0105cych do wykonywania 781 158 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 4,99% w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w.Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 826 585 akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 5,28% kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta,\n                           uprawniaj\u0105cych do 826 585 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 5,28% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.W zawiadomieniu ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy\n                           dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje Emitenta. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych\n                           mowa w art. 87 ust. 1 pkt. 3 lit. c wy\u017cej powo\u0142anej ustawy w stosunku do akcjonariuszy. Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie \u2013 nabycie lub zbycie znacznego pakietu akcji",
        "date": "2015-12-02"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA informuje, i\u017c w dniu 27 listopada 2015 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki podpisany\n                           aneks do Umowy o limit wierzytelno\u015bci z dnia 10 marca 2003 roku wraz z p\u00f3\u017aniejszymi\n                           zmianami, zawarty przez Mercor z Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie.Podpisany aneks przed\u0142u\u017ca okres obowi\u0105zywania umowy. Poziom przyznanego limitu pozosta\u0142\n                           niezmieniony i wynosi 30.000.000 PLN. Cel przyznanego limitu to finansowanie bie\u017c\u0105cej\n                           dzia\u0142alno\u015bci Emitenta.Formy wykorzystania limitu to: Kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym w PLN oraz EUR, Kredyt rewolwingowy\n                           w PLN oraz EUR, Akredytywy \"bez pokrycia z g\u00f3ry\", Gwarancje bankowe. Dzie\u0144 ostatecznej\n                           sp\u0142aty dla Kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym, Kredytu Rewolwingowego oraz Akredytywy zosta\u0142\n                           wyznaczony na 30 listopada 2016 roku, natomiast dla Gwarancji data ostatecznej sp\u0142aty\n                           zosta\u0142a wyznaczona na 30 listopada 2017 roku.Oprocentowanie kredytu jest zmienne, w zale\u017cno\u015bci od rodzaju produktu odpowiednio\n                           oparte na stawce WIBOR powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 Banku b\u0105d\u017a stawk\u0119 EURIBOR powi\u0119kszon\u0105\n                           o mar\u017c\u0119 banku. Zgodnie z umow\u0105 Bank ma prawo do poboru prowizji z tytu\u0142u zaanga\u017cowania,\n                           prowizji z tytu\u0142u otwartych akredytyw, prowizji z tytu\u0142u udzielonych gwarancji, prowizji\n                           z tytu\u0142u pokrycia op\u0142at wnoszonych przez Bank na rzecz Bankowego Funduszu Gwarancyjnego\n                           oraz op\u0142at operacyjnych za udzielenie gwarancji.Zgodnie z zapisami Umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105: pe\u0142nomocnictwo do rachunku\n                           bie\u017c\u0105cego i innych rachunk\u00f3w Mercor w Raiffeisen Bank Polska S.A., zastaw rejestrowy\n                           na zapasach, cesja praw z umowy ubezpieczenia powy\u017cszych zapas\u00f3w, cesja nale\u017cno\u015bci\n                           istniej\u0105cych i przysz\u0142ych z zawartych um\u00f3w, zastaw na maszynie, cesja prawa do umowy\n                           ubezpieczenia wymienionej w umowie maszyny, hipoteka na nieruchomo\u015bci w Miros\u0142awiu,\n                           cesja praw z umowy ubezpieczenia w/w nieruchomo\u015bci, weksel in blanco Emitenta wraz\n                           deklaracj\u0105 wekslow\u0105. Na mocy umowy, Emitent zobowi\u0105zany jest mi\u0119dzy innymi do utrzymywania\n                           wska\u017anika d\u0142ugu odsetkowego netto do EBITDA na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 3,50 oraz\n                           wska\u017anika kapitalizacji na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 30%. W przypadku niewykonania\n                           przez Emitenta kt\u00f3regokolwiek z okre\u015blonych w umowie obowi\u0105zk\u00f3w, Bank ma prawo wypowiedzie\u0107\n                           umow\u0119.Warunki zawartej umowy s\u0105 zgodne z obowi\u0105zuj\u0105cymi w Banku Regulaminami.W dniu 10 listopada\n                           Emitent zawar\u0142 r\u00f3wnie\u017c z z Raiffeisen Bank Polska aneks do umowy z dnia 12 wrze\u015bnia\n                           2006 roku z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami, przed\u0142u\u017caj\u0105cy do 30 listopada 2021 roku okres obowi\u0105zywania\n                           \u0142\u0105cz\u0105cej strony umowy, na mocy kt\u00f3rej Emitent ma prawo do wystawiania Gwarancji bankowych.\n                           Przyanany limit pozosta\u0142 na niezmienionym poziomie 8.500.000 PLN.Jako kryterium uznania aneks\u00f3w do um\u00f3w za znacz\u0105ce przyj\u0119to fakt, i\u017c ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107\n                           przekracza 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Mercor SA. Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-11-27"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA informuje, \u017ce w dniu 24 listopada 2015 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki podpisany\n                           Aneks do Umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym zawarty z Credit Agricole Bank Polska\n                           S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu. Zgodnie z postanowieniami Aneksu Bank odda\u0142 do dyspozycji Mercor SA kredyt obrotowy\n                           w rachunku bie\u017c\u0105cym w kwocie 15.000.000 PLN. Warto\u015b\u0107 przyznanego limitu zosta\u0142a podniesiona\n                           z 5.000.000 PLN do 15.000.000 PLN. Dat\u0105 ostatecznej sp\u0142aty kredytu jest 05 pa\u017adziernika\n                           2016 roku. Oprocentowanie kredytu jest obliczane w stosunku rocznym, zmienne i stanowi\n                           sum\u0119 stopy bazowej i mar\u017cy banku. Stop\u0119 bazow\u0105 stanowi WIBOR O\\N.Bank pobierze od Sp\u00f3\u0142ki prowizj\u0119 przygotowawcz\u0105, prowizj\u0119 za obs\u0142ug\u0119 procesu zabezpiecze\u0144,\n                           prowizj\u0119 za podwy\u017cszenie kwoty kredytu oraz b\u0119dzie pobiera\u0142 prowizj\u0119 od zaanga\u017cowania.\n                           Zgodnie z zapisami umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105: cesja nale\u017cno\u015bci handlowych,\n                           gwarancja korporacyjna wystawiona przez Mercor HD Sp\u00f3\u0142ka z ograniczona odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           SKA, hipoteka \u0142\u0105czna ustanowiona na nieruchomo\u015bci w Miros\u0142awiu wraz cesj\u0105 praw  z\n                           umowy ubezpieczenia powy\u017cszej nieruchomo\u015bci; zastaw rejestrowy na zapasach oraz na\n                           maszynie, znajduj\u0105cych si\u0119 w Zak\u0142adzie Produkcyjnym w Cieplewie wraz cesj\u0105 praw z\n                           polisy ubezpieczeniowej zapas\u00f3w i maszyny, o\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 egzekucji z\u0142o\u017cone\n                           przez Mercor, w trybie art. 97 ust. 1 i ust. 2 ustawy Prawo Bankowe.W przypadku niedotrzymania przez Emitenta warunk\u00f3w Umowy albo w razie utraty przez\n                           Kredytobiorc\u0119 zdolno\u015bci kredytowej, Bank mo\u017ce obni\u017cy\u0107 kwot\u0119 przyznanego kredytu albo\n                           wypowiedzie\u0107 Umow\u0119. Na mocy Umowy Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi: do utrzymywania\n                           stosunku d\u0142ugu finansowego pomniejszonego o stan \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych do sumy zysku\n                           z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej i amortyzacji na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 3,5; do utrzymywania\n                           stosunku kapita\u0142u w\u0142asnego do aktyw\u00f3w og\u00f3\u0142em na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 30%; do utrzymywania\n                           wska\u017anika pokrycia kredytu na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 100%; \u017ce stosunek obrot\u00f3w przeprowadzanych\n                           przez rachunek bie\u017c\u0105cy w Banku, do obrot\u00f3w Emitenta og\u00f3\u0142em, b\u0119dzie co najmniej r\u00f3wny\n                           stosunkowi \u0142\u0105cznej kwoty kredyt\u00f3w obrotowych udzielonych Emitentowi przez Bank, do\n                           \u0142\u0105cznej kwoty kredyt\u00f3w obrotowych udzielonych Emitentowi przez wszystkie Banki; do\n                           utrzymywania nale\u017cno\u015bci scedowanych na Bank na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c wynika z proporcji\n                           opisanej powy\u017cej.Jako kryterium uznania aneksu do umowy, za znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to fakt, i\u017c jego warto\u015b\u0107\n                           przekracza 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Mercor SA.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-11-24"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA informuje, \u017ce w dniu 04 listopada 2015 roku wp\u0142yn\u0105 do Sp\u00f3\u0142ki podpisany\n                           Aneks do Umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym zawarty z Bankiem Zachodnim WBK Sp\u00f3\u0142ka\n                           Akcyjna z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu. Zgodnie z postanowieniami Aneksu Bank odda\u0142 do dyspozycji Mercor SA kredyt obrotowy\n                           w rachunku bie\u017c\u0105cym w kwocie 15.000.000 PLN. Wysoko\u015b\u0107 przyznanego limitu pozosta\u0142a\n                           na dotychczasowym poziomie. Dat\u0105 ostatecznej sp\u0142aty kredytu jest 31 pa\u017adziernika 2016\n                           roku. Oprocentowanie kredytu jest zmienne, oparte na stawce WIBOR dla jednomiesi\u0119cznych\n                           depozyt\u00f3w mi\u0119dzybankowych powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 Banku. Zgodnie z umow\u0105 Bank pobierze\n                           od Sp\u00f3\u0142ki prowizj\u0119 przygotowawcz\u0105 oraz prowizj\u0119 za udzielenie Us\u0142ugi w zwi\u0105zku z ustawowymi\n                           op\u0142atami uiszczanymi na rzecz Bankowego Funduszu Gwarancyjnego.  Zgodnie z zapisami\n                           umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105: hipoteka umowna ustanowiona na nieruchomo\u015bci w\n                           Miros\u0142awiu wraz cesj\u0105 praw  z umowy ubezpieczenia powy\u017cszej nieruchomo\u015bci; zastaw\n                           rejestrowy na prasie kraw\u0119dziowej wraz z przelewem wierzytelno\u015bci z tytu\u0142u ubezpieczenia\n                           ww. ruchomo\u015bci; zastaw rejestrowy na zapasach towar\u00f3w wraz z przelewem wierzytelno\u015bci\n                           z tytu\u0142u ubezpieczenia wy\u017cej wymienionych ruchomo\u015bci; weksel in blanco z wystawienia\n                           Mercor SA wraz z deklaracj\u0105 wekslow\u0105; przelew wierzytelno\u015bci wobec d\u0142u\u017cnik\u00f3w, kt\u00f3rymi\n                           s\u0105 kontrahenci handlowi z tytu\u0142u prowadzonej przez Mercor dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej;\n                           o\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 egzekucji z\u0142o\u017cone przez Mercor, w trybie art. 777 \u00a71 pkt\n                           5_ Kodeksu post\u0119powania cywilnego.Warunki zawartej umowy s\u0105 zgodne z Og\u00f3lnymi Warunkami Finansowania Dzia\u0142alno\u015bci Gospodarczej\n                           stosowane przez Bank Zachodni WBK S.A.W dniu 04 listopada 2015 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 r\u00f3wnie\u017c do Sp\u00f3\u0142ki, zawarty przez Emitenta z\n                           Bankiem Zachodnim WBK Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, Aneks przed\u0142u\u017caj\u0105cy obowi\u0105zywanie Umowy o limit\n                           na gwarancje. Warto\u015b\u0107 przyznanego limitu pozosta\u0142a  na niezmienionym poziomie 7.000.000\n                           PLN. Przyznany limit b\u0119dzie dost\u0119pny do 31 pa\u017adziernika 2016 roku.Emitent zawiera\u0142 r\u00f3wnie\u017c z Bankiem Zachodnim WBK Umowy Leasingu Operacyjnego: - 8 lipca 2015 roku na warto\u015b\u0107 195.000 PLN, - 2 wrze\u015bnia 2015 roku na warto\u015b\u0107 2.693.470 PLN, - 30 wrze\u015bnia 2015 roku na warto\u015b\u0107 403.400 PLN.Warto\u015b\u0107 zawartych przez Emitenta walutowych transakcji terminowych z Bankiem Zachodnim\n                           WBK S.A. w okresie 12 miesi\u0119cy wynios\u0142a w sumie 5.863.744,03 PLN. Zawarte transakcje\n                           terminowe mia\u0142y na celu ograniczenie ryzyka zwi\u0105zanego z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wyst\u0105pienia wzrostu\n                           koszt\u00f3w dostaw i sprzeda\u017cy w wyniku zmian kursu walutowego.Jako kryterium uznania\n                           aneks\u00f3w do um\u00f3w, um\u00f3w leasingu operacyjnego oraz zawartych transakcji terminowych\n                           za znacz\u0105ce przyj\u0119to fakt, i\u017c ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przekracza 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w\n                           w\u0142asnych Mercor SA.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-11-04"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 7/2015 z dnia 10 lipca 2015 roku oraz raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 14/2015 z dnia 1 pa\u017adziernika 2015 roku Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce wszystkie\n                           przewidziane umow\u0105 warunki zawieszaj\u0105ce spe\u0142ni\u0142y si\u0119 albo zosta\u0142y uznane za spe\u0142nione\n                           i w zwi\u0105zku z tym w dniu 2 pa\u017adziernika 2015 r. strony zrealizowa\u0142y nast\u0119pny przewidziany\n                           w Umowie Warunkowej _zgodnie z definicj\u0105 zawart\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 7/2015_ krok,\n                           kt\u00f3ry ma doprowadzi\u0107 do zamkni\u0119cia transakcji, tj. oddano do dyspozycji zarz\u0105dzaj\u0105cego\n                           escrow _tj. do banku K&H Bank Zrt. z siedzib\u0105 w Budapeszcie, W\u0119gry_ kwot\u0119 ceny i z\u0142o\u017cono\n                           akcje Dunamenti Tuzvedelem. Tak jak wskazano w raporcie nr 7/2015 intencj\u0105 stron jest\n                           aby do zamkni\u0119cia transakcji dosz\u0142o do dnia 29 lutego 2016 roku i by\u0142o to zrealizowane\n                           zgodnie z mechanizmem opisanym w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 7/2015.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 4 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-10-02"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu bie\u017c\u0105cego nr 7/2015 z dnia 10 lipca 2015 r., dotycz\u0105cego zawarcia\n                           przez Emitenta umowy warunkowej nabycia 100% akcji w sp\u00f3\u0142ce prawa w\u0119gierskiego Dunamenti\n                           T\u0171zv\u00e9delem, Zarz\u0105d Mercor SA informuje, \u017ce w dniu 1 pa\u017adziernika 2015 roku otrzyma\u0142\n                           od Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem o\u015bwiadczenie potwierdzaj\u0105ce spe\u0142nienie warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych:\uf0fc  wydzielenia cz\u0119\u015bci dzia\u0142alno\u015bci nabywanej sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra nie by\u0142a przedmiotem zainteresowania\n                           Mercor SA;\uf0fc  restrukturyzacji zabezpiecze\u0144 udzielonych na maj\u0105tku Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem.W dniu 1 pa\u017adziernika 2015 roku Mercor SA przyj\u0105\u0142 przed\u0142o\u017cone przez Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem\n                           dodatkowe analizy dotycz\u0105ce produkt\u00f3w sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 4 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-10-01"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA informuje, \u017ce w dniu 25 wrze\u015bnia 2015 roku wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki podpisana\n                           umowa o kredyt nieodnawialny zawarta z Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna. Na mocy Umowy Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna udzieli\u0142 Emitentowi nieodnawialnego\n                           kredytu na sfinansowanie zakupu udzia\u0142\u00f3w w w\u0119gierskim podmiocie Dunamenti Tuzvedelem\n                           Zrt. Warto\u015b\u0107 udzielonego kredytu wynosi 17.000.000 PLN. Dzie\u0144 ostatecznej sp\u0142aty zosta\u0142\n                           wyznaczony na 30 kwietnia 2023 roku.Oprocentowanie kredytu jest zmienne, oparte na stawce WIBOR dla jednomiesi\u0119cznych\n                           depozyt\u00f3w w PLN powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 Banku. Zgodnie z Umow\u0105 Bank ma prawo do poboru\n                           prowizji przygotowawczej, prowizji z tytu\u0142u zaanga\u017cowania, prowizji z tytu\u0142u pokrycia\n                           op\u0142at wnoszonych przez Bank na rzecz Bankowego Funduszu Gwarancyjnego oraz prowizji\n                           za wcze\u015bniejsz\u0105 sp\u0142at\u0119 kredytu je\u017celi nast\u0105pi ona w ci\u0105gu dw\u00f3ch pierwszych lat.Zgodnie z zapisami Umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105: pe\u0142nomocnictwo do rachunku\n                           bie\u017c\u0105cego i innych rachunk\u00f3w Mercor w Raiffeisen Bank Polska S.A., weksel in blanco\n                           wraz z deklaracj\u0105 wekslow\u0105, hipoteka \u0142\u0105czna do kwoty 22.500.000 PLN na nieruchomo\u015bci\n                           w Miros\u0142awiu, cesja praw z umowy ubezpieczenia w/w nieruchomo\u015bci, przyst\u0105pienie do\n                           d\u0142ugu przez Sp\u00f3\u0142ek Dunamenti Tuzvedelem Zrt.Zgodnie z Umow\u0105 do obowi\u0105zk\u00f3w Emitenta nale\u017cy:\uf0fc utrzymywanie, w ca\u0142ym okresie kredytowania, wska\u017anika liczonego jako stosunek d\u0142ugo-\n                           i kr\u00f3tkoterminowego zad\u0142u\u017cenia odsetkowego pomniejszonego o stan \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych\n                           do [_zysk z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej skorygowany o wynik ze zbycia niefinansowych\n                           aktyw\u00f3w trwa\u0142ych + amortyzacja_/*4], gdzie n to liczba kwarta\u0142\u00f3w w okresie, na poziomie\n                           nie wy\u017cszym ni\u017c 3,5;\uf0fc utrzymanie, w ca\u0142ym okresie kredytowania wska\u017anika kapitalizacji na poziomie nie\n                           ni\u017cszym ni\u017c 30%.W przypadku niewykonania przez Emitenta kt\u00f3regokolwiek  z powy\u017cszych obowi\u0105zk\u00f3w Bank\n                           ma prawo wypowiedzie\u0107 Umow\u0119 kredytow\u0105.Warunki zawartej umowy s\u0105 zgodne z obowi\u0105zuj\u0105cymi w Banku Regulaminami.Jednocze\u015bnie\n                           Zarz\u0105d Mercor SA informuje, i\u017c w okresie od marca 2015 roku do wrze\u015bnia 2015 roku\n                           Mercor SA zawiera\u0142  z Raiffeisen Bank Polska S.A. walutowe transakcje terminowe na\n                           \u0142\u0105czn\u0105 warto\u015b\u0107 3.625.422,66 PLN. Zawarte transakcje terminowe mia\u0142y na celu ograniczenie\n                           ryzyka zwi\u0105zanego z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wyst\u0105pienia wzrostu koszt\u00f3w dostaw i sprzeda\u017cy w wyniku\n                           zmian kursu walutowego.Jako kryterium uznania umowy o kredyt nieodnawialny za znacz\u0105cy przyj\u0119to fakt, i\u017c\n                           jej warto\u015b\u0107 przekracza 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Mercor SA. Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-09-25"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "w dniu 5 sierpnia 2015 roku podj\u0119\u0142o Uchwa\u0142\u0119 o wyp\u0142acie dywidendy.1_   Dywidenda zostanie wyp\u0142acona w wysoko\u015bci 16 000 000,00 z\u0142.2_   Liczba akcji obj\u0119tych dywidend\u0105 wynosi 15 658 535.3_   Warto\u015b\u0107 dywidendy przypadaj\u0105ca na jedn\u0105 akcj\u0119 wynosi 1,02 z\u0142.4_   Dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na 19 sierpnia 2015 roku.5_   Termin wyp\u0142aty dywidendy zosta\u0142 ustalony na 7 wrze\u015bnia 2015 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2015-08-06"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119\n                           w dniu 5 sierpnia 2015 roku.Podstawa prawna:Art. 70 ust. 3 Ustawy o ofercie",
        "date": "2015-08-06"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, tre\u015bci uchwa\u0142 powzi\u0119tych\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 5 sierpnia 2015\n                           roku.Zwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia \u017cadnego z planowanych punkt\u00f3w\n                           porz\u0105dku obrad.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w. Podstawa prawna:\u00a738 ust.1 pkt 7 i pkt 9 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nib\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-08-06"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 5 sierpnia 2015 roku.Zarz\u0105d Mercor SA, informuje, i\u017c zgodnie z pkt III.1.3 \"Dobrych Praktyk Sp\u00f3\u0142ek Notowanych\n                           na GPW\" Rada Nadzorcza Mercor SA pozytywnie zaopiniowa\u0142a projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105cych\n                           zatwierdzenia roku obrotowego, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 podj\u0119te na Zwyczajnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           w dniu 5 sierpnia 2015 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2015-07-10"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "OG\u0141OSZENIE ZARZ\u0104DU MERCOR S.A. Z SIEDZIB\u0104 W GDA\u0143SKU _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_O ZWO\u0141ANIU ZWYCZAJNEGO WALNEGO ZGROMADZENIA SP\u00d3\u0141KI1.   Data, godzina i miejsce Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia oraz szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek obrad:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c w oparciu o art. 395 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"k.s.h.\"_,\n                           art. 399 \u00a7 1 k.s.h. w zw. z art. 402[1] k.s.h. i art. 402[2] k.s.h. oraz \u00a7 8 ust.\n                           1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na dzie\u0144 5 sierpnia 2015 r., godz. 11:00, w Gda\u0144sku _80-408_,\n                           przy ul. Grzegorza z Sanoka 2 _adres siedziby Sp\u00f3\u0142ki, budynek oznaczony symbolem A_,\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki z porz\u0105dkiem obrad przedstawionym w pkt 2, poni\u017cej.2_   Porz\u0105dek obrad:1_   Otwarcie obrad i wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia.2_   Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania uchwa\u0142, sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.3_   Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.4_   Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5_   Przedstawienie/odczytanie uchwa\u0142:_a_   Rady Nadzorczej w sprawie oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci MERCOR S.A.\n                           za okres od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r. oraz sprawozdania finansowego MERCOR\n                           S.A. za okres od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r.,_b_   Rady Nadzorczej w sprawie oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           MERCOR S.A. za okres od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r. oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej MERCOR S.A. za okres od 1 kwietnia 2014\n                           r. do 31 marca 2015 r.,_c_   Zarz\u0105du w sprawie sposobu rozporz\u0105dzenia zyskiem Sp\u00f3\u0142ki wypracowanym w roku\n                           obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2014 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2015 r. oraz\n                           wyp\u0142acie dywidendy,_d_   Rady Nadzorczej w sprawie sposobu rozporz\u0105dzenia zyskiem Sp\u00f3\u0142ki wypracowanym\n                           w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2014 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2015\n                           r. oraz wyp\u0142acie dywidendy,_e_   Rady Nadzorczej w sprawie sprawozdania Rady Nadzorczej z oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki\n                           w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2014 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2015\n                           r. z uwzgl\u0119dnieniem oceny systemu kontroli wewn\u0119trznej i systemu zarz\u0105dzania ryzykiem\n                           istotnym dla Sp\u00f3\u0142ki,_f_   Rady Nadzorczej w sprawie sprawozdania Rady Nadzorczej z oceny sytuacji Grupy\n                           Kapita\u0142owej MERCOR S.A. w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2014 r. a ko\u0144cz\u0105cym\n                           si\u0119 31 marca 2015 r. z uwzgl\u0119dnieniem oceny systemu kontroli wewn\u0119trznej i systemu\n                           zarz\u0105dzania ryzykiem,_g_   Rady Nadzorczej w sprawie sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej z uwzgl\u0119dnieniem\n                           pracy jej Komitet\u00f3w oraz ocena pracy Rady Nadzorczej w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym\n                           si\u0119 1 kwietnia 2014 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2015 r.,_h_   Rady Nadzorczej w sprawie sprawozdania Rady Nadzorczej z wynik\u00f3w oceny:  sprawozdania\n                           Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci MERCOR S.A. za okres od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015\n                           r., sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej MERCOR S.A. za okres od\n                           1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r., sprawozdania finansowego MERCOR S.A. za okres\n                           od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r., sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           MERCOR S.A. za okres od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r., wniosku Zarz\u0105du dotycz\u0105cego\n                           sposobu rozporz\u0105dzenia zyskiem Sp\u00f3\u0142ki wypracowanym w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119\n                           1 kwietnia 2014 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2015 r.,_i_   Zarz\u0105du w sprawie uzasadnie\u0144 uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 podj\u0119te na Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Akcjonariuszy,_j_   Rady Nadzorczej w sprawie wyra\u017cenia opinii przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 w przedmiocie\n                           spraw, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 rozpatrzone podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy.6_   Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           MERCOR S.A. za okres od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r.7_   Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej MERCOR S.A. za okres od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r.8_   Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego MERCOR\n                           S.A. za okres od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r.9_   Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           MERCOR S.A. za okres od 1 kwietnia 2014 r. do 31 marca 2015 r.10_   Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie sposobu rozporz\u0105dzenia zyskiem Sp\u00f3\u0142ki wypracowanym\n                           w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2014 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2015\n                           r. oraz wyp\u0142acie dywidendy.11_   Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej z\n                           dzia\u0142alno\u015bci w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2014 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119\n                           31 marca 2015 r.12_   Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej z\n                           wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2014\n                           r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2015 r.13_   Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z\n                           wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2014\n                           r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2015 r.14_   Zamkni\u0119cie obrad.3.   Komunikacja elektroniczna akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w zwi\u0105zku ze Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniem:W granicach zakre\u015blonych przepisami k.s.h., akcjonariusze mog\u0105 kontaktowa\u0107 si\u0119 ze\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105 za pomoc\u0105 elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji, w szczeg\u00f3lno\u015bci, mog\u0105 sk\u0142ada\u0107\n                           wnioski, \u017c\u0105dania, zadawa\u0107 pytania oraz przesy\u0142a\u0107 zawiadomienia i dokumenty.Komunikacja elektroniczna akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 odbywa si\u0119 przy wykorzystaniu adresu\n                           poczty elektronicznej: wza@mercor.com.pl. Ryzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem elektronicznej formy komunikacji ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 obci\u0105\u017ca akcjonariusza.Wraz z dokumentami przesy\u0142anymi przez akcjonariusza drog\u0105 elektroniczn\u0105, kt\u00f3re zosta\u0142y\n                           sporz\u0105dzone w oryginale w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, akcjonariusz przesy\u0142a ich\n                           t\u0142umaczenia na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.Wszelkie dokumenty przesy\u0142ane drog\u0105 elektroniczn\u0105 przez akcjonariusza do Sp\u00f3\u0142ki, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do akcjonariusza, powinny by\u0107 zeskanowane _przekonwertowane_\n                           do formatu \"PDF\".4.   Prawa akcjonariuszy dotycz\u0105ce uzupe\u0142niania porz\u0105dku obrad walnego zgromadzenia\n                           i zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142:4.1.   Prawo akcjonariuszy do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           walnego zgromadzenia:Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cym co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. \u017b\u0105danie to, zawieraj\u0105ce uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad, powinno by\u0107 zg\u0142oszone\n                           Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c 21 dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia, tj.\n                           do dnia 15 lipca 2015 r. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie lub w formie elektronicznej\n                           \u2013 zgodnie z zasadami opisanymi w pkt 3 powy\u017cej. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie pisemnej, jak i elektronicznej nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107\n                           kopie dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych uprawnienie do zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania oraz dokumenty,\n                           o kt\u00f3rych mowa w ppkt 5.2 lit. _b_ poni\u017cej.4.2.   Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142:Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142asza\u0107\n                           projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Zg\u0142oszenie\n                           to mo\u017ce by\u0107 dokonane w postaci elektronicznej zgodnie z zasadami opisanymi w pkt 3\n                           powy\u017cej, b\u0105d\u017a w formie pisemnej.Do zg\u0142oszenia sk\u0142adanego w formie elektronicznej nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 dokumenty, o kt\u00f3rych\n                           mowa w ppkt 5.2. lit. _b_ poni\u017cej, za\u015b do zg\u0142oszenia dokonywanego w formie pisemnej\n                           kopie dokument\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w ppkt 5.2. lit. _b_ poni\u017cej.Ka\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Projekty te powinny by\u0107 przedstawione\n                           w j\u0119zyku polskim.5.   Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika:5.1.   Og\u00f3lne zasady wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika:Akcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Akcjonariusz nie b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           przez osob\u0119 lub osoby uprawnione do reprezentacji _posiadaj\u0105ce kompetencj\u0119 do sk\u0142adania\n                           o\u015bwiadcze\u0144 woli w jego imieniu_ lub przez pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia i wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika wymaga\n                           udzielenia w formie pisemnej lub w postaci elektronicznej.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu,\n                           chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego\n                           pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107\n                           wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego akcjonariusza.Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na\n                           ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.Formularze pozwalaj\u0105ce na wykonywanie prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika s\u0105 od dnia zwo\u0142ania\n                           niniejszego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki\n                           pod adresem: www.mercor.com.pl.Wykorzystanie formularza nie jest obowi\u0105zkowe. W przypadku udzielenia pe\u0142nomocnikowi\n                           instrukcji, co do wykonywania prawa g\u0142osu, Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie weryfikowa\u0142a, czy pe\u0142nomocnik\n                           wykonuje prawo g\u0142osu zgodnie z instrukcjami, kt\u00f3re otrzyma\u0142 od mocodawcy.5.2.   Spos\u00f3b zawiadamiania Sp\u00f3\u0142ki o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej: _a_   Akcjonariusze zawiadamiaj\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           przy wykorzystaniu adresu poczty elektronicznej _e-mail_: wza@mercor.com.pl. W zawiadomieniu\n                           akcjonariusz podaje sw\u00f3j numer telefonu oraz adres poczty elektronicznej _e-mail_,\n                           a tak\u017ce numer telefonu i adres poczty elektronicznej _e-mail_ pe\u0142nomocnika, za po\u015brednictwem\n                           kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z akcjonariuszem                     \n                           i pe\u0142nomocnikiem. Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinno zawiera\u0107 r\u00f3wnie\u017c\n                           informacj\u0119 odno\u015bnie zakresu pe\u0142nomocnictwa, tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych\n                           wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105\n                           wykonywane._b_   Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej akcjonariusz\n                           przesy\u0142a tre\u015b\u0107 _tekst_ pe\u0142nomocnictwa, z wy\u0142\u0105czeniem instrukcji dotycz\u0105cej wykonywania\n                           prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, skan dowodu osobistego lub stron paszportu umo\u017cliwiaj\u0105cych\n                           identyfikacj\u0119 akcjonariusza i pe\u0142nomocnika albo skan innego dokumentu pozwalaj\u0105cego\n                           zidentyfikowa\u0107 akcjonariusza udzielaj\u0105cego pe\u0142nomocnictwa i pe\u0142nomocnika. W przypadku,\n                           gdy pe\u0142nomocnictwa udziela osoba prawa _w rozumieniu art. 33 Kodeksu cywilnego, dalej:\n                           \"k.c.\"_ lub jednostka organizacyjna nie b\u0119d\u0105ca osob\u0105 prawn\u0105, a posiadaj\u0105ca zdolno\u015b\u0107\n                           prawn\u0105 _zgodnie z art. 33[1] \u00a7 1 k.c._, akcjonariusz przesy\u0142a skan odpisu z rejestru,\n                           w kt\u00f3rym jest wpisany lub skan innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego umocowanie os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych\n                           w imieniu takiego podmiotu. Je\u017celi pe\u0142nomocnictwo udzielono osobie prawnej lub jednostce\n                           organizacyjnej nie b\u0119d\u0105cej osob\u0105 prawn\u0105, a posiadaj\u0105cej zdolno\u015b\u0107 prawn\u0105, akcjonariusz\n                           przesy\u0142a dodatkowo skan odpisu z rejestru, w kt\u00f3rym zarejestrowany jest pe\u0142nomocnik\n                           lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego fakt istnienia takiego podmiotu i osoby uprawnione\n                           do dzia\u0142ania w jego imieniu._c_   Zasady opisane w ppkt 5.2 lit. _b_ stosuje si\u0119 odpowiednio do zawiadomienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki drog\u0105 elektroniczn\u0105 o odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa._d_   Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           powinno by\u0107 dokonane nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do godziny 12:00 dnia poprzedzaj\u0105cego dzie\u0144 rozpocz\u0119cia\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia._e_   Wyczerpanie obowi\u0105zk\u00f3w przewidzianych w ppkt 5.2 lit. _b_ powy\u017cej nie zwalnia\n                           pe\u0142nomocnika z obowi\u0105zku przedstawienia, przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych\n                           do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu okre\u015blonych w rzeczonym punkcie dokument\u00f3w\n                           s\u0142u\u017c\u0105cych identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika.5.3.   Weryfikacja wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa oraz identyfikacja akcjonariusza i pe\u0142nomocnika:W celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa udzielonego w formie elektronicznej oraz\n                           w celu identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika, po otrzymaniu zawiadomienia o udzieleniu\n                           pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej zgodnie z postanowieniami ppkt 5.2 lit. _a_\n                           i _b_, Sp\u00f3\u0142ka podejmuje czynno\u015bci w celu sprawdzenia, czy za\u0142\u0105czone zosta\u0142y informacje\n                           wskazane w ppkt 5.2 lit. _a_ oraz skany dokument\u00f3w wymienionych w pkt 5.2 lit. _b_,\n                           a w przypadku os\u00f3b prawnych i jednostek organizacyjnych nie b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi,\n                           a posiadaj\u0105cymi zdolno\u015b\u0107 prawn\u0105, czy pe\u0142nomocnictwa udzielone zosta\u0142y przez osoby\n                           uprawnione do reprezentowania danego podmiotu. Sp\u00f3\u0142ka jest uprawniona do skomunikowania si\u0119 telefonicznie na numer wskazany przez\n                           akcjonariusza w wykonaniu ppkt 5.2 lit. _a_ lub za pomoc\u0105 zwrotnej wiadomo\u015bci poczty\n                           elektronicznej w celu weryfikacji faktu udzielenia przez danego akcjonariusza pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej.Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 dodatkowo inne dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i\n                           pe\u0142nomocnika w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej,\n                           przy czym dzia\u0142ania te powinny by\u0107 proporcjonalne do celu.Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej bez\n                           zachowania wymog\u00f3w wskazanych w ppkt 5.2 lit. _a_, _b_ i _d_ nie wi\u0105\u017c\u0105 Sp\u00f3\u0142ki.5.4.   Pe\u0142nomocnictwo udzielone cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub jej pracownikowi:Cz\u0142onek Zarz\u0105du i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami akcjonariuszy na Walnym\n                           Zgromadzeniu.Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem akcjonariusza na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu jest cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           lub pracownik sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji\n                           tylko na danym wskazanym Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek\n                           ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia\n                           konfliktu interes\u00f3w. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest w takich przypadkach\n                           wy\u0142\u0105czone.Pe\u0142nomocnik, o kt\u00f3rym mowa w poprzedzaj\u0105cym akapicie, g\u0142osuje zgodnie z instrukcjami\n                           akcjonariusza.6.   Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.7.   Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.8.   Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           drog\u0105 korespondencyjn\u0105 b\u0105d\u017a przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.9.   Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu:Dniem rejestracji uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, o kt\u00f3rym mowa w art.\n                           406[1] \u00a7 1 k.s.h., jest dzie\u0144 20 lipca 2015 r. _\"Dzie\u0144 Rejestracji\"_.10.   Informacja o prawie uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki:Zgodnie z art. 406[1] \u00a7 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych prawo uczestniczenia w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji.W celu zapewnienia udzia\u0142u w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, akcjonariusz uprawniony\n                           ze zdematerializowanych akcji na okaziciela powinien za\u017c\u0105da\u0107 \u2013 nie  wcze\u015bniej ni\u017c\n                           po og\u0142oszeniu zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu\n                           10 lipca 2015 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu Rejestracji,\n                           tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 21 lipca 2015 r. \u2013 od podmiotu prowadz\u0105cego rachunek papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 podstaw\u0105\n                           sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi.Uprawnionymi do udzia\u0142u w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, b\u0119d\u0105 tylko Ci akcjonariusze,\n                           kt\u00f3rzy:_a_   byli akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji _20 lipca 2015 r._ i_b_   zwr\u00f3cili si\u0119 \u2013 nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu 10 lipca 2015 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w\n                           dniu 21 lipca 2015 r. \u2013 do podmiotu prowadz\u0105cego ich rachunki papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           o wystawienie imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.11.   Lista akcjonariuszy:Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z wymogiem art. 407 \u00a7 1 k.s.h. zostanie wy\u0142o\u017cona w biurze Sp\u00f3\u0142ki w\n                           Gda\u0144sku _80-427_, przy ul. Ko\u015bciuszki 124, to jest w budynku oznaczonym symbolem B,\n                           kt\u00f3ry to budynek znajduje si\u0119 tu\u017c obok biura Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Grzegorza z Sanoka 2,\n                           w godzinach od 9.00 do 15.30, w pokoju nr 08, na 3 _trzy_ dni powszednie przed terminem\n                           Walnego Zgromadzenia, tj. w dniach: 31 lipca 2015 r., 03-04 sierpnia 2015 r. Lista akcjonariuszy zostanie sporz\u0105dzona w oparciu o wykaz sporz\u0105dzony i udost\u0119pniony\n                           Sp\u00f3\u0142ce przez podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych, zgodnie z przepisami\n                           art. 406[3] \u00a7 7 i \u00a7 8 k.s.h.Akcjonariusz mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u\n                           w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny\n                           adres poczty elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana.Zgodnie z przepisem art. 407 \u00a7 2 k.s.h., w terminie tygodnia przed Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniem Akcjonariuszy, w godzinach: od 9:00 do 15:30, w biurze Sp\u00f3\u0142ki w Gda\u0144sku\n                           _80-427_, przy ul. Ko\u015bciuszki 124, to jest w budynku oznaczonym symbolem B, kt\u00f3ry\n                           to budynek znajduje si\u0119 tu\u017c obok biura Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Grzegorza z Sanoka 2, w pokoju\n                           nr 08, b\u0119dzie istnia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 pobrania odpis\u00f3w wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem\n                           obrad.12.   Dost\u0119p do dokumentacji:Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 przedstawiona Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu,\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 _a w przypadku, gdy w danej sprawie nie jest przewidziane\n                           podj\u0119cie uchwa\u0142y \u2013 uwagi Zarz\u0105du_, b\u0119dzie zamieszczona na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki\n                           pod adresem: www.mercor.com.pl, od dnia zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z przepisem art. 402[3] \u00a7 1 k.s.h. Uwagi Zarz\u0105du b\u0105d\u017a Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad\n                           przed terminem Walnego Zgromadzenia, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki,\n                           niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-07-10"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _\"Mercor S.A.\"_ informuje, \u017ce w dniu 10.07.2015\n                           roku zosta\u0142a zawarta warunkowa umowa sprzeda\u017cy _\"Umowa Warunkowa\"_, na podstawie kt\u00f3rej,\n                           po spe\u0142nieniu przewidzianych w Umowie Warunkowej warunk\u00f3w i nadej\u015bciu terminu okre\u015blonego\n                           w Umowie Warunkowej, nast\u0105pi zakup przez Mercor S.A. 100% akcji w sp\u00f3\u0142ce prawa w\u0119gierskiego\n                           pod firm\u0105 DUNAMENTI T\u0170ZV\u00c9DELEM Ipari, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151\n                           R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g z siedzib\u0105 w G\u00f6d, W\u0119gry _\"Dunamenti Tuzvedelem\"_ _\"Akcje\"_.Umowa Warunkowa zosta\u0142a zawarta pomi\u0119dzy Mercor S.A., jako kupuj\u0105cym, oraz sp\u00f3\u0142k\u0105\n                           prawa w\u0119gierskiego DUNAMENTI VK Termel\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g\n                           z siedzib\u0105 w G\u00f6d, W\u0119gry _\"Dunamenti VK\"_, sp\u00f3\u0142k\u0105 prawa w\u0119gierskiego Z\u00c9TA Ipari, Kereskedelmi\n                           \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g z siedzib\u0105 w Budapeszcie, W\u0119gry _\"Zeta\"_,\n                           oraz nast\u0119puj\u0105cymi osobami fizycznymi Zsiga G\u00e1bor, Sebesty\u00e9n Tibor, Murvai Zolt\u00e1n,\n                           Pirigyi J\u00f3zsef, Kasza J\u00e1nos, Vajda B\u00e9la, Kr\u00e1mer Ferenc, S\u00e1s Tam\u00e1s, Kov\u00e1cs G\u00e1bor, Nyikonyuk\n                           P\u00e9ter, Szab\u00f3 B\u00e9la, Selmeczy P\u00e1l, Struve Tibor i Sa\u00e1ry Zolt\u00e1nn\u00e9 _\"Osoby Fizyczne\"_\n                           _Osoby Fizyczne wraz z Dunamenti VK oraz Zeta \u0142\u0105cznie jako \"Sprzedaj\u0105cy\"_. Stron\u0105\n                           Umowy Warunkowej jest tak\u017ce Pan J\u00e1nos Zellei, osoba kontroluj\u0105ca Dunamenti VK i Zeta,\n                           kt\u00f3ry dzia\u0142a w charakterze gwaranta i por\u0119czyciela niekt\u00f3rych zobowi\u0105za\u0144 Zeta _\"Gwarant\"_.Dunamenti Tuzvedelem prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie biernych zabezpiecze\u0144 przeciwpo\u017carowych\n                           - w tym przede wszystkim ogniochronnych zabezpiecze\u0144 konstrukcji - i posiada wysokiej\n                           jako\u015bci produkty w\u0142asne. Sp\u00f3\u0142ka dzia\u0142a na W\u0119grzech _gdzie zlokalizowany jest tak\u017ce\n                           jej zak\u0142ad produkcyjny_ oraz posiada 100% sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne w Polsce, Czechach, na S\u0142owacji\n                           i na Ukrainie.Maksymalna cena sprzeda\u017cy za 100% akcji w Dunamenti Tuzvedelem, kt\u00f3ra b\u0119dzie p\u0142atna\n                           przez Mercor S.A. na podstawie Umowy Warunkowej, zosta\u0142a ustalona na kwot\u0119 1.389.178.000\n                           forint\u00f3w _jeden miliard trzysta osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w sto siedemdziesi\u0105t\n                           osiem tysi\u0119cy_, _co stanowi r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 18.537.191,23 PLN, wed\u0142ug kursu \u015bredniego\n                           NBP z dnia 9 lipca 2015 roku_ przy za\u0142o\u017ceniu braku zad\u0142u\u017cenia i got\u00f3wki _tzw. cash-free,\n                           debt-free basis_ i przed ewentualnym skorygowaniem o zmiany w kapitale obrotowym oraz\n                           zad\u0142u\u017ceniu Dunamenti Tuzvedelem. Z maksymalnej ceny sprzeda\u017cy, w momencie sprzeda\u017cy akcji zap\u0142acona ma zosta\u0107 kwota\n                           1.142.213.000 forint\u00f3w _jeden miliard sto czterdzie\u015bci dwa miliony dwie\u015bcie trzyna\u015bcie\n                           tysi\u0119cy_ _co stanowi r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 15.241.690,27 PLN, wed\u0142ug kursu \u015bredniego NBP z\n                           dnia 9 lipca 2015 roku_ _\"Cena na Zamkni\u0119ciu\"_. Cena na Zamkni\u0119ciu zostanie, zgodnie\n                           z praktyk\u0105 stosowan\u0105 dla tego typu transakcji, skorygowana o ewentualne zmiany w kapitale\n                           obrotowym oraz o zad\u0142u\u017cenie netto Dunamenti Tuzvedelem.Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 maksymalnej ceny sprzeda\u017cy, tj 246.965.000 forint\u00f3w _dwie\u015bcie czterdzie\u015bci\n                           sze\u015b\u0107 milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy_ _co stanowi r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 3.295.500,96\n                           PLN, wed\u0142ug kursu \u015bredniego NBP z dnia 9 lipca 2015 roku_ stanowi p\u0142atno\u015b\u0107 dodatkow\u0105\n                           _tzw. earn-out_, kt\u00f3ra b\u0119dzie p\u0142atna przez Mercor S.A. na rzecz Sprzedaj\u0105cych po spe\u0142nieniu\n                           okre\u015blonych w Umowie Warunkowej warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w\n                           dotycz\u0105cych dzia\u0142alno\u015bci i wynik\u00f3w finansowych Dunamenti Tuzvedelem. Umowa Warunkowa przewiduje standardowe warunki zawieszaj\u0105ce dotycz\u0105ce m.in. wydzielenia\n                           cz\u0119\u015bci dzia\u0142alno\u015bci Dunamenti Tuzvedelem, kt\u00f3ra nie by\u0142a przedmiotem zainteresowania\n                           Mercor S.A., restrukturyzacji zabezpiecze\u0144 udzielonych na maj\u0105tku Dunamenti Tuzvedelem\n                           czy przedstawieniu dodatkowych analiz dotycz\u0105cych produkt\u00f3w Dunamenti Tuzvedelem.\n                           Warunki zawieszaj\u0105ce powinny zosta\u0107 spe\u0142nione nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 30 listopada\n                           2015 roku. Po spe\u0142nieniu tych warunk\u00f3w Umowa Warunkowa przewiduje zastosowanie tzw.\n                           mechanizmu escrow, na podstawie kt\u00f3rego Mercor S.A. zobowi\u0105zany b\u0119dzie do przekazania\n                           Ceny na Zamkni\u0119ciu na specjalny rachunek prowadzony dla Sprzedaj\u0105cych, a Sprzedaj\u0105cy\n                           b\u0119d\u0105 zobowi\u0105zani do przekazania Akcji na specjalny rachunek prowadzony dla Mercor\n                           S.A. Mechanizm escrow b\u0119dzie nadzorowany przez w\u0119gierski bank K&H Bank Zrt. z siedzib\u0105\n                           w Budapeszcie, W\u0119gry. Przekazanie na rzecz Mercor S.A. w\u0142asno\u015b\u0107 Akcji oraz wyp\u0142ata\n                           75% Ceny na Zamkni\u0119ciu ma nast\u0105pi\u0107 do dnia 29 lutego 2016 roku _\"Zamkni\u0119cie Finansowe\"_.\n                           Zastosowanie tego mechanizmu i przerwa w realizacji transakcji wynika z konieczno\u015bci\n                           realizacji lub rozwi\u0105zania okre\u015blonych zobowi\u0105za\u0144 dotycz\u0105cych Dunamenti Tuzvedelem,\n                           kt\u00f3re maj\u0105 nie by\u0107 przej\u0119te przez Mercor S.A. W okresie od zamkni\u0119cia do Zamkni\u0119cia\n                           Finansowego zastosowanie b\u0119dzie mia\u0142 mechanizm zapobiegaj\u0105cy naruszeniu interes\u00f3w\n                           Mercor S.A. poprzez zapewnienie obowi\u0105zku zwrotu wszelkich wyp\u0142at dokonanych z Dunamenti\n                           Tuzvedelem i jej sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne na rzecz Sprzedaj\u0105cych, cz\u0142onk\u00f3w organ\u00f3w Dunamenti\n                           Tuzvedelem i jej sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych oraz rodziny i podmiot\u00f3w powi\u0105zanych tych os\u00f3b _tzw.\n                           locked box mechanizm_ _\"Locked Box\"_.Pozosta\u0142e 25% Ceny na Zamkni\u0119ciu zostanie zatrzymane na escrow na okres do 2 lat po\n                           dacie Zamkni\u0119cia Finansowego _\"Kwota Zatrzymana\"_, jako zabezpieczenie ewentualnych\n                           roszcze\u0144 Mercor S.A. dotycz\u0105cych m.in. stanu Dunamenti Tuzvedelem, w zakresie okre\u015blonym\n                           w Umowie Warunkowej. Cz\u0119\u015b\u0107 Kwoty Zatrzymanej zostanie zwolniona na rzecz Sprzedaj\u0105cych\n                           po 10 miesi\u0105cach od zamkni\u0119cia.Umowa Warunkowa przewiduje prawo odst\u0105pienia Mercor S.A. w przypadku wyst\u0105pienia okre\u015blonych\n                           zdarze\u0144 dotycz\u0105cych Dunamenti Tuzvedelem w okresie do 30 listopada 2015 roku oraz\n                           w okresie od 30 listopada 2015 do 29 lutego 2016 roku. Zdarzenia uprawniaj\u0105ce Mercor\n                           S.A. do odst\u0105pienia od umowy to, w okresie do 30 listopada 2015 roku, m.in. wyst\u0105pienie\n                           nadzwyczajnej zmiany stosunk\u00f3w zgodnie ze zdefiniowanymi w Umowie Warunkowej kryteriami,\n                           istotne pogorszenie wynik\u00f3w finansowych Dunamenti Tuzvedelem czy stwierdzenie naruszenia\n                           istotnych o\u015bwiadcze\u0144 i zapewnie\u0144 udzielonych przez Sprzedaj\u0105cych oraz, w okresie od\n                           30 listopada 2015 do 29 lutego 2016 roku, m.in. naruszenie przez Sprzedaj\u0105cych ich\n                           zapewnie\u0144 dotycz\u0105ch w\u0142asno\u015bci Akcji lub mo\u017cliwo\u015bci czy zdolno\u015bci do zawarcia Umowy\n                           Warunkowej, naruszenie przez Sprzedaj\u0105cych ich obowi\u0105zk\u00f3w dotycz\u0105cych sposobu zarz\u0105dzania\n                           Dunamenti Tuzvedelem po zawarciu Umowy Warunkowej lub wyst\u0105pienie sytuacji, w kt\u00f3rej\n                           Mercor S.A. b\u0119dzie uprawniona do odszkodowania w ramach Locked Box w kwocie przewy\u017cszaj\u0105cej\n                           30 milion\u00f3w forint\u00f3w _co stanowi r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 400.320,00 PLN, wed\u0142ug kursu \u015bredniego\n                           NBP z dnia 9 lipca 2015 roku_.Umowa Warunkowa przewiduje obowi\u0105zek zap\u0142aty przez odpowiednich Sprzedaj\u0105cych oraz\n                           Gwaranta na rzecz Mercor S.A. kar umownych w nast\u0119puj\u0105cych wypadkach: w okresie 3\n                           lat od zawarcia Umowy Warunkowej bezpo\u015brednie lub po\u015brednie naruszenie przez Sprzedaj\u0105cych\n                           zakazu konkurencji w zakresie dzia\u0142alno\u015bci prowadzonej przez Dunamenti Tuzvedelem\n                           lub jej sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne _5 milion\u00f3w Euro_, w okresie 3 lat od zawarcia Umowy Warunkowej\n                           dokonywanie dzia\u0142a\u0144 szkodz\u0105cych reputacji lub dzia\u0142alno\u015bci Dunamenti Tuzvedelem lub\n                           jej sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych _2 miliony Euro_ oraz w okresie 3 lat od zawarcia Umowy Warunkowej\n                           bezpo\u015brednie lub po\u015brednie naruszenie zakazu zatrudniania pracownik\u00f3w Dunamenti Tuzvedelem\n                           lub jej sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych _5 milion\u00f3w Euro_. Zap\u0142ata kar umownych nie wyklucza dochodzenia\n                           odszkodowania na zasadach og\u00f3lnych.W zwi\u0105zku z realizacj\u0105 transakcji zawarte zostan\u0105 dodatkowe porozumienia dotycz\u0105ce\n                           m.in. dalszego udzia\u0142u Gwaranta w zarz\u0105dzaniu dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Dunamenti Tuzvedelem przez\n                           okre\u015blony czas po realizacji transakcji. Ze wzgl\u0119du na potrzeb\u0119 zabezpieczenia innych\n                           zobowi\u0105za\u0144 Grupy kapita\u0142owej Mercor S.A., Umowa Warunkowa przewiduje obowi\u0105zek zap\u0142aty\n                           przez Sprzedaj\u0105cych i Gwaranta kary umownej na rzecz Mercor S.A. w wysoko\u015bci 5 milion\u00f3w\n                           Euro w przypadku wykorzystania przez Gwaranta uprawnie\u0144 w ramach Dunamenti Tuzvedelem\n                           do spowodowania podj\u0119cia przez Dunamenti Tuzvedelem okre\u015blonej w Umowie Warunkowej\n                           dzia\u0142alno\u015bci w zakresie oddziele\u0144 przeciwpo\u017carowych. Zap\u0142ata tej kary umownej nie\n                           wyklucza dochodzenia odszkodowania na zasadach og\u00f3lnych.Umowa Warunkowa jest rz\u0105dzona prawem w\u0119gierskim.Rada Nadzorcza Mercor S.A. wyrazi\u0142a zgod\u0119 na zawarcie przez Mercor S.A. Umowy Warunkowej.\n                           Realizacja Umowy Warunkowej nie wymaga uzyskania zg\u00f3d organ\u00f3w kontroli koncentracji\n                           ze wzgl\u0119du na brak spe\u0142nienia przez strony transakcji odpowiednich warunk\u00f3w dotycz\u0105cych\n                           obrot\u00f3w z ich dzia\u0142alno\u015bci.O spe\u0142nieniu przewidzianych w Umowie Warunkowej warunk\u00f3w, realizacji przez Mercor\n                           S.A. i  przej\u015bciu akcji na rzecz Mercor S.A. b\u0119dzie informowa\u0142 w osobnych raportach\n                           bie\u017c\u0105cych.Jako kryterium uznania Umowy Warunkowej za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to fakt, i\u017c w ocenie\n                           Zarz\u0105du warto\u015b\u0107 Umowy Warunkowej i okre\u015blonych w niej transakcji przekracza 10% warto\u015bci\n                           kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Mercor S.A.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-07-10"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "W dniu 2 lipca 2015 roku Rada Nadzorcza Mercor SA, przychylaj\u0105c si\u0119 do wniosku Zarz\u0105du,\n                           podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o rekomendowaniu Walnemu Zgromadzeniu wyp\u0142aty dywidendy dla Akcjonariuszy\n                           w wysoko\u015bci 16 000 000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: szesna\u015bcie milion\u00f3w z\u0142otych_, to jest 1,02\n                           z\u0142 na jedn\u0105 akcj\u0119. Na dywidend\u0119 przeznaczona zostanie: kwota 3 030 566,32 z\u0142 w ca\u0142o\u015bci pochodz\u0105ca z zysku\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 marca 2015 r. oraz kwota 12 969 433,68 z\u0142 pochodz\u0105ca\n                           z zysk\u00f3w zatrzymanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z lat poprzednich.Podstawa prawna:\u00a738 ust. 1 pkt. 11 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2015-07-02"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA informuje o zawarciu przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 TECRESA PROTECCION PASIVA\n                           S.L. z siedzib\u0105 w Madrycie _Hiszpania_, w dniu 01 czerwca 2015 roku, Umowy Kupna \u2013\n                           Sprzeda\u017cy z IBERDROLADISTRIBUCION ELECTRICA S.A.U. z siedzib\u0105 w Bilbao _Hiszpania_. O zawarciu umowy przedwst\u0119pnej i spe\u0142nieniu si\u0119 warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych Emitent informowa\u0142\n                           odpowiednio w Raporcie nr 3/2015 z dnia 21 kwietnia 2015 roku oraz Raporcie nr 4/2015\n                           z dnia 22 kwietnia 2015 roku.Na mocy zawartej umowy TECRESA PROTECCION PASIVA S.L. sprzeda\u0142a, a IBERDROLADISTRIBUCION\n                           ELECTRICA S.A.U. naby\u0142a dzia\u0142k\u0119 wraz z zabudowaniami w Legan\u00e9 _Madryt_ znajduj\u0105c\u0105\n                           si\u0119 na terenie Parku Technologicznego zarz\u0105dzanego przez CONSORCIO LEGAN\u00c9S TECNOL\u00d3GICO.Ca\u0142kowita cena kupna sprzeda\u017cy wynios\u0142a 3.800.000 EUR _trzy miliony osiemset tysi\u0119cy\n                           euro_. Kwota 114.000 EUR _sto czterna\u015bcie tysi\u0119cy euro_ zosta\u0142a zap\u0142acona przez z\n                           IBERDROLADISTRIBUCION ELECTRICA S.A.U. jako zadatek przy podpisaniu umowy przedwst\u0119pnej.\n                           Kwota 3.306.000 EUR  zosta\u0142a zap\u0142acona w momencie podpisywania aktu notarialnego.\n                           Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 w wysoko\u015bci 380.000 EUR _trzysta osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy euro_ zostanie\n                           zap\u0142acona w dniu, w kt\u00f3rym zostanie notarialnie po\u015bwiadczony protok\u00f3\u0142 zdawczo \u2013 odbiorczy.Strony ustali\u0142y, \u017ce ostateczne przekazanie nieruchomo\u015bci nast\u0105pi do dnia 30 lipca\n                           2015 roku. W dniu 30 lipca 2015 roku sporz\u0105dzony zostanie protok\u00f3\u0142 odbioru. W przypadku\n                           obop\u00f3lnego stwierdzenia zgodno\u015bci, Strony podpisz\u0105 po\u015bwiadczony notarialnie protok\u00f3\u0142\n                           przekazania, a kupuj\u0105cy zap\u0142aci pozosta\u0142\u0105 kwot\u0119 380.000 EUR. W przypadku stwierdzenia\n                           rozbie\u017cno\u015bci, Kupuj\u0105cy wraz z wybranym przez siebie ekspertem, przygotuje raport niezgodno\u015bci,\n                           na podstawie kt\u00f3rego b\u0119dzie mia\u0142 ma prawo odliczy\u0107 od pozosta\u0142ej do zap\u0142aty kwoty,\n                           warto\u015b\u0107 napraw. Je\u017celi zatrzymana kwota 380.000 EUR nie pokryje stwierdzonych szk\u00f3d,\n                           Sprzedaj\u0105cy b\u0119dzie zobowi\u0105zany do pokrycia koszt\u00f3w pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci napraw.W zwi\u0105zku z planowan\u0105 sprzeda\u017c\u0105, TECRESA PROTECCION PASIVA S.L. na koniec roku obrotowego\n                           obni\u017cy\u0142a warto\u015b\u0107 ksi\u0119gow\u0105 zbywanych aktyw\u00f3w z poziomu 4,8 mln EUR do wysoko\u015bci oczekiwanej\n                           ceny sprzeda\u017cy.Podpisan\u0105 umow\u0119 inwestycyjn\u0105 uznano za znacz\u0105c\u0105 w zwi\u0105zku z faktem, i\u017c  cena za jak\u0105\n                           sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna TECRESA PROTECCION PASIVA S.L. zb\u0119dzie nieruchomo\u015b\u0107 przekracza 10%\n                           kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Mercor SA.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2015-06-01"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu bie\u017c\u0105cego nr 3/2015 z dnia 21 kwietnia 2015r., dotycz\u0105cego\n                           zawarcia przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 TECRESA PROTECCION PASIVA S.L. przedwst\u0119pnej umowy sprzeda\u017cy\n                           nieruchomo\u015bci, z IBERDROLADISTRIBUCION ELECTRICA S.A.U., Zarz\u0105d Mercor SA informuje\n                           o spe\u0142nieniu warunku zawieszaj\u0105cego z tej umowy.W dniu 22 kwietnia 2015r. wp\u0142yn\u0119\u0142a do Emitenta informacja o wyra\u017ceniu zgody przez\n                           CONSORCIO LEGAN\u00c9S TECNOL\u00d3GICO na zmiany adaptacyjne hali produkcyjnej, o kt\u00f3re wnioskowa\u0142\n                           kupuj\u0105cy.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 4 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-04-22"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA otrzyma\u0142 od sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej TECRESA PROTECCION PASIVA S.L. z siedzib\u0105\n                           w Madrycie _Hiszpania_ informacj\u0119, i\u017c w dniu 20 kwietnia 2015 roku sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a\n                           z IBERDROLADISTRIBUCION ELECTRICA S.A.U. z siedzib\u0105 w Bilbao _Hiszpania_ przedwst\u0119pn\u0105\n                           Umow\u0119 Sprzeda\u017cy Nieruchomo\u015bci z Zadatkiem. Na mocy zawartej Umowy Strony ustali\u0142y, \u017ce do dnia 1 lipca 2015 podpisany zostanie\n                           mi\u0119dzy Stronami akt notarialny sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci w Legan\u00e9 _Madryt_. Sprzedawana\n                           dzia\u0142ka znajduje si\u0119 na terenie Parku Technologicznego zarz\u0105dzanego przez CONSORCIO\n                           LEGAN\u00c9S TECNOL\u00d3GICO. Powierzchnia sprzedawanej dzia\u0142ki wynosi 6.262,4m2. Na sprzedawanej\n                           dzia\u0142ce znajduje si\u0119 hala produkcyjna. Zabudowania zajmuj\u0105 2.853m2 powierzchni dzia\u0142ki.Zobowi\u0105zanie Stron do realizacji transakcji oraz podpisania umowy sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci\n                           w formie aktu notarialnego uzale\u017cnione jest od spe\u0142nienia poni\u017cszych warunk\u00f3w:-  CONSORCIO LEGAN\u00c9S TECNOL\u00d3GICO wyrazi zgod\u0119 na przedstawione przez Kupuj\u0105cego zmiany\n                           adaptacyjne hali produkcyjnej  znajduj\u0105cej si\u0119 na terenie sprzedawanej nieruchomo\u015bci,-  nieruchomo\u015b\u0107 zostanie zwolniona z wszelkich op\u0142at, hipotek i innych zobowi\u0105za\u0144\n                           rejestrowych za wyj\u0105tkiem s\u0142u\u017cebno\u015bci przesy\u0142u energii elektrycznej i prawa pierwokupu.Ponadto Sprzedaj\u0105cy zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do przekazania Kupuj\u0105cemu, przed dat\u0105 sporz\u0105dzenia\n                           aktu  notarialnego, okre\u015blonej dokumentacji dotycz\u0105cej budynku.Zgodnie z zawart\u0105 w dniu 20 kwietnia 2015 roku umow\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107 uzgodnionej ceny sprzeda\u017cy\n                           wyniesie 3.800.000 EUR, kt\u00f3re zostan\u0105 wp\u0142acone w nast\u0119puj\u0105cej formie:-  114.000 EUR jako zadatek w momencie podpisania powy\u017cszej Umowy,-  3.686.000 EUR w momencie sporz\u0105dzenia aktu notarialnego przez notariusza. Zgodnie z Umow\u0105, w przypadku gdy strona sprzedaj\u0105ca nie stawi si\u0119 na sporz\u0105dzeniu\n                           aktu notarialnego w wyznaczonym terminie, zobowi\u0105zana jest do zwrotu stronie kupuj\u0105cej\n                           dwukrotno\u015bci wp\u0142aconej kwoty zadatku. W przypadku niestawienia si\u0119 na sporz\u0105dzenie\n                           aktu notarialnego przez kupuj\u0105cego, straci on kwot\u0119 wp\u0142acon\u0105 tytu\u0142em zadatku.Podpisan\u0105 umow\u0119 inwestycyjn\u0105 uznano za znacz\u0105c\u0105 w zwi\u0105zku z faktem, i\u017c  cena za jak\u0105\n                           sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna TECRESA PROTECCION PASIVA S.L. zb\u0119dzie nieruchomo\u015b\u0107 przekracza 10%\n                           kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Mercor SA.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2015-04-21"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA informuje, \u017ce w dniu 02 lutego 2015 roku zawar\u0142 walutow\u0105 transakcj\u0119\n                           terminow\u0105 z Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie o warto\u015bci\n                           1.258.454,07 PLN. Warto\u015b\u0107 zawartych przez Emitenta walutowych transakcji terminowych z Raiffeisen Bank\n                           Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w okresie od lipca 2014 roku wynios\u0142a w sumie 5.002.479,37 PLN.\n                           Zawarte transakcje terminowe mia\u0142y na celu ograniczenie ryzyka zwi\u0105zanego z mo\u017cliwo\u015bci\u0105\n                           wyst\u0105pienia wzrostu koszt\u00f3w dostaw i sprzeda\u017cy w wyniku zmian kursu walutowego.Ponadto 23 wrze\u015bnia 2014 roku Emitent podpisa\u0142 z Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           Aneks do Umowy o Limit Wierzytelno\u015bci z dnia 26 wrze\u015bnia 2006 roku z p\u00f3\u017aniejszymi\n                           zmianami. Na mocy Aneksu, okres obowi\u0105zywania umowy zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony do 30 listopada\n                           2020 roku. Warto\u015b\u0107 przyznanego limitu wierzytelno\u015bci pozosta\u0142a na niezmienionym poziomie\n                           8.500.000 PLN. W ramach przyznanej linii bank na wniosek Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie wystawia\u0142 gwarancje\n                           bankowe. Zabezpieczenie sp\u0142aty limitu stanowi\u0105: pe\u0142nomocnictwo do rachunku bie\u017c\u0105cego\n                           i innych rachunk\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki w Raiffeisen Bank Polska S.A.; hipoteka kaucyjna ustanowiona\n                           na prawie wieczystego u\u017cytkowania gruntu do nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej u zbiegu ulic\n                           Ko\u015bciuszki 124 i Grzegorza z Sanoka 2, oraz na zwi\u0105zanej z tym prawem w\u0142asno\u015bci budynk\u00f3w\n                           i urz\u0105dze\u0144 znajduj\u0105cych si\u0119 na ww. nieruchomo\u015bci; cesja praw z umowy ubezpieczenia\n                           ww. nieruchomo\u015bci; zastaw rejestrowy na wskazanym mieniu ruchomym przedsi\u0119biorstwa;\n                           cesja praw z umowy ubezpieczenia ww. mienia ruchomego.Jako kryterium uznania aneksu\n                           do umowy oraz zawartych transakcji terminowych za znacz\u0105ce przyj\u0119to fakt, i\u017c ich \u0142\u0105czna\n                           warto\u015b\u0107 przekracza 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Mercor SA.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-02-02"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA dokonuje korekty raportu nr 21/2014 z dnia 08 grudnia 2014 roku poprzez\n                           dodanie do pierwotnej tre\u015bci Raportu informacji o transakcjach w podziale na poszczeg\u00f3lne\n                           dni sesyjne z podaniem \u015bredniej ceny i  \u0142\u0105cznego wolumenu z tego dnia. W pierwotnej\n                           wersji Raportu okre\u015blony zosta\u0142 przedzia\u0142 czasu zamiast podania poszczeg\u00f3lnych dat\n                           dokonania transakcji.Wobec powy\u017cszego Raport bie\u017c\u0105cy nr 21/2014 z dnia 08 grudnia 2014 roku otrzymuje brzmienie:\"Zarz\u0105d Mercor  SA informuje o otrzymaniu w dniu 08.12.2014 roku od Cz\u0142onka Zarz\u0105du\n                           zawiadomienia, w trybie art. 160 ustawy z dnia 29 lipca 2005 o obrocie instrumentami\n                           finansowymi, dotycz\u0105cego nabycia akcji zwyk\u0142ych na okaziciela sp\u00f3\u0142ki Mercor SA. Poni\u017cej\n                           zestawienie zrealizowanych transakcji:Dzie\u0144\tIlo\u015b\u0107 nabytych akcji\t\u015arednia Cena24.10.2014\t   869\t                                 7,18 z\u014227.10.2014\t   831\t                                 7,20 z\u014201.12.2014\t1.000\t                                 6,79 z\u014202.12.2014\t   800\t                                 6,80 z\u014203.12.2014\t1.050\t                                 6,85 z\u014204.12.2014\t1.350\t                                 7,05 z\u014205.12.2014\t   139\t                                 7,00z\u0142Transakcje nabycia mia\u0142y miejsce w drodze transakcji sesyjnych zwyk\u0142ych na Gie\u0142dzie\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie SA.Podstawa prawna: Art. 160 ust. 4 Ustawy o obrocie \u2013 informacja o transakcjach os\u00f3b maj\u0105cych dost\u0119p\n                           do informacji poufnych.\"",
        "date": "2015-01-27"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA dokonuje korekty raportu nr 20/2014 z dnia 08 grudnia 2014 roku poprzez\n                           dodanie do pierwotnej tre\u015bci Raportu informacji o transakcjach w podziale na poszczeg\u00f3lne\n                           dni sesyjne z podaniem \u015bredniej ceny i  \u0142\u0105cznego wolumenu z tego dnia. W pierwotnej\n                           wersji Raportu okre\u015blony zosta\u0142 przedzia\u0142 czasu zamiast podania poszczeg\u00f3lnych dat\n                           dokonania transakcji.Wobec powy\u017cszego Raport bie\u017c\u0105cy nr 20/2014 z dnia 08 grudnia 2014 roku otrzymuje brzmienie:\"Zarz\u0105d Mercor  SA informuje o otrzymaniu w dniu 08.12.2014 roku od Cz\u0142onka Zarz\u0105du\n                           zawiadomienie, w trybie art. 160 ustawy z dnia 29 lipca 2005 o obrocie instrumentami\n                           finansowymi, dotycz\u0105cego nabycia akcji zwyk\u0142ych na okaziciela sp\u00f3\u0142ki Mercor SA. Poni\u017cej\n                           zestawienie zrealizowanych transakcji:Dzie\u0144\t\tIlo\u015b\u0107 nabytych akcji\t\u015arednia Cena01.12.2014\t\t14.308\t\t6,75 z\u014203.12.2014\t\t1.300\t\t6,75 z\u0142Transakcje nabycia mia\u0142y miejsce w drodze transakcji sesyjnych zwyk\u0142ych na Gie\u0142dzie\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie SA.Podstawa prawna: Art. 160 ust. 4 Ustawy o obrocie \u2013 informacja o transakcjach os\u00f3b maj\u0105cych dost\u0119p\n                           do informacji poufnych.\"",
        "date": "2015-01-27"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 19.12.2016 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie\n                           z\u0142o\u017cone w trybie art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia MAR. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia\n                           stanowi za\u0142\u0105cznik do Raportu.Podstawa prawna: Art. 19 ust.3 MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze",
        "date": "2016-12-19"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w listopadzie 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a\n                           zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 24,9 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 16,8 mln z\u0142 w analogicznym\n                           okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 48%.W okresie od czerwca do listopada 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 136,1 mln z\u0142 wobec 128,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 6% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-12-15"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA informuje, i\u017c w dniu 08 grudnia 2016 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki podpisany\n                           aneks do Umowy o limit wierzytelno\u015bci z dnia 10 marca 2003 roku wraz z p\u00f3\u017aniejszymi\n                           zmianami, zawarty przez Mercor z Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie.Podpisany aneks przed\u0142u\u017ca okres obowi\u0105zywania umowy. Poziom przyznanego limitu pozosta\u0142\n                           niezmieniony i wynosi 30.000.000 PLN. Cel przyznanego limitu to finansowanie bie\u017c\u0105cej\n                           dzia\u0142alno\u015bci Emitenta.Formy wykorzystania limitu to: Kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym w PLN oraz EUR, Kredyt rewolwingowy\n                           w PLN oraz EUR, Akredytywy \"bez pokrycia z g\u00f3ry\", Gwarancje bankowe. Dzie\u0144 ostatecznej\n                           sp\u0142aty dla Kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym, Kredytu Rewolwingowego oraz Akredytywy zosta\u0142\n                           wyznaczony na 30 listopada 2017 roku, natomiast dla Gwarancji data ostatecznej sp\u0142aty\n                           zosta\u0142a wyznaczona na 30 listopada 2018 roku.Oprocentowanie kredytu jest zmienne, w zale\u017cno\u015bci od rodzaju produktu odpowiednio\n                           oparte na stawce WIBOR powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 Banku b\u0105d\u017a stawk\u0119 EURIBOR powi\u0119kszon\u0105\n                           o mar\u017c\u0119 banku. Zgodnie z umow\u0105 Bank ma prawo do poboru prowizji z tytu\u0142u zaanga\u017cowania,\n                           prowizji z tytu\u0142u otwartych akredytyw, prowizji z tytu\u0142u udzielonych gwarancji, prowizji\n                           z tytu\u0142u pokrycia op\u0142at wnoszonych przez Bank na rzecz Bankowego Funduszu Gwarancyjnego\n                           oraz op\u0142at operacyjnych za udzielenie gwarancji.Zgodnie z zapisami Umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105: pe\u0142nomocnictwo do rachunku\n                           bie\u017c\u0105cego i innych rachunk\u00f3w Mercor w Raiffeisen Bank Polska S.A., zastaw rejestrowy\n                           na zapasach, cesja praw z umowy ubezpieczenia powy\u017cszych zapas\u00f3w, cesja nale\u017cno\u015bci\n                           istniej\u0105cych i przysz\u0142ych z zawartych um\u00f3w, zastaw na maszynie, cesja prawa do umowy\n                           ubezpieczenia wymienionej w umowie maszyny, hipoteka na nieruchomo\u015bci w Miros\u0142awiu,\n                           cesja praw z umowy ubezpieczenia w/w nieruchomo\u015bci, weksel in blanco Emitenta wraz\n                           deklaracj\u0105 wekslow\u0105. Pozosta\u0142e zapisy, w tym zapisy dotycz\u0105ce kar, nie odbiegaj\u0105 od zapis\u00f3w powszechnie\n                           stosowanych w tego typu umowach.W dniu 24 Pa\u017adziernika 2016  roku Emitent zawar\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           z z Raiffeisen Bank Polska aneks do umowy z dnia 12 wrze\u015bnia 2006 roku z p\u00f3\u017aniejszymi\n                           zmianami, przed\u0142u\u017caj\u0105cy do 30 listopada 2022 roku okres obowi\u0105zywania \u0142\u0105cz\u0105cej strony\n                           umowy, na mocy kt\u00f3rej Emitent ma prawo do wystawiania Gwarancji bankowych. Przyznany\n                           limit pozosta\u0142 na niezmienionym poziomie 8.500.000 PLN.Niniejsze Aneksy do um\u00f3w uznane zosta\u0142y za znacz\u0105ce z uwagi na ich warto\u015b\u0107 i znaczenie\n                           dla Emitenta. Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-12-09"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci otrzymane w dniu 08.12.2016 \n                           powiadomienie o transakcji zastawienia. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa\n                           prawna: Art. 19 ust.3 MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze",
        "date": "2016-12-09"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce Raport za I p\u00f3\u0142rocze roku\n                           obrotowego 2016/2017 obejmuj\u0105ce okres od 01.04.2016. do 30.09.2016. zostanie opublikowany\n                           w dniu 15.12.2016, a nie 30.11.2016 jak zosta\u0142o podane w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 1/2016\n                           z dnia 27.01.2016.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 2 i 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2016-11-25"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w pa\u017adzierniku 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a\n                           zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 20,9 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 21,1 mln z\u0142 w analogicznym\n                           okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 1%.W okresie od maja do pa\u017adziernika 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 137,3 mln z\u0142 wobec 127,8 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 7% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-11-25"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce we wrze\u015bniu 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 22,3 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 25,4 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 12%.W okresie od kwietnia do wrze\u015bnia 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 137,4 mln z\u0142 wobec 122,2 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 12% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-10-25"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 14 pa\u017adziernika 2016 roku Emitent podpisa\u0142\n                           Umow\u0119 o wielocelowy limit kredytowy z Powszechn\u0105 Kas\u0105 Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Polski Sp\u00f3\u0142ka\n                           Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej PKO BP SA_. Zgodnie z Umow\u0105 PKO BP SA udzieli\u0142 Emitentowi limitu w kwocie 20.000.000 PLN. Pierwsze\n                           wykorzystanie limitu nast\u0105pi na ca\u0142kowit\u0105 sp\u0142at\u0119 i zamkni\u0119cie umowy kredytowej Emitenta\n                           w Banku Zachodnim WBK SA.Limit zosta\u0142 udzielony na okres od dnia 30 pa\u017adziernika 2016 roku do dnia 29 pa\u017adziernika\n                           2019 roku. Oprocentowanie Kredytu zosta\u0142o ustalone w stosunku rocznym, wed\u0142ug zmiennej\n                           stopy procentowej WIBOR 1M, powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 PKO BP SA. Zgodnie z zapisami Umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105 mi\u0119dzy innymi: weksel w\u0142asny\n                           inblaco; hipoteka umowna \u0142\u0105czna na nieruchomo\u015bci Emitenta w Miros\u0142awiu wraz z przelewem\n                           wierzytelno\u015bci z umowy ubezpieczenia nieruchomo\u015bci; zastaw rejestrowy na zapasach\n                           zlokalizowanych w zak\u0142adzie Emitenta w Cieplewie wraz z przelewem wierzytelno\u015bci z\n                           umowy ubezpieczenia zapas\u00f3w; zastaw rejestrowy na wybranych maszynach wraz z przelewem\n                           wierzytelno\u015bci z umowy ubezpieczenia powy\u017cszych maszyn; cesja nale\u017cno\u015bci handlowych.\n                           Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do z\u0142o\u017cenia notarialnego   o\u015bwiadczenie o poddaniu\n                           si\u0119 egzekucji w zakresie roszcze\u0144 PKO BP SA wynikaj\u0105cych z Umowy.Na mocy Umowy Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi do utrzymania w okresie kredytowania\n                           wska\u017anika udzia\u0142u kapita\u0142u w\u0142asnego w sumie bilansowej na poziomie min. 30% na dzie\u0144\n                           ko\u0144cz\u0105cy rok obrachunkowy, a tak\u017ce utrzymywania na dzie\u0144 ko\u0144cz\u0105cy kwarta\u0142 wska\u017anika\n                           zad\u0142u\u017cenia finansowego netto do EBITDA na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 4,0 \u2013 liczonym\n                           na poziomie Grupy Kapita\u0142owej.W przypadku niedotrzymania przez Emitenta warunk\u00f3w Umowy PKO BP SA mo\u017ce zastosowa\u0107\n                           sankcj\u0119 finansow\u0105 polegaj\u0105ca na podwy\u017cszeniu mar\u017cy. Niedotrzymywanie przez Emitenta\n                           warunk\u00f3w umowy albo utrata zdolno\u015bci kredytowej mog\u0105 skutkowa\u0107 obni\u017ceniem przez PKO\n                           BP SA kwoty przyznanego kredytu lub wypowiedzeniem umowy.Podstawa prawna:Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-10-14"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 11 pa\u017adziernika 2016 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki\n                           podpisany Aneks do Umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym zawarty z Credit Agricole Bank\n                           Polska S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu. Okres obowi\u0105zywania wi\u0105\u017c\u0105cej strony umowy zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony do 31 pa\u017adziernika 2017\n                           roku. Warto\u015b\u0107 oddanego przez Bank do dyspozycji Emitenta kredytu pozosta\u0142a na niezmienionym\n                           poziomie 15.000.000 PLN. Oprocentowanie kredytu jest obliczane w stosunku rocznym, zmienne i stanowi sum\u0119 stopy\n                           bazowej i mar\u017cy banku. Stop\u0119 bazow\u0105 stanowi WIBOR O\\N.Zgodnie z zapisami umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105: cesja nale\u017cno\u015bci handlowych,\n                           hipoteka \u0142\u0105czna ustanowiona na nieruchomo\u015bci w Miros\u0142awiu wraz cesj\u0105 praw  z umowy\n                           ubezpieczenia powy\u017cszej nieruchomo\u015bci; zastaw rejestrowy na zapasach oraz na maszynie,\n                           znajduj\u0105cych si\u0119 w Zak\u0142adzie Produkcyjnym w Cieplewie wraz cesj\u0105 praw z polisy ubezpieczeniowej\n                           zapas\u00f3w i maszyny, o\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 egzekucji z\u0142o\u017cone przez Mercor, w trybie\n                           art. 97 ust. 1 i ust. 2 ustawy Prawo Bankowe.W przypadku niedotrzymania przez Emitenta warunk\u00f3w Umowy albo w razie utraty przez\n                           Kredytobiorc\u0119 zdolno\u015bci kredytowej, Bank mo\u017ce obni\u017cy\u0107 kwot\u0119 przyznanego kredytu albo\n                           wypowiedzie\u0107 Umow\u0119. Na mocy Umowy Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi: do utrzymywania\n                           stosunku d\u0142ugu finansowego pomniejszonego o stan \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych do sumy zysku\n                           z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej i amortyzacji na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 3,5; do utrzymywania\n                           stosunku kapita\u0142u w\u0142asnego do aktyw\u00f3w og\u00f3\u0142em na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 30%; do utrzymywania\n                           wska\u017anika pokrycia kredytu na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 100%; \u017ce stosunek obrot\u00f3w przeprowadzanych\n                           przez rachunek bie\u017c\u0105cy w Banku, do obrot\u00f3w Emitenta og\u00f3\u0142em, b\u0119dzie co najmniej r\u00f3wny\n                           stosunkowi \u0142\u0105cznej kwoty kredyt\u00f3w obrotowych udzielonych Emitentowi przez Bank, do\n                           \u0142\u0105cznej kwoty kredyt\u00f3w obrotowych udzielonych Emitentowi przez wszystkie Banki; do\n                           utrzymywania nale\u017cno\u015bci scedowanych na Bank na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c wynika z proporcji\n                           opisanej powy\u017cej.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-10-11"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w sierpniu 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 20,7 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 21,8 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 5%.W okresie od marca do sierpnia 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           138,4 mln z\u0142 wobec 111,8 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 24% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-09-26"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 16 wrze\u015bnia 2016 roku\n                           wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie, zgodnie z art. 69 ust. 1, w zwi\u0105zku z art. 87 ust.\n                           1 pkt 2_ ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2013 r, poz.1382\n                           z p\u00f3\u017an. zm. dalej Ustawa_, od ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. dzia\u0142aj\u0105cego\n                           w imieniu funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A., informuj\u0105ce i\u017c\n                           fundusze zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. zmieni\u0142y dotychczasowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce \"MERCOR\" S.A. o ponad 2% w stosunku do udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w,\n                           o kt\u00f3rym fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. raportowa\u0142y w poprzednim\n                           zawiadomieniu z dnia 13 czerwca 2016 roku, tj. w odniesieniu do stanu posiadania 1.566.343\n                           akcji \"MERCOR\" S.A, stanowi\u0105cych 10,003% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\" S.A., uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 1.566.343 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 10,003% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Zmiana udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. nast\u0105pi\u0142a na skutek rozliczenia\n                           w dniu 13 wrze\u015bnia 2016 roku transakcji nabycia na  rynku regulowanym 124.986 akcji\n                           \"MERCOR\" S.A.Bezpo\u015brednia przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI\n                           S.A. posiada\u0142y \u0142\u0105cznie 1.842.613 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 11,77% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego \"MERCOR\" S.A., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 1.842.613 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           11,77% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 1.967.599 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 12,57% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105cych do 1.967.599 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 12,57% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Og\u00f3lna liczba akcji \"MERCOR S.A. oraz liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           wynosi 15.658.535.W zawiadomieniu ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy\n                           dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje \"MERCOR\" S.A. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych\n                           mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c wy\u017cej powo\u0142anej Ustawy w stosunku do akcjonariuszy.\n                           Fundusze zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. nie posiadaj\u0105 instrument\u00f3w finansowych, o\n                           kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1_ i 2_ Ustawy.Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie \u2013 nabycie lub zbycie znacznego pakietu akcji",
        "date": "2016-09-16"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w lipcu 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 23,1 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 20,9 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 11%.W okresie od lutego do lipca 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           132,6 mln z\u0142 wobec 105,1 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 26% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-08-24"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci korekt\u0119 Raportu bie\u017c\u0105cego nr\n                           21/2016 z dnia 25 lipca 2016 roku. Korekta dotyczy uzupe\u0142nienia warto\u015bci zam\u00f3wie\u0144\n                           pozyskanych przez Grup\u0119 o zam\u00f3wienia pozyskane przez w\u0119giersk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 Dunamenti\n                           T\u0171zv\u00e9delem. _Umowa na nabycie akcji Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem zosta\u0142a podpisana 10 lipca\n                           2015 roku_.W Raporcie z dnia 25 lipca 2016 roku zosta\u0142a podana nast\u0119puj\u0105ca warto\u015b\u0107 zam\u00f3wie\u0144 Grupy,\n                           zgodnie z brzmieniem raportu:\"w czerwcu 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 22,1 mln z\u0142\n                           w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 22,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza\n                           spadek o 2%. W okresie od stycznia do czerwca 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           115,4 mln z\u0142 wobec 96,2 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 20% rok do roku\"Skorygowana tre\u015b\u0107 raportu uwzgl\u0119dniaj\u0105ca zam\u00f3wienia pozyskane przez w\u0119giersk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           Dunamenti Tuzvedelem brzmi:\"w czerwcu 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 24,2 mln z\u0142\n                           w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 22,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza\n                           wzrost o 7%.W okresie od stycznia do czerwca 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           122,8 mln z\u0142 wobec 96,2 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 28% rok do roku\"Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-08-24"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w czerwcu 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 22,1 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 22,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 2%.W okresie od stycznia do czerwca 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           115,4 mln z\u0142 wobec 96,2 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 20% rok do roku.Podstawa prawna:Art. 17 ust. 1 MAR - informacje poufne",
        "date": "2016-07-25"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie \"MERCOR\" S.A. w dniu\n                           19 lipca 2016 roku podj\u0119\u0142o Uchwa\u0142\u0119 o wyp\u0142acie dywidendy.1_ Dywidenda zostanie wyp\u0142acona w wysoko\u015bci 7 985 852,85 z\u0142.2_ Liczba akcji obj\u0119tych dywidend\u0105 wynosi 15 658 535.3_ Warto\u015b\u0107 dywidendy przypadaj\u0105ca na jedn\u0105 akcj\u0119 wynosi 0,51 z\u0142.4_ Dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na 26 lipca 2016 roku.5_ Termin wyp\u0142aty dywidendy zosta\u0142 ustalony na 9 sierpnia 2016 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2016-07-20"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119\n                           w dniu 19 lipca 2016 roku.Podstawa prawna:Art. 70 ust. 3 Ustawy o ofercie",
        "date": "2016-07-20"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, tre\u015bci uchwa\u0142\n                           powzi\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 19 lipca\n                           2016 roku.Zwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia \u017cadnego z planowanych punkt\u00f3w\n                           porz\u0105dku obrad.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w. Podstawa prawna:\u00a738 ust.1 pkt 7 - 9 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nib\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2016-07-20"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107\n                           przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 19 lipca 2016 roku.Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A., informuje, i\u017c zgodnie z pkt III.1.3 \"Dobrych Praktyk Sp\u00f3\u0142ek\n                           Notowanych na GPW\" Rada Nadzorcza \"MERCOR\" S.A. pozytywnie zaopiniowa\u0142a projekty uchwa\u0142\n                           dotycz\u0105cych zatwierdzenia roku obrotowego, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 podj\u0119te na Zwyczajnym Zgromadzeniu\n                           Akcjonariuszy w dniu 19 lipca 2016 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2016-06-23"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "OG\u0141OSZENIE ZARZ\u0104DU \"MERCOR\" SP\u00d3\u0141KA AKCYJNA Z SIEDZIB\u0104 W GDA\u0143SKU _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"\u00bbMERCOR\u00ab S.A.\"_O ZWO\u0141ANIU ZWYCZAJNEGO WALNEGO ZGROMADZENIA SP\u00d3\u0141KI1.  Data, godzina i miejsce Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia oraz szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek obrad:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c w oparciu o art. 395 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"k.s.h.\"_,\n                           art. 399 \u00a7 1 k.s.h. w zw. z art. 402_1_ k.s.h. i art. 402_2_ k.s.h. oraz \u00a7 8 ust.\n                           1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na dzie\u0144 19 lipca 2016 r., godz. 11:00, w Gda\u0144sku _80-408_,\n                           przy ul. Grzegorza z Sanoka 2 _adres siedziby Sp\u00f3\u0142ki, budynek oznaczony symbolem A_,\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, z porz\u0105dkiem obrad przedstawionym w pkt 2, poni\u017cej.2.  Porz\u0105dek obrad:1_  Otwarcie obrad i wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia.2_  Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci do\n                           podejmowania uchwa\u0142, sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.3_  Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.4_  Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5_  Przedstawienie/odczytanie uchwa\u0142:_a_  Rady Nadzorczej w sprawie oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\"\n                           S.A. za okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r. oraz sprawozdania finansowego\n                           \"MERCOR\" S.A. za okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r.,_b_  Rady Nadzorczej w sprawie oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           \"MERCOR\" S.A. za okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r. oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej \"MERCOR\" S.A. za okres od 1 kwietnia 2015\n                           r. do 31 marca 2016 r.,_c_  Zarz\u0105du w sprawie sposobu rozporz\u0105dzenia zyskiem Sp\u00f3\u0142ki wypracowanym w roku obrotowym\n                           zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2015 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2016 r. oraz wyp\u0142acie\n                           dywidendy,_d_  Rady Nadzorczej w sprawie sposobu rozporz\u0105dzenia zyskiem Sp\u00f3\u0142ki wypracowanym\n                           w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2015 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2016\n                           r. oraz wyp\u0142acie dywidendy,_e_  Rady Nadzorczej w sprawie sprawozdania Rady Nadzorczej z oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki\n                           w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2015 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2016\n                           r. z uwzgl\u0119dnieniem oceny systemu kontroli wewn\u0119trznej i systemu zarz\u0105dzania ryzykiem\n                           istotnym dla Sp\u00f3\u0142ki,_f_  Rady Nadzorczej w sprawie sprawozdania Rady Nadzorczej z oceny sytuacji Grupy\n                           Kapita\u0142owej \"MERCOR\" S.A. w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2015 r. a ko\u0144cz\u0105cym\n                           si\u0119 31 marca 2016 r. z uwzgl\u0119dnieniem oceny systemu kontroli wewn\u0119trznej i systemu\n                           zarz\u0105dzania ryzykiem,_g_  Rady Nadzorczej w sprawie sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej z uwzgl\u0119dnieniem\n                           pracy jej Komitet\u00f3w oraz ocena pracy Rady Nadzorczej w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym\n                           si\u0119 1 kwietnia 2015 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2016 r.,_h_  Rady Nadzorczej w sprawie sprawozdania Rady Nadzorczej z wynik\u00f3w oceny:  sprawozdania\n                           Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\" S.A. za okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016\n                           r., sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej \"MERCOR\" S.A. za okres od\n                           1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r., sprawozdania finansowego \"MERCOR\" S.A. za\n                           okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r., sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           \"MERCOR\" S.A. za okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r., wniosku Zarz\u0105du\n                           dotycz\u0105cego sposobu rozporz\u0105dzenia zyskiem Sp\u00f3\u0142ki wypracowanym w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym\n                           si\u0119 1 kwietnia 2015 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2016 r.,_i_  Rady Nadzorczej w sprawie przyj\u0119cia oceny sposobu wype\u0142niania przez \"MERCOR\"\n                           S.A. obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych dotycz\u0105cych stosowania zasad \u0142adu korporacyjnego wynikaj\u0105cych\n                           z zasad dobrych praktyk i przepis\u00f3w o informacjach bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych,_j_  informacji Rady Nadzorczej o braku polityki \"MERCOR\" S.A. w zakresie dzia\u0142alno\u015bci\n                           sponsoringowej, charytatywnej lub innej o zbli\u017conym charakterze,_k_  Zarz\u0105du w sprawie uzasadnie\u0144 uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 podj\u0119te na Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Akcjonariuszy,_l_  Rady Nadzorczej w sprawie wyra\u017cenia opinii przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 w przedmiocie\n                           spraw, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 rozpatrzone podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy.6_  Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           \"MERCOR\" S.A. za okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r.7_  Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej \"MERCOR\" S.A. za okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r.8_  Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego \"MERCOR\"\n                           S.A. za okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r.9_  Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           \"MERCOR\" S.A. za okres od 1 kwietnia 2015 r. do 31 marca 2016 r.10_  Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie sposobu rozporz\u0105dzenia zyskiem Sp\u00f3\u0142ki wypracowanym\n                           w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2015 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2016\n                           r. oraz wyp\u0142acie dywidendy.11_  Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci\n                           w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2015 r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2016\n                           r.12_  Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej z\n                           wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2015\n                           r. a ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 marca 2016 r.13_  Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z wykonania\n                           przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym zaczynaj\u0105cym si\u0119 1 kwietnia 2015 r. a ko\u0144cz\u0105cym\n                           si\u0119 31 marca 2016 r.14_  Zamkni\u0119cie obrad.3.  Komunikacja elektroniczna akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w zwi\u0105zku ze Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniem:W granicach zakre\u015blonych przepisami k.s.h., akcjonariusze mog\u0105 kontaktowa\u0107 si\u0119 ze\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105 za pomoc\u0105 elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji, w szczeg\u00f3lno\u015bci, mog\u0105 sk\u0142ada\u0107\n                           wnioski, \u017c\u0105dania, zadawa\u0107 pytania oraz przesy\u0142a\u0107 zawiadomienia i dokumenty.Komunikacja elektroniczna akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 odbywa si\u0119 przy wykorzystaniu adresu\n                           poczty elektronicznej: wza@mercor.com.pl. Ryzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem elektronicznej formy komunikacji ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 obci\u0105\u017ca akcjonariusza.Wraz z dokumentami przesy\u0142anymi przez akcjonariusza drog\u0105 elektroniczn\u0105, kt\u00f3re zosta\u0142y\n                           sporz\u0105dzone w oryginale w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, akcjonariusz przesy\u0142a ich\n                           t\u0142umaczenia na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.Wszelkie dokumenty przesy\u0142ane drog\u0105 elektroniczn\u0105 przez akcjonariusza do Sp\u00f3\u0142ki, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do akcjonariusza, powinny by\u0107 zeskanowane _przekonwertowane_\n                           do formatu \"PDF\".4.  Prawa akcjonariuszy dotycz\u0105ce uzupe\u0142niania porz\u0105dku obrad walnego zgromadzenia\n                           i zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142:4.1.  Prawo akcjonariuszy do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           walnego zgromadzenia:Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cym co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. \u017b\u0105danie to, zawieraj\u0105ce uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad, powinno by\u0107 zg\u0142oszone\n                           Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c 21 dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia, tj.\n                           do dnia 28 czerwca 2016 r. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie lub w formie elektronicznej\n                           \u2013 zgodnie z zasadami opisanymi w pkt 3 powy\u017cej. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego zar\u00f3wno w formie pisemnej, jak i elektronicznej nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107\n                           kopie dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych uprawnienie do zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania oraz dokumenty,\n                           o kt\u00f3rych mowa w ppkt 5.2 lit. _b_ poni\u017cej.4.2.  Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142:Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142asza\u0107\n                           projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Zg\u0142oszenie\n                           to mo\u017ce by\u0107 dokonane w postaci elektronicznej zgodnie z zasadami opisanymi w pkt 3\n                           powy\u017cej, b\u0105d\u017a w formie pisemnej.Do zg\u0142oszenia sk\u0142adanego w formie elektronicznej nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 dokumenty, o kt\u00f3rych\n                           mowa w ppkt 5.2. lit. _b_ poni\u017cej, za\u015b do zg\u0142oszenia dokonywanego w formie pisemnej\n                           kopie dokument\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w ppkt 5.2. lit. _b_ poni\u017cej.Ka\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Projekty te powinny by\u0107 przedstawione\n                           w j\u0119zyku polskim.5.  Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika:5.1.  Og\u00f3lne zasady wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika:Akcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Akcjonariusz nie b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           przez osob\u0119 lub osoby uprawnione do reprezentacji _posiadaj\u0105ce kompetencj\u0119 do sk\u0142adania\n                           o\u015bwiadcze\u0144 woli w jego imieniu_ lub przez pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia i wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika wymaga\n                           udzielenia w formie pisemnej lub w postaci elektronicznej.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu,\n                           chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego\n                           pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107\n                           wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego akcjonariusza.Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na\n                           ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.Formularze pozwalaj\u0105ce na wykonywanie prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika s\u0105 od dnia zwo\u0142ania\n                           niniejszego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki\n                           pod adresem: www.mercor.com.pl.Wykorzystanie formularza nie jest obowi\u0105zkowe. W przypadku udzielenia pe\u0142nomocnikowi\n                           instrukcji, co do wykonywania prawa g\u0142osu, Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie weryfikowa\u0142a, czy pe\u0142nomocnik\n                           wykonuje prawo g\u0142osu zgodnie z instrukcjami, kt\u00f3re otrzyma\u0142 od mocodawcy.5.2.  Spos\u00f3b zawiadamiania Sp\u00f3\u0142ki o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej: _a_  Akcjonariusze zawiadamiaj\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           przy wykorzystaniu adresu poczty elektronicznej _e-mail_: wza@mercor.com.pl. W zawiadomieniu\n                           akcjonariusz podaje sw\u00f3j numer telefonu oraz adres poczty elektronicznej _e-mail_,\n                           a tak\u017ce numer telefonu i adres poczty elektronicznej _e-mail_ pe\u0142nomocnika, za po\u015brednictwem\n                           kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z akcjonariuszem i pe\u0142nomocnikiem. Zawiadomienie\n                           o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinno zawiera\u0107 r\u00f3wnie\u017c informacj\u0119 odno\u015bnie zakresu pe\u0142nomocnictwa,\n                           tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 Walnego\n                           Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane._b_  Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej akcjonariusz\n                           przesy\u0142a tre\u015b\u0107 _tekst_ pe\u0142nomocnictwa, z wy\u0142\u0105czeniem instrukcji dotycz\u0105cej wykonywania\n                           prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, skan dowodu osobistego lub stron paszportu umo\u017cliwiaj\u0105cych\n                           identyfikacj\u0119 akcjonariusza i pe\u0142nomocnika albo skan innego dokumentu pozwalaj\u0105cego\n                           zidentyfikowa\u0107 akcjonariusza udzielaj\u0105cego pe\u0142nomocnictwa i pe\u0142nomocnika. W przypadku,\n                           gdy pe\u0142nomocnictwa udziela osoba prawa _w rozumieniu art. 33 Kodeksu cywilnego, dalej:\n                           \"k.c.\"_ lub jednostka organizacyjna nie b\u0119d\u0105ca osob\u0105 prawn\u0105, a posiadaj\u0105ca zdolno\u015b\u0107\n                           prawn\u0105 _zgodnie z art. 331 \u00a7 1 k.c._, akcjonariusz przesy\u0142a skan odpisu z rejestru,\n                           w kt\u00f3rym jest wpisany lub skan innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego umocowanie os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych\n                           w imieniu takiego podmiotu. Je\u017celi pe\u0142nomocnictwo udzielono osobie prawnej lub jednostce\n                           organizacyjnej nie b\u0119d\u0105cej osob\u0105 prawn\u0105, a posiadaj\u0105cej zdolno\u015b\u0107 prawn\u0105, akcjonariusz\n                           przesy\u0142a dodatkowo skan odpisu z rejestru, w kt\u00f3rym zarejestrowany jest pe\u0142nomocnik\n                           lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego fakt istnienia takiego podmiotu i osoby uprawnione\n                           do dzia\u0142ania w jego imieniu._c_  Zasady opisane w ppkt 5.2 lit. _b_ stosuje si\u0119 odpowiednio do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki\n                           drog\u0105 elektroniczn\u0105 o odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa._d_  Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           powinno by\u0107 dokonane nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do godziny 12:00 dnia poprzedzaj\u0105cego dzie\u0144 rozpocz\u0119cia\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia._e_  Wyczerpanie obowi\u0105zk\u00f3w przewidzianych w ppkt 5.2 lit. _b_ powy\u017cej nie zwalnia\n                           pe\u0142nomocnika z obowi\u0105zku przedstawienia, przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych\n                           do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu okre\u015blonych w rzeczonym punkcie dokument\u00f3w\n                           s\u0142u\u017c\u0105cych identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika.5.3.  Weryfikacja wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa oraz identyfikacja akcjonariusza i pe\u0142nomocnika:W celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa udzielonego w formie elektronicznej oraz\n                           w celu identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika, po otrzymaniu zawiadomienia o udzieleniu\n                           pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej zgodnie z postanowieniami ppkt 5.2 lit. _a_\n                           i _b_, Sp\u00f3\u0142ka podejmuje czynno\u015bci w celu sprawdzenia, czy za\u0142\u0105czone zosta\u0142y informacje\n                           wskazane w ppkt 5.2 lit. _a_ oraz skany dokument\u00f3w wymienionych w pkt 5.2 lit. _b_,\n                           a w przypadku os\u00f3b prawnych i jednostek organizacyjnych nie b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi,\n                           a posiadaj\u0105cymi zdolno\u015b\u0107 prawn\u0105, czy pe\u0142nomocnictwa udzielone zosta\u0142y przez osoby\n                           uprawnione do reprezentowania danego podmiotu. Sp\u00f3\u0142ka jest uprawniona do skomunikowania si\u0119 telefonicznie na numer wskazany przez\n                           akcjonariusza w wykonaniu ppkt 5.2 lit. _a_ lub za pomoc\u0105 zwrotnej wiadomo\u015bci poczty\n                           elektronicznej w celu weryfikacji faktu udzielenia przez danego akcjonariusza pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej.Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 dodatkowo inne dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i\n                           pe\u0142nomocnika w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej,\n                           przy czym dzia\u0142ania te powinny by\u0107 proporcjonalne do celu.Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej bez\n                           zachowania wymog\u00f3w wskazanych w ppkt 5.2 lit. _a_, _b_ i _d_ nie wi\u0105\u017c\u0105 Sp\u00f3\u0142ki.5.4.  Pe\u0142nomocnictwo udzielone cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub jej pracownikowi:Cz\u0142onek Zarz\u0105du i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami akcjonariuszy na Walnym\n                           Zgromadzeniu.Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem akcjonariusza na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu jest cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           lub pracownik sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji\n                           tylko na danym wskazanym Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek\n                           ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia\n                           konfliktu interes\u00f3w. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest w takich przypadkach\n                           wy\u0142\u0105czone.Pe\u0142nomocnik, o kt\u00f3rym mowa w poprzedzaj\u0105cym akapicie, g\u0142osuje zgodnie z instrukcjami\n                           akcjonariusza.6.  Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.7.  Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.8.  Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           drog\u0105 korespondencyjn\u0105 b\u0105d\u017a przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.9.  Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu:Dniem rejestracji uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, o kt\u00f3rym mowaw art. 406_1_ \u00a7 1 k.s.h., jest dzie\u0144 3 lipca 2016 r. _\"Dzie\u0144 Rejestracji\"_.10.  Informacja o prawie uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki:Zgodnie z art. 406\u00b9 \u00a7 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych prawo uczestniczenia w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji.W celu zapewnienia udzia\u0142u w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, akcjonariusz uprawniony\n                           ze zdematerializowanych akcji na okaziciela powinien za\u017c\u0105da\u0107 \u2013 nie wcze\u015bniej ni\u017c po\n                           og\u0142oszeniu zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu\n                           23 czerwca 2016 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu Rejestracji,\n                           tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 4 lipca 2016 r. \u2013 od podmiotu prowadz\u0105cego rachunek papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 podstaw\u0105\n                           sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi.Uprawnionymi do udzia\u0142u w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, b\u0119d\u0105 tylko Ci akcjonariusze,\n                           kt\u00f3rzy:_a_  byli akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji _3 lipca 2016 r._ i_b_  zwr\u00f3cili si\u0119 \u2013 nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu 23 czerwca 2016 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c\n                           w dniu 4 lipca 2016 r. \u2013 do podmiotu prowadz\u0105cego ich rachunki papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           o wystawienie imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.11.  Lista akcjonariuszy:Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z wymogiem art. 407 \u00a7 1 k.s.h. zostanie wy\u0142o\u017cona w biurze Sp\u00f3\u0142ki w\n                           Gda\u0144sku _80-427_, przy ul. Ko\u015bciuszki 124, to jest w budynku oznaczonym symbolem B,\n                           kt\u00f3ry to budynek znajduje si\u0119 tu\u017c obok biura Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Grzegorza z Sanoka 2,\n                           w godzinach od 9.00 do 15.30, w pokoju nr 08, na 3 _trzy_ dni powszednie przed terminem\n                           Walnego Zgromadzenia, tj. w dniach: 14, 15 i 18 lipca 2016 r. Lista akcjonariuszy zostanie sporz\u0105dzona w oparciu o wykaz sporz\u0105dzony i udost\u0119pniony\n                           Sp\u00f3\u0142ce przez podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych, zgodnie z przepisami\n                           art. 406_3_ \u00a7 7 i \u00a7 8 k.s.h.Akcjonariusz mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u\n                           w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny\n                           adres poczty elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana.Zgodnie z przepisem art. 407 \u00a7 2 k.s.h., w terminie tygodnia przed Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniem Akcjonariuszy, w godzinach: od 9:00 do 15:30, w biurze Sp\u00f3\u0142ki w Gda\u0144sku\n                           _80-427_, przy ul. Ko\u015bciuszki 124, to jest w budynku oznaczonym symbolem B, kt\u00f3ry\n                           to budynek znajduje si\u0119 tu\u017c obok biura Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Grzegorza z Sanoka 2, w pokoju\n                           nr 08, b\u0119dzie istnia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 pobrania odpis\u00f3w wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem\n                           obrad.12.  Dost\u0119p do dokumentacji:Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 przedstawiona Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu,\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 _a w przypadku, gdy w danej sprawie nie jest przewidziane\n                           podj\u0119cie uchwa\u0142y \u2013 uwagi Zarz\u0105du_, b\u0119dzie zamieszczona na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki\n                           pod adresem: www.mercor.com.pl, od dnia zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z przepisem art. 402_3_ \u00a7 1 k.s.h. Uwagi Zarz\u0105du b\u0105d\u017a Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad\n                           przed terminem Walnego Zgromadzenia, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki,\n                           niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2016-06-23"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 15 czerwca 2016 roku podj\u0105\u0142\n                           uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie wyst\u0105pienia do Rady Nadzorczej i Walnego Zgromadzenia z rekomendacj\u0105\n                           wyp\u0142aty dywidendy za rok obrotowy 01.04.2015. \u2013 31.03.2016. w kwocie 7.985.852,85\n                           PLN, to jest 0,51 PLN brutto na akcj\u0119.Zgodnie z art. 382 \u00a7 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych powy\u017csz\u0105 rekomendacj\u0119 Zarz\u0105d skieruje\n                           do Rady Nadzorczej w celu oceny. Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 podzia\u0142u zysku za rok\n                           obrotowy 01.04.2015. \u2013 31.03.2016 podejmie Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki. Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2016-06-15"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 13 czerwca 2016 roku wp\u0142yn\u0119\u0142a\n                           do Sp\u00f3\u0142ki informacja zgodnie z art. 69 ust. 1 pkt 1_ w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt\n                           2_ ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych, od ALTUS Towarzystwo Funduszy\n                           Inwestycyjnych S.A.dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez\n                           ALTUS TFI S.A., m\u00f3wi\u0105ca o przekroczeniu progu 10% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w MERCOR\n                           SA.Przekroczenie progu 10% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w Emitenta nast\u0105pi\u0142o na skutek rozliczenia\n                           w dniu 9 czerwca 2016 roku transakcji nabycia na rynku regulowanym 525 akcji Emitenta.Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 1.565.818 akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 9,99% kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta,\n                           uprawniaj\u0105cych do wykonywania 1.565.818 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 9,99% w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w.Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 1.566.343 akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 10,003% kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta,\n                           uprawniaj\u0105cych do 1.566.343 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 10,003% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba akcji\n                           Emitenta wynosi 15.658.535.W zawiadomieniu ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142, nie wyklucza w perspektywie kolejnych 12\n                           miesi\u0119cy nabycia lub zbywania akcji Emitenta w zale\u017cno\u015bci od sytuacji rynkowej, informacji\n                           nap\u0142ywaj\u0105cych od Emitenta oraz potrzeb portfela inwestycyjnego funduszy inwestycyjnych\n                           zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A.W zawiadomieniu ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c,\n                           \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje Emitenta. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt. 3 lit c wy\u017cej\n                           powo\u0142anej ustawy w stosunku do akcjonariuszy. Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie \u2013 nabycie lub zbycie znacznego pakietu akcji",
        "date": "2016-06-13"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na NWZ Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119\n                           w dniu 31 maja 2016 roku.Podstawa prawna:Art. 70 ust. 3 Ustawy o ofercie",
        "date": "2016-06-01"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, tre\u015bci uchwa\u0142 powzi\u0119tych\n                           przez Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 31 maja 2016\n                           roku.Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia \u017cadnego z planowanych\n                           punkt\u00f3w  porz\u0105dku obrad.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w. Podstawa prawna:\u00a738 ust.1 pkt 7 i pkt 9 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nib\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2016-06-01"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _\"Emitent\" lub \"MERCOR\" S.A._ informuje\n                           o otwarciu post\u0119powania likwidacyjnego w\u0119gierskiej sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Emitenta, dzia\u0142aj\u0105cej\n                           pod firm\u0105: Mercor Hung\u00e1ria Kft. z siedzib\u0105 w Budapeszcie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_. Emitent jest jedynym wsp\u00f3lnikiem Sp\u00f3\u0142ki.Wed\u0142ug informacji powzi\u0119tej przez Emitenta w dniu dzisiejszym, wniosek o otwarcie\n                           likwidacji Sp\u00f3\u0142ki z\u0142o\u017cony zosta\u0142 w S\u0105dzie Metropolitan Court as Court of Registration\n                           w Budapeszcie w dniu 1 maja 2016 r.Na likwidatora Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142any zosta\u0142 Pan dr. B\u00e9la D\u00e9ri.Likwidacja Sp\u00f3\u0142ki ma na celu uproszczenie struktury Grupy Kapita\u0142owej \"MERCOR\" S.A.Podstawa prawna:\u00a7 30 pkt 18 w zw. z \u00a7 5 ust. 1 pkt 24 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2014 r. Nr 33,\n                           poz. 259, z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2016-05-12"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _\"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca\"_, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 504 \u00a7 1 k.s.h. zawiadamia po raz drugi o zamiarze po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           przejmuj\u0105cej ze sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 MERCOR 2HD sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _dawniej:\n                           MERCOR HD sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ka komandytowo-akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Gda\u0144sku_, wpisan\u0105 do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem\n                           KRS 0000580075, kt\u00f3rej dokumentacja przechowywana jest w S\u0105dzie Rejonowym Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc\n                           w Gda\u0144sku, VII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego: 4 350 548,00 z\u0142, NIP: 527268625, Regon: 146271941 _\"Sp\u00f3\u0142ka przejmowana\"_,\n                           zwanymi dalej \u0142\u0105cznie: \"Sp\u00f3\u0142kami\". O podj\u0119ciu decyzji o zamiarze po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 przejmowan\u0105,\n                           Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 05/2016 z dnia 18 kwietnia 2016 r.Zgodnie z art. 500 \u00a7 2 [1] k.s.h., Uzgodniony przez Zarz\u0105dy obu \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek,\n                           Plan po\u0142\u0105czenia _wraz z Za\u0142\u0105cznikami_ \u2013 _dalej: \"Plan po\u0142\u0105czenia\"_ udost\u0119pniony jest\n                           do publicznej wiadomo\u015bci: _i_ na stronie internetowej Emitenta, pod adresem: www.mercor.com.pl\n                           oraz _ii_ na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, pod adresem: www.mercor2hd.com.pl\n                           \u2013 co najmniej do dnia zako\u0144czenia Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej oraz Zgromadzenia\n                           Wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, podejmuj\u0105cych decyzj\u0119 o po\u0142\u0105czeniu.Og\u0142oszenie Planu po\u0142\u0105czenia w Monitorze S\u0105dowym i Gospodarczym nie by\u0142o konieczne,\n                           stosownie do postanowie\u0144 art. 500 \u00a7 2 [1] Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"k.s.h.\"_.Akcjonariusze i Wsp\u00f3lnicy \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek, mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami wymienionymi\n                           w art. 505 \u00a7 1 k.s.h. _z uwzgl\u0119dnieniem tre\u015bci Planu po\u0142\u0105czenia_, pod adresem: ul.\n                           Ko\u015bciuszki 124, 80-427 Gda\u0144sk _bud. B \u2013 biuro Emitenta_, pok\u00f3j numer 8, w dni robocze,\n                           w godzinach: od 9:00 do 16:00 _bud. B znajduje si\u0119 w bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie bud.\n                           A, kt\u00f3ry z kolei zlokalizowany jest pod adresem siedzib obu \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek_.Po\u0142\u0105czenie Sp\u00f3\u0142ek odb\u0119dzie si\u0119 w trybie art. 492 \u00a7 1 pkt 1_ k.s.h., to jest przez\n                           przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej na Sp\u00f3\u0142k\u0119 przejmuj\u0105c\u0105 _\u0142\u0105czenie si\u0119\n                           przez przej\u0119cie_.Zarz\u0105dy \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek nie sporz\u0105dzaj\u0105 sprawozdania uzasadniaj\u0105cego po\u0142\u0105czenie\n                           _stosownie do art. 516 \u00a7 6 w zw. z art. 516 \u00a7 5 k.s.h._.Plan po\u0142\u0105czenia nie podlega badaniu przez bieg\u0142ego w zakresie poprawno\u015bci i rzetelno\u015bci\n                           _stosownie do art. 516 \u00a7 6 w zw. z art. 516 \u00a7 5 k.s.h._.Do Planu po\u0142\u0105czenia nie zosta\u0142o za\u0142\u0105czone o\u015bwiadczenie zawieraj\u0105ce informacj\u0119 o stanie\n                           ksi\u0119gowym Emitenta, sporz\u0105dzone dla cel\u00f3w po\u0142\u0105czenia, poniewa\u017c Sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca,\n                           zgodnie z przepisami o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, publikuje i udost\u0119pnia\n                           Akcjonariuszom p\u00f3\u0142roczne sprawozdania finansowe _art. 499 \u00a7 4 k.s.h._.Jednocze\u015bnie, maj\u0105c na uwadze fakt, \u017ce Emitent przejmuje swoj\u0105 jednoosobow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           zale\u017cn\u0105, w kt\u00f3rej posiada 100 % udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym i 100% g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu\n                           Wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, na podstawie art. 515 \u00a7 1 k.s.h., Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi\n                           bez zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej i bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego. Pierwsze zawiadomienie o zamiarze po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 przejmowan\u0105\n                           og\u0142oszone zosta\u0142o raportem bie\u017c\u0105cym Emitenta nr 06/2016 z dnia 26 kwietnia 2016 r.\n                           Natomiast, przyj\u0119ty w dniu 26 kwietnia 2016 r. Plan po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ek, zosta\u0142 og\u0142oszony\n                           raportem bie\u017c\u0105cym Emitenta nr 07/2016 z dnia 26 kwietnia 2016 r.W celu podj\u0119cia uchwa\u0142y o po\u0142\u0105czeniu, na dzie\u0144 31 maja 2016 r., poprzez og\u0142oszenie\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 08/2016 z dnia 4 maja 2016 r., zwo\u0142ane zosta\u0142o Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej.",
        "date": "2016-05-12"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem\n                           obrad Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 31 maja 2016 roku.Zarz\u0105d Mercor SA, informuje, i\u017c zgodnie z pkt II.Z.11 \"Dobrych Praktyk Sp\u00f3\u0142ek Notowanych\n                           na GPW\" Rada Nadzorcza Mercor SA pozytywnie zaopiniowa\u0142a projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105\n                           by\u0107 podj\u0119te na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy w dniu 31 maja 2016 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2016-05-04"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "OG\u0141OSZENIE ZARZ\u0104DU \"MERCOR\" S.A. Z SIEDZIB\u0104 W GDA\u0143SKU _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_O ZWO\u0141ANIU NADZWYCZAJNEGO WALNEGO ZGROMADZENIA SP\u00d3\u0141KI1.  Data, godzina i miejsce Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia oraz szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek obrad:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c w oparciu o art. 398 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"k.s.h.\"_,\n                           art. 399 \u00a7 1 k.s.h. w zw. z art. 402_1_ k.s.h. i art. 402_2_ k.s.h. oraz \u00a7 8 ust.\n                           1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na dzie\u0144 31 maja 2016 r., godz. 11:00, w Gda\u0144sku _80-408_,\n                           przy ul. Grzegorza z Sanoka 2 _adres siedziby Sp\u00f3\u0142ki, budynek oznaczony symbolem A_,\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, z porz\u0105dkiem obrad przedstawionym w pkt 2,\n                           poni\u017cej.2.  Porz\u0105dek obrad:  1_ Otwarcie obrad i wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia.  2_ Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci\n                           do podejmowania uchwa\u0142, sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.  3_ Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.  4_ Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.  5_ Przedstawienie istotnych element\u00f3w tre\u015bci Planu po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki z jej sp\u00f3\u0142k\u0105\n                           zale\u017cn\u0105 MERCOR 2HD sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku.  6_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki z jej sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 MERCOR 2HD\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku.  7_ Zamkni\u0119cie obrad.3.  Komunikacja elektroniczna akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w zwi\u0105zku z Nadzwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniem:W granicach zakre\u015blonych przepisami k.s.h., akcjonariusze mog\u0105 kontaktowa\u0107 si\u0119 ze\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105 za pomoc\u0105 elektronicznych \u015brodk\u00f3w komunikacji, w szczeg\u00f3lno\u015bci, mog\u0105 sk\u0142ada\u0107\n                           wnioski, \u017c\u0105dania, zadawa\u0107 pytania oraz przesy\u0142a\u0107 zawiadomienia i dokumenty.Komunikacja elektroniczna akcjonariuszy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 odbywa si\u0119 przy wykorzystaniu adresu\n                           poczty elektronicznej: wza@mercor.com.pl Ryzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem elektronicznej formy komunikacji ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 obci\u0105\u017ca akcjonariusza.Wraz z dokumentami przesy\u0142anymi przez akcjonariusza drog\u0105 elektroniczn\u0105, kt\u00f3re zosta\u0142y\n                           sporz\u0105dzone w oryginale w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski, akcjonariusz przesy\u0142a ich\n                           t\u0142umaczenia na j\u0119zyk polski sporz\u0105dzone przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego.Wszelkie dokumenty przesy\u0142ane drog\u0105 elektroniczn\u0105 przez akcjonariusza do Sp\u00f3\u0142ki, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do akcjonariusza, powinny by\u0107 zeskanowane _przekonwertowane_\n                           do formatu \"PDF\".4.  Prawa akcjonariuszy dotycz\u0105ce uzupe\u0142niania porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia i zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142:4.1.  Prawo akcjonariuszy do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia:Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cym co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. \u017b\u0105danie to, zawieraj\u0105ce uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad, powinno by\u0107 zg\u0142oszone\n                           Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c 21 dni przed wyznaczonym terminem Zgromadzenia, tj.\n                           do dnia 10 maja 2016 r. \u017b\u0105danie to mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie lub w formie elektronicznej\n                           \u2013 zgodnie z zasadami opisanymi w pkt 3, powy\u017cej. Do \u017c\u0105dania sk\u0142adanego, zar\u00f3wno w formie pisemnej, jak i elektronicznej, nale\u017cy za\u0142\u0105czy\u0107\n                           kopie dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych uprawnienie do zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania oraz dokumenty,\n                           o kt\u00f3rych mowa w ppkt 5.2 lit. _b_ poni\u017cej.4.2.  Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142:Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Zg\u0142oszenie\n                           to mo\u017ce by\u0107 dokonane w postaci elektronicznej zgodnie z zasadami opisanymi w pkt 3\n                           powy\u017cej, b\u0105d\u017a w formie pisemnej.Do zg\u0142oszenia sk\u0142adanego w formie elektronicznej nale\u017cy za\u0142\u0105czy\u0107 dokumenty, o kt\u00f3rych\n                           mowa w ppkt 5.2. lit. _b_ poni\u017cej, za\u015b do zg\u0142oszenia dokonywanego  w formie pisemnej,\n                           kopie dokument\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w ppkt 5.2. lit. _b_ poni\u017cej.Ka\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107\n                           projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Projekty te powinny\n                           by\u0107 przedstawione w j\u0119zyku polskim.5.  Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika:5.1. Og\u00f3lne zasady wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika:Akcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Akcjonariusz nie b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           przez osob\u0119 lub osoby uprawnione do reprezentacji _posiadaj\u0105ce kompetencj\u0119 do sk\u0142adania\n                           o\u015bwiadcze\u0144 woli w jego imieniu_ lub przez pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia i wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika wymaga\n                           udzielenia w formie pisemnej lub w postaci elektronicznej.Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu,\n                           chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego\n                           pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107\n                           wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego akcjonariusza.Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na\n                           ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.Formularze pozwalaj\u0105ce na wykonywanie prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika s\u0105 od dnia zwo\u0142ania\n                           niniejszego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki\n                           pod adresem: www.mercor.com.pl.Wykorzystanie formularza nie jest obowi\u0105zkowe. W przypadku udzielenia pe\u0142nomocnikowi\n                           instrukcji, co do wykonywania prawa g\u0142osu, Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie weryfikowa\u0142a, czy pe\u0142nomocnik\n                           wykonuje prawo g\u0142osu zgodnie z instrukcjami, kt\u00f3re otrzyma\u0142 od mocodawcy.5.2.  Spos\u00f3b zawiadamiania Sp\u00f3\u0142ki o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej: _a_ Akcjonariusze zawiadamiaj\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           przy wykorzystaniu adresu poczty elektronicznej _e-mail_: wza@mercor.com.pl. W zawiadomieniu\n                           akcjonariusz podaje sw\u00f3j numer telefonu oraz adres poczty elektronicznej _e-mail_,\n                           a tak\u017ce numer telefonu     i adres poczty elektronicznej _e-mail_ pe\u0142nomocnika, za\n                           po\u015brednictwem kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z akcjonariuszem       \n                           i pe\u0142nomocnikiem. Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinno zawiera\u0107 r\u00f3wnie\u017c\n                           informacj\u0119 odno\u015bnie zakresu pe\u0142nomocnictwa, tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych\n                           wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105\n                           wykonywane._b_ Wraz z zawiadomieniem o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej akcjonariusz\n                           przesy\u0142a tre\u015b\u0107 _tekst_ pe\u0142nomocnictwa, z wy\u0142\u0105czeniem instrukcji dotycz\u0105cej wykonywania\n                           prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, skan dowodu osobistego lub stron paszportu umo\u017cliwiaj\u0105cych\n                           identyfikacj\u0119 akcjonariusza i pe\u0142nomocnika albo skan innego dokumentu pozwalaj\u0105cego\n                           zidentyfikowa\u0107 akcjonariusza udzielaj\u0105cego pe\u0142nomocnictwa i pe\u0142nomocnika. W przypadku,\n                           gdy pe\u0142nomocnictwa udziela osoba prawna _w rozumieniu art. 33 Kodeksu cywilnego, dalej:\n                           \"k.c.\"_ lub jednostka organizacyjna nie b\u0119d\u0105ca osob\u0105 prawn\u0105, a posiadaj\u0105ca zdolno\u015b\u0107\n                           prawn\u0105 _zgodnie z art. 33_1_ \u00a7 1 k.c._, akcjonariusz przesy\u0142a skan odpisu z rejestru,\n                           w kt\u00f3rym jest wpisany lub skan innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego umocowanie os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych\n                           w imieniu takiego podmiotu. Je\u017celi pe\u0142nomocnictwo udzielono osobie prawnej lub jednostce\n                           organizacyjnej nie b\u0119d\u0105cej osob\u0105 prawn\u0105, a posiadaj\u0105cej zdolno\u015b\u0107 prawn\u0105, akcjonariusz\n                           przesy\u0142a dodatkowo skan odpisu z rejestru, w kt\u00f3rym zarejestrowany jest pe\u0142nomocnik\n                           lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego fakt istnienia takiego podmiotu i osoby uprawnione\n                           do dzia\u0142ania w jego imieniu._c_  Zasady opisane w ppkt 5.2 lit. _b_ stosuje si\u0119 odpowiednio do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki\n                           drog\u0105 elektroniczn\u0105 o odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa._d_  Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           powinno by\u0107 dokonane nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do godziny 12:00 dnia poprzedzaj\u0105cego dzie\u0144 rozpocz\u0119cia\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia._e_ Wyczerpanie obowi\u0105zk\u00f3w przewidzianych w ppkt 5.2 lit. _b_ powy\u017cej nie zwalnia\n                           pe\u0142nomocnika z obowi\u0105zku przedstawienia, przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych\n                           do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu okre\u015blonych w rzeczonym punkcie dokument\u00f3w\n                           s\u0142u\u017c\u0105cych identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika.5.3. Weryfikacja wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa oraz identyfikacja akcjonariusza i pe\u0142nomocnika:W celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa udzielonego w formie elektronicznej oraz\n                           w celu identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika, po otrzymaniu zawiadomienia o udzieleniu\n                           pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej zgodnie z postanowieniami ppkt 5.2 lit. _a_\n                           i _b_, Sp\u00f3\u0142ka podejmuje czynno\u015bci w celu sprawdzenia, czy za\u0142\u0105czone zosta\u0142y informacje\n                           wskazane w ppkt 5.2 lit. _a_ oraz skany dokument\u00f3w wymienionych w pkt 5.2 lit. _b_,\n                           a w przypadku os\u00f3b prawnych i jednostek organizacyjnych nie b\u0119d\u0105cych osobami prawnymi,\n                           a posiadaj\u0105cymi zdolno\u015b\u0107 prawn\u0105, czy pe\u0142nomocnictwa udzielone zosta\u0142y przez osoby\n                           uprawnione do reprezentowania danego podmiotu. Sp\u00f3\u0142ka jest uprawniona do skomunikowania si\u0119 telefonicznie na numer wskazany przez\n                           akcjonariusza w wykonaniu ppkt 5.2 lit. _a_ lub za pomoc\u0105 zwrotnej wiadomo\u015bci poczty\n                           elektronicznej w celu weryfikacji faktu udzielenia przez danego akcjonariusza pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej.Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 dodatkowo inne dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i\n                           pe\u0142nomocnika w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej,\n                           przy czym dzia\u0142ania te powinny by\u0107 proporcjonalne do celu.Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej bez\n                           zachowania wymog\u00f3w wskazanych w ppkt 5.2 lit. _a_, _b_ i _d_ nie wi\u0105\u017c\u0105 Sp\u00f3\u0142ki.5.4. Pe\u0142nomocnictwo udzielone cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub jej pracownikowi:Cz\u0142onek Zarz\u0105du i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami akcjonariuszy na Walnym\n                           Zgromadzeniu.Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem akcjonariusza na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu jest cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           lub pracownik sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji\n                           tylko na danym wskazanym Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek\n                           ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia\n                           konfliktu interes\u00f3w. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest w takich przypadkach\n                           wy\u0142\u0105czone.Pe\u0142nomocnik, o kt\u00f3rym mowa w poprzedzaj\u0105cym akapicie, g\u0142osuje zgodnie z instrukcjami\n                           akcjonariusza.6.  Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.7.  Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.8.  Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           drog\u0105 korespondencyjn\u0105 b\u0105d\u017a przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.9.  Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu:Dniem rejestracji uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, o kt\u00f3rym mowa\n                           w art. 406_1_ \u00a7 1 k.s.h., jest dzie\u0144 15 maja 2016 r. _\"Dzie\u0144 Rejestracji\"_.10. Informacja o prawie uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki:Zgodnie z art. 406_1_ \u00a7 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych prawo uczestniczenia w Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji.W celu zapewnienia udzia\u0142u w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, akcjonariusz uprawniony\n                           ze zdematerializowanych akcji na okaziciela powinien za\u017c\u0105da\u0107 \u2013 nie  wcze\u015bniej ni\u017c\n                           po og\u0142oszeniu zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c\n                           w dniu 4 maja 2016 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu Rejestracji,\n                           tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 16 maja 2016 r. \u2013 od podmiotu prowadz\u0105cego rachunek papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105 podstaw\u0105\n                           sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi.Uprawnionymi do udzia\u0142u w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, b\u0119d\u0105 tylko Ci akcjonariusze,\n                           kt\u00f3rzy:_a_ byli akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji _15 maja 2016 r._ i_b_ zwr\u00f3cili si\u0119 \u2013 nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu 4 maja 2016 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu\n                           16 maja 2016 r. \u2013 do podmiotu prowadz\u0105cego ich rachunki papier\u00f3w warto\u015bciowych o wystawienie\n                           imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.11. Lista akcjonariuszy:Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z wymogiem art. 407 \u00a7 1 k.s.h. zostanie wy\u0142o\u017cona w biurze Sp\u00f3\u0142ki w\n                           Gda\u0144sku _80-427_, przy ul. Ko\u015bciuszki 124, to jest w budynku oznaczonym symbolem B,\n                           kt\u00f3ry to budynek znajduje si\u0119 tu\u017c obok biura Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Grzegorza z Sanoka 2,\n                           w godzinach od 9.00 do 15.30, w pokoju nr 08, na 3 _trzy_ dni powszednie przed terminem\n                           Walnego Zgromadzenia, tj. w dniach: 25 maja 2016 r., 27 maja 2016 r. oraz 30 maja\n                           2016 r. Lista akcjonariuszy zostanie sporz\u0105dzona w oparciu o wykaz sporz\u0105dzony i udost\u0119pniony\n                           Sp\u00f3\u0142ce przez podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych, zgodnie z przepisami\n                           art. 406_3_ \u00a7 7 i \u00a7 8 k.s.h.Akcjonariusz mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u\n                           w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny\n                           adres poczty elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana.Zgodnie z przepisem art. 407 \u00a7 2 k.s.h., w terminie tygodnia przed Nadzwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniem Akcjonariuszy, w godzinach: od 9:00 do 15:30, w biurze Sp\u00f3\u0142ki w Gda\u0144sku\n                           _80-427_, przy ul. Ko\u015bciuszki 124, to jest w budynku oznaczonym symbolem B, kt\u00f3ry\n                           to budynek znajduje si\u0119 tu\u017c obok biura Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Grzegorza z Sanoka 2, w pokoju\n                           nr 08, b\u0119dzie istnia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 pobrania odpis\u00f3w wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem\n                           obrad.12. Dost\u0119p do dokumentacji:Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 przedstawiona Nadzwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu,\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 _a w przypadku, gdy w danej sprawie nie jest przewidziane\n                           podj\u0119cie uchwa\u0142y \u2013 uwagi Zarz\u0105du_, b\u0119dzie zamieszczona na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki\n                           pod adresem: www.mercor.com.pl, od dnia zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z przepisem art. 402_3_ \u00a7 1 k.s.h. Uwagi Zarz\u0105du b\u0105d\u017a Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad\n                           przed terminem Walnego Zgromadzenia, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki,\n                           niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2016-05-04"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "W uzupe\u0142nieniu do Raportu bie\u017c\u0105cego nr 6/2016  z dnia 26.04.2016 Zarz\u0105d Mercor SA\n                           podaje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 Planu po\u0142\u0105czenie Emitenta ze sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105\n                           MERCOR 2HD sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Gda\u0144skuPodstawa prawna: art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie \u2013 raporty bie\u017c\u0105ce i okresowe.",
        "date": "2016-04-26"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _\"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca\"_, na\n                           podstawie art. 504 \u00a7 1 k.s.h. zawiadamia po raz pierwszy o zamiarze po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           przejmuj\u0105cej ze sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 MERCOR 2HD sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _dawniej:\n                           MERCOR HD sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ka komandytowo-akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Gda\u0144sku_, wpisan\u0105 do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem\n                           KRS 0000580075, kt\u00f3rej dokumentacja przechowywana jest w S\u0105dzie Rejonowym Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc\n                           w Gda\u0144sku VII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego:\n                           4 350 548,00 z\u0142, NIP: 527268625, Regon: 146271941 _\"Sp\u00f3\u0142ka przejmowana\"_, zwanymi\n                           dalej \u0142\u0105cznie: \"Sp\u00f3\u0142kami\". Uzgodniony przez Zarz\u0105dy obu \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek, Plan po\u0142\u0105czenia _wraz z Za\u0142\u0105cznikami_\n                           \u2013 _dalej: \"Plan po\u0142\u0105czenia\"_ zosta\u0142 w dniu 26 kwietnia 2016 r. bezp\u0142atnie udost\u0119pniony\n                           do publicznej wiadomo\u015bci: _i_ na stronie internetowej Emitenta, pod adresem: www.mercor.com.pl\n                           oraz _ii_ na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, pod adresem: www.mercor2hd.com.pl\n                           Pocz\u0105wszy od dnia 26 kwietnia 2016 r., Plan po\u0142\u0105czenia dost\u0119pny b\u0119dzie na stronach\n                           internetowych Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej i Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej _wskazanych powy\u017cej_ \u2013 co\n                           najmniej do dnia zako\u0144czenia Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej\n                           oraz Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, podejmuj\u0105cych decyzj\u0119 o po\u0142\u0105czeniu.Og\u0142oszenie Planu po\u0142\u0105czenia w Monitorze S\u0105dowym i Gospodarczym nie by\u0142o konieczne,\n                           stosownie do postanowie\u0144 art. 500 \u00a7 21 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"k.s.h.\"_.Akcjonariusze i Wsp\u00f3lnicy \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek, mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami wymienionymi\n                           w art. 505 \u00a7 1 k.s.h. _z uwzgl\u0119dnieniem tre\u015bci Planu po\u0142\u0105czenia_, pod adresem: ul.\n                           Ko\u015bciuszki 124, 80-427 Gda\u0144sk _bud. B \u2013 biuro Emitenta_, pok\u00f3j numer 8, w dni robocze,\n                           w godzinach: od 9:00 do 16:00 _bud. B znajduje si\u0119 w bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie bud.\n                           A, kt\u00f3ry z kolei zlokalizowany jest pod adresem siedzib obu \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek_.Zarz\u0105dy \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek nie b\u0119d\u0105 sporz\u0105dza\u0107 sprawozdania uzasadniaj\u0105cego po\u0142\u0105czenie\n                           _stosownie do postanowie\u0144 art. 516 \u00a7 6 w zw. z art. 516 \u00a7 5 k.s.h._.Plan po\u0142\u0105czenia nie zostanie poddany badaniu przez bieg\u0142ego w zakresie poprawno\u015bci\n                           i rzetelno\u015bci _stosownie do postanowie\u0144 art. 516 \u00a7 6 w zw. z art. 516 \u00a7 5 k.s.h._.Do Planu po\u0142\u0105czenia nie zosta\u0142o za\u0142\u0105czone o\u015bwiadczenie zawieraj\u0105ce informacj\u0119 o stanie\n                           ksi\u0119gowym Emitenta, sporz\u0105dzone dla cel\u00f3w po\u0142\u0105czenia, poniewa\u017c Sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca,\n                           zgodnie z przepisami o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, publikuje i udost\u0119pnia\n                           Akcjonariuszom p\u00f3\u0142roczne sprawozdania finansowe _art. 499 \u00a7 4 k.s.h._.Po\u0142\u0105czenie Sp\u00f3\u0142ek odb\u0119dzie si\u0119 w trybie art. 492 \u00a7 1 pkt 1_ k.s.h., to jest przez\n                           przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej na Sp\u00f3\u0142k\u0119 przejmuj\u0105c\u0105 _\u0142\u0105czenie si\u0119\n                           przez przej\u0119cie_.Jednocze\u015bnie, maj\u0105c na uwadze fakt, \u017ce Emitent przejmuje swoj\u0105 jednoosobow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           zale\u017cn\u0105, w kt\u00f3rej posiada 100 % udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym i 100% g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu\n                           Wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, na podstawie art. 515 \u00a7 1 k.s.h., Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi\n                           bez zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej i bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego. O podj\u0119ciu decyzji o zamiarze po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 przejmowan\u0105,\n                           Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 05/2016 z dnia 18 kwietnia 2016 r,Podstawa prawna: art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie \u2013 raporty bie\u017c\u0105ce i okresowe.",
        "date": "2016-04-26"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _\"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca\"_, informuje,\n                           \u017ce w dniu 18 kwietnia 2016 r. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zamiarze po\u0142\u0105czenia _\"Po\u0142\u0105czenie\"_\n                           Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej ze sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 MERCOR 2HD sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _dawniej:\n                           MERCOR HD sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ka komandytowo-akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Gda\u0144sku_, wpisan\u0105 do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem\n                           KRS 0000580075, kt\u00f3rej dokumentacja przechowywana jest w S\u0105dzie Rejonowym Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc\n                           w Gda\u0144sku VII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego:\n                           4 350 548,00 z\u0142, NIP: 527268625, Regon: 146271941 _\"Sp\u00f3\u0142ka przejmowana\"_, zwanymi\n                           dalej \u0142\u0105cznie: \"Sp\u00f3\u0142kami\".Po\u0142\u0105czenie Sp\u00f3\u0142ek odb\u0119dzie si\u0119 w trybie art. 492 \u00a7 1 pkt 1_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _\"k.s.h.\"_, to jest przez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej na Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           przejmuj\u0105c\u0105 _\u0142\u0105czenie si\u0119 przez przej\u0119cie_.Maj\u0105c na uwadze fakt, \u017ce Emitent przejmuje swoj\u0105 jednoosobow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105, w kt\u00f3rej\n                           posiada 100 % udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym i 100% g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu Wsp\u00f3lnik\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, na podstawie art. 515 \u00a7 1 k.s.h., Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi bez zmiany\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej i bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego. Ponadto, na podstawie\n                           art. 516 \u00a7 6 k.s.h., planowane Po\u0142\u0105czenie mo\u017ce odby\u0107 si\u0119 w tzw. trybie uproszczonym,\n                           w ramach kt\u00f3rego nie zostan\u0105 sporz\u0105dzone pisemne sprawozdania Zarz\u0105d\u00f3w \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119\n                           Sp\u00f3\u0142ek, jak r\u00f3wnie\u017c plan Po\u0142\u0105czenia nie zostanie poddany badaniu przez bieg\u0142ego rewidenta.\n                           Na mocy art. 493 \u00a7 1 k.s.h., Sp\u00f3\u0142ka przejmowana zostanie rozwi\u0105zana, bez przeprowadzenia\n                           post\u0119powania likwidacyjnego, w dniu wykre\u015blenia z rejestru.Podstawowym przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej jest projektowanie, sprzeda\u017c\n                           i monta\u017c kompleksowych, biernych system\u00f3w ochrony przeciwpo\u017carowej.Podstawowym przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej jest sprzeda\u017c i monta\u017c kompleksowych,\n                           biernych system\u00f3w ochrony przeciwpo\u017carowej.Dzia\u0142alno\u015b\u0107 obu \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek b\u0119dzie kontynuowana w dotychczasowych zakresach.Uzasadnieniem Po\u0142\u0105czenia s\u0105 wzgl\u0119dy ekonomiczne.Planowane Po\u0142\u0105czenie ma na celu uproszczenie struktury organizacyjnej Grupy Kapita\u0142owej\n                           \"MERCOR\" S.A., jak r\u00f3wnie\u017c zwi\u0119kszenie jej konkurencyjno\u015bci i efektywno\u015bci. Po\u0142\u0105czenie\n                           spowoduje w szczeg\u00f3lno\u015bci integracj\u0119 przedsi\u0119biorstw Sp\u00f3\u0142ek i prowadzonej przez Sp\u00f3\u0142ki\n                           dzia\u0142alno\u015bci, co z kolei u\u0142atwi proces zarz\u0105dzania Grup\u0105 Kapita\u0142ow\u0105 \"MERCOR\" S.A.,\n                           w tym ograniczy koszty zarz\u0105dzania \u015brodkami finansowymi w ramach Grupy Kapita\u0142owej\n                           \"MERCOR\" S.A. Ponadto, Po\u0142\u0105czenie umo\u017cliwi redukcj\u0119 koszt\u00f3w administracyjnych i operacyjnych zwi\u0105zanych\n                           z funkcjonowaniem dw\u00f3ch odr\u0119bnych os\u00f3b prawnych.Szczeg\u00f3\u0142owe warunki Po\u0142\u0105czenia zostan\u0105 ustalone przez Zarz\u0105dy Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej\n                           i Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, kt\u00f3rych wynikiem b\u0119dzie uzgodnienie planu Po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ek,\n                           o czym Emitent b\u0119dzie informowa\u0107 zgodnie z wymogami prawa w drodze dalszych raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych.Zgodnie z art. 14 pkt 5_ ustawy z dnia 16 lutego 2007 r. o ochronie konkurencji i\n                           konsument\u00f3w, przedmiotowe Po\u0142\u0105czenie nie podlega zg\u0142oszeniu zamiaru koncentracji Prezesowi\n                           Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w, poniewa\u017c Sp\u00f3\u0142ki uczestnicz\u0105ce w Po\u0142\u0105czeniu\n                           nale\u017c\u0105 do tej samej Grupy Kapita\u0142owej.Podstawa prawna:\u00a7 5 ust. 1 pkt 13_ oraz \u00a7 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2016-04-18"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 7/2015 z dnia 10 lipca 2015 r. oraz powi\u0105zanych\n                           z nim raport\u00f3w nr 14/2015 z dnia 1 pa\u017adziernika 2015 r. i nr 15/2015 z dnia 2 pa\u017adziernika\n                           2015 r. Zarz\u0105d Mercor SA informuje, \u017ce w zwi\u0105zku ze spe\u0142nieniem przez Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem\n                           warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych wskazanych w warunkowej umowie sprzeda\u017cy _\"Umowa Warunkowa\"_,\n                           z dnia 10 lipca 2015 r., dotycz\u0105cej nabycia przez Mercor SA akcji w sp\u00f3\u0142ce prawa w\u0119gierskiego\n                           DUNAMENTI T\u0170ZV\u00c9DELEM Ipari, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g\n                           z siedzib\u0105 w G\u00f6d, W\u0119gry _\"Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem\"_, w dniu 29 lutego 2016 roku strony\n                           dokona\u0142y zamkni\u0119cia transakcji nabycia _\"Zamkni\u0119cie Finansowe\"_.  Zamkni\u0119cie Finansowe\n                           zosta\u0142o dokonane przez Mercor S.A., jako kupuj\u0105cego, oraz sp\u00f3\u0142k\u0119 prawa w\u0119gierskiego\n                           DUNAMENTI VK Termel\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g z siedzib\u0105\n                           w G\u00f6d, W\u0119gry _\"Dunamenti VK\"_, sp\u00f3\u0142k\u0119 prawa w\u0119gierskiego Z\u00c9TA Ipari, Kereskedelmi\u00e9s\n                           Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g z siedzib\u0105 w Budapeszcie, W\u0119gry _\"Zeta\"_,\n                           oraz nast\u0119puj\u0105cymi osobami fizycznymi Zsiga G\u00e1bor, Sebesty\u00e9n Tibor, Murvai Zolt\u00e1n,\n                           Pirigyi J\u00f3zsef, Kasza J\u00e1nos, Vajda B\u00e9la, Kr\u00e1mer Ferenc, S\u00e1s Tam\u00e1s, Kov\u00e1cs G\u00e1bor, Nyikonyuk\n                           P\u00e9ter, Szab\u00f3 B\u00e9la, Selmeczy P\u00e1l, Struve Tibor i Sa\u00e1ry Zolt\u00e1nn\u00e9 _\"Osoby Fizyczne\"_\n                           _Osoby Fizyczne wraz z Dunamenti VK oraz Zeta \u0142\u0105cznie jako \"Sprzedaj\u0105cy\"_. Stron\u0105\n                           Umowy Warunkowej jest tak\u017ce Pan J\u00e1nos Zellei, osoba kontroluj\u0105ca Dunamenti VK i Zeta,\n                           kt\u00f3ry dzia\u0142a w charakterze gwaranta i por\u0119czyciela niekt\u00f3rych zobowi\u0105za\u0144 Zeta _\"Gwarant\"_.Zgodnie z Umow\u0105 Warunkow\u0105, w ramach Zamkni\u0119cia Finansowego nast\u0105pi\u0142o przeniesienie\n                           na rzecz Mercor S.A. w\u0142asno\u015bci  2 751 _dw\u00f3ch tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu jeden_\n                           akcji o warto\u015bci nominalnej 10 000 HUF _dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy forint\u00f3w_ ka\u017cda akcja i o\n                           \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 27 510 000 HUF _dwadzie\u015bcia siedem milion\u00f3w pi\u0119\u0107set dziesi\u0119\u0107\n                           tysi\u0119cy forint\u00f3w_ stanowi\u0105cych 100% kapita\u0142u zak\u0142adowego Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem, uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 2 751 _dw\u00f3ch tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu jeden_ g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem, co stanowi 100% wszystkich g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem _\"Akcje\"_ oraz wyp\u0142ata dla Sprzedaj\u0105cych 75% ceny sprzeda\u017cy.\n                           Ca\u0142kowita cena sprzeda\u017cy zosta\u0142a ustalona na r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 15.241.690,27 PLN, wed\u0142ug\n                           kursu \u015bredniego NBP z dnia 9 lipca 2015 roku _\"Cena na Zamkni\u0119ciu\"_. Cena na Zamkni\u0119ciu\n                           zostanie, zgodnie z praktyk\u0105 stosowan\u0105 dla tego typu transakcji, skorygowana o ewentualne\n                           zmiany w kapitale obrotowym oraz o zad\u0142u\u017cenie netto Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem.Pozosta\u0142e 25% Ceny na Zamkni\u0119ciu zostanie zatrzymane na rachunku escrow _nadzorowany\n                           przez w\u0119gierski bank K&H Bank Zrt. z siedzib\u0105 w Budapeszcie, W\u0119gry_ na okres do 2\n                           lat po dacie Zamkni\u0119cia Finansowego _\"Kwota Zatrzymana\"_, jako zabezpieczenie ewentualnych\n                           roszcze\u0144 Mercor S.A. dotycz\u0105cych m.in. stanu Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem, w zakresie okre\u015blonym\n                           w Umowie Warunkowej. Cz\u0119\u015b\u0107 Kwoty Zatrzymanej zostanie zwolniona na rzecz Sprzedaj\u0105cych\n                           po 10 miesi\u0105cach od zamkni\u0119cia.Maksymalna cena, kt\u00f3r\u0105 Mercor S.A. mo\u017ce zap\u0142aci\u0107 za Akcje, sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch element\u00f3w\n                           \u2013 kwoty sta\u0142ej r\u00f3wnej Cenie na Zamkni\u0119ciu oraz p\u0142atno\u015bci dodatkowej _tzw. earn-out_\n                           i zosta\u0142a ustalona na kwot\u0119 18.537.191,23 PLN, wed\u0142ug kursu \u015bredniego NBP z dnia 9\n                           lipca 2015 roku. Wskazana powy\u017cej kwota zosta\u0142a ustalona przy za\u0142o\u017ceniu braku zad\u0142u\u017cenia\n                           i got\u00f3wki - tzw. cash-free, debt-free basis i przed ewentualnym skorygowaniem o zmiany\n                           w kapitale obrotowym oraz zad\u0142u\u017ceniu Dunamenti Tuzvedelem. Ustalono ponadto, i\u017c kwota\n                           3.295.500,96 PLN _wed\u0142ug kursu \u015bredniego NBP z dnia 9 lipca 2015 roku_ stanowi\u0107 b\u0119dzie\n                           ww. p\u0142atno\u015b\u0107 dodatkow\u0105 _tzw. earn-out_, kt\u00f3ra b\u0119dzie p\u0142atna przez Mercor S.A. na rzecz\n                           Sprzedaj\u0105cych po spe\u0142nieniu warunk\u00f3w okre\u015blonych w Umowie i wskazanych w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 7/2015 z dnia 10 lipca 2015 r.Po nabyciu Akcji, Mercor S.A. posiada akcje stanowi\u0105ce 100% kapita\u0142u zak\u0142adowego Dunamenti\n                           T\u0171zv\u00e9delem, uprawniaj\u0105ce do wykonywania 2 751 _dw\u00f3ch tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu\n                           jeden_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem, co stanowi 100% wszystkich\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Dunamenti T\u0171zv\u00e9delem.Inwestycja w Akcje stanowi d\u0142ugookresow\u0105 lokat\u0119 kapita\u0142u Mercor S.A.Pomi\u0119dzy Mercor S.A. i osobami zarz\u0105dzaj\u0105cymi lub nadzoruj\u0105cymi Mercor S.A. a Sprzedaj\u0105cymi\n                           nie wyst\u0119puj\u0105 jakiekolwiek powi\u0105zania.Nabycie Akcji zosta\u0142o sfinansowane ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych Mercor S.A. oraz kredytu bankowegoJako kryterium uznania Umowy Warunkowej za umow\u0119 znacz\u0105c\u0105 oraz Akcji za aktywa o znacznej\n                           warto\u015bci przyj\u0119to fakt, i\u017c w ocenie Zarz\u0105du warto\u015b\u0107 Umowy Warunkowej i okre\u015blonych\n                           w niej transakcji stanowi\u0105cych wynagrodzenie za nabyte Akcje  przekracza 10% warto\u015bci\n                           kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Mercor S.A.Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 1 oraz \u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2016-02-29"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA podaje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 29.02.2016 roku wp\u0142yn\u0119\u0142a\n                           do Sp\u00f3\u0142ki podpisana umowa z Narodowym  Centrum bada\u0144 i Rozwoju na dofinansowanie projektu\n                           \"Kompleksowe rozwi\u0105zania z zakresu biernej ochrony przeciwpo\u017carowej budynk\u00f3w wraz\n                           z budow\u0105 linii demonstracyjnej.\" Projekt realizowany jest w ramach Programu Operacyjnego\n                           Inteligentny Rozw\u00f3j 2014 \u2013 2020 Dzia\u0142anie 1.1/poddzia\u0142anie 1.1.2.Przyznana kwota dofinansowania wynosi 10,32 mln z\u0142, co stanowi ok 40%  ca\u0142kowitego\n                           kosztu projektu, zamykaj\u0105cego si\u0119 w kwocie 25,8 mln z\u0142. Termin  realizacji projektu\n                           przewidywany jest na okres ponad pi\u0119ciu lat.Podstawa prawna:art.56 ust. 1 pkt. 1 Ustawy o ofercie \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-02-29"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA informuje, \u017ce w dniu 15 lutego 2016 roku zawar\u0142 ze sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105\n                           Mercor 2HD sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 _dawniej Mercor HD sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 SKA_ aneksy do \u0142\u0105cz\u0105cych strony um\u00f3w, na mocy kt\u00f3rych sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna\n                           udzieli\u0142a Emitentowi po\u017cyczek.1_  Termin sp\u0142aty po\u017cyczki udzielonej na podstawie umowy z dnia 11.12.2013 zosta\u0142\n                           przed\u0142u\u017cony do dnia 30.06.2016. Warto\u015b\u0107 udzielonej po\u017cyczki nie uleg\u0142a zmianie i wynosi\n                           177.493.688 PLN. _O zawarciu umowy Emitent informowa\u0142a w raporcie nr 27/2013 z dnia\n                           19.12.2013._2_  Termin sp\u0142aty po\u017cyczki udzielonej na podstawie umowy z dnia 23.12.2014 zosta\u0142\n                           przed\u0142u\u017cony do dnia 30.06.2016. Warto\u015b\u0107 udzielonej po\u017cyczki nie uleg\u0142a zmianie i wynosi\n                           11.250.000 PLN. _O zawarciu umowy Emitent informowa\u0142 w raporcie nr 22/2014 z dnia\n                           31.12.2014._3_  Termin sp\u0142aty po\u017cyczki udzielonej na podstawie umowy z dnia 07.01.2015. zosta\u0142\n                           przed\u0142u\u017cony do dnia 30.06.2016. Warto\u015b\u0107 udzielonej po\u017cyczki nie uleg\u0142a zmianie i wynosi\n                           450.000 PLN.Ponadto w dniu 23.12.2015 mi\u0119dzy Emitentem, a sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 zawarta zosta\u0142a umowa\n                           po\u017cyczki, na mocy kt\u00f3rej sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna po\u017cyczy\u0142a Emitentowi 11.750.000 PLN.  Po\u017cyczka\n                           zosta\u0142a udzielona na okres do 30.06.2016  .Wszystkie z powy\u017cszych um\u00f3w zawarte zosta\u0142y na warunkach rynkowych. W \u017cadnej z um\u00f3w\n                           nie zosta\u0142y przewidziane kary umowne.Jako kryterium uznania zawartych um\u00f3w po\u017cyczki\n                           za znacz\u0105c\u0105 przyj\u0119to fakt, i\u017c ich warto\u015b\u0107 przekracza 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych\n                           Mercor SA. Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119dacego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2016-02-15"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w listopadzie 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a\n                           zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 23,7 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 24,9 mln z\u0142 w analogicznym\n                           okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 5%.W okresie od czerwca do listopada 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 179,1 mln z\u0142 wobec 135,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 32% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-12-19"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, tre\u015b\u0107 otrzymanego w dniu 08\n                           grudnia 2017 roku zawiadomienia:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2_, w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt 2_ ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2005 r, Nr 184, poz. 1539 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._, ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. _\"ALTUS TFI S.A.\"_, zawiadamia\n                           w imieniu funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A., i\u017c fundusze zarz\u0105dzane\n                           przez ALTUS TFI S.A. zmniejszy\u0142y sw\u00f3j udzia\u0142 poni\u017cej 20% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           w \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Zmniejszenie udzia\u0142u poni\u017cej 20% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142o na skutek\n                           przej\u0119cia w dniu 1 grudnia 2017 roku zarz\u0105dzania funduszem inwestycyjnym Raiffeisen\n                           SFIO Parasolowy przez Raiffeisen TFI S.ALiczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 3.595.823 akcje Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105ce 22,96% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105ce\n                           do wykonywania 3.595.823 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 22,96% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 3.030.730 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 19,36% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 30.30.730 g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, co stanowi 19,36% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce.Og\u00f3lna liczba akcji \"MERCOR\" S.A. oraz liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki wynosi 15.658.535.Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3lit. c wy\u017cej powo\u0142anej\n                           ustawy w stosunku do akcjonariuszy.\"Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-12-08"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w pa\u017adzierniku 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a\n                           zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 29,0 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 20,9 mln z\u0142 w analogicznym\n                           okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 39%.W okresie od maja do pa\u017adziernika 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 180,6 mln z\u0142 wobec 136,9 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 32% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-11-23"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci publicznej, \u017ce w dniu 30 pa\u017adziernika\n                           2017 wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki pismo od Powszechnej Kasy Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Polski SA informuj\u0105ce\n                           o odst\u0105pieniu przez Bank od zastosowania sankcji przewidzianych w Umowach \u0142\u0105cz\u0105cych\n                           Strony, pomimo niespe\u0142nienia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 okre\u015blonego w Umowach kowenantu finansowego\n                           w zakresie wysoko\u015bci wska\u017anika d\u0142ug netto/EBITDA liczonego wg. sprawozdania finansowego\n                           na 31.03.2017 oraz na 30.06.2017.O zawartej Umowie z Powszechn\u0105 Kas\u0105 Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Polski SA Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 26/2016 z dnia 14 pa\u017adziernika 2016 roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-30"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce we wrze\u015bniu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 34,5 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 22,3 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 55%.W okresie od kwietnia do wrze\u015bnia 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 175,3 mln z\u0142 wobec 137,0 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 28% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-23"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 20 pa\u017adziernika 2017 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki\n                           podpisany Aneks do Umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym zawarty z Credit Agricole Bank\n                           Polska S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu. Okres obowi\u0105zywania wi\u0105\u017c\u0105cej strony umowy zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony do 31 pa\u017adziernika 2018\n                           roku. Warto\u015b\u0107 oddanego przez Bank do dyspozycji Emitenta kredytu pozosta\u0142a na niezmienionym\n                           poziomie 20.000.000 PLN. Oprocentowanie kredytu jest obliczane w stosunku rocznym, zmienne i stanowi sum\u0119 stopy\n                           bazowej i mar\u017cy banku. Mar\u017ca Banku pozosta\u0142a na dotychczasowym poziomie. Stop\u0119 bazow\u0105\n                           stanowi WIBOR O\\N.Spos\u00f3b zabezpieczenia Umowy nie uleg\u0142 zmianie _zgodnie z informacj\u0105 podan\u0105 w Raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 25/2016 z dnia 11 pa\u017adziernika 2016 roku_.W przypadku niedotrzymania przez Emitenta warunk\u00f3w Umowy albo w razie utraty przez\n                           Kredytobiorc\u0119 zdolno\u015bci kredytowej, Bank mo\u017ce obni\u017cy\u0107 kwot\u0119 przyznanego kredytu albo\n                           wypowiedzie\u0107 Umow\u0119. Na mocy Umowy Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi do utrzymywania\n                           na poziomie okre\u015blonym w umowie: stosunku d\u0142ugu finansowego pomniejszonego o stan\n                           \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych do sumy zysku z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej i amortyzacji; stosunku\n                           kapita\u0142u w\u0142asnego do aktyw\u00f3w og\u00f3\u0142em; wska\u017anika pokrycia kredytu; obrot\u00f3w przeprowadzanych\n                           przez rachunek bie\u017c\u0105cy w Banku; nale\u017cno\u015bci scedowanych na Bank; realizowanych za po\u015brednictwem\n                           banku transakcji zabezpieczaj\u0105cych ryzyko kursowe.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-20"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci publicznej, \u017ce w dniu 13 pa\u017adziernika\n                           2017 wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki pismo od Bank Zachodni WBK S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu informuj\u0105ce,\n                           \u017ce pomimo naruszenia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Umowy o limit na gwarancje \u0142\u0105cz\u0105cej strony, poprzez\n                           przekroczenie okre\u015blonego w tej\u017ce Umowie dopuszczalnego poziomu wska\u017anika zad\u0142u\u017cenia\n                           netto/EBITDA, nie b\u0119dzie realizowa\u0142 przys\u0142uguj\u0105cych mu uprawnie\u0144 wynikaj\u0105cych z tre\u015bci\n                           umowy o limit na gwarancje.Jednocze\u015bnie Bank Zachodni WBK S.A. poinformowa\u0142, i\u017c wszystkie postanowienia Umowy\n                           o limit na gwarancje pozosta\u0142y bez zmian.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-13"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, i\u017c Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki w dniu 5 pa\u017adziernika 2017\n                           roku, jako organ uprawniony na podstawie \u00a7 12 ust.3 lit. b Statutu Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0119\u0142a\n                           uchwa\u0142\u0119 o wyborze  na bieg\u0142ego rewidenta Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej \"MERCOR\" S.A.\n                           firm\u0119 BDO Sp. z o.o.  z  siedzib\u0105 w Warszawie _02-676_, ul. Post\u0119pu 12.BDO Sp. z o.o. wpisana jest na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych, prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w, pod nr 3355.BDO Sp. z o.o. wybrana zosta\u0142a do przeprowadzenia badania lub przegl\u0105du sprawozda\u0144\n                           finansowych Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej \"MERCOR\" S.A. za lata obrotowe ko\u0144cz\u0105ce si\u0119\n                           31 marca 2018 roku, 31 marca 2019 roku oraz 31 marca 2020 roku.Emitent nie korzysta\u0142 wcze\u015bniej z us\u0142ug ww. podmiotu. Podstawa prawna:\u00a75 ust.1 pkt 19 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-10-06"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 02 pa\u017adziernika 2017 wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           pismo od Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Bank\"_.Bank i Sp\u00f3\u0142k\u0119 \u0142\u0105cz\u0105 dwie umowy o limit wierzytelno\u015bci zawarte w roku 2003 i 2006 wraz\n                           z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami oraz umowa kredytowa z roku 2015. W umowach Sp\u00f3\u0142ka  zobowi\u0105za\u0142a\n                           si\u0119 m.in. do utrzymywania, w ca\u0142ym okresie kredytowania, wska\u017anika liczonego jako\n                           stosunek d\u0142ugo- i kr\u00f3tkoterminowego zad\u0142u\u017cenia odsetkowego pomniejszonego o stan \u015brodk\u00f3w\n                           pieni\u0119\u017cnych do [zysk z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej skorygowany o wynik ze zbycia niefinansowych\n                           aktyw\u00f3w trwa\u0142ych + amortyzacja] na okre\u015blonym poziomie. Zgodnie z Umowami w przypadku\n                           niewykonania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 ww. obowi\u0105zku Bank ma prawo, wed\u0142ug swojego uznania, wypowiedzie\u0107\n                           Umowy lub podnie\u015b\u0107 Mar\u017c\u0119 bez konieczno\u015bci podpisywania Aneksu.W przes\u0142anym pi\u015bmie Bank, informuje o akceptacji wykonania wska\u017anika na koniec marca\n                           2017 roku na poziomie osi\u0105gni\u0119tym przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 oraz o odst\u0105pieniu od wprowadzania\n                           sankcji z tytu\u0142u niewype\u0142nienia powy\u017cszego obowi\u0105zku na wymaganym poziomie. Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-02"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 29 wrze\u015bnia 2017 wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki pismo\n                           od Credit Agricole Bank Polski S.A. informuj\u0105ce, \u017ce Bank pomimo naruszenia przez Emitenta\n                           Umowy Kredytu \u0142\u0105cz\u0105cej strony, poprzez przekroczenie okre\u015blonego w tej\u017ce Umowie dopuszczalnego\n                           poziomu wska\u017anika d\u0142ugu finansowego pomniejszonego o stan \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych do sumy\n                           zysku z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej i amortyzacji, nie b\u0119dzie realizowa\u0142 przys\u0142uguj\u0105cych\n                           mu uprawnie\u0144. W przes\u0142anym dokumencie Credit Agricole Bank Polski S.A. poinformowa\u0142,\n                           i\u017c wszystkie postanowienia Umowy Kredytu oraz Umowy Ramowej pozostaj\u0105 bez zmian.O powy\u017cszej Umowie Kredytu Emitent informowa\u0142 w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2016 z dnia\n                           11 pa\u017adziernika 2016 roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-09-29"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142\u0105 nr\n                           22 podj\u0119t\u0105 w dniu 26 wrze\u015bnia 2017 roku,  dokona\u0142o zmian w Statucie Emitent.Dotychczasowe zdanie pierwsze w \u00a7 11 ust. 5 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w brzmieniu:\"Z zastrze\u017ceniem ust. 8 i 10 Rada Nadzorcza jest zdolna do podejmowania uchwa\u0142, je\u017celi\n                           zaproszenia na posiedzenie Rady zosta\u0142y wys\u0142ane wszystkim jej cz\u0142onkom przynajmniej\n                           na 7 _siedem_ dni przed terminem posiedzenia oraz w posiedzeniu b\u0105d\u017a g\u0142osowaniu pisemnym\n                           uczestniczy przynajmniej po\u0142owa cz\u0142onk\u00f3w Rady\",otrzymuje brzmienie \"Z zastrze\u017ceniem ust. 8 i 10 Rada Nadzorcza jest zdolna do podejmowania uchwa\u0142, je\u017celi\n                           zaproszenia na posiedzenie Rady zosta\u0142y wys\u0142ane wszystkim jej cz\u0142onkom przynajmniej\n                           na 14 _czterna\u015bcie_ dni przed terminem posiedzenia oraz w posiedzeniu b\u0105d\u017a g\u0142osowaniu\n                           pisemnym uczestniczy przynajmniej po\u0142owa cz\u0142onk\u00f3w RadyDotychczasowy \u00a7 12 ust. 4 pkt 2_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w brzmieniu:\"co najmniej trzech cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej stanowi\u0105cych Komitet do spraw Audytu,\n                           w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodzi co najmniej dw\u00f3ch Niezale\u017cnych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej. Szczeg\u00f3\u0142owe\n                           zasady funkcjonowania i wykonywania zada\u0144 Komitetu okre\u015bla Regulamin Rady Nadzorczej\", otrzymuje brzmienie:\"co najmniej trzech cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej stanowi\u0105cych Komitet do spraw Audytu.\n                           Szczeg\u00f3\u0142owe zasady funkcjonowania i wykonywania zada\u0144 Komitetu okre\u015bla Regulamin Rady\n                           Nadzorczej\".Dotychczasowe zdanie drugie w \u00a7 13 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w brzmieniu:\"Cz\u0142onek Niezale\u017cny powinien spe\u0142nia\u0107 \u0142\u0105cznie nast\u0119puj\u0105ce warunki:1_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 osob\u0105, kt\u00f3ra by\u0142a cz\u0142onkiem Zarz\u0105du lub prokurentem\n                           Sp\u00f3\u0142ki w okresie ostatnich trzech lat obrotowych,2_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 pracownikiem Sp\u00f3\u0142ki lub jednostki stowarzyszonej\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w rozumieniu ustawy z dnia 29 wrze\u015bnia 1994 r. o rachunkowo\u015bci, ani osob\u0105,\n                           kt\u00f3ra by\u0142a takim pracownikiem w ci\u0105gu ostatnich trzech lat,3_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce otrzymywa\u0107 od Sp\u00f3\u0142ki lub podmiotu stowarzyszonego ze\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105 innego wynagrodzenia ni\u017c z tytu\u0142u pe\u0142nienia funkcji w Radzie Nadzorczej, w\n                           tym w szczeg\u00f3lno\u015bci z tytu\u0142u udzia\u0142u w programie opcji lub innym programie wynagradzania\n                           za wyniki,4_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 akcjonariuszem posiadaj\u0105cym akcje Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105ce\n                           5% b\u0105d\u017a wi\u0119cej kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,5_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 osob\u0105, kt\u00f3ra obecnie utrzymuje lub w ci\u0105gu ostatniego\n                           roku utrzymywa\u0142a znacz\u0105ce stosunki handlowe ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub podmiotem stowarzyszonym\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105, czy to bezpo\u015brednio, czy w charakterze wsp\u00f3lnika, akcjonariusza, cz\u0142onka\n                           zarz\u0105du, prokurenta lub pracownika kadry kierowniczej wy\u017cszego szczebla podmiotu utrzymuj\u0105cego\n                           takie stosunki ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub podmiotu stowarzyszonego ze Sp\u00f3\u0142k\u0105. Przez znacz\u0105ce stosunki\n                           handlowe rozumie\u0107 nale\u017cy takie, kt\u00f3rych warto\u015b\u0107 przekracza 5% przychod\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki za\n                           ostatni rok obrotowy,6_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 osob\u0105, kt\u00f3ra jest obecnie lub w ci\u0105gu ostatnich\n                           trzech lat by\u0142a wsp\u00f3lnikiem lub pracownikiem obecnego lub by\u0142ego audytora Sp\u00f3\u0142ki,7_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 cz\u0142onkiem zarz\u0105du, ani prokurentem w innej sp\u00f3\u0142ce,\n                           w kt\u00f3rej cz\u0142onek Zarz\u0105du lub prokurent Sp\u00f3\u0142ki pe\u0142ni funkcj\u0119 cz\u0142onka rady nadzorczej,8_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 osob\u0105 Blisk\u0105 cz\u0142onka Zarz\u0105du, prokurenta lub os\u00f3b,\n                           o kt\u00f3rych mowa w pkt 1_ \u2013 8_ powy\u017cej\",otrzymuje brzmienie:\"Tak d\u0142ugo, jak d\u0142ugo Sp\u00f3\u0142ka pozostawa\u0107 b\u0119dzie sp\u00f3\u0142k\u0105 publiczn\u0105, Cz\u0142onek Niezale\u017cny\n                           _tak w dniu powo\u0142ania, jak i przez ca\u0142y okres trwania jego mandatu_ powinien spe\u0142nia\u0107\n                           kryteria niezale\u017cno\u015bci oraz warunki wynikaj\u0105ce z powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w\n                           prawa, jak r\u00f3wnie\u017c innych regulacji odnosz\u0105cych si\u0119 do kryteri\u00f3w niezale\u017cno\u015bci wymaganych\n                           od cz\u0142onk\u00f3w Rad Nadzorczych sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych _w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci wynikaj\u0105cych\n                           z zasad \u0142adu korporacyjnego, uchwalanych przez Rad\u0119 Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A., obowi\u0105zuj\u0105cych na rynku regulowanym na terytorium Rzeczypospolitej\n                           Polskiej, na kt\u00f3rym s\u0105 lub maj\u0105 by\u0107 notowane akcje Sp\u00f3\u0142ki_\".Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-09-28"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, tre\u015bci uchwa\u0142\n                           powzi\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 26 wrze\u015bnia\n                           2017 roku.Zwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia \u017cadnego z planowanych punkt\u00f3w\n                           porz\u0105dku obrad.Podstawa prawna:\u00a738 ust.1 pkt 7 - 9 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nib\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-09-28"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119\n                           w dniu 26 wrze\u015bnia 2017 roku.Podstawa prawna:Art. 70 ust. 3 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-09-27"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce Uchwa\u0142\u0105 z dnia 26 wrze\u015bnia 2017 roku Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o nast\u0119puj\u0105ce osoby:Pana Tomasza CierkowskiegoPana Eryka KarskiegoPana Lucjana Myrd\u0119Pana Mariana PopinigisaPana Tomasza RutowskiegoPana Karola \u017bbikowskiegoPana B\u0142a\u017ceja \u017bmijewskiegoPodstawa prawna:\u00a7 5 ust. 1 pkt 22 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-26"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w sierpniu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 27,9 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 20,3 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 37%.W okresie od marca do sierpnia 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           164,0 mln z\u0142 wobec 138,0 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 19% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-09-25"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\"S.A. w za\u0142\u0105czeniu przedstawia propozycje zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re\n                           zostan\u0105 przedstawione na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu 26 wrze\u015bnia\n                           2017 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-31"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107\n                           przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 26 wrze\u015bnia 2017\n                           roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-31"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A przedstawia w za\u0142\u0105czeniu og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Akcjonariuszy \"MERCOR\" S.A. na dzie\u0144 26 wrze\u015bnia 2017 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-08-31"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a\n                           do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki na kolejn\u0105 kadencj\u0119 Pan\u00f3w:Krzysztofa Krempe\u0107 \u2013 na funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105duJakuba Lipi\u0144skiego \u2013 na funkcj\u0119 Pierwszego Wiceprezesa Zarz\u0105duTomasza Kami\u0144skiego \u2013 na funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105duNowa wsp\u00f3lna Kadencja Zarz\u0105du rozpoczyna si\u0119 z chwil\u0105 zako\u0144czenia obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia zatwierdzaj\u0105cego  sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki za ostatni pe\u0142ny\n                           rok obrotowy, trwaj\u0105cy od dnia 1 kwietnia 2016 roku do dnia 31 marca 2017 roku.Pan Krzysztof Krempe\u0107 jest absolwentem Akademii Wychowania Fizycznego i Sportu w Gda\u0144sku\n                           _kierunek: Wychowanie Fizyczne_.Jest jednym z za\u0142o\u017cycieli \"MERCOR\" S.A., zwi\u0105zanym ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 od 1988 roku. Do lutego\n                           2008 roku by\u0142 Wiceprezesem, nast\u0119pnie Pierwszym Wiceprezesem, a od marca 2008 roku\n                           pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. Sprawowa\u0142 i sprawuje tak\u017ce funkcje zarz\u0105dcze\n                           w ramach sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych Grupy Mercor. Wcze\u015bniejsze okresy zatrudnienia to: w latach\n                           1983-1986 w Zesp\u00f3\u0142 Opieki Zdrowotnej nr 2 w Gda\u0144sku jako technik medyczny i w latach\n                           1987-1988 Zak\u0142ad Us\u0142ugowo-Produkcyjny POLONEZ sp. z o.o. w Sopocie jako specjalista\n                           ds. us\u0142ug socjalnych oraz kierownik grupy rob\u00f3t.Pan Jakub Lipi\u0144ski jest absolwentem Wydzia\u0142u Informatyki i Gospodarki Elektronicznej\n                           Akademii Ekonomicznej w Poznaniu _obecnie Uniwersytet Ekonomiczny w Poznaniu_.W \"MERCOR\" S.A. pracuje od maja 2013 roku. Pocz\u0105tkowo by\u0142 zatrudniony na stanowisku\n                           Kontrolera Finansowego, a od lutego 2017 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Pierwszego Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du. Sprawuje r\u00f3wnie\u017c funkcje zarz\u0105dcze w ramach sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych Grupy Mercor.\n                           Swoj\u0105 karier\u0119 zawodow\u0105 w dziale audytu PricewaterhouseCoopers Sp. z o.o. rozpocz\u0105\u0142\n                           w roku 2006. W latach 2007-2009 by\u0142 zatrudniony na stanowisku Konsultanta, a od 2009\n                           roku na stanowisku Starszego Konsultanta. W czerwcu 2010 roku obj\u0105\u0142 stanowisko Kontrolera\n                           Finansowego w Dovista Polska Holding Sp. z o.o. _obecnie Dovista Polska Sp. z o.o._,\n                           sp\u00f3\u0142ce z du\u0144skiej grupy kapita\u0142owej zajmuj\u0105cej si\u0119 produkcj\u0105 okien i drzwi. W Dovista\n                           Polska Sp. z o.o. pracowa\u0142 do czasu przej\u015bcia do \"MERCOR\" S.A.Pan Tomasz Kami\u0144ski jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrotechniki i Automatyki Politechniki\n                           Gda\u0144skiej. Uko\u0144czy\u0142 r\u00f3wnie\u017c studia podyplomowe na Politechnice Warszawskiej na Wydziale\n                           In\u017cynierii \u015arodowiska _zakres Systemy Oddymiania Budynk\u00f3w - Wentylacja Po\u017carowa_.\n                           Z firm\u0105 \"MERCOR\" S.A. zwi\u0105zany jest od 1997 roku. Prac\u0119 rozpocz\u0105\u0142 jako specjalista\n                           ds. techniczno-handlowych w Dziale Wentylacji Po\u017carowej. W roku 2005 obj\u0105\u0142 stanowisko\n                           kierownika w/w Dzia\u0142u. Od 2008 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Dyrektora Pionu, a od lutego 2017\n                           funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du. Sprawowa\u0142 i sprawuje tak\u017ce funkcje zarz\u0105dcze w ramach sp\u00f3\u0142ek\n                           zale\u017cnych Grupy Mercor.Wieloletni cz\u0142onek Stowarzyszenia Polska Wentylacja, dzia\u0142aj\u0105cego w bran\u017cy wentylacyjnej\n                           i ochrony po\u017carowej budynk\u00f3w.Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami Panowie Krzysztof Krempe\u0107,\n                           Jakub Lipi\u0144ski oraz Tomasz Kami\u0144ski nie wykonuj\u0105 dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\" S.A., nie s\u0105 wsp\u00f3lnikami w konkurencyjnej wobec\n                           Emitenta sp\u00f3\u0142ce cywilnej lub osobowej, nie s\u0105 tak\u017ce cz\u0142onkami organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           ani jakiejkolwiek innej osoby prawnej, konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\"\n                           S.A. Panowie Krzysztof Krempe\u0107, Jakub Lipi\u0144ski oraz Tomasz Kami\u0144ski o\u015bwiadczyli r\u00f3wnie\u017c,\n                           i\u017c nie s\u0105 wpisani w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Podstawa prawna: \u00a75 ust. 1 pkt 22 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-30"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _dalej: \"Emitent\"_, informuje, \u017ce w dniu\n                           25 sierpnia 2017 r. wp\u0142yn\u0119\u0142o do Emitenta \u2013 od ASSA ABLOY Mercor Doors sp. z o.o. _dalej:\n                           \"ASSA ABLOY\"_, wezwanie z dnia 23 sierpnia 2017 r. _dalej: \"Wezwanie\"_ do zap\u0142aty\n                           kary umownej  w wysoko\u015bci: 20 000 000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia milion\u00f3w z\u0142otych_\n                           \u2013 w terminie 10 _dziesi\u0119ciu_ Dni Roboczych od dnia otrzymania Wezwania.Dodatkowo, ASSA ABLOY wezwa\u0142a Emitenta do zap\u0142aty kary umownej w wysoko\u015bci: 4 000\n                           000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: cztery miliony z\u0142otych_, liczonych w okresach miesi\u0119cznych, pocz\u0105wszy\n                           od miesi\u0105ca wrze\u015bnia 2017 r.ASSA ABLOY opiera Wezwanie na Umowie zawartej w dniu 6 wrze\u015bnia 2013 r. w Warszawie,\n                           pomi\u0119dzy: MERCOR HD sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 S.K.A., \"MERCOR\" S.A.,\n                           Greenville Investments sp. z o.o. _obecnie: ASSA ABLOY Mercor Doors sp. z o.o._, ASSA\n                           ABLOY Czech & Slovakia s.r.o., ASSA ABLOY East Europe AB oraz ASSA ABLOY AB _dalej:\n                           \"Umowa\"_.ASSA ABLOY opiera roszczenie o zap\u0142at\u0119 kary umownej na rzekomym naruszeniu klauzuli\n                           Umowy dotycz\u0105cej zakazu dzia\u0142alno\u015bci konkurencji po jej ustaniu.Zdaniem Emitenta, Wezwanie jest bezpodstawne.W odr\u0119bnym pi\u015bmie, Emitent ustosunkuje si\u0119 do Wezwania ASSA ABLOY, wskazuj\u0105c przy\n                           tym na brak jego podstaw prawnych oraz faktycznych.Sp\u00f3\u0142ka przekazuje niniejszy Raport\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, ze wzgl\u0119du na zakwalifikowanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 informacji o\n                           Wezwaniu, jako informacji poufnej zgodnie z definicj\u0105 okre\u015blon\u0105 w art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-08-25"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w lipcu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 32,3 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 23,1 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 40%.W okresie od lutego do lipca 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           158,2 mln z\u0142 wobec 132,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 19% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-08-24"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w czerwcu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 30,4 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 24,2 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 26%.W okresie od stycznia do czerwca 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           147,2 mln z\u0142 wobec 122,8 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 20% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-07-20"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. _\"Emitent\"_ z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 z dnia 16\n                           kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_\n                           oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str.\n                           1, z p\u00f3\u017an. zm._ \u2013 _\"MAR\"_, maj\u0105c w szczeg\u00f3lno\u015bci na uwadze rzetelno\u015b\u0107 komunikacji\n                           z Uczestnikami rynku, w zwi\u0105zku z trwaj\u0105cymi pracami nad sprawozdaniami finansowymi\n                           za rok obrotowy 2016/2017 _obejmuj\u0105cy okres od 1 kwietnia 2016 roku do 31 marca 2017\n                           roku_, niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119 na temat przewidywanego\n                           wp\u0142ywu na jednostkowe sprawozdanie finansowe Emitenta za rok obrotowy 2016/2017 oraz\n                           skonsolidowane sprawozdanie finansowe Emitenta za rok obrotowy 2016/2017, czynnik\u00f3w\n                           jednorazowych, takich jak: 1. odpis w wysoko\u015bci 3,5 mln z\u0142 aktywa z tytu\u0142u odroczonego podatku dochodowego od\n                           straty podatkowej wykazanej w zeznaniu podatkowym za rok obrotowy 2012/2013 _na kwot\u0119\n                           48,0 mln z\u0142_. Kwota rozliczonej straty wynios\u0142a 29,3 mln z\u0142. Po dokonanych analizach\n                           mo\u017cliwo\u015bci dalszego odliczania straty podatkowej od podstawy opodatkowania w latach\n                           przysz\u0142ych, Emitent oceni\u0142, \u017ce rozliczenie takie nie b\u0119dzie mo\u017cliwe. W zwi\u0105zku z tym,\n                           dokona\u0142 odpisu warto\u015bci aktywa na podatek odroczony z tytu\u0142u poniesionej straty podatkowej,\n                           co wp\u0142ynie bezpo\u015brednio na obni\u017cenie jednostkowego i skonsolidowanego zysku netto\n                           Emitenta. 2. r\u00f3\u017cnice inwentaryzacyjne na kwot\u0119 1,7 mln z\u0142, wynikaj\u0105ce z rozpoznanej kradzie\u017cy\n                           materia\u0142\u00f3w w zak\u0142adzie produkcyjnym Emitenta w Cieplewie, co bezpo\u015brednio wp\u0142ynie\n                           na wzrost pozosta\u0142ych koszt\u00f3w operacyjnych oraz obni\u017cenie jednostkowego i skonsolidowanego\n                           zysku netto Emitenta. Wyniki finansowe zostan\u0105 przedstawione w skonsolidowanym i jednostkowym sprawozdaniu\n                           finansowym Emitenta \u2013 za rok obrotowy 2016/2017, kt\u00f3rych publikacja nast\u0105pi w dniu\n                           14 lipca 2017 roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne.",
        "date": "2017-07-03"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. _\"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 29 czerwca 2017 r. S\u0105d Okr\u0119gowy w Gda\u0144sku, IX Wydzia\u0142 Gospodarczy,\n                           jako s\u0105d pierwszej instancji _\"S\u0105d\"_ og\u0142osi\u0142 wyrok w sprawie z pow\u00f3dztwa H\u00f6rmann-Polska\n                           sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Komornikach _\"H\u00f6rmann\", \"Pow\u00f3d\"_ przeciwko Emitentowi.O otrzymaniu przedmiotowego pozwu Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2013\n                           z dnia 8 grudnia 2013 r. Pow\u00f3d zarzuci\u0142 Emitentowi dokonywanie czyn\u00f3w nieuczciwej\n                           konkurencji polegaj\u0105cych na wprowadzaniu do obrotu w Polsce wyrob\u00f3w budowlanych _wybranych\n                           drzwi przeciwpo\u017carowych_ rzekomo naruszaj\u0105cych przepisy Ustawy o wyrobach budowlanych\n                           z dnia 16 kwietnia 2004 r. w zakresie spe\u0142niania deklarowanej klasy ognioodporno\u015bci.\n                           Zgodnie z przekazywanymi informacjami Emitent z\u0142o\u017cy\u0142 odpowied\u017a na pozew, wraz z wytoczeniem\n                           przeciwko H\u00f6rmann pow\u00f3dztwa wzajemnego z tytu\u0142u pope\u0142nienia przez H\u00f6rmann czyn\u00f3w nieuczciwej\n                           konkurencji i naruszenia d\u00f3br osobistych Emitenta.W og\u0142oszonym wyroku S\u0105d oddali\u0142 roszczenia Powoda o zaniechanie czynu nieuczciwej\n                           konkurencji i usuni\u0119cie skutk\u00f3w oraz pow\u00f3dztwo wzajemne z\u0142o\u017cone przez Emitenta. Jednocze\u015bnie,\n                           zgodnie z roszczeniem Powoda, S\u0105d nakaza\u0142 Emitentowi publikacj\u0119 odpowiedniej informacji\n                           odno\u015bnie produkt\u00f3w wskazanych w pozwie H\u00f6rmann w mediach o zasi\u0119gu og\u00f3lnopolskim.\n                           Przedmiotowy wyrok zosta\u0142 og\u0142oszony ustnie i jest nieprawomocny. Emitent wyst\u0105pi z\n                           wnioskiem o pisemne uzasadnienie wydanego orzeczenia, a nast\u0119pnie na tej podstawie\n                           podejmie decyzj\u0119 o ewentualnych dalszych krokach prawnych w przedmiotowej sprawie.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-06-30"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce Raport za rok obrotowy 2016/2017\n                           obejmuj\u0105ce okres od 01.04.2016. do 31.03.2017. zostanie opublikowany w dniu 14.07.2017,\n                           a nie 30.06.2017 jak zosta\u0142o podane w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 2/2017 z dnia 30.01.2017.Podstawa\n                           prawna: \u00a7 103 ust. 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w maju 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 25,3 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 26,1 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 3%.W okresie od grudnia 2016 roku do maja 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 142,6 mln z\u0142 wobec 115,8 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 23% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w kwietniu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 23,7 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 21,0 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 12%.W okresie od listopada 2016 roku do kwietnia 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 142,1 mln z\u0142 wobec 106,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej,\n                           co oznacza wzrost o 33% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-05-25"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w marcu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 23,4 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 23,3 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 1%.W okresie od pa\u017adziernika 2016 roku do marca 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 139,4 mln z\u0142 wobec 106,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej,\n                           co oznacza wzrost o 31% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-04-25"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _dalej: \"Emitent\"_, informuje o zawarciu\n                           w dniu 18 kwietnia 2017 r., um\u00f3w sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce pod firm\u0105: SP ZERO Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_. Umowy sprzeda\u017cy\n                           udzia\u0142\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w zdaniu poprzedzaj\u0105cym, zawarte zosta\u0142y z dwoma Wsp\u00f3lnikami\n                           \u2013 osobami fizycznymi.Na podstawie wskazanych powy\u017cej um\u00f3w sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w, Emitent naby\u0142 \u0142\u0105cznie 82\n                           _osiemdziesi\u0105t dwa_ udzia\u0142y w Sp\u00f3\u0142ce, co stanowi 82% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cym do 82% liczby g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu Wsp\u00f3lnik\u00f3w. Dotychczasowi\n                           Wsp\u00f3lnicy Sp\u00f3\u0142ki pozostali w Sp\u00f3\u0142ce \u2013 z pakietami wynosz\u0105cymi po 9% udzia\u0142\u00f3w w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki.Udzia\u0142y zosta\u0142y nabyte po cenie nominalnej: 100,00 z\u0142 _s\u0142ownie: sto z\u0142otych_, ka\u017cdy\n                           udzia\u0142. \u0141\u0105czna cena nabycia udzia\u0142\u00f3w to: 8 200,00 z\u0142 _s\u0142ownie: osiem tysi\u0119cy dwie\u015bcie\n                           z\u0142otych_.W pierwszej kolejno\u015bci, Emitent dokapitalizuje Sp\u00f3\u0142k\u0119, kwot\u0105: 3 000 000,00 z\u0142, w formie\n                           po\u017cyczki _kt\u00f3ra stanowi\u0107 b\u0119dzie inwestycj\u0119 d\u0142ugoterminow\u0105_. Nabyte aktywa i po\u017cyczka,\n                           s\u0105 finansowane ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych Emitenta. Sp\u00f3\u0142ka prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 od roku 2016.Nabycie udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, stanowi element szerszego planu powrotu przez Emitenta\n                           w nowym modelu biznesowym na rynek oddziele\u0144 przeciwpo\u017carowych, po wydzieleniu i sprzeda\u017cy\n                           w grudniu 2013 r. _na rzecz podmiotu spoza Grupy Kapita\u0142owej Emitenta_, dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Emitenta w zakresie oddziele\u0144 przeciwpo\u017carowych.Emitent przekazuje niniejszy raport do publicznej wiadomo\u015bci, ze wzgl\u0119du na zakwalifikowanie\n                           przez Emitenta podpisania przedmiotowych um\u00f3w, jako informacji poufnej zgodnie z definicj\u0105\n                           okre\u015blon\u0105 w art. 7 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i\n                           dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE oraz w zwi\u0105zku z Raportem\n                           bie\u017c\u0105cym Nr 14/2017 z dnia 18 kwietnia 2017 r. Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-04-18"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _dalej: \"Emitent\"_ przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci informacj\u0119 poufn\u0105, kt\u00f3rej przekazanie zosta\u0142o op\u00f3\u017anione na podstawie art.\n                           17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 z dnia 16\n                           kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_\n                           oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _dalej: \"MAR\"_.W dniu 14 kwietnia 2017 r., Rada Nadzorcza Emitenta wyrazi\u0142a zgod\u0119 na nabycie oraz\n                           obj\u0119cie przez Emitenta do 82% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki, pod firm\u0105: SP\n                           ZERO Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_.\n                           Wym\u00f3g uzyskania uprzedniej zgody Rady Nadzorczej na nabycie oraz obj\u0119cie udzia\u0142\u00f3w\n                           w innych sp\u00f3\u0142kach, wynika z \u00a7 12 ust. 3 lit. c_ Statutu Emitenta.Z uwagi na okoliczno\u015b\u0107, \u017ce zako\u0144czenie negocjacji, a co za tym idzie, zawarcie um\u00f3w\n                           sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w, nast\u0105pi\u0107 mia\u0142o w okresie kolejnych kilku dni, podanie do publicznej\n                           wiadomo\u015bci informacji o wyra\u017ceniu przez organ nadzoru Emitenta zgody na nabycie oraz\n                           obj\u0119cie udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, stwarza\u0142o \u2013 w ocenie Zarz\u0105du Emitenta \u2013 realne zagro\u017cenie\n                           dla prawnie uzasadnionych interes\u00f3w Emitenta _za\u015b intencj\u0105 Zarz\u0105du, by\u0142o doprowadzenie\n                           do nabycia udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, bez stwarzania dla interes\u00f3w Emitenta jakichkolwiek\n                           zagro\u017ce\u0144_. Trzeba przy tym zaznaczy\u0107, \u017ce zawarcie przez Emitenta um\u00f3w sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,\n                           wi\u0105za\u0107 si\u0119 mia\u0142o z ponownym rozpocz\u0119ciem przez Emitenta dzia\u0142alno\u015bci w zakresie oddziele\u0144\n                           przeciwpo\u017carowych \u2013 obszaru wcze\u015bniej wydzielonego z Grupy Kapita\u0142owej Emitenta i\n                           zbytego przez Emitenta na rzecz podmiotu spoza Grupy _Emitent informowa\u0142 o zawieranych\n                           w tym aspekcie umowach \u2013 we wcze\u015bniejszych latach i w kolejnych raportach bie\u017c\u0105cych_.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, podj\u0119cie przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 decyzji w przedmiocie wyra\u017cenia\n                           Emitentowi zgody na nabycie do 82% udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce \u2013 Zarz\u0105d Emitenta uzna\u0142 za informacj\u0119\n                           poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 MAR. Uznanie przedmiotowej informacji za informacj\u0119 poufn\u0105\n                           nast\u0105pi\u0142o jeszcze w dniu 14 kwietnia 2017 r., to jest w dniu podj\u0119cia uchwa\u0142y.Jednocze\u015bnie, z dniem podj\u0119cia przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 uchwa\u0142y, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej,\n                           Zarz\u0105d Emitenta przyst\u0105pi\u0142 do jak najszybszej finalizacji i wzajemnego potwierdzenia\n                           warunk\u00f3w nabycia udzia\u0142\u00f3w, w tym ustalenia ze Sprzedawcami terminu zawarcia um\u00f3w sprzeda\u017cy\n                           udzia\u0142\u00f3w.Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze, Zarz\u0105d Emitenta uzna\u0142, \u017ce podanie wskazanych w niniejszym\n                           raporcie informacji do wiadomo\u015bci publicznej, mog\u0142oby naruszy\u0107 prawnie uzasadnione\n                           interesy Sp\u00f3\u0142ki. Warto doda\u0107, \u017ce Emitent nie zawar\u0142 ze Sprzedawcami udzia\u0142\u00f3w, \u017cadnych\n                           um\u00f3w przedwst\u0119pnych, czy warunkowych. Bez w\u0105tpienia zatem, upublicznienie informacji na wcze\u015bniejszym etapie _to jest, na\n                           etapie wyra\u017cenia przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 zgody na nabycie udzia\u0142\u00f3w_, mog\u0142oby potencjalnie\n                           niekorzystnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na warunki transakcji, a nawet doprowadzi\u0107 do zerwania negocjacji.\n                           W ocenie Zarz\u0105du Emitenta, op\u00f3\u017anienie podania informacji obj\u0119tych niniejszym raportem\n                           do wiadomo\u015bci publicznej, nie powinno wprowadzi\u0107 w b\u0142\u0105d opinii publicznej _natomiast,\n                           wcze\u015bniejsze podanie op\u00f3\u017anionych informacji do wiadomo\u015bci publicznej, mog\u0142oby zagrozi\u0107\n                           w\u0142a\u015bciwej ocenie transakcji_.Jednocze\u015bnie, Sp\u00f3\u0142ka zapewni\u0142a poufno\u015b\u0107 informacji obj\u0119tych niniejszym raportem.Na dzie\u0144 dzisiejszy, w zwi\u0105zku z zawarciem um\u00f3w sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w, dalsze op\u00f3\u017anianie\n                           informacji poufnych, o kt\u00f3rych mowa w tym raporcie, nie znajduje podstaw.Ponadto, stosownie do art. 17 ust. 4 MAR, natychmiast po publikacji niniejszego raportu,\n                           Sp\u00f3\u0142ka poinformuje Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego o op\u00f3\u017anieniu ujawnienia informacji\n                           poufnych, wraz ze wskazaniem spe\u0142nienia przes\u0142anek takiego op\u00f3\u017anienia. Informacje dotycz\u0105ce umowy nabycia przez Emitenta udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki,\n                           zostan\u0105 zawarte w odr\u0119bnym raporcie bie\u017c\u0105cym.Podstawa prawna: art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE \u2013 zawiadomienie o\n                           op\u00f3\u017anieniu ujawnienia informacji poufnej.",
        "date": "2017-04-18"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w lutym 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 21,9 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 14,9 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 47%.W okresie od wrze\u015bnia 2016 roku do lutego 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 138,3 mln z\u0142 wobec 108,7 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 27% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-03-24"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie,\n                           zgodnie z art. 69 ust. 1 pkt 1_, w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt 2_ ustawy o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2005 r, Nr 184, poz. 1539 z p\u00f3\u017an. zm._, od\n                           ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., _\"ALTUS TFI S.A.\"_ dzia\u0142aj\u0105cego w\n                           imieniu funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A. informuj\u0105ce, i\u017c\n                           fundusze zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. zwi\u0119kszy\u0142y udzia\u0142 o co najmniej 2% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w oraz przekroczy\u0142y pr\u00f3g 20% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Przekroczenie progu 20% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. nast\u0105pi\u0142o na skutek\n                           rozliczenia w dniu 14 marca 2017 roku transakcji nabycia na rynku regulowanym 733.000\n                           akcji \"MERCOR\" S.A. z czego 633.000 akcji \"MERCOR\" S.A. rozliczy\u0142o si\u0119 w ramach transakcji\n                           pakietowych.Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 2.655.763 akcje \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105ce 16,96% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105ce do wykonywania 2.655.763 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 16,96% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 3.388.763 akcje \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105ce 21,64% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105ce do wykonywania 3.388.763 g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A., co stanowi 21,64%\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy \"MERCOR S.A. oraz liczba\n                           akcji \"MERCOR\" S.A. wynosi 15.658.535.ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych\n                           zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje \"MERCOR\" S.A. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w\n                           art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c wy\u017cej powo\u0142anej Ustawy w stosunku do akcjonariuszy. Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-03-16"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie,\n                           w trybie art. 69 ust. 1 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2016\n                           r. poz. 1639_, od N50 Cyprus Limited, informuj\u0105ce, o zmniejszeniu udzia\u0142u w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta poni\u017cej 10%.  N50 Cyprus Limited w dniu 10 marca 2017 roku dokona\u0142 zbycia 633.000 akcji Emitenta.Przed dokonaniem rozliczenia transakcji N50 Cyprus Limited na dzie\u0144 10 marca 2017\n                           roku posiada\u0142 1.633.853 sztuk akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 10,43 % kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           _wyemitowanych akcji_ Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do 1.633.853 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu,\n                           co stanowi\u0142o 10,43 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Po rozliczeniu wy\u017cej wymienionej transakcji, na dzie\u0144 14 marca 2017 roku N50 Cyprus\n                           Limited posiada 1.000.853 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 6,39 % kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           _liczby wyemitowanych akcji_ Emitenta i uprawniaj\u0105cych do 1.000.853 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu, co stanowi 6,39% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-03-15"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, otrzymane w dniu 14.03.2017\n                           roku powiadomienie o transakcji zbycia. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa\n                           prawna: Art. 19 ust.3 MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze",
        "date": "2017-03-14"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie,\n                           zgodnie z art. 69 ust. 1 i ust. 4 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2013 r. poz. 1382_, od Aviva Otwarty  Fundusz Emerytalny\n                           Aviva BZ WBK _\"Aviva OFE\"_, informuj\u0105ce, o zmniejszeniu udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w Emitenta poni\u017cej 5%.  Przed dokonaniem rozliczenia transakcji Fundusz na dzie\u0144 28 lutego 2017 roku Aviva\n                           OFE posiada\u0142 783.347 sztuk akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 5,00% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           _wyemitowanych akcji_ Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do 783.347 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu,\n                           co stanowi\u0142o 5,00% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Po rozliczeniu wy\u017cej wymienionej transakcji, na dzie\u0144 1 marca 2017 roku Aviva OFE\n                           posiada\u0142 774.430 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 4,95% kapita\u0142u zak\u0142adowego _liczby\n                           wyemitowanych akcji_ Emitenta i uprawniaj\u0105cych do 774.430 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu,\n                           co stanowi\u0142o 4,95% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-03-06"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w styczniu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 22,6 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 13,3 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 70%.W okresie od sierpnia 2016 roku do stycznia 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o\n                           warto\u015bci oko\u0142o 137,1 mln z\u0142 wobec 115,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej,\n                           co oznacza wzrost o 19% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-02-24"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie,\n                           zgodnie z art. 69 ust. 1 pkt 1_, w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt 2_ ustawy o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2005 r, Nr 184, poz. 1539 z p\u00f3\u017an. zm._, od\n                           ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu funduszy inwestycyjnych\n                           zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A. informuj\u0105ce, i\u017c fundusze zarz\u0105dzane przez ALTUS\n                           TFI S.A. przekroczy\u0142y pr\u00f3g 15% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Przekroczenie progu 15% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. nast\u0105pi\u0142o na skutek\n                           rozliczenia w dniu 17 lutego 2017 roku transakcji nabycia na rynku regulowanym 59.719\n                           akcji \"MERCOR\" S.A.Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 2.343.531 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 14,97% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 2.343.531 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 14,97% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 2.403.250 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 15,35% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 2.403.250 g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A., co stanowi 15,35%\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy \"MERCOR S.A. oraz liczba\n                           akcji \"MERCOR\" S.A. wynosi 15.658.535.ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych\n                           zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje \"MERCOR\" S.A. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w\n                           art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c wy\u017cej powo\u0142anej Ustawy w stosunku do akcjonariuszy. Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-02-22"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu nr 31/2016 z dnia 09 grudnia 2016 roku Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A.\n                           informuje, i\u017c w dniu 21 lutego 2017 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki podpisany aneks do Umowy\n                           o limit wierzytelno\u015bci z dnia 10 marca 2003 roku wraz z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami, zawarty\n                           przez Emitenta z Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie.Na podstawie Aneksu dzie\u0144 ostatecznej sp\u0142aty dla Kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym, Kredytu\n                           Rewolwingowego oraz Akredytywy zosta\u0142 przesuni\u0119ty z 30 listopada 2017 roku, na 30\n                           listopada 2018 roku. Natomiast dla Gwarancji data ostatecznej sp\u0142aty zosta\u0142a przesuni\u0119ta\n                           z 30 listopada 2018 roku na 30 listopada 2019 roku.Pozosta\u0142e zapisy Aneksu zgodne z informacj\u0105 zawart\u0105 w Raporcie nr 31/2016 z dnia \n                           09 grudnia 2016 roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-02-21"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a,\n                           z dniem 15 lutego 2017 roku, Pana Jakuba Lipi\u0144skiego na Pierwszego Wiceprezesa Zarz\u0105du\n                           oraz Pana Tomasza Kami\u0144skiego na cz\u0142onka Zarz\u0105du. Jednocze\u015bnie, wraz z powo\u0142aniem\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 nowego sk\u0142adu Zarz\u0105du, Pan Grzegorz Lisewski, kt\u00f3ry 30 stycznia\n                           2017 roku z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej funkcji Pierwszego Wiceprezesa Zarz\u0105du ze\n                           skutkiem na dzie\u0144 16 lutego 2017 roku, przesta\u0142 pe\u0142ni\u0107 swoj\u0105 funkcj\u0119 z dniem dzisiejszym,\n                           sk\u0142adaj\u0105c stosowne o\u015bwiadczenie o rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji Pierwszego Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du z dniem 15 lutego 2017 roku.Pan Jakub Lipi\u0144ski jest absolwentem Wydzia\u0142u Informatyki i Gospodarki Elektronicznej\n                           Akademii Ekonomicznej w Poznaniu _obecnie Uniwersytet Ekonomiczny w Poznaniu_.W firmie \"MERCOR\" S.A. pracuje od maja 2013 roku i pe\u0142ni obowi\u0105zki Kontrolera Finansowego.\n                           Swoj\u0105 karier\u0119 zawodow\u0105 w dziale audytu PricewaterhouseCoopers Sp. z o.o. rozpocz\u0105\u0142\n                           w roku 2006. W latach 2007-2009 by\u0142 zatrudniony na stanowisku Konsultanta, a od 2009\n                           roku na stanowisku Starszego Konsultanta. W czerwcu 2010 roku obj\u0105\u0142 stanowisko Kontrolera\n                           Finansowego w Dovista Polska Holding Sp. z o.o. _obecnie Dovista Polska Sp. z o.o._,\n                           sp\u00f3\u0142ce z du\u0144skiej grupy kapita\u0142owej zajmuj\u0105cej si\u0119 produkcj\u0105 okien i drzwi. W Dovista\n                           Polska Sp. z o.o. pracowa\u0142 do czasu przej\u015bcia do \"MERCOR\" S.A.Pan Tomasz Kami\u0144ski jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrotechniki i Automatyki Politechniki\n                           Gda\u0144skiej. Uko\u0144czy\u0142 r\u00f3wnie\u017c studia podyplomowe na Politechnice Warszawskiej na Wydziale\n                           In\u017cynierii \u015arodowiska _zakres Systemy Oddymiania Budynk\u00f3w - Wentylacja Po\u017carowa_.\n                           Z firm\u0105 \"MERCOR\" S.A. zwi\u0105zany jest od 1997 roku. Prac\u0119 rozpocz\u0105\u0142 jako specjalista\n                           ds. techniczno-handlowych w Dziale Wentylacji Po\u017carowej. W roku 2005 obj\u0105\u0142 stanowisko\n                           kierownika w/w Dzia\u0142u. Od 2008 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Dyrektora Pionu.W okresie od 10.2013 do 08.2016 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du w Sp\u00f3\u0142ce MB1 Sp. z\n                           o.o. odpowiadaj\u0105cej za zak\u0142ad produkcyjny Grupy Mercor w Miros\u0142awiu. Wieloletni cz\u0142onek Stowarzyszenia Polska Wentylacja, dzia\u0142aj\u0105cego w bran\u017cy wentylacyjnej\n                           i ochrony po\u017carowej budynk\u00f3w.Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami Panowie Jakub Lipi\u0144ski oraz\n                           Tomasz Kami\u0144ski nie wykonuj\u0105 dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku do\n                           dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\" S.A., nie s\u0105 wsp\u00f3lnikami w konkurencyjnej wobec Emitenta sp\u00f3\u0142ce\n                           cywilnej lub osobowej, nie s\u0105 tak\u017ce cz\u0142onkami organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani jakiejkolwiek\n                           innej osoby prawnej, konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\" S.A. Panowie\n                           Jakub Lipi\u0144ski oraz Tomasz Kami\u0144ski o\u015bwiadczyli r\u00f3wnie\u017c, i\u017c nie s\u0105 wpisani w Rejestrze\n                           D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: \u00a75 ust. 1 pkt 22 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-02-15"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 14 lutego 2017 roku\n                           wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie, zgodnie z art. 69 ust. 2 pkt 1_ lit. a_, w zwi\u0105zku\n                           z art. 87 ust. 1 pkt 2_ ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2009\n                           r, Nr 185, poz. 1439 z p\u00f3\u017an. zm._, od ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A.\n                           informuj\u0105ce, i\u017c w wyniku rozliczenia transakcji zakupu akcji na rynku regulowanym\n                           fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez Towarzystwo zwi\u0119kszy\u0142y udzia\u0142 o ponad 2% w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. w stosunku do zawiadomienia ALTUS TFI SA opublikowanego\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 16 wrze\u015bnia 2016 roku.Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119\n                           udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Zwi\u0119kszenie udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142o w skutek rozliczenia\n                           w dniu 13 lutego 2017 r. transakcji nabycia na rynku regulowanym 60 000 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 2.278.508 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 14,55% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 2.278.508 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 14,55% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 2.338.508 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 14,93% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 2.338.508 g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A., co stanowi 14,93%\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy \"MERCOR S.A. oraz liczba\n                           akcji \"MERCOR\" S.A. wynosi 15.658.535.ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych\n                           zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje \"MERCOR\" S.A. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w\n                           art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c wy\u017cej powo\u0142anej Ustawy w stosunku do akcjonariuszy. Podstawa\n                           prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-02-14"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, i\u017c w dniu 30 stycznia 2017 roku Pan Grzegorz Lisewski\n                           z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej funkcji Pierwszego Wiceprezesa Zarz\u0105du, ze skutkiem\n                           na dzie\u0144 16 lutego 2017 roku. Z\u0142o\u017cona rezygnacja nie zawiera informacji o jej przyczynachPan Grzegorz Lisewski poinformowa\u0142 Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce decyzja ta ma zwi\u0105zek z ch\u0119ci\u0105 dokonania\n                           kolejnego kroku w rozwoju osobistym.Podstawa prawna:\u00a75 ust. 1 pkt 21 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-01-31"
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci terminy przekazywania raport\u00f3w\n                           okresowych w 2017 roku, kt\u00f3re przedstawiaj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Raporty kwartalne:- skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 roku obrotowego 2016/2017 obejmuj\u0105cy\n                           okres 01.10.2016 do 31.12.2016: 20.02.2017- skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 roku obrotowego 2017/2018 obejmuj\u0105cy\n                           okres od 01.04.2017 do 30.06.2017: 21.08.2017.2. Raport p\u00f3\u0142roczny _prezentacja skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego wraz ze skr\u00f3conym\n                           p\u00f3\u0142rocznym sprawozdaniem finansowym oraz skr\u00f3con\u0105 informacj\u0105 dodatkow\u0105 zgodnie z \u00a783\n                           ust.3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie\n                           b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _DZ.U. z 2009r., Nr 33, poz. 259, z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_:- skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze roku obrotowego 2017/2018 roku obejmuj\u0105ce\n                           okres od 01.04.2017 do 30.09.2017: 30.11.2017.3. Raporty roczne:- jednostkowy raport za rok obrotowy 2017/2017 rok obejmuj\u0105cy okres od 01.04.2016\n                           do 31.03.2017: 30.06.2016.- skonsolidowany raport za rok obrotowy 2016/2017 rok obejmuj\u0105cy okres od 01.04.2016\n                           do 31.03.2017: 30.06.2016.  Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce na podstawie \u00a7101 ust. 2 wy\u017cej wymienionego\n                           Rozporz\u0105dzenia \"MERCOR\" S.A. nie b\u0119dzie publikowa\u0142 skonsolidowanego raportu kwartalnego\n                           za II kwarta\u0142 roku obrotowego 2017/2018 roku obejmuj\u0105cy okres od 01.07.2017 do 30.09.2017\n                           oraz raportu kwartalnego za ostatni kwarta\u0142 roku obrachunkowego 2016/2017 obejmuj\u0105cego\n                           okres od 01.01.2017 do 31.03.2017.Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. przypomina podan\u0105 w terminie wcze\u015bniejszym informacj\u0119, \u017ce zgodnie\n                           z Uchwa\u0142\u0105 nr 7 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia \"MERCOR\" S.A. z dnia 29 pa\u017adziernika\n                           2009 roku rok obrotowy Sp\u00f3\u0142ki trwa od 1 kwietnia do 31 marca.Podstawa prawna:\u00a7103 ust.2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych.",
        "date": "2017-01-30"
    }
]