[
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w wykonaniu\n                           obowi\u0105zku, o kt\u00f3rym mowa w pkt 15.1 _d_ Warunk\u00f3w Emisji Obligacji Kuponowych Niezabezpieczonych\n                           Serii A sporz\u0105dzonych w Warszawie w dniu 21 grudnia 2016 r. _\"WEO\"_, niniejszym podaje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119, i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. 21 grudnia 2017 r.,\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o realizacji prawa do wcze\u015bniejszego wykupu _Wcze\u015bniejszy\n                           Wykup w rozumieniu WEO_ obligacji serii A. Obligacje serii A o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej wynosz\u0105cej 20.000.000 z\u0142  _s\u0142ownie:\n                           dwadzie\u015bcia milion\u00f3w z\u0142otych_ i warto\u015bci  nominalnej 1.000 z\u0142 _s\u0142ownie: tysi\u0105c z\u0142otych_\n                           ka\u017cda zosta\u0142y wyemitowane na podstawie uchwa\u0142 Zarz\u0105du Emitenta  i  zarejestrowane\n                           w Krajowym Depozycie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_. Obligacje serii A zosta\u0142y\n                           ponadto wprowadzone do alternatywnego systemu obrotu Catalyst prowadzonego przez Gie\u0142d\u0119\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. _\"GPW\"_ oraz BondSpot S.A. _\"BondSpot\"_. Wcze\u015bniejszy Wykup wszystkich obligacji serii A Emitenta zostanie dokonany w dniu\n                           17 stycznia 2018 r., tj. w Dniu P\u0142atno\u015bci Odsetek za drugi Okres Odsetkowy _w rozumieniu\n                           WEO_. Kwota wykupu, tj. Kwota Wcze\u015bniejszego Wykupu zgodnie z WEO, zostanie powi\u0119kszona\n                           o kwot\u0119 Premii za Wcze\u015bniejszy Wykup _w rozumieniu WEO_ w wysoko\u015bci 0,40% warto\u015bci\n                           nominalnej obligacji serii A, zgodnie z postanowieniami pkt 15 i 16 WEO. Ze wzgl\u0119du\n                           na to, \u017ce Wcze\u015bniejszy Wykup obligacji serii A nast\u0119puje w Dniu P\u0142atno\u015bci Odsetek\n                           za drugi Okres Odsetkowy, obligatariusze otrzymaj\u0105 w Kwocie Wcze\u015bniejszego Wykupu,\n                           tak\u017ce odsetki za drugi Okres Odsetkowy. Kr\u0105g obligatariuszy z obligacji serii A uprawnionych\n                           do \u015bwiadcze\u0144 pieni\u0119\u017cnych z tytu\u0142u Wcze\u015bniejszego Wykupu obligacji serii A zostanie\n                           ustalony w dniu 9 stycznia 2017 r. _Dzie\u0144 Ustalenia Praw zgodnie z WEO_. W zwi\u0105zku z Wcze\u015bniejszym Wykupem obligacji serii A wyp\u0142ata \u015bwiadcze\u0144 pieni\u0119\u017cnych\n                           z tytu\u0142u obligacji serii A na rzecz obligatariuszy b\u0119dzie realizowana odpowiednio\n                           za po\u015brednictwem KDPW oraz podmiot\u00f3w prowadz\u0105cych rachunki papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           obligatariuszy. Emitent z\u0142o\u017cy do KDPW wniosek o przeprowadzenie obs\u0142ugi przedterminowego\n                           wykupu obligacji serii A oraz stosowne wnioski  do organizator\u00f3w rynku Catalyst _GPW\n                           i BondSpot_ o zawieszenie notowa\u0144 w zwi\u0105zku z Wcze\u015bniejszym Wykupem obligacji serii\n                           A przypadaj\u0105cym na dzie\u0144 17 stycznia 2018 r., pocz\u0105wszy od dnia 5 stycznia 2018 r.\n                           tj. od dnia przypadaj\u0105cego na 2 dni robocze przed Dniem Ustalenia Praw, a po dokonaniu\n                           wykupu obligacji serii A \u2013 Emitent z\u0142o\u017cy wniosek o wykluczenie obligacji serii A z\n                           obrotu.",
        "date": "2017-12-21"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 18 grudnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od MS Investments sp.  z o.o. sp. k. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Micha\u0142em Szramowskim _Cz\u0142onek Rady Nadzorczej_, powiadomienie\n                           o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartej w dniu 15 grudnia 2017 r.",
        "date": "2017-12-18"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz. U. z 2016 r. poz.\n                           1639 z p\u00f3\u017an. zm_, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 zawiadomienia otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           w dniu 14 grudnia 2017 r. od Quercus TFI S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie dzia\u0142aj\u0105cego\n                           w imieniu QUERCUS Parasolowy SFIO, QUERCUS Absolutnego Zwrotu FIZ, QUERCUS Absolute\n                           Return FIZ.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym,\n                           tj. 14 grudnia 2017 r., Emitent oraz wszystkie sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta _dalej: \"Kredytobiorcy\"_\n                           podpisa\u0142y umow\u0119 kredytow\u0105 _dalej: \"Umowa Kredytowa\"_ z ING Bank \u015al\u0105ski S.A. oraz Bank\n                           Zachodni WBK S.A. _dalej: \"Kredytodawcy\"_, umowy faktoringowe z BZ WBK Faktor sp.\n                           z o.o. i ING Commercial Finance Polska S.A. _dalej: \"Faktorzy\"_ oraz wynikaj\u0105ce z powy\u017cszych um\u00f3w umowy dodatkowe, w szczeg\u00f3lno\u015bci zwi\u0105zane z ustanowieniem uzgodnionych\n                           zabezpiecze\u0144.  Powy\u017csze umowy zosta\u0142y zawarte w celu refinansowania istniej\u0105cego zad\u0142u\u017cenia Kredytobiorc\u00f3w,\n                           ujednolicenia i poprawy warunk\u00f3w finansowania podmiot\u00f3w z Grupy Kapita\u0142owej OEX oraz\n                           pozyskania finansowania d\u0142ugoterminowego na potrzeby rozliczenia transakcji nabycia\n                           aktyw\u00f3w dokonanych w latach 2016\u20132017. Na podstawie zawartych um\u00f3w Kredytodawcy i Faktorzy zobowi\u0105zali si\u0119 do udzielenia\n                           Kredytobiorcom finansowania w \u0142\u0105cznej kwocie do 141.600.000 PLN w postaci:   _i_ kredyt\u00f3w w rachunku bie\u017c\u0105cym, linii gwarancyjnych oraz linii faktoringowych do\n                           \u0142\u0105cznej kwoty 75.000.000 PLN z przeznaczeniem na finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci\n                           Kredytobiorc\u00f3w; finansowanie udzielone zosta\u0142o na okres dw\u00f3ch lat;_ii_ konwersji cz\u0119\u015bci obecnych kredyt\u00f3w w rachunku bie\u017c\u0105cym na kredyty terminowe w\n                           \u0142\u0105cznej kwocie 6.500.000 PLN; sp\u0142ata ww. kredyt\u00f3w b\u0119dzie dokonywana w ratach kwartalnych\n                           przez okres 5 lat pocz\u0105wszy od dnia podpisania Umowy Kredytowej;_iii_ kredytu terminowego na zrefinansowanie kredytu inwestycyjnego udzielonego Emitentowi\n                           w 2016 r. na zakup udzia\u0142\u00f3w MerService Sp. z o.o., w kwocie 2.600.000 PLN; sp\u0142ata\n                           ww. kredytu b\u0119dzie dokonywana w ratach kwartalnych przez okres 5 lat pocz\u0105wszy od\n                           dnia podpisania Umowy Kredytowej; _iv_ kredytu terminowego w kwocie 20.000.000 PLN z przeznaczeniem na ewentualny wykup\n                           obligacji serii A Emitenta;O emisji obligacji serii A Emitent informowa\u0142 poprzez raport bie\u017c\u0105cy nr 54/2016 z\n                           dnia 2 grudnia 2016 r. oraz raport bie\u017c\u0105cy nr 65/2016 z dnia 21 grudnia 2016 r. Zgodnie\n                           z Warunkami Emisji Obligacji Serii A _dalej: \"WEO\"_ Emitentowi przys\u0142uguje prawo wcze\u015bniejszego\n                           wykupu obligacji serii A. O ewentualnej realizacji tego uprawnienia na zasadach okre\u015blonych\n                           w WEO, a tym samym o zamiarze wykorzystania ww. kredytu, Emitent poinformuje odr\u0119bnym\n                           raportem bie\u017c\u0105cym. Sp\u0142ata ww. kredytu nast\u0105pi w terminie 5 lat od dnia podpisania Umowy Kredytowej, przy\n                           czym rozpocznie si\u0119 31 stycznia 2020 r. Kredyt b\u0119dzie sp\u0142acany w r\u00f3wnych ratach miesi\u0119cznych,\n                           a w ostatnim dniu okresu kredytowania Emitent sp\u0142aci dodatkowo pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 zad\u0142u\u017cenia\n                           w wysoko\u015bci 8.000.000 PLN. _v_ kredytu terminowego do maksymalnej kwoty 30.500.000 PLN z przeznaczeniem na sfinansowanie\n                           dop\u0142aty do ceny zakupu akcji ArchiDoc S.A.; _vi_ kredytu terminowego do maksymalnej kwoty 7.000.000 PLN z przeznaczeniem na sfinansowanie\n                           dop\u0142aty do ceny zakupu udzia\u0142\u00f3w Voice Contact Center Sp. z o.o.;Szczeg\u00f3\u0142owe warunki rozliczenia transakcji nabycia przez Emitenta udzia\u0142\u00f3w Voice Contact\n                           Center Sp. z o.o. oraz akcji ArchiDoc S.A. _w tym ewentualnych dop\u0142at do cen nabycia_\n                           zosta\u0142y przedstawione przez Emitenta odpowiednio w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 1/2017 z dnia\n                           10 stycznia 2017 r. oraz raporcie bie\u017c\u0105cym nr 4/2017 z dnia 19 stycznia 2017 r.  Kredyty, o kt\u00f3rych mowa w pkt _v_ i _vi_ zostan\u0105 uruchomione w II kwartale 2018 r.,\n                           a ich sp\u0142ata b\u0119dzie dokonywana  w r\u00f3wnych ratach kwartalnych przez okres 60 miesi\u0119cy\n                           od daty uruchomienia nie p\u00f3\u017aniej jednak ni\u017c do 30 czerwca 2023 r. Zgodnie z Umow\u0105 Kredytow\u0105 wysoko\u015b\u0107 oprocentowania kredyt\u00f3w w rachunku bie\u017c\u0105cym oraz\n                           kredyt\u00f3w terminowych stanowi\u0107 b\u0119dzie sum\u0119 stawki WIBOR 1M oraz odpowiednich mar\u017c Kredytodawc\u00f3w,\n                           kt\u00f3rych wysoko\u015b\u0107 zdaniem Emitenta nie odbiega od obecnie obowi\u0105zuj\u0105cych warunk\u00f3w finansowania\n                           dost\u0119pnych na rynku finansowym. Wysoko\u015b\u0107 mar\u017cy w odniesieniu do kredyt\u00f3w terminowych mo\u017ce zmienia\u0107 si\u0119 w zale\u017cno\u015bci\n                           od poziomu zad\u0142u\u017cenia mierzonego wska\u017anikiem skonsolidowanego d\u0142ugu netto do skonsolidowanego\n                           wyniku EBITDA Grupy Kapita\u0142owej OEX _\"Wska\u017anik Zad\u0142u\u017cenia\"_. Jednocze\u015bnie Wska\u017anik\n                           Zad\u0142u\u017cenia nie mo\u017ce pod rygorem naruszenia Umowy Kredytowej  przekroczy\u0107 warto\u015bci\n                           3,0 z wyj\u0105tkiem sytuacji przewidzianych w Umowie Kredytowej.Dodatkowo Wska\u017anik Zad\u0142u\u017cenia oraz brak naruszenia warunk\u00f3w Umowy Kredytowej maj\u0105\n                           wp\u0142yw na mo\u017cliwo\u015b\u0107 oraz maksymaln\u0105 warto\u015b\u0107 mo\u017cliwych do wyp\u0142aty przez Emitenta dywidend.\n                           W przypadku gdy warto\u015b\u0107 Wska\u017anika Zad\u0142u\u017cenia b\u0119dzie ni\u017csza ni\u017c 2,0 dopuszczalna warto\u015b\u0107\n                           wyp\u0142acanej przez Emitenta dywidendy nie mo\u017ce, bez naruszenia Warunk\u00f3w Umowy Kredytowej,\n                           przekroczy\u0107 80% skonsolidowanego zysku netto. W przypadku gdy warto\u015b\u0107 Wska\u017anika Zad\u0142u\u017cenia\n                           b\u0119dzie wy\u017csza ni\u017c 2,0 lecz nie wi\u0119ksza ni\u017c 3,0 warto\u015b\u0107 wyp\u0142acanej przez Emitenta dywidendy\n                           nie mo\u017ce, bez naruszenia Warunk\u00f3w Umowy Kredytowej, przekroczy\u0107 60% skonsolidowanego\n                           zysku netto. W przypadku natomiast gdy warto\u015b\u0107 Wska\u017anika Zad\u0142u\u017cenia b\u0119dzie wy\u017csza\n                           ni\u017c 3,0 wyp\u0142ata dywidendy przez Emitenta nie b\u0119dzie mo\u017cliwa bez naruszenia warunk\u00f3w\n                           Umowy Kredytowej. Umowa Kredytowa oraz umowy faktoringowe zosta\u0142y zabezpieczone zastawami na przedsi\u0119biorstwach\n                           sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych Emitenta, zastawami na zapasach oraz rachunkach bankowych Kredytobiorc\u00f3w,\n                           cesj\u0105 praw z polis ubezpieczeniowych aktyw\u00f3w stanowi\u0105cych zabezpieczenie oraz cesj\u0105\n                           wierzytelno\u015bci z okre\u015blonych um\u00f3w przychodowych Kredytobiorc\u00f3w. Dodatkowo Kredytobiorcy\n                           z\u0142o\u017cyli o\u015bwiadczenia o poddaniu si\u0119 egzekucji w trybie art. 777 \u00a71 pkt 5 Kodeksu Post\u0119powania\n                           Cywilnego na rzecz ka\u017cdego z Kredytodawc\u00f3w oraz ka\u017cdego z Faktor\u00f3w. Powy\u017csze umowy\n                           przewiduj\u0105 solidarn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 Kredytobiorc\u00f3w.  Pozosta\u0142e warunki zawartych um\u00f3w nie odbiegaj\u0105 od zapis\u00f3w powszechnie stosowanych\n                           w tego typu umowach.",
        "date": "2017-12-14"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz. U. z 2016 r. poz.\n                           1639 z p\u00f3\u017an. zm_, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 zawiadomienia otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           w dniu 13 grudnia 2017 r. od Pana Jerzego Motza. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-13"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz. U. z 2016 r. poz.\n                           1639 z p\u00f3\u017an. zm_, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 zawiadomienia otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           w dniu 13 grudnia 2017 r. od Precordia Capital sp. z o.o.  z siedzib\u0105 w Warszawie.\n                           Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-13"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz. U. z 2016 r. poz.\n                           1639 z p\u00f3\u017an. zm_, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 zawiadomienia otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           w dniu 13 grudnia 2017 r. od Real Management S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-13"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 13 grudnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Real Management S.A. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motzem _Prezes Zarz\u0105du_, powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki zawartych w dniu 12 grudnia 2017 r. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-12-13"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a738 ust.1 pkt 2 lit. b_ Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim,\n                           informuje, i\u017c w dniu 29 wrze\u015bnia 2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           ustalenia tekstu jednolitego Statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cego zmian\u0119 Statutu dokonan\u0105\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 22 czerwca\n                           2017 r.Tre\u015b\u0107 tekstu jednolitego Statutu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu\n                           bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2017-09-29"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w wykonaniu obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z tre\u015bci Warunk\u00f3w\n                           Emisji Obligacji Serii A _\"Warunki Emisji\"_, wyemitowanych na podstawie Uchwa\u0142y Nr\n                           3 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dnia 21 grudnia 2016 r. w sprawie emisji obligacji serii A, niniejszym\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci Za\u015bwiadczenie o Zgodno\u015bci, o kt\u00f3rym mowa w punkcie\n                           19_c_ Warunk\u00f3w Emisji. Za\u015bwiadczenie o Zgodno\u015bci zawiera obliczenia Wska\u017anika D\u017awigni Finansowej oraz Wska\u017anika\n                           Zad\u0142u\u017cenia na dzie\u0144 30 czerwca 2017 r., informacje niezb\u0119dne do ich obliczenia, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c  wysoko\u015b\u0107 Mar\u017cy Dodatkowej dla trzeciego Okresu Odsetkowego obligacji serii\n                           A, ustalon\u0105 zgodnie z punktem 13.2_b_ Warunk\u00f3w Emisji. Za\u015bwiadczenie o Zgodno\u015bci stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. Podstawa prawna: Inne uregulowania - Warunki Emisji Obligacji Serii A",
        "date": "2017-09-14"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 21/2017 z dnia 30\n                           maja br. oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 29/2017 z dnia 13 lipca br., informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym, tj. 1 wrze\u015bnia  2017 r., Emitent powzi\u0105\u0142 \u2013 na podstawie informacji odpowiadaj\u0105cej\n                           odpisowi aktualnemu z rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w, pobranej zgodnie z art. 4 ust. 4aa\n                           ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym \u2013 wiadomo\u015b\u0107 o zarejestrowaniu\n                           przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy  w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego _dalej: \"s\u0105d rejestrowy\"_, podzia\u0142u Cursor S.A. _sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna\n                           Emitenta_. Wskazany podzia\u0142 zosta\u0142 dokonany w trybie art. 529 \u00a71 pkt 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _podzia\u0142 przez wydzielenie_ poprzez przeniesienie na E-Logistics sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           zale\u017cn\u0105 Emitenta_ zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa Cursor S.A. _wyodr\u0119bnionej\n                           pod wzgl\u0119dem organizacyjnym, finansowym i funkcjonalnym_, w ramach kt\u00f3rej prowadzona jest dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie:1_ logistyki materia\u0142\u00f3w marketingowych,2_ kompleksowego wsparcia e-commerce,3_ logistycznej obs\u0142ugi program\u00f3w lojalno\u015bciowych,4_ kompleksowego wsparcia proces\u00f3w zakupowych produkt\u00f3w, opakowa\u0144 i komponent\u00f3w  produkt\u00f3w,\n                           obejmuj\u0105cego mi\u0119dzy innymi organizacj\u0119 i optymalizacj\u0119 proces\u00f3w zakupowych, logistycznych,\n                           projektowanie, nadz\u00f3r produkcji, znakowanie i dostarczanie produkt\u00f3w, doradztwo technologiczne,\n                           weryfikacj\u0119 jako\u015bci, uzyskiwanie atest\u00f3w oraz badania laboratoryjne, - zwana dalej: \"Dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Logistyczn\u0105\".   W wyniku podzia\u0142u Cursor S.A., w dniu 1 wrze\u015bnia 2017 r. _dalej: \"Dzie\u0144 Podzia\u0142u\"_,\n                           s\u0105d rejestrowy dokona\u0142 rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego E-Logistics sp.\n                           z o.o. z 10.000 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_ do 1.700.000 z\u0142 _s\u0142ownie: milion\n                           siedemset tysi\u0119cy z\u0142otych_, tj. o 1.690.000 z\u0142, poprzez utworzenie 33.800 udzia\u0142\u00f3w\n                           o warto\u015bci nominalnej 50 z\u0142 ka\u017cdy, kt\u00f3re to udzia\u0142y zosta\u0142y w ca\u0142o\u015bci przyznane Emitentowi.\n                           E-Logistics sp. z o.o. przypad\u0142y wszystkie prawa i obowi\u0105zki pozostaj\u0105ce w zwi\u0105zku\n                           z Dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Logistyczn\u0105 w Dniu Podzia\u0142u. O celach i za\u0142o\u017ceniach procesu podzia\u0142u Cursor S.A. Emitent informowa\u0142 w ww. raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 21/2017 z dnia 30 maja br.",
        "date": "2017-09-01"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a738 ust.1\n                           pkt 2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, informuje, \u017ce w dniu 8 sierpnia br. Sp\u00f3\u0142ce dor\u0119czono postanowienie\n                           S\u0105du Rejonowego dla m.st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego _dalej: \"s\u0105d rejestrowy\"_, na podstawie kt\u00f3rego w dniu 21 lipca\n                           2017 r. zarejestrowano zmian\u0119 w Statucie Sp\u00f3\u0142ki _uchwalon\u0105 przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Akcjonariuszy w dniu 22 czerwca 2017 r._, z zastrze\u017ceniem okoliczno\u015bci wskazanych\n                           poni\u017cej.    Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c s\u0105d rejestrowy wpisuj\u0105c ww. zmian\u0119 w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           KRS na podstawie wniosku Sp\u00f3\u0142ki, pomin\u0105\u0142 punkt dotycz\u0105cy wykre\u015blenia przedmiotu dzia\u0142alno\u015bci\n                           \u2013 kod PKD 47.42.Z \"Sprzeda\u017c detaliczna sprz\u0119tu telekomunikacyjnego prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach\". Brak wykre\u015blenia wskazanego przedmiotu dzia\u0142alno\u015bci spowodowany jest oczywist\u0105\n                           omy\u0142k\u0105 s\u0105du rejestrowego, Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie z\u0142o\u017cy do s\u0105du rejestrowego dodatkowy\n                           wniosek o sprostowanie ww. omy\u0142ki. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przedstawia poni\u017cej zestawienie dotychczas obowi\u0105zuj\u0105cych postanowie\u0144\n                           Statutu w zakresie przedmiotu dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz postanowie\u0144 Statutu uwzgl\u0119dniaj\u0105cych\n                           wprowadzon\u0105 zmian\u0119 _w kszta\u0142cie uchwalonym przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy\n                           w dniu 22 czerwca 2017 r._: Dotychczasowe brzmienie \u00a7 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest: 1. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie pozosta\u0142ej telekomunikacji _61.90.Z_,2. Sprzeda\u017c detaliczna sprz\u0119tu telekomunikacyjnego prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach   _47.42.Z_, 3. Sprzeda\u017c detaliczna komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania prowadzona\n                           w wyspecjalizowanych      sklepach _47.41.Z_, 4. Sprzeda\u017c hurtowa sprz\u0119tu elektronicznego i telekomunikacyjnego oraz cz\u0119\u015bci do niego\n                           _46.52.Z_, 5. Sprzeda\u017c hurtowa komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania _46.51.Z_,\n                           6. Pozosta\u0142a sprzeda\u017c detaliczna prowadzona poza sieci\u0105 sklepow\u0105, straganami i targowiskami\n                           _47.99.Z_, 7. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z zarz\u0105dzaniem urz\u0105dzeniami informatycznymi _62.03.Z_, 8. Pozosta\u0142e doradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania\n                           _70.22.Z_, 9. Pozosta\u0142a finansowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa, gdzie indziej niesklasyfikowana, z wy\u0142\u0105czeniem\n                           ubezpiecze\u0144 i    fundusz\u00f3w emerytalnych _64.99.Z_, 10. Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca us\u0142ugi finansowe, z wy\u0142\u0105czeniem ubezpiecze\u0144\n                           i fundusz\u00f3w   emerytalnych _66.19.Z_, 11. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w i broker\u00f3w ubezpieczeniowych _66.22.Z_, 12. Handel energi\u0105 elektryczn\u0105 _35.14.Z_.\" Dokonana zmiana \u00a7 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki: \"Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest: 1. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z zarz\u0105dzaniem urz\u0105dzeniami informatycznymi _62.03.Z_, 2. Przetwarzanie danych; zarz\u0105dzanie stronami internetowymi _hosting_ i podobna dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           _63.11.Z_,3. Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie informacji, gdzie indziej niesklasyfikowana\n                           _63.99.Z_,4. Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca us\u0142ugi finansowe, z wy\u0142\u0105czeniem ubezpiecze\u0144\n                           i funduszy emerytalnych _66.19.Z_,5. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 firm centralnych _head offices_ i holding\u00f3w z wy\u0142\u0105czeniem holding\u00f3w\n                           finansowych _70.10.Z_,6. Stosunki mi\u0119dzyludzkie _public relations_ i komunikacja _70.21.Z_,7. Pozosta\u0142e doradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania\n                           _70.22.Z_,8. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z wyszukiwaniem miejsc pracy i pozyskiwaniem pracownik\u00f3w _78.10.Z_.\"",
        "date": "2017-08-09"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 8 sierpnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od MS Investments sp. z o.o. sp. k. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Micha\u0142em Szramowskim _Cz\u0142onek Rady Nadzorczej_, powiadomienie\n                           o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartej w dniu 7 sierpnia 2017 r. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-08-08"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 sierpnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Pana Roberta Krasowskiego \u2013 osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w OEX S.A. _Cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du_ powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartych w dniu 3 sierpnia\n                           2017 r.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-08-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 21/2017 z dnia 30\n                           maja br.,  informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 13 lipca 2017 r., organy stanowi\u0105ce\n                           dw\u00f3ch sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych  Emitenta, tj. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki Cursor\n                           S.A. _\"Cursor\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka Dzielona\"_ oraz Nadzwyczajne Zgromadzenie Wsp\u00f3lnik\u00f3w E-Logistics\n                           sp. z o.o. _\"E-Logistics\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_, podj\u0119\u0142y odpowiednio uchwa\u0142y w\n                           sprawie podzia\u0142u sp\u00f3\u0142ki Cursor. Podzia\u0142 Cursor, obejmuj\u0105cy  przeniesienie wybranych\n                           sk\u0142adnik\u00f3w maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Dzielonej w postaci zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa\n                           na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 _podzia\u0142 przez wydzielenie_, zostanie przeprowadzony na warunkach\n                           ustalonych w planie podzia\u0142u Sp\u00f3\u0142ki Dzielonej. Wskazany plan podzia\u0142u zosta\u0142 uzgodniony\n                           i podpisany przez Cursor oraz E-Logisitcs w dniu 30 maja br., o czym Emitent informowa\u0142\n                           ww. raportem bie\u017c\u0105cym nr 21/2017.",
        "date": "2017-07-13"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 lipca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od\n                           Pana Roberta Krasowskiego \u2013 osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w OEX S.A. _Cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du_ powiadomienia o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartych odpowiednio w dniu\n                           5 i 6 lipca 2017 r.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-07-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art.70 pkt 3 ustawy z\n                           dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu\n                           wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Akcjonariuszy w dniu 22 czerwca 2017 r.",
        "date": "2017-06-28"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a75 ust.\n                           1 pkt 22_  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy w\n                           zwi\u0105zku z wyga\u015bni\u0119ciem mandat\u00f3w Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z dniem odbycia walnego\n                           zgromadzenia zatwierdzaj\u0105cego sprawozdanie finansowe za rok 2016, w dniu 22 czerwca\n                           2017 r. powo\u0142a\u0142o do sk\u0142adu Rady Nadzorczej sz\u00f3stej kadencji nast\u0119puj\u0105ce osoby:1_\tPana Piotra Beaupr\u00e9,2_\tPana Tomasza S\u0142owi\u0144skiego,3_\tPana Piotra Cholew\u0119,4_\tPana Micha\u0142a Szramowskiego,5_\tPana Tomasza Mazurczaka.Nowo powo\u0142ana Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 22 czerwca br. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119\n                           o wyborze Pana Piotra Beaupr\u00e9 na Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej oraz uchwa\u0142\u0119 o wyborze\n                           Pana Tomasza S\u0142owi\u0144skiego na Sekretarza Rady Nadzorczej. \u017byciorysy Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej sz\u00f3stej kadencji:Pan Piotr Beaupr\u00e9 \u2013 posiada ponad 25 lat do\u015bwiadczenia biznesowego w wielu dziedzinach,\n                           mi\u0119dzy innymi w us\u0142ugach dla biznesu, g\u0142\u00f3wnie w bran\u017cy reklamowej i marketingowej\n                           oraz energetyki i nieruchomo\u015bci rolnych. Od 1993 r. Pan Piotr Beaupr\u00e9 dzia\u0142a aktywnie jako inwestor\n                           w nowych obszarach gospodarki. Jest Partnerem zarz\u0105dzaj\u0105cym w Neo Investments, odpowiedzialnym\n                           za rozw\u00f3j i dzia\u0142alno\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ek zwi\u0105zanych z przemys\u0142em rolniczym oraz energetyk\u0105.Do\u015bwiadczenia zawodowe: \u2022 W 1989 r. by\u0142 wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem pierwszej polskiej Agencji Reklamowej - \" Galicja\"\n                           w Krakowie, dzia\u0142aj\u0105cej w obszarach marketingu oraz komunikacji reklamowej. W 2001\n                           r. AR Galicja po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 z Euro RSCG. \u2022 W 1997 r. uczestniczy\u0142 w tworzeniu pierwszego operatora call center w Europie Centralnej,\n                           firmy Call Center Poland.\u2022 Od 1999 r. pe\u0142ni funkcj\u0119 cz\u0142onka zarz\u0105du EBS S.A. kt\u00f3r\u0105, powo\u0142a\u0142 wraz ze szwajcarskimi\n                           wsp\u00f3lnikami. EBS S.A. zarz\u0105dza obecnie sieci\u0105 blisko 200 najnowocze\u015bniejszych pralni\n                           ekologicznych \"5 a SEC\" w wielkich sieciach i centrach handlowych. \u2022 W 2001 r. uczestniczy\u0142 w po\u0142\u0105czeniu dw\u00f3ch lokalnych agencji reklamowych: Marketing\n                           House i Dialog z Euro RSCG _obecnie Havas Worldwide Warsaw_. \u2022 W 2002 r. wraz z dwoma wsp\u00f3lnikami stworzy\u0142 sp\u00f3\u0142k\u0119 Real Management S.A, kt\u00f3ra sta\u0142a\n                           si\u0119 ramieniem deweloperskim w Neo Investments. \u2022 W 2005 r. za\u0142o\u017cy\u0142 sp\u00f3\u0142k\u0119 EcoWind, kt\u00f3ra w kr\u00f3tkim czasie sta\u0142a si\u0119 najwi\u0119kszym deweloperem\n                           farm wiatrowych _1150 MW_, co potwierdzi\u0142a przeprowadzona w 2011 r. transakcja sprzeda\u017cy\n                           wi\u0119kszo\u015bciowych udzia\u0142\u00f3w tej sp\u00f3\u0142ki do najwi\u0119kszego w Europie Wschodniej koncernu\n                           energetycznego tj. CEZ AS. \u2022 Od 2006 r. pe\u0142ni funkcj\u0119 prezesa zarz\u0105du Funduszu Area\u0142 S.A., kt\u00f3ry jest jednym\n                           z pierwszych polskich podmiot\u00f3w konsoliduj\u0105cych grunty rolne. \u2022 W 2012 r. wsp\u00f3\u0142uczestniczy\u0142 w za\u0142o\u017ceniu sp\u00f3\u0142ki Nanovo Media sp. z o. o., kt\u00f3ra jest\n                           integratorem nowych technologii w offline. \u2022 W 2014 r. wraz z dwoma wsp\u00f3lnikami powo\u0142a\u0142 sp\u00f3\u0142k\u0119 Neo Energy sp. z o. o., kt\u00f3ra\n                           po 2 latach dzia\u0142alno\u015bci sta\u0142a si\u0119 liderem produkcji energetycznej i cieplnej na sk\u0142adowiskach\n                           \u015bmieci, operuj\u0105c na 10 takich obiektach w ca\u0142ej Polsce. \u2022 W 2015 r. powo\u0142a\u0142 pierwszy w Polsce Dom Aukcyjny Samochod\u00f3w Klasycznych ARDOR, kt\u00f3ry\n                           ma na swoim koncie przeprowadzone z sukcesem aukcje ok. 60 cennych samochod\u00f3w.Pan\n                           Tomasz S\u0142owi\u0144ski \u2013 posiada wy\u017csze wykszta\u0142cenie, uko\u0144czy\u0142 Szko\u0142\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 Handlow\u0105 w Warszawie na Wydziale Handlu Zagranicznego _1987 \u2013 1993_. Pan Tomasz S\u0142owi\u0144ski ma 25 lat do\u015bwiadczenia w biznesie, w tym w bankowo\u015bci inwestycyjnej\n                           i finansach oraz na stanowiskach zarz\u0105dczych i operacyjnych w r\u00f3\u017cnych obszarach biznesowych\n                           oraz ponad 16 lat do\u015bwiadczenia jako menad\u017cer i przedsi\u0119biorca w obszarze outsourcingu\n                           proces\u00f3w biznesowych i us\u0142ug dla biznesu.W latach 1992-2000 pracowa\u0142 w banku inwestycyjnym nale\u017c\u0105cym do czo\u0142owej \u015bwiatowej\n                           instytucji finansowej, brytyjskiego HSBC, gdzie specjalizowa\u0142 si\u0119 w transakcjach na\n                           rynku kapita\u0142owym w Warszawie i Londynie oraz zajmowa\u0142 si\u0119 M&A i prywatyzacjami.W latach 2001-2006 wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142 i zarz\u0105dza\u0142 podmiotami dzia\u0142aj\u0105cymi na rynku outsourcingu\n                           proces\u00f3w biznesowych, pe\u0142ni\u0105c m.in. funkcje prezesa Zarz\u0105du PayrollCenter, czo\u0142owej\n                           polskiej firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 outsourcingiem p\u0142acowo-kadrowym, a tak\u017ce managing director\n                           w CVO Group.Od 2006 r.  zwi\u0105zany z Funduszem Neo Investments, gdzie odpowiada za nadz\u00f3r w\u0142a\u015bcicielski\n                           nad sp\u00f3\u0142kami portfelowymi, transakcje kapita\u0142owe, nowe inwestycje, sprawy finansowe,\n                           tworzenie mi\u0119dzynarodowych struktur zarz\u0105dczych oraz obszar compliance.Pan Piotr Cholewa\n                           \u2013 posiada wy\u017csze wykszta\u0142cenie, uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Budownictwa Politechniki \u015al\u0105skiej\n                           w Gliwicach.Pan Piotr Cholewa w ostatnich latach pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 w organach nast\u0119puj\u0105cych Sp\u00f3\u0142ek\n                           kapita\u0142owych:\u2022 od 2007 r. w Stark Development S.A. z siedzib\u0105 w Chorzowie do dnia 18.09.2008 r.\n                           Prezes Zarz\u0105du Stark Development S.A., od dnia 18.09.2008 r. do dnia 16.12.2013 r.\n                           jako Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Stark Development S.A. w Chorzowie, w tym jako jej Przewodnicz\u0105cy\n                           oraz Wiceprzewodnicz\u0105cy,\u2022 od 2010 r. w ArchiDoc S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach jako Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej,\n                           do nadal\u2022 od 2010 r. w Call One S.A. z siedzib\u0105 w Chorzowie jako Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej,\n                           do nadal\u2022 od 2011 r. w Galposter sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie jako Wiceprzewodnicz\u0105cy\n                           Rady Nadzorczej, do 2015 r.\u2022 od 2011 r. w Voice Contact Center sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie jako Wiceprzewodnicz\u0105cy\n                           Rady Nadzorczej,  do 2017 r. \u2022 od 2011 r. w CURSOR SA z siedzib\u0105 w Warszawie jako Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej,\n                           do 2015\u2022 od 2011 r. w GAD S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie jako Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej,\n                           do nadal\u2022 od dnia 16.12.2014 r. w FON S.A. jako Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, do 2017 r.Pan Micha\u0142\n                           Szramowski \u2013 jest magistrem ekonomii, absolwentem Wydzia\u0142u Bankowo\u015bci i Finans\u00f3w Szko\u0142y\n                           G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie. Od po\u0142owy lat dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105tych aktywnie zaanga\u017cowany\n                           w projekty inwestycyjne i deweloperskie na polu komercjalizacji, marketingu oraz finans\u00f3w.W ci\u0105gu swojej kariery zawodowej, w latach 1999\u20132008, pe\u0142ni\u0142 wysokie funkcje mened\u017cerskie\n                           w mi\u0119dzynarodowych firmach obecnych w Polsce m.in.: niemieckim koncernie \"Metro AG\"\n                           oraz holenderskiej grupie kapita\u0142owej \"European Construction Consortium _ECC_\".Pan Micha\u0142 Szramowski obecnie jest w\u0142a\u015bcicielem i Prezesem Zarz\u0105du, kancelarii inwestycyjnej\n                           \"MS Investments\", kt\u00f3ra na zasadach private equity inwestuje bezpo\u015brednio w udzia\u0142y\n                           sp\u00f3\u0142ek, zar\u00f3wno na polskim rynku kapita\u0142owym, a tak\u017ce poza nim. Jest pomys\u0142odawc\u0105,\n                           wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem i Partnerem zarz\u0105dzaj\u0105cym w grupie kapita\u0142owej \"Universal Properties\",\n                           kt\u00f3ra od ponad 16 lat jest aktywna na rynku nieruchomo\u015bci komercyjnych w ca\u0142ej Polsce.\n                           \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w ca\u0142ej grupy kapita\u0142owej, wraz z projektami zrealizowanymi wsp\u00f3lnie\n                           z inwestorami zewn\u0119trznymi, to ponad 200 mln z\u0142.Pan Micha\u0142 Szramowski jest od 2008 r. cz\u0142onkiem \"Polskiej Rady Biznesu\" \u2013 elitarnej\n                           organizacji skupiaj\u0105cej w\u0142a\u015bcicieli i kluczowych mened\u017cer\u00f3w najwi\u0119kszych polskich\n                           przedsi\u0119biorstw. Ponadto od 2015 r. jest cz\u0142onkiem Komisji Rewizyjnej, organu kontroluj\u0105cego\n                           finanse Stowarzyszenia.Pan Tomasz Mazurczak \u2013 jest absolwentem Uniwersytetu Ekonomicznego\n                           w Poznaniu na kierunku Handel Zagraniczny. Posiada licencje doradcy inwestycyjnego\n                           nr 18 oraz maklera papier\u00f3w warto\u015bciowych nr 263. W latach 1994 \u2013 2006 by\u0142 zwi\u0105zany z Grup\u0105 mBanku jako kolejno: doradca prezesa w Departamencie\n                           Restrukturyzacji i Prywatyzacji, zarz\u0105dzaj\u0105cy portfelami klient\u00f3w w Domu Maklerskim\n                           mBanku, dyrektor Departamentu Sprzeda\u017cy Instytucjonalnej i Analiz oraz cz\u0142onek zarz\u0105du\n                           Domu Maklerskiego mBanku.W latach 2007 \u2013 2013 pracowa\u0142 w Skarbiec TFI oraz Trigon Dom Maklerski w obszarze\n                           analiz rynkowych. Od 2015 r. pozostaje partnerem w Zolkiewicz&Partners Inwestycji\n                           w Warto\u015b\u0107 FIZ.By\u0142 cz\u0142onkiem rad nadzorczych sp\u00f3\u0142ek GTC SA, Warimpex Finanz- und Beteiligungs AG,\n                           Sanok Rubber oraz Kredyt Inkaso SA. Zgodnie z o\u015bwiadczeniami z\u0142o\u017conymi przez powo\u0142anych\n                           Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, nie wykonuj\u0105 oni dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki\n                           cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onkowie organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani te\u017c nie\n                           uczestnicz\u0105 w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onkowie jej organu, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c nie s\u0105 wpisani do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2017-06-22"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a738\n                           ust.1 pkt 7_ i 11_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki w dniu 22 czerwca 2017 r.\n                           wraz z odpowiedni\u0105 informacj\u0105 dotycz\u0105c\u0105 g\u0142osowa\u0144.",
        "date": "2017-06-22"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 14 czerwca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Pana Artura Wojtaszka \u2013 osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w OEX S.A. _Cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du_ powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartych w dniu 13 czerwca\n                           2017 r.  Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a738 ust. 1\n                           pkt 3_ i 11_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych rzepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, w zwi\u0105zku ze zwo\u0142anym na dzie\u0144 22 czerwca 2017 r. Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniem Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, informuje, \u017ce 5 czerwca 2017 r., Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki przyj\u0119\u0142a i b\u0119dzie przedstawia\u0142a Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Akcjonariuszy:1_ Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady za rok 2016,2_ Ocen\u0119 sytuacji Sp\u00f3\u0142ki z uwzgl\u0119dnieniem oceny system\u00f3w kontroli wewn\u0119trznej,  zarz\u0105dzania\n                           ryzykiem oraz compliance, oceny sposobu wype\u0142niania przez OEX S.A. obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych\n                           w zakresie \u0142adu korporacyjnego oraz oceny racjonalno\u015bci prowadzonej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 polityki\n                           w zakresie dzia\u0142alno\u015bci sponsoringowej, charytatywnej lub innej o zbli\u017conym charakterze,- kt\u00f3re to dokumenty stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu oraz s\u0105 dost\u0119pne  na\n                           stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej relacji inwestorskich, w zak\u0142adce\n                           WZA 2017. Ponadto, Rada Nadzorcza po zapoznaniu si\u0119 z przedstawionym przez Zarz\u0105d porz\u0105dkiem\n                           obrad i projektami uchwa\u0142 na Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy zwo\u0142ane na\n                           dzie\u0144 22 czerwca 2017 r., pozytywnie zaopiniowa\u0142a ich tre\u015b\u0107 i postanowi\u0142a zarekomendowa\u0107\n                           Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Akcjonariuszy podj\u0119cie uchwa\u0142 w projektowanej tre\u015bci.\n                           W nawi\u0105zaniu do powy\u017cszego, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii podzia\u0142u zysku, Rada Nadzorcza\n                           pozytywnie zaopiniowa\u0142a przed\u0142o\u017cenie Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie proponowanego podzia\u0142u zysku netto za 2016 r. w kwocie\n                           3.221.129,35 z\u0142 _s\u0142ownie: trzy miliony dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy sto dwadzie\u015bcia\n                           dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych 35/100_ i zarekomendowa\u0142a Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku w spos\u00f3b zgodny z tym wnioskiem, tj. przekazanie\n                           wskazanej kwoty w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-05"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z\n                           \u00a75 ust. 1 pkt 19_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, informuje, \u017ce dniu dzisiejszym, tj. 5 czerwca 2017\n                           r., Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a wyboru PKF Consult sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie, przy ul. Orzyckiej 6 lok. 1 B, wpisanej na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 477, jako bieg\u0142ego rewidenta\n                           do przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego oraz badania rocznego jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Emitenta oraz Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za rok obrotowy 2017.Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a z us\u0142ug PKF Consult sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.\n                           k. przy przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego oraz badaniu rocznego jednostkowego i skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Emitenta oraz Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za rok 2016, oraz\n                           przy badaniu rocznego jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Emitenta\n                           oraz Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za rok 2015.Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a tak\u017ce wcze\u015bniej z us\u0142ug PKF Consult sp. z o.o. _z kt\u00f3rej to sp\u00f3\u0142ki\n                           w wyniku przekszta\u0142cenia powsta\u0142a PKF Consult sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           sp. k._ przy przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Emitenta oraz Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za rok obrotowy 2015 oraz przy\n                           przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego oraz przy badaniu rocznego jednostkowego i skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Emitenta oraz Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za rok obrotowy\n                           2007, a tak\u017ce przy przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Emitenta oraz Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za rok obrotowy 2008. Ponadto Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a z us\u0142ug PKF Audyt sp. z o.o. _w\u00f3wczas sp\u00f3\u0142ki w 100% zale\u017cnej\n                           od PKF Consult sp. z o.o._ przy przegl\u0105dzie p\u00f3\u0142rocznego oraz badaniu rocznego jednostkowego\n                           i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Emitenta oraz Grupy Kapita\u0142owej Emitenta\n                           za rok obrotowy 2009 i 2010 oraz przy badaniu rocznego jednostkowego i skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Emitenta oraz Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za rok obrotowy\n                           2008.Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a wyboru bieg\u0142ego rewidenta dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a718 ust.1\n                           pkt 4_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a73 ust.1 pkt 5_ Regulaminu Rady Nadzorczej.",
        "date": "2017-06-05"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym informuje, \u017ce w dniu\n                           30 maja br. jej sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne, tj. Cursor S.A. z siedzib\u0105 Warszawie _\"Cursor\" lub\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka Dzielona\"_ oraz E-Logistics sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"E-Logistics\"\n                           lub \"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ uzgodni\u0142y i podpisa\u0142y plan podzia\u0142u Cursor, kt\u00f3ry zosta\u0142\n                           przygotowany zgodnie z przepisami Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. Stosownie do tre\u015bci ww. planu, przedmiotowy podzia\u0142 zostanie dokonany w trybie art.\n                           529 \u00a71 pkt 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _podzia\u0142 przez wydzielenie, zwany dalej \"Podzia\u0142em\"_,\n                           z zastosowaniem procedury uproszczonej stosownie do tre\u015bci art. 5381 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych. W wyniku Podzia\u0142u na E-Logistics przejdzie cz\u0119\u015b\u0107 maj\u0105tku Cursor, obejmuj\u0105ca zorganizowan\u0105\n                           cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorstwa Sp\u00f3\u0142ki Dzielonej w rozumieniu art. 551 Kodeksu cywilnego _wyodr\u0119bnion\u0105\n                           pod wzgl\u0119dem organizacyjnym, finansowym i funkcjonalnym_, w ramach kt\u00f3rej prowadzona\n                           jest dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie: a_ logistyki materia\u0142\u00f3w marketingowych,b_ kompleksowego wsparcia e-commerce,c_ logistycznej obs\u0142ugi program\u00f3w lojalno\u015bciowych, d_ kompleksowego wsparcia proces\u00f3w zakupowych produkt\u00f3w, opakowa\u0144 i komponent\u00f3w produkt\u00f3w,\n                           obejmuj\u0105cego mi\u0119dzy innymi organizacj\u0119 i optymalizacj\u0119 proces\u00f3w zakupowych, transport\u00f3w,\n                           projektowanie, nadz\u00f3r produkcji, znakowanie i dostarczanie produkt\u00f3w, doradztwo technologiczne,\n                           weryfikacj\u0119 jako\u015bci, uzyskiwanie atest\u00f3w oraz badania laboratoryjne.  - zwana dalej: \"Dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Logistyczn\u0105\". W zwi\u0105zku z podzia\u0142em, kapita\u0142 zak\u0142adowy E-Logistics zostanie podwy\u017cszony z 10.000\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_ do 1.700.000 z\u0142 _s\u0142ownie: milion siedemset\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych_, tj. o 1.690.000 z\u0142, poprzez utworzenie 33.800 udzia\u0142\u00f3w o warto\u015bci\n                           nominalnej 50 z\u0142 ka\u017cdy, kt\u00f3re to udzia\u0142y zostan\u0105 w ca\u0142o\u015bci przyznane Sp\u00f3\u0142ce. Podzia\u0142 Cursor nast\u0105pi w dniu wpisu do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w KRS podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego E-Logistics _\"Dzie\u0144 Wydzielenia\"_. Sp\u00f3\u0142ce Przejmuj\u0105cej przypadn\u0105 wszystkie\n                           prawa i obowi\u0105zki pozostaj\u0105ce w zwi\u0105zku z Dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Logistyczn\u0105 w Dniu Wydzielenia.\n                           Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 w sprawie przeprowadzenia Podzia\u0142u podejmie odpowiednio: Walne\n                           Zgromadzenie Cursor oraz Zgromadzenie Wsp\u00f3lnik\u00f3w E-Logistics.Podzia\u0142 ma na celu dostosowanie struktury organizacyjnej w Grupie Kapita\u0142owej OEX\n                           do wyodr\u0119bnionych segment\u00f3w operacyjnych i wi\u0105\u017ce si\u0119 z intensywnym rozwojem dzia\u0142alno\u015bci\n                           w segmencie Wsparcia sprzeda\u017cy oraz E-biznes _w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej Dzia\u0142alno\u015bci Logistycznej_,\n                           kt\u00f3ra obecnie realizowana jest w ca\u0142o\u015bci w ramach sp\u00f3\u0142ki Cursor. W wyniku Podzia\u0142u Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Logistyczna b\u0119dzie prowadzona w ramach odr\u0119bnego podmiotu\n                           wchodz\u0105cego w sk\u0142ad Grupy Kapita\u0142owej OEX, kt\u00f3rego 100% udzia\u0142\u00f3w b\u0119dzie nale\u017ca\u0142o do\n                           OEX S.A. Wskazane rozwi\u0105zanie przyczyni si\u0119 do zapewnienia optymalnej struktury zarz\u0105dczej\n                           segmentu E-biznes jak r\u00f3wnie\u017c u\u0142atwi komunikacj\u0119 z rynkiem, budowanie marki oraz prowadzenie\n                           dzia\u0142a\u0144 marketingowych w zakresie Dzia\u0142alno\u015bci Logistycznej.  Proces Podzia\u0142u pozostaje bez wp\u0142ywu na dane skonsolidowane Grupy Kapita\u0142owej OEX.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 26 maja 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od\n                           MS Investments sp. z o.o. sp. k. . \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Micha\u0142em Szramowskim _Cz\u0142onek Rady Nadzorczej_, powiadomienie\n                           o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartej w dniu 25 maja 2017 r. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-05-29"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, zgodnie z \u00a738 ust.1 pkt 1_\n                           pkt 2_ i pkt 3_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu:1_ informacje zawarte w og\u0142oszeniu o Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           zwo\u0142anym na dzie\u0144 22 czerwca 2017 r., w tym tak\u017ce obejmuj\u0105ce _w zwi\u0105zku z zamierzon\u0105\n                           zmian\u0105 Statutu Sp\u00f3\u0142ki_ dotychczas obowi\u0105zuj\u0105ce postanowienia Statutu oraz tre\u015b\u0107 proponowanych\n                           zmian;2_ projekty uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.",
        "date": "2017-05-26"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           Sp\u00f3\u0142ki nr 14/2017 dotycz\u0105cego wprowadzenia do alternatywnego systemu obrotu na Catalyst\n                           obligacji na okaziciela serii A wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 24 maja 2017 r., powzi\u0105\u0142 informacje o podj\u0119ciu przez: 1_ Zarz\u0105d BondSpot S.A. uchwa\u0142y nr 113/17 z dnia 24 maja br., oraz 2_ Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. uchwa\u0142y nr 516/2017 z dnia\n                           24 maja br.- na podstawie kt\u00f3rych to uchwa\u0142 Zarz\u0105d BondSpot S.A. _\"BondSpot\"_ oraz Zarz\u0105d Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. _\"GPW\"_ postanowi\u0142y wyznaczy\u0107 dzie\u0144 26 maja\n                           2017 r. jako dzie\u0144 pierwszego notowania w alternatywnym systemie obrotu na Catalyst\n                           _organizowanym odpowiednio przez GPW oraz BondSpot_ 20.000 _dwudziestu tysi\u0119cy_ obligacji\n                           na okaziciela serii A Sp\u00f3\u0142ki, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 20.000.000 z\u0142 _dwadzie\u015bcia\n                           milion\u00f3w z\u0142otych_ i jednostkowej warto\u015bci nominalnej 1.000 z\u0142 _jeden tysi\u0105c z\u0142otych_,\n                           oznaczonych przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. kodem PLTELL000056.\n                           Stosownie do tre\u015bci uchwa\u0142y Zarz\u0105du GPW obligacje Sp\u00f3\u0142ki b\u0119d\u0105 notowane w systemie\n                           notowa\u0144 ci\u0105g\u0142ych pod nazw\u0105 skr\u00f3con\u0105 \"OEX0120\". Zgodnie natomiast z uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du BondSpot postanowiono okre\u015bli\u0107 dla w/w obligacji:\n                           a_ dzie\u0144 ostatniego notowania \u2013 7 stycznia 2020 r., b_ jednostk\u0119 obrotu - 1 szt.,\n                           c_ jednostk\u0119 obligatoryjn\u0105 - 100 szt., d_ symbol \u2013 OEX0120. Uchwa\u0142y wskazane powy\u017cej wesz\u0142y w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.",
        "date": "2017-05-24"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 22 maja 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Pana Artura Wojtaszka \u2013 osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w OEX S.A. _Cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du_ powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartych w dniu 18 maja\n                           2017 r.  Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-05-22"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, niniejszym informuje,\n                           i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. 18 maja 2017 r. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o sporz\u0105dzeniu i przekazaniu\n                           do publicznej wiadomo\u015bci prognozy wynik\u00f3w finansowych grupy kapita\u0142owej Emitenta na\n                           rok 2017. Emitent prognozuje, i\u017c wybrane wyniki finansowe osi\u0105gn\u0105 w 2017 r. nast\u0119puj\u0105ce warto\u015bci:\n                           a_ Zysk operacyjny grupy kapita\u0142owej Emitenta \u2013 27,3 mln z\u0142b_ EBITDA grupy kapita\u0142owej Emitenta \u2013 34,9 mln z\u0142 c_ Zysk netto przypadaj\u0105cy akcjonariuszom Emitenta \u2013 15,8 mln z\u0142 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie dokonywa\u0142 bie\u017c\u0105cej oceny mo\u017cliwo\u015bci realizacji prognozowanych\n                           wynik\u00f3w i  publikowa\u0142 informacje na temat ewentualnych, przewidywanych odchyle\u0144 od wskazanych\n                           powy\u017cej warto\u015bci niezw\u0142ocznie po stwierdzeniu, i\u017c takie odchylenia s\u0105 istotne oraz\n                           prawdopodobne.  Przedmiotowa prognoza finansowa nie podlega\u0142a sprawdzeniu ani badaniu przez bieg\u0142ego\n                           rewidenta.",
        "date": "2017-05-18"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, zgodnie z \u00a738\n                           ust.1 pkt 11_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, informuje, \u017ce w dniu 18 maja br. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\n                           stosownie do kt\u00f3rej zamierza przedstawi\u0107 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki propozycj\u0119\n                           przeznaczenia zysku netto wypracowanego przez Emitenta w 2016 r., w kwocie w kwocie\n                           3.221.129,35 z\u0142 _s\u0142ownie: trzy miliony dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy sto dwadzie\u015bcia\n                           dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych 35/100_, na kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki. Powy\u017csza rekomendacja Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, zak\u0142adaj\u0105ca niewyp\u0142acanie dywidendy i przeznaczenie\n                           w ca\u0142o\u015bci zysku za 2016 r. na kapita\u0142 zapasowy, zostanie oceniona przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105\n                           Sp\u00f3\u0142ki zgodnie z art. 382 \u00a73 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. Ostateczna decyzja w przedmiocie\n                           podzia\u0142u zysku netto Sp\u00f3\u0142ki za 2016 r. zostanie podj\u0119ta przez Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-05-18"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych\n                           Sp\u00f3\u0142ki nr: 54/2016, 65/2016 oraz 3/2017 dotycz\u0105cych emisji obligacji serii A, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 15 maja 2017 r., powzi\u0105\u0142 informacje o podj\u0119ciu\n                           przez: a_ Zarz\u0105d BondSpot S.A. uchwa\u0142y nr 100/17 z dnia 15 maja br., oraz b_ Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. uchwa\u0142y nr 477/2017 z dnia\n                           15 maja br.- na podstawie kt\u00f3rych to uchwa\u0142 Zarz\u0105d BondSpot S.A. _\"BondSpot\"_ oraz Zarz\u0105d Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. _\"GPW\"_ postanowi\u0142y o wprowadzeniu do alternatywnego\n                           systemu obrotu na Catalyst obligacji na okaziciela serii A Sp\u00f3\u0142ki, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 20.000.000 z\u0142 _dwadzie\u015bcia milion\u00f3w z\u0142otych_ i jednostkowej warto\u015bci nominalnej\n                           1.000 z\u0142 _jeden tysi\u0105c z\u0142otych_. Uchwa\u0142y wskazane powy\u017cej wesz\u0142y w \u017cycie z dniem podj\u0119cia. O terminie pierwszego notowania ww. obligacji w alternatywnym systemie obrotu organizowanym\n                           odpowiednio przez GPW oraz BondSpot w ramach rynku Catalyst Sp\u00f3\u0142ka poinformuje odr\u0119bnym\n                           raportem.",
        "date": "2017-05-15"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w wykonaniu obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z tre\u015bci Warunk\u00f3w\n                           Emisji Obligacji Serii A _\"Warunki Emisji\"_, wyemitowanych na podstawie Uchwa\u0142y Nr\n                           3 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dnia 21 grudnia 2016 r. w sprawie emisji obligacji serii A, niniejszym\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci Za\u015bwiadczenie o Zgodno\u015bci, o kt\u00f3rym mowa w punkcie\n                           19_c_ Warunk\u00f3w Emisji. Publikacja za\u015bwiadczenia jest dokonywana z kilkudniowym op\u00f3\u017anieniem,\n                           o czym Sp\u00f3\u0142ka informuje zgodnie z punktem 19_a_ Warunk\u00f3w Emisji. Wskazane przesuni\u0119cie\n                           terminu publikacji ma wy\u0142\u0105cznie charakter techniczny i pozostaje bez wp\u0142ywu na merytoryczn\u0105\n                           zawarto\u015b\u0107 publikowanych informacji oraz bez wp\u0142ywu na prawa i obowi\u0105zki Emitenta oraz\n                           obligatariuszy zgodnie z Warunkami Emisji.    Za\u015bwiadczenie o Zgodno\u015bci zawiera obliczenia Wska\u017anika D\u017awigni Finansowej oraz Wska\u017anika\n                           Zad\u0142u\u017cenia na dzie\u0144 31 grudnia 2016 r., informacje niezb\u0119dne do ich obliczenia, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c  wysoko\u015b\u0107 Mar\u017cy Dodatkowej dla drugiego Okresu Odsetkowego obligacji serii\n                           A, ustalon\u0105 zgodnie z punktem 13.2_b_ Warunk\u00f3w Emisji.Za\u015bwiadczenie o Zgodno\u015bci stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. Podstawa prawna: Inne uregulowania - Warunki Emisji Obligacji Serii A",
        "date": "2017-04-19"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 12 kwietnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           korekt\u0119 powiadomie\u0144 o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki zawartej w dniu 6 kwietnia br.,\n                           kt\u00f3re zosta\u0142y przekazane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do publicznej wiadomo\u015bci raportem bie\u017c\u0105cym numer\n                           10/2017 w dniu 11 kwietnia 2017 r. w trybie w trybie art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia\n                           MAR. Przedmiotowa korekta dotyczy sposobu przedstawienia informacji o cenie w punkcie 4d_\n                           oraz odpowiednio zmiany opisu w punktach 1a_ i 2a_. Tre\u015b\u0107 skorygowanych powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-04-13"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tekst jednolity Dz. U.\n                           z 2016 r. poz. 1639 z p\u00f3\u017an. zm._, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 zawiadomienia otrzymanego\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 10 kwietnia 2017 r. od Pana Piotra Cholewy.  Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-04-11"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tekst jednolity Dz. U.\n                           z 2016 r. poz. 1639 z p\u00f3\u017an. zm_, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 zawiadomienia otrzymanego\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 10 kwietnia 2017 r. od Silquern S.a. r.l. z siedzib\u0105 w Luksemburgu.\n                           Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-04-11"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 10 kwietnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Pana Piotra Cholewy \u2013 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej OEX S.A. oraz od Silquern S.a. r.l.\n                           z siedzib\u0105 w Luksemburgu \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z ww. osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w OEX S.A., powiadomienia o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartej w dniu 6 kwietnia\n                           2017 r.  Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-04-11"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie\n                           z \u00a75 ust. 1 pkt 22_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, informuje, \u017ce w dniu 14 marca 2017 r. Rada Nadzorcza\n                           Emitenta powo\u0142a\u0142a Pana Tomasza Kwietnia do sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki trzeciej kadencji,\n                           powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           wesz\u0142a w \u017cycie z dniem podj\u0119cia. Pan Tomasz Kwiecie\u0144 _ur. 1977_ jest absolwentem krakowskiego Uniwersytetu Ekonomicznego.\n                           Pan Tomasz Kwiecie\u0144 dysponuje szerokim do\u015bwiadczeniem z zakresu przygotowywania i\n                           implementacji strategii biznesowych, przeprowadzania inwestycji kapita\u0142owych, nadzoru\n                           w\u0142a\u015bcicielskiego oraz pozyskiwania finansowania.Na pocz\u0105tku swojej kariery by\u0142 zwi\u0105zany z firmami Arthur Andersen oraz Ernst & Young,\n                           gdzie pracowa\u0142 w dzia\u0142ach audytu oraz corporate finance. W latach 2004\u20132014, pe\u0142ni\u0142\n                           funkcj\u0119 dyrektora zarz\u0105dzaj\u0105cego w warszawskim biurze Mezzanine Management, firmie\n                           doradzaj\u0105cej grupie funduszy Accession Mezzanine Capital inwestuj\u0105cych w Polsce i\n                           Europie \u015arodkowej. W Polsce by\u0142 odpowiedzialny m.in. za udane inwestycje w Solaris\n                           Bus & Coach, LuxMed, czy Masterlease. Poza Polsk\u0105 przeprowadzi\u0142 inwestycje m.in. w\n                           firmy Jet Finance w Bu\u0142garii, czy Norican w Danii. W trakcie kariery w Mezzanine Management\n                           zasiada\u0142 lub uczestniczy\u0142 w pracach rad nadzorczych sp\u00f3\u0142ek Zaberd, Lux Med, Solaris\n                           Bus & Coach, iSource, Masterlease, Norican, czy Dominum. Od pocz\u0105tku 2015 do ko\u0144ca\n                           2016 roku pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 prezesa zarz\u0105du AASA Polska S.A., firmy z sektora fintech\n                           oferuj\u0105cej ratalne po\u017cyczki got\u00f3wkowe.W Zarz\u0105dzie OEX S.A. b\u0119dzie odpowiedzialny za implementacj\u0119 strategii rozwoju poszczeg\u00f3lnych\n                           segment\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci grupy oraz za strategiczne transakcje kapita\u0142owe i finansowe.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Tomasz Kwiecie\u0144 nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani te\u017c\n                           nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2017-03-14"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tekst jednolity Dz. U.\n                           z 2016 r. poz. 1639_, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 zawiadomienia otrzymanego przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 13 lutego 2017 r. od Neo Investment S.A. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-02-14"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tekst jednolity Dz. U.\n                           z 2016 r. poz. 1639_, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 zawiadomienia otrzymanego przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 13 lutego 2017 r. od  Neo Fund 1 sp. z o.o. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-02-14"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zgodnie z \u00a7103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _dalej: Rozporz\u0105dzenie_, Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105\n                           Warszawie _dalej: \"OEX S.A.\", \"Emitent\"_ okre\u015bla nast\u0119puj\u0105ce daty przekazywania raport\u00f3w\n                           okresowych w 2017 r. :Skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2017 r. \u2013 18.05.2017 r.Skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2017 r. \u2013 15.11.2017 r.Skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2017 r. \u2013 12.09.2017 r.Raport roczny za 2016 r. \u2013 29.03.2017 r.Skonsolidowany raport roczny za 2016 r. \u2013 29.03.2017 r.Dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a7101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Emitent nie b\u0119dzie przekazywa\u0142 raportu\n                           kwartalnego ani skonsolidowanego raportu kwartalnego za drugi oraz ostatni kwarta\u0142\n                           2017 r.Dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a783 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia, OEX S.A. niniejszym o\u015bwiadcza, \u017ce zamierza\n                           przekazywa\u0107 skonsolidowane raporty kwartalne obejmuj\u0105ce kwartaln\u0105 informacj\u0119 finansow\u0105,\n                           zawieraj\u0105c\u0105 informacje okre\u015blone w \u00a7 87 ust. 1-3, ust. 4 zdanie pierwsze oraz ust.\n                           9 Rozporz\u0105dzenia i w zwi\u0105zku z tym nie b\u0119dzie przekazywa\u0107 odr\u0119bnych _jednostkowych_ raport\u00f3w kwartalnych.Ponadto, dzia\u0142aj\u0105c w oparciu o \u00a783 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia, OEX S.A. o\u015bwiadcza, \u017ce zamie\u015bci\n                           w skonsolidowanym raporcie p\u00f3\u0142rocznym p\u00f3\u0142roczne skr\u00f3cone sprawozdanie finansowe, wraz\n                           z raportem podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych z przegl\u0105du lub\n                           opini\u0105 o badanym sprawozdaniu finansowym dotycz\u0105c\u0105 tego sprawozdania, zawieraj\u0105ce:\n                           bilans, rachunek zysk\u00f3w i strat, zestawienie zmian w kapitale w\u0142asnym, rachunek przep\u0142yw\u00f3w\n                           pieni\u0119\u017cnych oraz skr\u00f3con\u0105 informacj\u0119 dodatkow\u0105, zawieraj\u0105c\u0105 te informacje i dane,\n                           kt\u00f3re s\u0105 istotne dla w\u0142a\u015bciwej oceny sytuacji maj\u0105tkowej, finansowej i wyniku finansowego\n                           emitenta, a nie zosta\u0142y zamieszczone w skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym i w\n                           zwi\u0105zku z tym nie przeka\u017ce odr\u0119bnego _jednostkowego_ raportu p\u00f3\u0142rocznego.",
        "date": "2017-01-30"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 20 stycznia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Real Management S.A. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motzem \u2013 Prezesem Zarz\u0105du OEX S.A., powiadomienie o transakcji\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartej w dniu 17 stycznia 2017 r. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-01-20"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 44/2016 z dnia 21 wrze\u015bnia 2016 r. i raportu bie\u017c\u0105cego nr 52/2016 z dnia\n                           21 listopada 2016 r. dotycz\u0105cych odpowiednio zawarcia umowy przedwst\u0119pnej sprzeda\u017cy akcji Archidoc\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Chorzowie _dalej: \"Archidoc\"_ oraz zawarcia aneksu do przedmiotowej umowy\n                           przedwst\u0119pnej _dalej \u0142\u0105cznie: \"umowa przedwst\u0119pna\"_, niniejszym informuje, i\u017c w dniu\n                           19 stycznia 2017 r. pomi\u0119dzy Emitentem a Teronita Holdings Limited z siedzib\u0105 w Larnace\n                           _dalej: \"Sprzedaj\u0105cy\"_ zosta\u0142a zawarta umowa przyrzeczona sprzeda\u017cy akcji Archidoc\n                           _dalej: \"umowa przyrzeczona\"_, w wyniku czego Emitent zrealizowa\u0142 transakcj\u0119 nabycia akcji Archidoc.  Zawarcie umowy przyrzeczonej zosta\u0142o poprzedzone finalnymi ustaleniami pomi\u0119dzy Emitentem\n                           a Sprzedaj\u0105cym, w wyniku kt\u00f3rych wybrane warunki umowy przedwst\u0119pnej uleg\u0142y zmianie.\n                           Najbardziej istotne zmiany polega\u0142y na:1. zmniejszeniu \u2013 z 3 do 2 \u2013 liczby dop\u0142at do ceny i w \u015blad za tym skr\u00f3ceniu terminu\n                           rozliczenia przedmiotowej transakcji, kt\u00f3re zostanie dokonane po sporz\u0105dzeniu, zbadaniu\n                           i zatwierdzeniu sprawozdania finansowego Archidoc za 2017 r. i b\u0119dzie uzale\u017cnione\n                           od wybranych parametr\u00f3w finansowych Archidoc za rok 2016 i 2017;2. obni\u017ceniu g\u00f3rnego limitu ceny _wraz z dop\u0142atami_ do kwoty 52.000.00,- PLN _pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu\n                           dw\u00f3ch milion\u00f3w  z\u0142otych_.  Podstawowe zasady realizacji transakcji nabycia akcji Archidoc, w tym g\u0142\u00f3wne warunki\n                           umowy przyrzeczonej z uwzgl\u0119dnieniem ww. zmian, przedstawiaj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Emitent naby\u0142 4.250.000 _cztery miliony dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ akcji stanowi\u0105cych\n                           100% kapita\u0142u zak\u0142adowego Archidoc za cen\u0119 17.861.000,- PLN _siedemnastu milion\u00f3w\n                           o\u015bmiuset sze\u015b\u0107dziesi\u0119ciu jeden tysi\u0119cy z\u0142otych_, z zastrze\u017ceniem pkt. 2 poni\u017cej.2. Emitent jest zobowi\u0105zany do dokonania oznaczonych dop\u0142at do ceny sprzeda\u017cy na warunkach\n                           i zasadach okre\u015blonych w umowie przyrzeczonej, uzale\u017cnionych od parametr\u00f3w finansowych\n                           osi\u0105ganych przez Archidoc _m.in. warto\u015bci EBITDA i zad\u0142u\u017cenia netto Archidoc_ w latach\n                           2016 i 2017. Umowa przyrzeczona przewiduje dokonanie 2 dop\u0142at. Pierwsza z nich b\u0119dzie\n                           stanowi\u0107 r\u00f3\u017cnic\u0119 pomi\u0119dzy iloczynem mno\u017cnika r\u00f3wnego 7,9 i warto\u015bci EBITDA Archidoc\n                           za 2016 r., pomniejszonym o zad\u0142u\u017cenie netto i przemno\u017conym przez warto\u015b\u0107 50%, a zap\u0142acon\u0105\n                           cen\u0105 wymienion\u0105 w pkt 1 powy\u017cej. Druga dop\u0142ata b\u0119dzie r\u00f3wna iloczynowi mno\u017cnika r\u00f3wnego\n                           7,9 i warto\u015bci EBITDA Archidoc za 2017 r., pomniejszonemu o zad\u0142u\u017cenie netto i przemno\u017conemu\n                           przez warto\u015b\u0107 50%, oraz odpowiednio powi\u0119kszona lub pomniejszona o kwot\u0119 wynikaj\u0105c\u0105\n                           z pierwszej dop\u0142aty w zale\u017cno\u015bci od tego, czy wskazana kwota przyjmie warto\u015b\u0107 dodatni\u0105\n                           czy ujemn\u0105. Obie dop\u0142aty, zak\u0142adaj\u0105c, \u017ce ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 b\u0119dzie dodatnia, zostan\u0105\n                           zrealizowane w ramach jednej p\u0142atno\u015bci w 2018 r., po zamkni\u0119ciu roku obrachunkowego\n                           2017. W przypadku gdyby \u015brednia liczonego rok do roku wzrostu procentowego wybranych\n                           wynik\u00f3w Archidoc _w tym EBITDA_ okaza\u0142a si\u0119 ni\u017csza od prog\u00f3w okre\u015blonych w umowie\n                           przyrzeczonej, warto\u015b\u0107 dop\u0142at zostanie obliczona z u\u017cyciem mno\u017cnika r\u00f3wnego 7,0. \u0141\u0105czna\n                           cena, z uwzgl\u0119dnieniem opisanych powy\u017cej dop\u0142at, nie przekroczy 52.000.000,- PLN _pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu\n                           dw\u00f3ch milion\u00f3w z\u0142otych_ i Sprzedaj\u0105cemu nie b\u0119d\u0105 nale\u017ca\u0142y si\u0119, tytu\u0142em ceny za akcje\n                           Archidoc, \u017cadne dodatkowe kwoty ponad t\u0119 maksymaln\u0105 warto\u015b\u0107.3. W ramach zabezpieczenia zap\u0142aty dop\u0142at do ceny sprzeda\u017cy oraz kar umownych Emitent\n                           z\u0142o\u017cy\u0142 o\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 egzekucji w trybie art. 777 kodeksu post\u0119powania\n                           cywilnego do \u0142\u0105cznej kwoty 31.000.000,- _trzydziestu jeden milion\u00f3w_ z\u0142otych.4. W ramach zabezpieczenia spe\u0142nienia roszcze\u0144 Kupuj\u0105cego wzgl\u0119dem Sprzedaj\u0105cego wynikaj\u0105cych\n                           z umowy przyrzeczonej, zosta\u0142y udzielone por\u0119czenia przez podmioty powi\u0105zane ze Sprzedaj\u0105cym\n                           do \u0142\u0105cznej kwoty 9.400.000,- _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w czterysta tysi\u0119cy_ z\u0142otych.",
        "date": "2017-01-19"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 65/2016 z dnia 21 grudnia 2016 r., dotycz\u0105cego podj\u0119cia przez organ zarz\u0105dzaj\u0105cy\n                           Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142y o emisji obligacji serii A, niniejszym informuje o rozliczeniu w dniu dzisiejszym,\n                           tj. 18 stycznia 2017 r. emisji obligacji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej\n                           wynosz\u0105cej 20.000.00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia milion\u00f3w z\u0142otych_.W ramach ww. emisji Sp\u00f3\u0142ka wyemitowa\u0142a 20.000 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia tysi\u0119cy_ obligacji,\n                           niemaj\u0105cych formy dokumentu, o warto\u015bci nominalnej 1.000 z\u0142 _s\u0142ownie: tysi\u0105c z\u0142otych_\n                           ka\u017cda i terminie wykupu przypadaj\u0105cym w dniu 17 stycznia 2020 r. Wskazane obligacje zosta\u0142y\n                           zarejestrowane w systemie KDPW oraz prawid\u0142owo op\u0142acone przez wszystkich inwestor\u00f3w,\n                           na rzecz kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a przydzia\u0142u tych obligacji. Emisja zosta\u0142a przeprowadzona\n                           w trybie art. 33 pkt 2 ustawy o obligacjach _propozycja nabycia ww. obligacji skierowana\n                           do indywidualnych adresat\u00f3w, w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c 149 os\u00f3b_.",
        "date": "2017-01-18"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 10 stycznia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od MS Ivestments sp. z o.o. sp. k. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Micha\u0142em Szramowskim - Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej OEX\n                           S.A., powiadomienie o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, zawartej w dniu 9 stycznia 2017\n                           r. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-01-11"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 21 grudnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Piotra Cholewy  zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 1 pkt 2 w zw. z art.\n                           69a ust. 1 pkt 3 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-12-21"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 21 grudnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od SIlquern S.a r.l. zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 1 pkt 2 Ustawy o\n                           ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-12-21"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 21 grudnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od SILQUERN S.a r.l. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w OEX S.A., tj. Panem Piotrem Cholew\u0105, powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki\n                           wraz z korekt\u0105 tego powiadomienia.Tre\u015b\u0107 powiadomienia i korekty Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-12-21"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 21 grudnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Precordia Capital sp. z o. o. zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 1 w zw.\n                           z art. 69a ust. 1 pkt 3 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-12-21"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 20 grudnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Jerzego Motza zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 2 pkt 1 lit. a_ w zw.\n                           z art. 69a ust. 1 pkt 3 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 20 grudnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Precordia Capital Sp. z o.o. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motz _Prezes Zarz\u0105du_, powiadomienia o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 grudnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Jerzego Motza zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 2 pkt 1 lit. a_ w zw.\n                           z art. 69a ust. 1 pkt 3 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-12-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 grudnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Precordia Capital sp. z o. o. zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 2 pkt\n                           1 lit. a_ w zw. z art. 69a ust. 1 pkt 3 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-12-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 6 grudnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Precordia Capital Sp. z o.o. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motz _Prezes Zarz\u0105du_, powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-12-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 22 listopada 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Precordia Capital Sp. z o.o. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motz _Prezes Zarz\u0105du_, powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-11-22"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 26 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Precordia Capital Sp. z o.o. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motz _Prezes Zarz\u0105du_, powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-27"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 42/2018 oraz 44/2018,  Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym  Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a komunikat\n                           Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_ z dnia 26 wrze\u015bnia 2018 r.\n                           informuj\u0105cy, \u017ce zgodnie z decyzj\u0105 KDPW nr 564/2018 z dnia 18 wrze\u015bnia 2018 r, rejestracja\n                           w KDPW 1.101.445 _jeden milion sto jeden tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii D Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 0,20 z\u0142 _zero z\u0142otych\n                           dwadzie\u015bcia groszy_ ka\u017cda, oznaczonych kodem PLTELL000023 nast\u0105pi w dniu 28 wrze\u015bnia\n                           2018 r. Podstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych w zwi\u0105zku z \u00a7 17 ust. 1 pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-09-26"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o wydaniu przez Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A. _\"GPW\"_ Uchwa\u0142y Nr 996/2018 z 26 wrze\u015bnia 2018 r. w sprawie dopuszczenia\n                           i wprowadzenia do obrotu gie\u0142dowego na g\u0142\u00f3wnym rynku GPW akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii D Sp\u00f3\u0142ki, w kt\u00f3rej Zarz\u0105d GPW: _i_ dopu\u015bci\u0142 do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym\n                           1.101.445 _jeden milion sto jeden tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii D Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 0,20 z\u0142 _zero z\u0142otych dwadzie\u015bcia\n                           groszy_ ka\u017cda _\"Akcje\"_ oraz _ii_ postanowi\u0142 wprowadzi\u0107 Akcje z dniem 28 wrze\u015bnia\n                           2018 r. do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym, pod warunkiem dokonania przez Krajowy\n                           Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w dniu 28 wrze\u015bnia 2018 r. rejestracji tych Akcji\n                           i oznaczenia ich kodem PLTELL000023. Uchwa\u0142a Zarz\u0105du GPW wesz\u0142a w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Podstawa prawna:Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych w zwi\u0105zku z \u00a717 ust. 1 pkt 2 i 4 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-09-26"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 20 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Precordia Capital Sp. z o.o. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motz _Prezes Zarz\u0105du_, powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu",
        "date": "2018-09-20"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu\n                           dzisiejszym Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o wydaniu O\u015bwiadczenia Krajowego Depozytu\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych _\"KDPW\"_ z dnia 18 wrze\u015bnia 2018 roku w przedmiocie zawarcia\n                           z Emitentem umowy o rejestracj\u0119 w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych 1.101.445 _jednego\n                           miliona stu jeden tysi\u0119cy czterystu czterdziestu pi\u0119ciu_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii D o warto\u015bci nominalnej 0,20 z\u0142 _zero z\u0142otych dwadzie\u015bcia groszy_ ka\u017cda, oznaczonych\n                           kodem PLTELL000023 _\"Akcje\"_.Zarejestrowanie Akcji w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych prowadzonym przez KDPW nast\u0105pi\n                           w terminie 3 dni od otrzymania przez KDPW decyzji o wprowadzeniu Akcji do obrotu na\n                           rynku regulowanym, na kt\u00f3ry zosta\u0142y wprowadzone inne akcje Emitenta oznaczone w/w\n                           kodem ISIN, nie wcze\u015bniej jednak ni\u017c w dniu wskazanym w tej decyzji jako dzie\u0144 wprowadzenia\n                           Akcji do obrotu na tym rynku regulowanym.",
        "date": "2018-09-18"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od SILQUERN S.a r.l. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w OEX S.A., tj. Panem Piotrem Cholew\u0105, powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od  Neo Investment S.A. zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 2 w zw. z art.\n                           69a ust. 1 pkt 1 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od  Neo Fund 1 sp. z o.o. zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 2 w zw. z art.\n                           69a ust. 1 pkt 1 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Neo Business Process Outsourcing S.a r.l. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105\n                           obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Tomaszem S\u0142owi\u0144skim, powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 wrze\u015bnia 2018 r., Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Tomasza Kwietnia\u2013 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej OEX S.A. - powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 wrze\u015bnia 2018 r., Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Roberta Krasowskiego \u2013 Cz\u0142onka Zarz\u0105du OEX S.A. - powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od MS Investments sp\u00f3\u0142ki z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.k. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej\n                           z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w OEX S.A., tj. Panem Micha\u0142em Szramowskim _Cz\u0142onek\n                           Rady Nadzorczej_, powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Jerzego Motza zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 1 pkt 1 w zw. z art.\n                           69a ust. 1 pkt 1 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Precordia Capital sp. z o. o.  zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 1 pkt\n                           1 w zw. z art. 69a ust. 1 pkt 1 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 6 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Real Management S.A. zawiadomienie z\u0142o\u017cone w trybie art. 69 ust. 1 pkt 1 w zw.\n                           z art. 69a ust. 1 pkt 1 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-06"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 6 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Real Management S.A. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motzem _Prezes Zarz\u0105du_, powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-06"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 6 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Pana Artura Wojtaszka \u2013 Cz\u0142onka Zarz\u0105du OEX S.A., powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-06"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym,\n                           tj. 5 wrze\u015bnia 2018 r. S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego, zarejestrowa\u0142 zmian\u0119 Statutu Sp\u00f3\u0142ki dokonan\u0105 na podstawie\n                           uchwa\u0142y Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki nr 3 z dnia 14 maja 2018 r. w sprawie\n                           podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez emisj\u0119 akcji serii D w drodze subskrypcji\n                           prywatnej z wy\u0142\u0105czeniem w ca\u0142o\u015bci prawa poboru dotychczasowych akcjonariuszy, dematerializacji\n                           i wprowadzenia do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A. akcji serii D oraz zmiany Statutu _\"Uchwa\u0142a\"_. W zwi\u0105zku z podj\u0119ciem Uchwa\u0142y i rejestracj\u0105 zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki, kapita\u0142 zak\u0142adowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 zwi\u0119kszony z kwoty 1.377.707,80 z\u0142 _jeden milion trzysta siedemdziesi\u0105t\n                           siedem tysi\u0119cy siedemset siedem z\u0142otych i osiemdziesi\u0105t groszy_ do kwoty 1.597.996,80\n                           z\u0142 _jeden milion pi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 z\u0142otych i osiemdziesi\u0105t groszy_ w drodze emisji 1.101.445 _jeden milion sto\n                           jeden tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D Sp\u00f3\u0142ki\n                           o warto\u015bci nominalnej 0,20 z\u0142 _dwadzie\u015bcia groszy_ ka\u017cda.Na dzie\u0144 publikacji niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca\n                           ze wszystkich wyemitowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki, po zarejestrowaniu podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, wynosi 9.371.296 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w trzysta siedemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy\n                           dwie\u015bcie dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ g\u0142os\u00f3w, a kapita\u0142 zak\u0142adowy dzieli si\u0119 na 7.989.984\n                           _siedem milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t\n                           cztery_ akcje o warto\u015bci nominalnej 0,20 z\u0142 _dwadzie\u015bcia groszy_ ka\u017cda, w tym _i_\n                           1.381.312 _jeden milion trzysta osiemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy trzysta dwana\u015bcie_ akcji\n                           imiennych uprzywilejowanych serii A; _ii_ 3.729.535 _trzy miliony siedemset dwadzie\u015bcia\n                           dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A i\n                           B; _iii_ 1.777.692 _jeden milion siedemset siedemdziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set\n                           dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwie_ akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii C; oraz _iv_ 1.101.445 _jeden\n                           milion sto jeden tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii D.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podaje poni\u017cej do wiadomo\u015bci dokonane zmiany w tre\u015bci Statutu Sp\u00f3\u0142ki:Dotychczasowe brzmienie \u00a7 5 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"1. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 1.377.707,80 z\u0142 _jeden milion trzysta siedemdziesi\u0105t\n                           siedem tysi\u0119cy siedemset siedem z\u0142otych 80/100_ i dzieli si\u0119 na:a_ 1.381.312 _jeden milion trzysta osiemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy trzysta dwana\u015bcie_\n                           akcji imiennych uprzywilejowanych serii A,b_ 3.729.535 _trzy miliony siedemset dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci\n                           pi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A i B,c_ 1.777.692 _jeden milion siedemset siedemdziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           dwie_ akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii C.\"Nowe brzmienie \u00a7 5 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"1. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 1.597.996,80 z\u0142 _jeden milion pi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           siedem tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 z\u0142otych i osiemdziesi\u0105t groszy_\n                           i dzieli si\u0119 na:a_ 1.381.312 _jeden milion trzysta osiemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy trzysta dwana\u015bcie_\n                           akcji imiennych uprzywilejowanych serii A,b_ 3.729.535 _trzy miliony siedemset dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci\n                           pi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A i B,c_ 1.777.692 _jeden milion siedemset siedemdziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           dwie_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii C,d_ 1.101.445 _jeden milion sto jeden tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii D.\"Tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, Sp\u00f3\u0142ka\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 1 oraz \u00a7 6 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. poz. 757_.",
        "date": "2018-09-05"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 20 lipca 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Real Management S.A. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motzem _Prezes Zarz\u0105du_, powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki zawartych w dniu 19 lipca 2018 r.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-07-20"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym dokonuje korekty\n                           Raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2018 z dnia 16 maja 2018 roku. Korekcie podlega za\u0142\u0105cznik\n                           zawieraj\u0105cy wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Prawid\u0142owa tre\u015b\u0107 za\u0142\u0105cznika _po korekcie_ zosta\u0142a do\u0142\u0105czona\n                           do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-06-22"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych Emitenta nr 22/2018 z dnia 29 maja 2018 r. oraz nr 23/2018 z dnia 6 czerwca\n                           2018 r.,  niniejszym przekazuje informacje dotycz\u0105ce zako\u0144czonej subskrypcji 1.101.445\n                           _jeden milion sto jeden tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii D, o warto\u015bci nominalnej 0,20 z\u0142 _dwadzie\u015bcia groszy_ ka\u017cda _\"Akcje Serii D\"_.\n                           Akcje Serii D zosta\u0142y zaoferowane w trybie subskrypcji prywatnej w rozumieniu ustawy\n                           z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 r. - Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"KSH\"_. Subskrypcja Akcji Serii\n                           zosta\u0142a przeprowadzona  na podstawie uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 14 maja 2018 r. w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez\n                           emisj\u0119 akcji serii D w drodze subskrypcji prywatnej z wy\u0142\u0105czeniem w ca\u0142o\u015bci prawa\n                           poboru dotychczasowych akcjonariuszy, dematerializacji i wprowadzenia do obrotu na\n                           rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\n                           akcji serii D oraz zmiany Statutu _o tre\u015bci kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 18/2018_.1. Data rozpocz\u0119cia i zako\u0144czenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy:Proces budowania ksi\u0119gi popytu zosta\u0142 przeprowadzony w dniach 21-24 maja 2018 r.,\n                           natomiast umowy obj\u0119cia Akcji Serii D zosta\u0142y zawarte do dnia 6 czerwca  2018 roku\n                           _data zako\u0144czenia subskrypcji_.2. Data przydzia\u0142u papier\u00f3w warto\u015bciowych:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142 przydzia\u0142u Akcji Serii D w dniu 6 czerwca 2018 r.3. Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105:Przedmiotem subskrypcji by\u0142o 1.101.445 _jeden milion sto jeden tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci\n                           pi\u0119\u0107_ Akcji Serii D.4. Stopa redukcji w poszczeg\u00f3lnych transzach, w przypadku gdy co najmniej w jednej\n                           transzy liczba przydzielonych papier\u00f3w warto\u015bciowych by\u0142a mniejsza od liczby papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy:Nie dotyczy.5. Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji lub\n                           sprzeda\u017cy:Nie sk\u0142adano zapis\u00f3w  w rozumieniu KSH. W ramach subskrypcji obj\u0119to 1.101.445 _jeden\n                           milion sto jeden tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ Akcji Serii D.6. Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji lub sprzeda\u017cy:W ramach subskrypcji obj\u0119to i przydzielono \u0142\u0105cznie 1.101.445 _jeden milion sto jeden\n                           tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ Akcji.7. Cena, po jakiej papiery warto\u015bciowe by\u0142y obejmowane _nabywane_:Akcje Serii D by\u0142y obejmowane po cenie emisyjnej wynosz\u0105cej 17,00 z\u0142 _siedemna\u015bcie\n                           z\u0142otych_ za jedn\u0105 Akcj\u0119 Serii D.8. Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na papiery warto\u015bciowe obj\u0119te subskrypcj\u0105 lub\n                           sprzeda\u017c\u0105 w poszczeg\u00f3lnych transzach:Nie dotyczy, subskrypcja nie by\u0142a podzielona na transze oraz nie przyjmowano zapis\u00f3w\n                           na Akcje Serii D. W ramach subskrypcji obj\u0119to 1.101.445 _jeden milion sto jeden tysi\u0119cy\n                           czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ Akcji Serii D.9. Liczba os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono papiery warto\u015bciowe w ramach przeprowadzonej subskrypcji\n                           lub sprzeda\u017cy w poszczeg\u00f3lnych transzach:W ramach subskrypcji Akcje Serii D przydzielono 23 inwestorom.10. Nazwy _firmy_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li papiery warto\u015bciowe w ramach wykonywania\n                           um\u00f3w o subemisj\u0119, z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz\n                           z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki papieru warto\u015bciowego, stanowi\u0105c\u0105 cen\u0119 emisyjn\u0105 lub sprzeda\u017cy,\n                           po odliczeniu wynagrodzenia za obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonaniu\n                           umowy subemisji, nabytej przez subemitenta:Nie dotyczy, Emisja Akcji Serii D nie by\u0142a przedmiotem zobowi\u0105zania subemisyjnego.11. Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji lub sprzeda\u017cy, rozumianej jako iloczyn liczby\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych ofert\u0105 i ceny emisyjnej lub ceny sprzeda\u017cy.Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji Akcji Serii D wynios\u0142a 18.724.565 z\u0142 _osiemna\u015bcie\n                           milion\u00f3w siedemset dwadzie\u015bcia cztery tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 z\u0142otych_.12. Wysoko\u015bci \u0142\u0105cznych koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji, ze wskazaniem\n                           wysoko\u015bci koszt\u00f3w wed\u0142ug ich tytu\u0142\u00f3w, w podziale co najmniej na koszty: a_ przygotowania\n                           i przeprowadzenia oferty, b_ wynagrodzenia subemitent\u00f3w, dla ka\u017cdego oddzielnie, c_\n                           sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa, d_ promocji\n                           oferty - wraz z metodami rozliczenia tych koszt\u00f3w w ksi\u0119gach rachunkowych i sposobem\n                           ich uj\u0119cia w sprawozdaniu finansowym emitenta \u0141\u0105czne koszty poniesione przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w zwi\u0105zku z subskrypcj\u0105 Akcji Serii D wynios\u0105:\n                           449.236,00 z\u0142.Ca\u0142o\u015b\u0107 ww. koszt\u00f3w stanowi koszty przygotowania i przeprowadzenia oferty. Innych koszt\u00f3w\n                           na dzie\u0144 sporz\u0105dzenia niniejszego raportu Sp\u00f3\u0142ka nie ponios\u0142a.  Koszty emisji akcji poniesione przy podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego zmniejsz\u0105 kapita\u0142\n                           zapasowy Sp\u00f3\u0142ki.13. \u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy przypadaj\u0105cy na jednostk\u0119\n                           papieru warto\u015bciowego obj\u0119tego subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105:Na dzie\u0144 przekazania niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego, \u0142\u0105czny koszt przeprowadzenia subskrypcji\n                           przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 Akcj\u0119 Serii D, wyniesie ok. 0,41 z\u0142.14. Spos\u00f3b op\u0142acenia obj\u0119tych _nabytych_ papier\u00f3w warto\u015bciowych: Akcje Serii D zosta\u0142y obj\u0119te w zamian za wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne poprzez wp\u0142at\u0119 na rachunek\n                           bankowy. Zastrze\u017cenie prawne:Materia\u0142 przedstawiony w niniejszym dokumencie stanowi wype\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych,\n                           jakim podlega OEX S.A. jako sp\u00f3\u0142ka publiczna, kt\u00f3rej akcje s\u0105 dopuszczone i wprowadzone\n                           do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. Niniejszy materia\u0142 ma charakter wy\u0142\u0105cznie informacyjny i celem jego publikacji\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 jest wy\u0142\u0105cznie przekazanie informacji na temat zako\u0144czenia subskrypcji\n                           prywatnej akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D Sp\u00f3\u0142ki. Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy nie\n                           s\u0142u\u017cy w jakikolwiek spos\u00f3b, bezpo\u015brednio lub po\u015brednio, promowaniu subskrypcji akcji\n                           nowej emisji lub sprzeda\u017cy akcji w\u0142asnych Emitenta i nie jest materia\u0142em promocyjnym\n                           przygotowanym lub opublikowanym przez Emitenta na potrzeby promowania akcji nowej\n                           emisji lub ich subskrypcji lub sprzeda\u017cy akcji w\u0142asnych Emitenta albo zach\u0119cania,\n                           bezpo\u015brednio lub po\u015brednio, do ich nabycia lub obj\u0119cia tak\u017ce w znaczeniu art. 53 ust.\n                           1 polskiej ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           ze zmianami, i nie stanowi akcji promocyjnej w znaczeniu art. 53 ust. 2 tej ustawy.\n                           Niniejszy materia\u0142 nie jest przeznaczony do rozpowszechniania, bezpo\u015brednio albo po\u015brednio,\n                           na terytorium albo do Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki albo w innych pa\u0144stwach, w kt\u00f3rych\n                           publiczne rozpowszechnianie informacji zawartych w niniejszym materiale mo\u017ce podlega\u0107\n                           ograniczeniom lub by\u0107 zakazane przez prawo. Papiery warto\u015bciowe, o kt\u00f3rych mowa w\n                           niniejszym materiale, nie zosta\u0142y i nie zostan\u0105 zarejestrowane na podstawie Ameryka\u0144skiej\n                           Ustawy o Papierach Warto\u015bciowych z 1933 roku ze zmianami _ang. U.S. Securities Act\n                           of 1933_ i nie mog\u0105 by\u0107 oferowane ani zbywane na terytorium Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki\n                           za wyj\u0105tkiem transakcji niepodlegaj\u0105cych obowi\u0105zkowi rejestracyjnemu przewidzianemu\n                           w Ameryka\u0144skiej Ustawie o Papierach Warto\u015bciowych lub na podstawie wyj\u0105tku od takiego\n                           obowi\u0105zku rejestracyjnego.",
        "date": "2018-06-20"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym podaje wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki\n                           w dniu 14 czerwca 2018 r. _dalej \"ZWZ\"_, z okre\u015bleniem liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych\n                           ka\u017cdemu z nich z posiadanych akcji i wskazaniem ich procentowego udzia\u0142u w liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-06-18"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu,\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie w dniu 14 czerwca 2018 r.,\n                           wraz z liczb\u0105 akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy oraz procentowym udzia\u0142em tych\u017ce\n                           akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w \"za\",\n                           \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Zwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia\n                           kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w porz\u0105dku obrad. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c nie wniesiono sprzeciw\u00f3w do podejmowanych\n                           uchwa\u0142. Dokumenty b\u0119d\u0105ce przedmiotem g\u0142osowa\u0144 zosta\u0142y przekazane w jednostkowym raporcie rocznym\n                           oraz skonsolidowanym raporcie rocznym, kt\u00f3re zosta\u0142y opublikowane 10 kwietnia 2018\n                           r., a tak\u017ce w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 24/2018.",
        "date": "2018-06-14"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a719 ust. 1\n                           pkt 2_Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, w zwi\u0105zku ze\n                           zwo\u0142anym na dzie\u0144 14 czerwca 2018 r. Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniem Sp\u00f3\u0142ki, informuje,\n                           \u017ce 7 czerwca 2018 r., Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki przyj\u0119\u0142a i b\u0119dzie przedstawia\u0142a Zwyczajnemu\n                           Walnemu Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki:1. Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady za rok 2017 wraz ze sprawozdaniem Komitetu Audytu\n                           Rady Nadzorczej.2. Ocen\u0119 sytuacji Sp\u00f3\u0142ki z uwzgl\u0119dnieniem oceny system\u00f3w kontroli wewn\u0119trznej, zarz\u0105dzania\n                           ryzykiem oraz compliance, oceny sposobu wype\u0142niania przez OEX S.A. obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych\n                           w zakresie \u0142adu korporacyjnego oraz oceny racjonalno\u015bci prowadzonej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 polityki\n                           w zakresie dzia\u0142alno\u015bci sponsoringowej, charytatywnej lub innej o zbli\u017conym charakterze,\u2013 kt\u00f3re to dokumenty stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu oraz s\u0105 dost\u0119pne  na\n                           stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej relacji inwestorskich, w zak\u0142adce\n                           WZA 2018.Ponadto, Rada Nadzorcza po zapoznaniu si\u0119 z przedstawionym przez Zarz\u0105d porz\u0105dkiem\n                           obrad i projektami uchwa\u0142 na Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142ane na dzie\u0144\n                           14 czerwca 2018 r., pozytywnie zaopiniowa\u0142a ich tre\u015b\u0107 i postanowi\u0142a zarekomendowa\u0107\n                           Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu podj\u0119cie uchwa\u0142 w projektowanej tre\u015bci.W nawi\u0105zaniu do powy\u017cszego, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii podzia\u0142u zysku, Rada Nadzorcza\n                           pozytywnie zaopiniowa\u0142a przed\u0142o\u017cenie Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu wniosku Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki w sprawie proponowanego podzia\u0142u zysku netto za 2017 r. w kwocie 7 557 tys.\n                           z\u0142. _s\u0142ownie: siedem milion\u00f3w pi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy z\u0142otych_ i zarekomendowa\u0142a\n                           Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku w spos\u00f3b\n                           zgodny z tym wnioskiem, tj. przekazanie wskazanej kwoty w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-06-07"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 22/2018 z dnia 29 maja 2018 r., Zarz\u0105d OEX Sp\u00f3\u0142ka\n                           Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 6 czerwca 2018 r.,\n                           na podstawie upowa\u017cnienia wyra\u017conego w \u00a7 3 uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 14 maja 2018 r. w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez\n                           emisj\u0119 akcji serii D w drodze subskrypcji prywatnej z wy\u0142\u0105czeniem w ca\u0142o\u015bci prawa\n                           poboru dotychczasowych akcjonariuszy, dematerializacji i wprowadzenia do obrotu na\n                           rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\n                           akcji serii D oraz zmiany Statutu _\"Uchwa\u0142a Emisyjna\"_, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\n                           o przydziale \u0142\u0105cznie 1 101 445 _s\u0142ownie: jeden milion sto jeden tysi\u0119cy czterysta\n                           czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D o warto\u015bci nominalnej 0,20\n                           z\u0142 _dwadzie\u015bcia groszy_ ka\u017cda oraz warto\u015bci emisyjnej 17 z\u0142 _siedemna\u015bcie z\u0142otych_\n                           ka\u017cda i \u0142\u0105cznej warto\u015bci emisyjnej 18 724 565,00 z\u0142 _osiemna\u015bcie milion\u00f3w siedemset\n                           dwadzie\u015bcia cztery tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 z\u0142otych_, emitowanych na podstawie\n                           Uchwa\u0142y Emisyjnej _\"Akcje Oferowane\"_ inwestorom, kt\u00f3rzy podpisali umowy obj\u0119cia Akcji\n                           Oferowanych i dokonali wp\u0142at na Akcje Oferowane zgodnie z zawartymi umowami obj\u0119cia\n                           Akcji Oferowanych.Zastrze\u017cenie prawne:Materia\u0142 przedstawiony w niniejszym dokumencie stanowi wype\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych,\n                           jakim podlega OEX S.A. jako sp\u00f3\u0142ka publiczna, kt\u00f3rej akcje s\u0105 dopuszczone i wprowadzone\n                           do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. Niniejszy komunikat jest publikowany w celach wy\u0142\u0105cznie informacyjnych i nie\n                           stanowi udost\u0119pnienia informacji w celu promocji nabycia lub obj\u0119cia papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           lub zach\u0119cania do ich nabycia lub obj\u0119cia, tak\u017ce w znaczeniu art. 53 ust. 1 polskiej\n                           ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, ze zmianami,\n                           i nie stanowi akcji promocyjnej w znaczeniu art. 53 ust. 2 tej ustawy.Niniejszy materia\u0142 nie jest przeznaczony do rozpowszechniania, bezpo\u015brednio albo po\u015brednio,\n                           na terytorium albo do Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki albo w innych pa\u0144stwach, w kt\u00f3rych\n                           publiczne rozpowszechnianie informacji zawartych w niniejszym materiale mo\u017ce podlega\u0107\n                           ograniczeniom lub by\u0107 zakazane przez prawo. Papiery warto\u015bciowe, o kt\u00f3rych mowa w\n                           niniejszym materiale, nie zosta\u0142y i nie zostan\u0105 zarejestrowane na podstawie Ameryka\u0144skiej\n                           Ustawy o Papierach Warto\u015bciowych z 1933 roku ze zmianami _ang. U.S. Securities Act\n                           of 1933_ i nie mog\u0105 by\u0107 oferowane ani zbywane na terytorium Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki\n                           za wyj\u0105tkiem transakcji niepodlegaj\u0105cych obowi\u0105zkowi rejestracyjnemu przewidzianemu\n                           w Ameryka\u0144skiej Ustawie o Papierach Warto\u015bciowych lub na podstawie wyj\u0105tku od takiego\n                           obowi\u0105zku rejestracyjnego.",
        "date": "2018-06-06"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuj\u0119, i\u017c w dniu\n                           29 maja 2018 r., na podstawie upowa\u017cnienia wyra\u017conego w \u00a7 3 uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 14 maja 2018 r. w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez emisj\u0119 akcji serii D w drodze subskrypcji prywatnej z wy\u0142\u0105czeniem\n                           w ca\u0142o\u015bci prawa poboru dotychczasowych akcjonariuszy, dematerializacji i wprowadzenia\n                           do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. akcji serii D oraz zmiany Statutu _\"Uchwa\u0142a Emisyjna\"_, podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119, zgodnie\n                           z kt\u00f3r\u0105: _i_ cena emisyjna akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D emitowanych na podstawie Uchwa\u0142y\n                           Emisyjnej _\"Akcje Oferowane\"_ zosta\u0142a ustalona w wysoko\u015bci 17,00 PLN _s\u0142ownie: siedemna\u015bcie\n                           z\u0142otych_ za jedn\u0105 Akcje Oferowan\u0105, oraz _ii_ ostateczna liczba Akcji Oferowanych, ustalona przez Zarz\u0105d w oparciu o rekomendacj\u0119\n                           Ipopema Securities S.A., wynosi  1 101 445 _s\u0142ownie: jeden milion sto jeden tysi\u0119cy\n                           czterysta czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ Akcji Oferowanych i obejmuje maksymaln\u0105 ilo\u015b\u0107 akcji serii\n                           D okre\u015blon\u0105 w Uchwale Emisyjnej.Zastrze\u017cenie prawne:Materia\u0142 przedstawiony w niniejszym dokumencie stanowi wype\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych,\n                           jakim podlega OEX S.A. jako sp\u00f3\u0142ka publiczna, kt\u00f3rej akcje s\u0105 dopuszczone i wprowadzone\n                           do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. Niniejszy komunikat jest publikowany w celach wy\u0142\u0105cznie informacyjnych i nie\n                           stanowi udost\u0119pnienia informacji w celu promocji nabycia lub obj\u0119cia papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           lub zach\u0119cania do ich nabycia lub obj\u0119cia, tak\u017ce w znaczeniu art. 53 ust. 1 polskiej\n                           ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, ze zmianami,\n                           i nie stanowi akcji promocyjnej w znaczeniu art. 53 ust. 2 tej ustawy.Niniejszy materia\u0142 nie jest przeznaczony do rozpowszechniania, bezpo\u015brednio albo po\u015brednio,\n                           na terytorium albo do Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki albo w innych pa\u0144stwach, w kt\u00f3rych\n                           publiczne rozpowszechnianie informacji zawartych w niniejszym materiale mo\u017ce podlega\u0107\n                           ograniczeniom lub by\u0107 zakazane przez prawo. Papiery warto\u015bciowe, o kt\u00f3rych mowa w\n                           niniejszym materiale, nie zosta\u0142y i nie zostan\u0105 zarejestrowane na podstawie Ameryka\u0144skiej\n                           Ustawy o Papierach Warto\u015bciowych z 1933 roku ze zmianami _ang. U.S. Securities Act\n                           of 1933_ i nie mog\u0105 by\u0107 oferowane ani zbywane na terytorium Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki\n                           za wyj\u0105tkiem transakcji niepodlegaj\u0105cych obowi\u0105zkowi rejestracyjnemu przewidzianemu\n                           w Ameryka\u0144skiej Ustawie o Papierach Warto\u015bciowych lub na podstawie wyj\u0105tku od takiego\n                           obowi\u0105zku rejestracyjnego.",
        "date": "2018-05-29"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, zgodnie z \u00a719 ust.1 pkt 1\n                           i pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cychi okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu:1_ informacje zawarte w og\u0142oszeniu o Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu zwo\u0142anym na dzie\u0144\n                           14 czerwca 2018 r.;2_ projekty uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia;Wskazane powy\u017cej dokumenty stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-05-18"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Emitent\"_, informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 18 maja 2018 roku, podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 stosownie do kt\u00f3rej zamierza\n                           przedstawi\u0107 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki propozycj\u0119 przeznaczenia zysku\n                           netto wypracowanego przez Emitenta w 2017 r., w kwocie 7 557 tys. z\u0142. _s\u0142ownie: siedem\n                           milion\u00f3w pi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy z\u0142otych_ w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Powy\u017csza rekomendacja Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, zak\u0142adaj\u0105ca niewyp\u0142acanie dywidendy i przeznaczeniew ca\u0142o\u015bci zysku za 2017 r. na kapita\u0142 zapasowy, zostanie oceniona przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105\n                           Sp\u00f3\u0142ki zgodnie z art. 382 \u00a73 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. Ostateczna decyzja w przedmiocie\n                           podzia\u0142u zysku netto Sp\u00f3\u0142ki za 2017 r. zostanie podj\u0119ta przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-05-18"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym podaje wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki\n                           w dniu 14 maja 2018 r. _dalej \"NWZ\"_, z okre\u015bleniem liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych\n                           ka\u017cdemu z nich z posiadanych akcji i wskazaniem ich procentowego udzia\u0142u w liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na NWZ oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-05-16"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu,\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie w dniu 14 maja 2018 r.,\n                           wraz z liczb\u0105 akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy oraz procentowym udzia\u0142em tych\u017ce\n                           akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w \"za\",\n                           \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od\n                           rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w porz\u0105dku obrad. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c nie wniesiono sprzeciw\u00f3w do podejmowanych\n                           uchwa\u0142.",
        "date": "2018-05-14"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, zgodnie z art. 17 ust. 1\n                           Rozporz\u0105dzenia MAR, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 43/2016 z dnia 21 wrze\u015bnia\n                           2016 r. dotycz\u0105cego zawarcia umowy przedwst\u0119pnej sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w Voice Contact\n                           Center sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"VCC\"_ oraz w zwi\u0105zku z raportem\n                           bie\u017c\u0105cym nr 1/2017 z dnia 10 stycznia 2017 r. dotycz\u0105cym zawarcia umowy przyrzeczonej\n                           sprzeda\u017cy 100% udzia\u0142\u00f3w VCC przez GAD S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie i Neo Business Process\n                           Outsourcing S.a\u0300 r.l. z siedzib\u0105 w Luksemburgu na rzecz Sp\u00f3\u0142ki _dalej: \"umowa przyrzeczona\"_,\n                           niniejszym informuje, i\u017c w dniu 24 kwietnia 2018 r. zosta\u0142 podpisany aneks do umowy\n                           przyrzeczonej, potwierdzaj\u0105cy warto\u015b\u0107 dop\u0142aty do ceny, ustalon\u0105 zgodnie z warunkami\n                           i zasadami okre\u015blonymi w umowie przyrzeczonej i uzale\u017cnion\u0105 od parametr\u00f3w finansowych\n                           osi\u0105gni\u0119tych przez VCC w latach 2016 i 2017, wynosz\u0105c\u0105 6.352.094,11 PLN _sze\u015b\u0107 milion\u00f3w\n                           trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote i 11/100_. Tym samym\n                           \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 ceny nabycia 100% udzia\u0142\u00f3w VCC przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, z uwzgl\u0119dnieniem dop\u0142aty,\n                           o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej wynosi 7.352.094,11 PLN _siedem milion\u00f3w trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           dwa tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote i 11/100_. \u0179r\u00f3d\u0142em finansowania w/w dop\u0142aty\n                           do ceny b\u0119dzie kredyt terminowy, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           40/2017 z dnia 15 grudnia 2017 r. Zarz\u0105d spodziewa si\u0119, \u017ce uruchomienie \u015brodk\u00f3w z\n                           tego kredytu i zap\u0142ata dop\u0142at na rzecz sprzedaj\u0105cych nast\u0105pi do dnia 15 maja 2018\n                           r.",
        "date": "2018-04-24"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, zgodnie z art. 17 ust. 1\n                           Rozporz\u0105dzenia MAR, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 44/2016 z dnia 21 wrze\u015bnia\n                           2016 r. i raportu bie\u017c\u0105cego nr 52/2016 z dnia 21 listopada 2016 r. dotycz\u0105cych odpowiednio\n                           zawarcia umowy przedwst\u0119pnej sprzeda\u017cy akcji ArchiDoc S.A. z siedzib\u0105 w Chorzowie\n                           _dalej: \"ArchiDoc\"_ oraz zawarcia aneksu do przedmiotowej umowy przedwst\u0119pnej, a tak\u017ce\n                           w zwi\u0105zku z raportem bie\u017c\u0105cym nr 4/2017 z dnia 19 stycznia 2017 r. dotycz\u0105cym zawarcia\n                           umowy przyrzeczonej sprzeda\u017cy 100% akcji ArchiDoc przez Teronita Holdings Limited\n                           z siedzib\u0105 w Larnace na rzecz Sp\u00f3\u0142ki _dalej \"umowa przyrzeczona\"_, niniejszym informuje,\n                           i\u017c w dniu 24 kwietnia 2018 r. zosta\u0142 podpisany aneks do umowy przyrzeczonej, potwierdzaj\u0105cy\n                           \u0142\u0105czn\u0105 warto\u015b\u0107 dop\u0142at do ceny, ustalon\u0105 zgodnie z warunkami i zasadami okre\u015blonymi\n                           w umowie przyrzeczonej i uzale\u017cnion\u0105 od parametr\u00f3w finansowych osi\u0105gni\u0119tych przez\n                           ArchiDoc w latach 2016 i 2017, wynosz\u0105c\u0105 28.081.335,20 PLN _dwadzie\u015bcia osiem milion\u00f3w\n                           osiemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy trzysta trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107 z\u0142otych i 20/100_. Tym samym\n                           \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 ceny nabycia 100% akcji ArchiDoc przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, z uwzgl\u0119dnieniem dop\u0142at,\n                           o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, wynosi 45.942.335,20 PLN _czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107 milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set\n                           czterdzie\u015bci dwa tysi\u0105ce trzysta trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107 z\u0142otych i 20/100_. \u0179r\u00f3d\u0142em finansowania\n                           w/w dop\u0142at do ceny b\u0119dzie kredyt terminowy, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 40/2017 z dnia 15 grudnia 2017 r. Zarz\u0105d spodziewa si\u0119, \u017ce uruchomienie\n                           \u015brodk\u00f3w z tego kredytu i zap\u0142ata dop\u0142at na rzecz sprzedaj\u0105cego nast\u0105pi do dnia 15\n                           maja 2018 r.",
        "date": "2018-04-24"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, przekazuje do wiadomo\u015bci publicznej otrzymane od akcjonariusza\n                           skorygowane zawiadomienie dot. transakcji, odno\u015bnie kt\u00f3rej pierwotne powiadomienie\n                           sp\u00f3\u0142ka przekaza\u0142a do publicznej wiadomo\u015bci w dniu 13 kwietnia 2018 r.",
        "date": "2018-04-16"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 13 kwietnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           od Real Management S.A. \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w OEX S.A., tj. Panem Jerzym Motzem _Prezes Zarz\u0105du_, powiadomienie o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki zawartych w dniu 12 kwietnia 2018 r.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-04-13"
    },
    {
        "company_name": "OEX",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 13/2018 dotycz\u0105cego zwo\u0142ania na dzie\u0144 14 maja\n                           2018 r. Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia OEX z porz\u0105dkiem obrad obejmuj\u0105cym podj\u0119cie\n                           uchwa\u0142y ws. podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego OEX poprzez emisj\u0119 nie wi\u0119cej ni\u017c 1.101.445\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D, o warto\u015bci nominalnej 0,20 z\u0142 ka\u017cda _\"Akcje\n                           Serii D\"_ Zarz\u0105d OEX S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 11 kwietnia 2018 r. otrzyma\u0142\n                           o\u015bwiadczenia:- Neo Investment S.A. _\"Neo Investment\"_; oraz - Real Management S.A. _\"Real Management\"_ wyra\u017caj\u0105ce intencje udzia\u0142u w ofercie prywatnej Akcji Serii D i obj\u0119cia przez Neo\n                           Investment lub podmioty zale\u017cne Neo Investment oraz przez Real Management Akcji Serii\n                           D, w przypadku ich zaoferowania tym podmiotom przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, po cenie ustalonej\n                           w procesie budowy ksi\u0119gi popytu oraz na warunkach rynkowych.",
        "date": "2018-04-11"
    }
]