[
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym _4 grudnia 2017 r._, wp\u0142yn\u0119\u0142y do Sp\u00f3\u0142ki rezygnacje\n                           dw\u00f3ch Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, to jest Pana Patryka Kurka oraz Pana Rafa\u0142a\n                           Bartkiewicza, z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Financial Assets Management\n                           Group S.A. Byli Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej poinformowali Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce rezygnacje podyktowane s\u0105\n                           wzgl\u0119dami osobistymi.",
        "date": "2017-12-04"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           informuje, i\u017c Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 368 \u00a7 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych oraz \u00a7 13 ust.2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w dniu 1 grudnia 2017 roku, odwo\u0142a\u0142a z\n                           funkcji Prezesa Zarz\u0105du Pana Micha\u0142a Szymkowicza. Powodem odwo\u0142ania by\u0142a utrata przez\n                           g\u0142osuj\u0105cych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej zaufania do by\u0142ego Prezesa Zarz\u0105du, Pana Micha\u0142a\n                           Szymkowicza. Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 368 \u00a7 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych oraz \u00a7 13 ust.2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a z dniem 1 grudnia 2017 roku do\n                           Zarz\u0105du Pana Bart\u0142omieja Sergiusza Gajeckiego, powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Pan Bart\u0142omiej Sergiusz Gajecki w latach 2015-2016 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki, za\u015b wcze\u015bniej pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 prokurenta. Pe\u0142ni\u0142 tak\u017ce funkcje w organach zarz\u0105dzaj\u0105cych\n                           w sp\u00f3\u0142kach dawnej grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki. Pan Bart\u0142omiej Sergiusz Gajecki pe\u0142ni\u0142 w przesz\u0142o\u015bci funkcje r\u00f3wnie\u017c w: BMT SPORT Sp. z o.o. / stanowisko: Prezes Zarz\u0105du YAWAL S.A. / stanowisko: G\u0142\u00f3wny Specjalista d/s Finansowych, Investor Relationship\n                           Manager GAMMA Sp. z o.o. / stanowisko: Prezes Zarz\u0105du PAGED \u2013 WEFEM S.A. / stanowisko: Wiceprezes Zarz\u0105du, Dyrektor Finansowy; FON S.A. / stanowisko: Prezes Zarz\u0105du Pan Bart\u0142omiej Sergiusz Gajecki pe\u0142ni obecnie funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du w sp\u00f3\u0142kach dzia\u0142aj\u0105cych\n                           m.in. w bran\u017cy telekomunikacyjnej i energetycznej.Pan Bart\u0142omiej Sergiusz Gajecki posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze: a_ Politechnika Cz\u0119stochowska - studia magisterskie na Wydziale Zarz\u0105dzaniab_ Wy\u017csza Szko\u0142a Finans\u00f3w i Zarz\u0105dzania w Warszawie - podyplomowe studia MBAPan Bart\u0142omiej Sergiusz Gajecki nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           oraz nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek\n                           organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie\n                           prawnej jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Bart\u0142omiej Sergiusz Gajecki poinformowa\u0142 Zarz\u0105d\n                           Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce jego nazwisko nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.",
        "date": "2017-12-01"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           informuje \u017ce w dniu dzisiejszym, to jest 20 listopada 2017 roku, o godz. 1030, do\n                           Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja Pana Paw\u0142a Drehera z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du.W rezygnacji Pan Pawe\u0142 Dreher poinformowa\u0142 Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce podyktowana jest ona wzgl\u0119dami\n                           osobistymi.",
        "date": "2017-11-20"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           podaje do wiadomo\u015bci, i\u017c Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki w dniu dzisiejszym _17 listopada 2017\n                           r._, na pierwszym posiedzeniu Rady Nadzorczej nowej kadencji, postanowi\u0142a, \u017ce w okresie\n                           bie\u017c\u0105cej kadencji Rady Nadzorczej, rozpocz\u0119tej w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 r., maj\u0105c\n                           na uwadze brak przekroczenia wielko\u015bci wska\u017anik\u00f3w okre\u015blonych w art. 128 ust. 4 pkt\n                           4_ ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz\n                           nadzorze publicznym, Rada Nadzorcza nie b\u0119dzie powo\u0142ywa\u0107 w Sp\u00f3\u0142ce Komitetu Audytu,\n                           za\u015b pe\u0142nienie funkcji Komitetu Audytu, w celu wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Komitetu Audytu\n                           okre\u015blonych w ustawie z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich\n                           oraz nadzorze publicznym, w ustawie z dnia 29 wrze\u015bnia 1994 r. o rachunkowo\u015bci, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c w rozporz\u0105dzeniu Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 537/2014 z dnia 16\n                           kwietnia 2014 r. w sprawie szczeg\u00f3\u0142owych wymog\u00f3w dotycz\u0105cych ustawowych bada\u0144 sprawozda\u0144\n                           finansowych jednostek interesu publicznego, uchylaj\u0105cego decyzj\u0119 Komisji 2005/909/WE,\n                           powierzy\u0142a Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki in corpore, w nast\u0119puj\u0105cym sk\u0142adzie:1_\tPan Arkadiusz Stryja \u2013 Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki;2_\tPani Paulina Wolnicka-Kawka \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki;3_\tPani Justyna Budzy\u0144ska \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki;4_\tPani Katarzyna Dziki \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki;5_\tPan Patryk Kurek \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki;6_\tPan Rafa\u0142 Bortkiewicz \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c Rada Nadzorcza, kt\u00f3rej powierzono pe\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w\n                           Komitet Audytu, w aktualnym sk\u0142adzie osobowym, spe\u0142nia kryteria niezale\u017cno\u015bci oraz\n                           pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone w art. 129 ust. 1, 3, i 5 ustawy z dnia 11 maja 2017\n                           r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym.",
        "date": "2017-11-17"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           podaje do wiadomo\u015bci, i\u017c Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 368 \u00a7\n                           4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 13 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w dniu 17 listopada 2017\n                           roku, odwo\u0142a\u0142a z funkcji Prezesa Zarz\u0105du Pana Paw\u0142a Drehera powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie\n                           funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du.Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 368 \u00a7 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych oraz \u00a7 13 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a z dniem 17 listopada 2017 roku\n                           do Zarz\u0105du Pana Micha\u0142a Szymkowicza, powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji Prezesa Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Obecna kadencja Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki up\u0142ywa z dniem 15 czerwca 2020 roku. Pan Micha\u0142 Szymkowicz, ur. 1979, uko\u0144czy\u0142 Wy\u017csz\u0105 Szko\u0142\u0119 Administracji i Biznesu w\n                           Gdyni na kierunku zarz\u0105dzanie zasobami ludzkimi. Pan Micha\u0142 Szymkowicz w latach 1998-2000\n                           pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 przedstawiciela firmy Zbyszko, a w latach 2000-2004 firmy Schenker.\n                           W okresie od lutego 2000 roku do sierpnia 2016 roku prowadzi\u0142 oraz doradza\u0142 w prowadzeniu\n                           dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej w zakresie us\u0142ug transportowych i spedycyjnych. Pan Micha\u0142\n                           Szymkowicz wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z podmiotami takimi jak: Freja, DSV, Volkswagen, GM, TRW.\n                           Od wrze\u015bnia 2016 roku Pan Micha\u0142 Szymkowicz pe\u0142ni funkcj\u0119 dyrektora transportu w sp\u00f3\u0142ce\n                           pod firm\u0105 TWO-M Sp. z o.o., w kt\u00f3rej jest tak\u017ce wsp\u00f3lnikiem.Pan Micha\u0142 Szymkowicz nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           oraz nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek\n                           organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych, poza posiadaniem 500 _pi\u0119ciuset_ udzia\u0142\u00f3w, o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej w wysoko\u015bci 500.000,00 z\u0142 _pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_, stanowi\u0105cych\n                           50% _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t procent_ wszystkich udzia\u0142\u00f3w, w sp\u00f3\u0142ce pod firm\u0105 TWO-M Sp\u00f3\u0142ka z\n                           ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Gdyni, przy ul. Wiczli\u0144skiej 4, 81-578\n                           Gdynia, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego\n                           przez S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku, VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego, pod numerem KRS 0000634288, o kapitale zak\u0142adowym w wysoko\u015bci 1.000.000,00\n                           z\u0142otych, posiadaj\u0105cej NIP: 958-167-53-64 oraz REGON: 365278847. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Micha\u0142 Szymkowicz\n                           poinformowa\u0142 Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.",
        "date": "2017-11-17"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 26/2017 z dnia 25 pa\u017adziernika 2017 r., w kt\u00f3rym\n                           poinformowano o powo\u0142aniu os\u00f3b nadzoruj\u0105cych \u2013 Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki przez\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 25 pa\u017adziernika 2017\n                           r. _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_, Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A.\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w zwi\u0105zku z przekazaniem Sp\u00f3\u0142ce w dniu dzisiejszym\n                           ostatecznie wszystkich informacji, danych oraz o\u015bwiadcze\u0144 wymaganych do przekazania\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Komisji, sp\u00f3\u0142ce prowadz\u0105cej rynek regulowany, na kt\u00f3rym notowane s\u0105 jej\n                           akcje, oraz do publicznej wiadomo\u015bci, niniejszym uzupe\u0142nia przekazane w przedmiotowym\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym brakuj\u0105ce informacje dotycz\u0105ce powo\u0142anych os\u00f3b nadzoruj\u0105cych:1_ Pan Arkadiusz Stryja, powo\u0142any na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w dniu 25 pa\u017adziernika\n                           2017 r.Pan Arkadiusz Stryja jest absolwentem Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           \u015al\u0105skiego. Ekspert w zakresie prawa handlowego, cywilnego. Pan Arkadiusz Stryja by\u0142\n                           m. in. szefem dzia\u0142u prawnego w Messenger Service Stolica S.A. w Warszawie _UPS Polska\n                           sp. z o.o._ oraz OCE Poland Ltd. sp. z o.o. _obecnie Canon Polska Sp. z o.o._. Jest\n                           autorem publikacji z zakresu ochrony danych i akredytywy bankowej. Uczestniczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           w licznych projektach inwestycyjnych. Pan Arkadiusz Stryja jest adwokatem i prowadzi\n                           Kancelari\u0119 Adwokack\u0105 Stryja & Wsp\u00f3lnicy.Pan Arkadiusz Stryja nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Arkadiusz Stryja poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce nie\n                           figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy z\n                           dnia 20 sierpnia 1997 r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _\"ustawa o KRS\"_.2_ Pani Paulina Wolnicka-Kawka, powo\u0142ana na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w dniu 25 pa\u017adziernika\n                           2017 r.Pani Paulina Wolnicka-Kawka jest absolwentk\u0105 Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           Warszawskiego, nast\u0119pnie uko\u0144czy\u0142a aplikacj\u0119 adwokack\u0105 w Okr\u0119gowej Radzie Adwokackiej\n                           w Warszawie i jest wpisana na list\u0119 adwokat\u00f3w prowadzon\u0105 przez Okr\u0119gow\u0105 Rad\u0119 Adwokack\u0105\n                           w Warszawie. Pani Paulina Wolnicka-Kawka przez kilka lat pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 prawnika\n                           w Polskim Holdingu Obronnym Sp. z o.o. _dawniej Bumar Sp. z o.o._ zajmuj\u0105c si\u0119 mi\u0119dzy\n                           innymi sprawami korporacyjnymi. Obecnie prowadzi Kancelari\u0119 Adwokack\u0105 Adwokat Paulina\n                           Wolnicka-Kawka.Pani Paulina Wolnicka-Kawka nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pani Paulina Wolnicka-Kawka poinformowa\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki,\n                           \u017ce nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy\n                           o KRS.3_ Pani Justyna Budzy\u0144ska, powo\u0142ana na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w dniu 25 pa\u017adziernika\n                           2017 r.Pani Justyna Budzy\u0144ska jest absolwentk\u0105 Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           Opolskiego. Pani Justyna Budzy\u0144ska \u2013 aplikant radcowski w kancelarii Adwokackiej Stryja\n                           i Wsp\u00f3lnicy, zajmuje si\u0119 obs\u0142ug\u0105 prawn\u0105 podmiot\u00f3w prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105.\n                           Wcze\u015bniej pracowa\u0142a w Profes Lex s.c. w Gliwicach, gdzie zajmowa\u0142a si\u0119 obszarem windykacji.\n                           W latach 2011-2013 by\u0142a kontrolerem jako\u015bci w Resident Engeenering Service w Gliwicach.\n                           W 2011 roku by\u0142a pracownikiem biurowym w Exact Systems w  Gliwicach.Pani Justyna Budzy\u0144ska nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pani Justyna Budzy\u0144ska poinformowa\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce nie\n                           figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o\n                           KRS.4_ Pani Katarzyna Dziki, powo\u0142ana na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w dniu 25 pa\u017adziernika\n                           2017 r.Pani Katarzyna Dziki uko\u0144czy\u0142a Wy\u017csz\u0105 Szko\u0142\u0119 Zarz\u0105dzania Marketingowego i J\u0119zyk\u00f3w\n                           Obcych w Katowicach na kierunkach: filologia ekonomiczna i Public Relations, reklama,\n                           komunikacja wizerunkowa. Pani Katarzyna Dziki jest wsp\u00f3lnikiem w sp\u00f3\u0142ce pod firm\u0105\n                           ICON GROUP Sp. z o.o. oraz Dyrektorem Marketingu w Kancelarii Stryja \u00a7 Wsp\u00f3lnicy,\n                           zajmuje si\u0119 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 marketingow\u0105.Pani Katarzyna Dziki nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pani Katarzyna Dziki poinformowa\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce nie\n                           figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o\n                           KRS.5_ Pan Patryk Kurek, powo\u0142any na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w dniu 25 pa\u017adziernika 2017\n                           r.Pan Patryk jest absolwentem Wydzia\u0142u Zarz\u0105dzania Politechniki Pozna\u0144skiej. Bardzo\n                           d\u0142ugo zwi\u0105zany z bran\u017c\u0105 hotelarsk\u0105 oraz logistyczn\u0105. Posiada wieloletnie do\u015bwiadczenie\n                           na stanowiskach mened\u017cerskich w obu tych ga\u0142\u0119ziach. Jest ekspertem w zarz\u0105dzaniu zasobami\n                           ludzkimi, planowaniu oraz projektowaniu struktur firm. Pan Patryk Kurek pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119\n                           m.in. Concierge oraz Front Office Manager w Sofitel Hotel Grand w Sopocie oraz Key\n                           Account Manaer w Two-M Sp. z o.o. Aktualnie zwi\u0105zany g\u0142\u00f3wnie z bran\u017c\u0105 transportow\u0105\n                           specjalizuj\u0105c\u0105 si\u0119 w transporcie mi\u0119dzynarodowym.Pan Patryk Kurek nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej. Nie\n                           uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Patryk Kurek poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce nie figuruje\n                           w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.6_ Pan Rafa\u0142 Bortkiewicz, powo\u0142any na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w dniu 25 pa\u017adziernika\n                           2017 r.Pan Rafa\u0142 Bortkiewicz jest absolwentem Wydzia\u0142u Mechanicznego Wy\u017cszej Szko\u0142y Morskiej\n                           w Gdyni. Bardzo d\u0142ugo zwi\u0105zany z bran\u017c\u0105 handlow\u0105. Pan Rafa\u0142 Bortkiewicz pe\u0142ni\u0142 m.in.\n                           funkcj\u0119 managera w Jubilerstwo \"Turowski\" oraz funkcj\u0119 dyrektora handlowego w sp\u00f3\u0142ce\n                           pod firm\u0105 Block System Sp. z o.o. Pan Rafa\u0142 Bortkiewicz prowadzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           handlow\u0105 na terenie ca\u0142ego kraju. Obecnie Pan Rafa\u0142 Bortkiewicz pe\u0142ni funkcj\u0119 koordynatora\n                           transportu w sp\u00f3\u0142ce pod firm\u0105 TWO-M Sp. z o.o.Pan Rafa\u0142 Bortkiewicz nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Pan Rafa\u0142 Bortkiewicz, poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce\n                           nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy\n                           o KRS.",
        "date": "2017-11-13"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 26/2017 z dnia 25 pa\u017adziernika 2017 r., w kt\u00f3rym\n                           poinformowano o powo\u0142aniu os\u00f3b nadzoruj\u0105cych \u2013 Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki przez\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 25 pa\u017adziernika 2017\n                           r. _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_, Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A.\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w zwi\u0105zku z otrzymaniem w dniu dzisiejszym protoko\u0142u\n                           z dnia 26 pa\u017adziernika 2017 r. o sprostowaniu b\u0142\u0119du pisarskiego w akcie notarialnym\n                           obejmuj\u0105cym protok\u00f3\u0142 z Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym informuje,\n                           \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki Pana Rafa\u0142a Bortkiewicza, a nie jak poinformowano pierwotnie Pana Rafa\u0142a Bartkiewicza.\n                           Przekazanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 b\u0142\u0119dnej informacji wynika\u0142o z b\u0142\u0119dnego zapisania nazwiska,\n                           wskazanego powy\u017cej Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, w protokole z Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia.O sprostowaniu b\u0142\u0119du pisarskiego, w zapisie nazwiska Pana Rafa\u0142a Bortkiewicza, w akcie\n                           notarialnym obejmuj\u0105cym protok\u00f3\u0142 z Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re\n                           odby\u0142o si\u0119 w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 r., Sp\u00f3\u0142ka poinformowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 27/2017 z dnia 27 pa\u017adziernika 2017 r.",
        "date": "2017-10-27"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 24/2017 z dnia 25 pa\u017adziernika 2017 r., w kt\u00f3rym\n                           poinformowano o tre\u015bci uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki,\n                           kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 r., Zarz\u0105d Financial Assets Management\n                           Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci, w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego, tre\u015b\u0107 protoko\u0142u z dnia\n                           26 pa\u017adziernika 2017 r. o sprostowaniu b\u0142\u0119du pisarskiego w akcie notarialnym obejmuj\u0105cym\n                           protok\u00f3\u0142 z Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 25\n                           pa\u017adziernika 2017 r. _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_. Powy\u017cszy protok\u00f3\u0142 wp\u0142yn\u0105\u0142\n                           do Sp\u00f3\u0142ki w dniu dzisiejszym \u2013 27 pa\u017adziernika 2017 r.Sprostowany b\u0142\u0105d pisarski polega na zast\u0105pieniu, w tre\u015bci ca\u0142ego protoko\u0142u z Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia, b\u0142\u0119dnie zapisanego nazwiska jednej z os\u00f3b powo\u0142anych do sk\u0142adu\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, prawid\u0142owym zapisem jej nazwiska \u2013 wyraz \"Bartkiewicz\" zast\u0105piono\n                           wyrazem \"Bortkiewicz\".",
        "date": "2017-10-27"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym\n                           informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 25 pa\u017adziernika\n                           2017 r. _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_, pocz\u0105wszy od dnia dzisiejszego, to jest\n                           od dnia 25 pa\u017adziernika 2017 r., powo\u0142a\u0142o nast\u0119puj\u0105ce osoby nadzoruj\u0105ce \u2013 Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki:1_ Pana Arkadiusza Stryj\u0119, powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki;2_ Pani\u0105 Paulin\u0119 Wolnick\u0105-Kawka, powierzaj\u0105c jej pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki;3_ Pani\u0105 Justyn\u0119 Budzy\u0144sk\u0105, powierzaj\u0105c jej pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki;4_ Pani\u0105 Katarzyn\u0119 Dzik\u0105, powierzaj\u0105c jej pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki;5_ Pana Patryka Kurka, powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki;6_ Pana Rafa\u0142a Bartkiewicza, powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Jednoczenie w zwi\u0105zku z brakiem przekazania przez wszystkich nowo powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki informacji, danych oraz o\u015bwiadcze\u0144 wymaganych do przekazania\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Komisji, sp\u00f3\u0142ce prowadz\u0105cej rynek regulowany, na kt\u00f3rym notowane s\u0105 jej\n                           akcje, oraz do publicznej wiadomo\u015bci, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce wszystkie powy\u017csze\n                           informacje, dane oraz o\u015bwiadczenia zostan\u0105 przekazane w odr\u0119bnym raporcie bie\u017c\u0105cym,\n                           niezw\u0142ocznie po ich przekazaniu Sp\u00f3\u0142ce, przez wszystkich nowo powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej.",
        "date": "2017-10-25"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego,\n                           wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 r. _\"Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie\"_, wraz z okre\u015bleniem liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych ka\u017cdemu z nich\n                           z posiadanych akcji, wskazaniem ich procentowego udzia\u0142u na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-10-25"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego,\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o\n                           si\u0119 w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 r. _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_.Jednoczenie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o\n                           od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad, przy czym wobec\n                           niewielkiej liczby akcjonariuszy uczestnicz\u0105cych w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu,\n                           jego uczestnicy jednomy\u015blnym wnioskiem zrezygnowali z podejmowania uchwa\u0142y o powo\u0142aniu\n                           komisji skrutacyjnej.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje ponadto, \u017ce podczas obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do protoko\u0142u z jego obrad nie zg\u0142oszono \u017cadnych sprzeciw\u00f3w, co do podj\u0119tych\n                           na nim uchwa\u0142.",
        "date": "2017-10-25"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w\n                           nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2017 z dnia 27 wrze\u015bnia 2017 r. dotycz\u0105cego\n                           og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, w porz\u0105dku obrad\n                           kt\u00f3rego przewidziano podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie scalenia _po\u0142\u0105czenia_ akcji, zmiany\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Zarz\u0105du do podejmowania czynno\u015bci zwi\u0105zanych z jej\n                           wykonaniem, niniejszym informuje, i\u017c w dniu 24 pa\u017adziernika 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 Baltic Bridge Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie umow\u0119 na mocy\n                           kt\u00f3rej Baltic Bridge S.A. wyrazi\u0142a zgod\u0119 i zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 do pe\u0142nienia funkcji akcjonariusza\n                           uzupe\u0142niaj\u0105cego tzw. niedobory scaleniowe kosztem swoich praw, wynikaj\u0105cych z posiadania\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, w zakresie niezb\u0119dnym do likwidacji niedobor\u00f3w scaleniowych oraz umo\u017cliwienia\n                           w\u0142a\u015bcicielom niedobor\u00f3w scaleniowych otrzymania w ich miejsce 1 _jednej_ akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           o nowej warto\u015bci nominalnej w wysoko\u015bci 193,00 z\u0142 _sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy z\u0142ote\n                           i zero groszy_ ka\u017cda. W wyniku scalenia akcji Sp\u00f3\u0142ki, ka\u017cdy jej akcjonariusz posiadaj\u0105cy\n                           w dniu referencyjnym, ustalonym przez Zarz\u0105d, na swoim rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           niedobory scaleniowe, tzn. akcje Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142 _jeden z\u0142oty_\n                           ka\u017cda, w liczbie od 1 _jednej_ do 192 _stu dziewi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu dw\u00f3ch_, kosztem praw\n                           akcyjnych przys\u0142uguj\u0105cych Baltic Bridge S.A., stanie si\u0119 uprawniony do otrzymania\n                           1 _jednej_ akcji o warto\u015bci nominalnej 193,00 z\u0142 _sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy z\u0142ote_.Powy\u017csza umowa zosta\u0142a zawarta pod warunkiem \u0142\u0105cznego spe\u0142nienia si\u0119 nast\u0119puj\u0105cych\n                           warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych:a_\tpodj\u0119cia przez Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142y w sprawie scalenia _po\u0142\u0105czenia_\n                           akcji, zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Zarz\u0105du do podejmowania odpowiednich\n                           czynno\u015bci zwi\u0105zanych z wykonaniem tej uchwa\u0142y,b_\tzarejestrowania przez w\u0142a\u015bciwy dla Sp\u00f3\u0142ki s\u0105d rejestrowy zmian Statutu wynikaj\u0105cych\n                           z uchwa\u0142y Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rej mowa w lit. a_ powy\u017cej,c_\twyznaczenia przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dnia referencyjnego, to jest dnia wed\u0142ug stanu\n                           na kt\u00f3ry zostanie ustalona liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142 _jeden\n                           z\u0142oty_ ka\u017cda, kt\u00f3re w zwi\u0105zku ze scaleniem akcji Sp\u00f3\u0142ki, b\u0119d\u0105 podlega\u0142y wymianie na\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 193,00 z\u0142 _sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy z\u0142ote_ ka\u017cda,\n                           w wykonaniu uchwa\u0142y Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rej mowa w lit.\n                           a_ powy\u017cej,ze skutkiem na dzie\u0144 przeprowadzenia operacji scalenia akcji Sp\u00f3\u0142ki w depozycie papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych prowadzonym przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A.",
        "date": "2017-10-24"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, \u017ce w dniu 20 pa\u017adziernika 2017 roku, wp\u0142yn\u0119\u0142y do Sp\u00f3\u0142ki rezygnacje wszystkich\n                           dotychczasowych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, to jest Pana Arkadiusza Stryja, Pani\n                           Justyny Budzi\u0144skiej, Pani Katarzyny Dzikiej oraz Pani Pauliny Wolnickiej-Kawka, z\n                           pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Financial Assets Management Group S.A.\n                           Byli Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej nie poinformowali Sp\u00f3\u0142ki o przyczynach z\u0142o\u017cenia rezygnacji\n                           z pe\u0142nionych funkcji.",
        "date": "2017-10-20"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, \u017ce na podstawie art. 401 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych otrzyma\u0142 od uprawnionego\n                           akcjonariusza wniosek, dotycz\u0105cy uzupe\u0142nienia porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 25 pa\u017adziernika 2017 roku, zawieraj\u0105cy projekt\n                           uchwa\u0142y w sprawie dalszego istnienia Sp\u00f3\u0142ki. Projekt uchwa\u0142y przekazano wraz z pisemnym\n                           uzasadnieniem. W zwi\u0105zku z wnioskiem akcjonariusza zaktualizowany porz\u0105dek obrad przewidziany na\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie zwo\u0142ane na dzie\u0144 26 pa\u017adziernika 2017 roku przedstawia\n                           si\u0119 nast\u0119puj\u0105co: 1.\tOtwarcie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia;2.\tWyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci\n                           zwo\u0142ania Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142;3.\tPrzyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia;4.\tWyb\u00f3r komisji skrutacyjnej Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia;5.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki;6.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki w zakresie upowa\u017cnienia Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w granicach kapita\u0142u docelowego\n                           oraz do pozbawienia za zgod\u0105 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki prawa poboru w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci\n                           dotycz\u0105cego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w granicach kapita\u0142u docelowego;7.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmian osobowych w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki;8.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie scalenia _po\u0142\u0105czenia_ akcji Sp\u00f3\u0142ki;9.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie dalszego istnienia Sp\u00f3\u0142ki;10.\tZamkni\u0119cie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu do raportu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje projekty uchwa\u0142 uzupe\u0142nione o projekt\n                           uchwa\u0142y w sprawie dalszego istnienia Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-10-04"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W zwi\u0105zku z raportem bie\u017c\u0105cym nr 19/2017 z dnia 27 wrze\u015bnia 2017 roku, dotycz\u0105cym\n                           zwo\u0142ania na dzie\u0144 25 pa\u017adziernika 2017 r. Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki,\n                           Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w porz\u0105dku\n                           obrad ww. Zgromadzenia przewidziano podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           I. Wykre\u015blenie niekt\u00f3rych postanowie\u0144 Statutu Sp\u00f3\u0142ki Projekty uchwa\u0142 przewidziane porz\u0105dkiem obrad zak\u0142adaj\u0105 wykre\u015blenie wskazanych poni\u017cej\n                           postanowie\u0144 Statutu Sp\u00f3\u0142ki: 1_ \u00a7 9 Statutu Sp\u00f3\u0142ki zostaje wykre\u015blony si\u0119 w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony, jako skre\u015blony;\n                           2_ \u00a7 9[1] Statutu Sp\u00f3\u0142ki zostaje wykre\u015blony si\u0119 w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony, jako skre\u015blony;\n                           3_ \u00a7 9[2] Statutu Sp\u00f3\u0142ki zostaje wykre\u015blony si\u0119 w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony, jako skre\u015blony.Poni\u017cej przytoczono aktualne brzmienie postanowie\u0144 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107\n                           wykre\u015blone. \u00a7 9.1. Zarz\u0105d jest upowa\u017cniony do dokonania jednego albo wi\u0119kszej liczby podwy\u017csze\u0144 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, \u0142\u0105cznie o kwot\u0119 nie wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c 10.500.000 z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w\n                           pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_. Upowa\u017cnienie, o kt\u00f3rym mowa w zdaniu poprzednim, jest udzielone\n                           na okres trzech lat, pocz\u0105wszy od dnia wpisania Sp\u00f3\u0142ki do rejestru. W ramach upowa\u017cnienia,\n                           o kt\u00f3rym mowa w zdaniu pierwszym, Zarz\u0105d jest upowa\u017cniony do emitowania warrant\u00f3w\n                           subskrypcyjnych z terminem wykonania prawa zapisu up\u0142ywaj\u0105cym nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w trzy\n                           lata od dnia wpisania Sp\u00f3\u0142ki do rejestru. 2. W oparciu o upowa\u017cnienie, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1, Zarz\u0105d mo\u017ce wydawa\u0107 akcje zar\u00f3wno\n                           w zamian za wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne, jaki r\u00f3wnie\u017c niepieni\u0119\u017cne. 3. Uchwa\u0142a Zarz\u0105du w sprawie ustalenia ceny emisyjnej akcji lub wydania akcji w zamian\n                           za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne podj\u0119ta w oparciu o upowa\u017cnienie, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1, nie\n                           wymaga zgody Rady Nadzorczej. 4. Przy podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego lub emisji warrant\u00f3w subskrypcyjnych w oparciu\n                           o upowa\u017cnienie, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1, Zarz\u0105d, za zgod\u0105 Rady Nadzorczej, ma prawo\n                           pozbawi\u0107 prawa poboru akcji w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci. \u00a7 9 [1].1. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest upowa\u017cniony do podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki \u0142\u0105cznie\n                           o kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 22.050.000 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa miliony pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych_, w jednej lub kilku transzach _kapita\u0142 docelowy_. Upowa\u017cnienie Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki do podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz do emitowania nowych akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki w ramach limitu okre\u015blonego powy\u017cej wygasa z up\u0142ywem trzech lat od dnia rejestracji\n                           zmiany Statutu dokonanej uchwa\u0142\u0105 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 16 czerwca 2011\n                           r. 2. Akcje emitowane przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w ramach ww. upowa\u017cnienia mog\u0105 by\u0107 obejmowane\n                           w zamian za wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne lub niepieni\u0119\u017cne.3. Uchwa\u0142y Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie ustalenia ceny emisyjnej akcji oraz wydania akcji\n                           w zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne nie wymagaj\u0105 zgody Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.4. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce, za zgod\u0105 Rady Nadzorczej, pozbawi\u0107 w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci prawa\n                           pierwsze\u0144stwa do obj\u0119cia akcji Sp\u00f3\u0142ki przez dotychczasowych akcjonariuszy _prawa poboru_,\n                           zwi\u0105zanego z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego, dokonywanego w ramach udzielonego\n                           Zarz\u0105dowi w Statucie Sp\u00f3\u0142ki upowa\u017cnienia do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w granicach\n                           kapita\u0142u docelowego.\u00a7 9 [2].1. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest upowa\u017cniony do podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki \u0142\u0105cznie\n                           o kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 22.050.000 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa miliony pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych_, w jednej lub kilku transzach _kapita\u0142 docelowy_. Upowa\u017cnienie Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki do podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz do emitowania nowych akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki w ramach limitu okre\u015blonego powy\u017cej wygasa z up\u0142ywem trzech lat od dnia rejestracji\n                           zmiany Statutu dokonanej uchwa\u0142\u0105 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 30 czerwca 2014\n                           r.2. Akcje emitowane przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w ramach ww. upowa\u017cnienia mog\u0105 by\u0107 obejmowane\n                           w zamian za wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne lub niepieni\u0119\u017cne.3. Uchwa\u0142y Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie ustalenia ceny emisyjnej akcji oraz wydania akcji\n                           w zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne nie wymagaj\u0105 zgody Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.4. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce, za zgod\u0105 Rady Nadzorczej, pozbawi\u0107 w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015b\u0107 prawa\n                           pierwsze\u0144stwa do obj\u0119cia akcji Sp\u00f3\u0142ki przez dotychczasowych akcjonariuszy _prawa poboru_\n                           zwi\u0105zanego z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego dokonywanego w ramach udzielonego\n                           Zarz\u0105dowi w Statucie Sp\u00f3\u0142ki upowa\u017cnienia do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w ramach\n                           kapita\u0142u docelowego.II. Zmiana dotychczasowych postanowie\u0144 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie im nowego brzmienia.\n                           Projekty uchwa\u0142 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119 \u00a7 1 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dotychczasowym brzmieniu: \u00a7 1.Sp\u00f3\u0142ka, zwana w dalszej cz\u0119\u015bci niniejszego statutu \"Sp\u00f3\u0142k\u0105\", prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           pod firm\u0105 \"Financial Assets Management Group sp\u00f3\u0142ka akcyjna. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce u\u017cywa\u0107 skr\u00f3tu\n                           firmy Financial Assets Management Group S.A. poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"\u00a7 1.1. Sp\u00f3\u0142ka zwana w dalszej cz\u0119\u015bci niniejszego statutu \"Sp\u00f3\u0142k\u0105\", prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           pod firm\u0105: MOVEO Sp\u00f3\u0142ka akcyjna. 2. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce u\u017cywa\u0107 skr\u00f3tu firmy MOVEO S.A. oraz wyr\u00f3\u017cniaj\u0105cego j\u0105 znaku graficznego.\"Projekty\n                           uchwa\u0142 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119 \u00a7 8 Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           w dotychczasowym brzmieniu: \"\u00a7 8.1. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 31.616.102,00 z\u0142 _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w sze\u015b\u0107set\n                           szesna\u015bcie tysi\u0119cy sto dwa z\u0142ote_ i dzieli si\u0119 na 14.000.000 _czterna\u015bcie milion\u00f3w_\n                           akcji na okaziciela serii A o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 _jeden z\u0142oty_ ka\u017cda i 10.500.000\n                           _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii B o warto\u015bci nominalnej\n                           1 z\u0142 _jeden z\u0142oty_ ka\u017cda i 4.500.000 _cztery miliony pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela\n                           serii C o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 _jeden z\u0142oty_ ka\u017cda i 400.000 _czterysta tysi\u0119cy_\n                           akcji na okaziciela serii D o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 _jeden z\u0142oty_ ka\u017cda i 2.216.102\n                           _dwa miliony dwie\u015bcie szesna\u015bcie tysi\u0119cy sto dwie_ akcje na okaziciela serii E o warto\u015bci\n                           nominalnej 1 z\u0142 _jeden z\u0142oty_ ka\u017cda. 2. Wszystkie akcje serii A zosta\u0142y obj\u0119te w wyniku przekszta\u0142cenia, o kt\u00f3rym mowa\n                           w \u00a7 2, przez wsp\u00f3lnik\u00f3w Tele-Polska Holding sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105.\"poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"\u00a7 8.Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 31.616.102,00 z\u0142 _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w sze\u015b\u0107set\n                           szesna\u015bcie tysi\u0119cy sto dwa z\u0142ote_ i dzieli si\u0119 na 31.616.102 z\u0142 _trzydzie\u015bci jeden\n                           milion\u00f3w sze\u015b\u0107set szesna\u015bcie tysi\u0119cy sto dwie_ sztuki akcji zwyk\u0142ych, na okaziciela,\n                           serii A, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142 _jeden z\u0142oty_ ka\u017cda z nich.\"a nast\u0119pnie Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki postanawia zmieni\u0107 \u00a7 8 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"\u00a7 8.Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 31.616.102,00 z\u0142 _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w sze\u015b\u0107set\n                           szesna\u015bcie tysi\u0119cy sto dwa z\u0142ote_ oraz dzieli si\u0119 na 163.814 _sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t trzy\n                           tysi\u0105ce osiemset czterna\u015bcie_ sztuki akcji zwyk\u0142ych, na okaziciela, serii A, o warto\u015bci\n                           nominalnej 193,00 z\u0142 _sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy z\u0142ote_ ka\u017cda z nich.\"III. Dodanie nowych postanowie\u0144 Statut Sp\u00f3\u0142ki Projektu uchwa\u0142 przewiduj\u0105 dodanie \u00a7 9[3] Statutu Sp\u00f3\u0142ki w nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu:\"\u00a7 9[3].1. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest upowa\u017cniony do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego o kwot\u0119 nie\n                           wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c 23.712.076,00 z\u0142 _dwadzie\u015bcia trzy miliony siedemset dwana\u015bcie tysi\u0119cy\n                           siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 z\u0142otych_. Niniejsze upowa\u017cnienie nie obejmuje uprawnienia do\n                           podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki.2. Po rozpatrzeniu potrzeb Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce wykonywa\u0107 upowa\u017cnienie, o kt\u00f3rym\n                           mowa w ust. 1 powy\u017cej, poprzez dokonanie jednego lub kilku podwy\u017csze\u0144 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki, po uzyskaniu ka\u017cdorazowo uprzedniej zgody Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.3. Upowa\u017cnienie Zarz\u0105du do podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w ramach kapita\u0142u\n                           docelowego wygasa z up\u0142ywem 3 _trzech_ lat od dnia wpisania do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki dokonanej uchwa\u0142\u0105 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia nr 8 z\n                           dnia 25 pa\u017adziernika 2017 r.4. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce wydawa\u0107 akcje zar\u00f3wno w zamian za wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne, jak i w\n                           zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki nie mo\u017ce wydawa\u0107 akcji uprzywilejowanych,\n                           ani przyznawa\u0107 akcjonariuszom uprawnie\u0144 osobistych, o kt\u00f3rych mowa w art. 354 ustawy\n                           z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 r. Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych.5. Zarz\u0105d jest uprawniony do okre\u015blania ceny emisyjnej nowych akcji, okre\u015blenia wielko\u015bci\n                           emisji oraz do okre\u015blenia podmiot\u00f3w uprawnionych do nabycia nowych akcji. Uchwa\u0142a\n                           Zarz\u0105du okre\u015blaj\u0105ca warunki emisji, o kt\u00f3rych mowa w zdaniu pierwszym, wymaga uzyskania\n                           ka\u017cdorazowo uprzedniej zgody Rady Nadzorczej.6. Uchwa\u0142a Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119ta w granicach upowa\u017cnienia okre\u015blonego w ust. 1 powy\u017cej\n                           zast\u0119puje uchwa\u0142\u0119 Walnego Zgromadzenia o podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego i wymaga\n                           dla swej wa\u017cno\u015bci formy aktu notarialnego.7. W granicach obowi\u0105zuj\u0105cego prawa, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki decyduje samodzielnie o wszystkich\n                           pozosta\u0142ych sprawach zwi\u0105zanych z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w granicach\n                           kapita\u0142u docelowego w ramach niniejszego upowa\u017cnienia. W szczeg\u00f3lno\u015bci, lecz nie wy\u0142\u0105cznie,\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest uprawniony do:  a_ okre\u015blenia, czy akcje Sp\u00f3\u0142ki nowej emisji b\u0119d\u0105 akcjami na okaziciela, czy te\u017c akcjami\n                           imiennymi;b_ wydania akcji w formie dokumentu w przypadku emisji akcji na okaziciela lub akcji\n                           imiennych; c_ zawierania um\u00f3w o subemisj\u0119 inwestycyjn\u0105 lub subemisj\u0119 us\u0142ugow\u0105 lub innych um\u00f3w\n                           zabezpieczaj\u0105cych powodzenie emisji akcji;  d_ podejmowania uchwa\u0142 oraz innych dzia\u0142a\u0144 w sprawie dematerializacji akcji oraz zawierania\n                           um\u00f3w z Krajowym Depozytem Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. o rejestracj\u0119 akcji, praw do\n                           akcji lub praw poboru; e_ podejmowania uchwa\u0142 oraz innych dzia\u0142a\u0144 w sprawie odpowiednio emisji akcji w drodze\n                           oferty publicznej lub ubiegania si\u0119 o dopuszczenie akcji do obrotu na rynku regulowanym,\n                           praw do akcji lub praw poboru. 8. Za uprzedni\u0105 zgod\u0105 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce wy\u0142\u0105czy\u0107 lub ograniczy\u0107\n                           pierwsze\u0144stwo do obj\u0119cia nowych akcji Sp\u00f3\u0142ki przez dotychczasowych akcjonariuszy _prawo\n                           poboru_, dotycz\u0105ce podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w ramach udzielonego Zarz\u0105dowi\n                           Sp\u00f3\u0142ki w niniejszym artykule Statutu Sp\u00f3\u0142ki upowa\u017cnienia do podwy\u017cszania kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w granicach kapita\u0142u docelowego. Zgoda Rady Nadzorczej powinna\n                           by\u0107 wyra\u017cona ka\u017cdorazowo przed kolejnym podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           w granicach kapita\u0142u docelowego.  9. Zgody Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rych mowa w ust. 2, 5 oraz 8 powy\u017cej, powinny\n                           by\u0107 ka\u017cdorazowo wyra\u017cane w formie uchwa\u0142y podj\u0119tej na zasadach okre\u015blonych w niniejszym\n                           Statucie Sp\u00f3\u0142ki.\"\u00a7 6 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki planuje si\u0119 uzupe\u0142ni\u0107 w ten spos\u00f3b, \u017ce w punkcie 25_ na\n                           ko\u0144cu kropk\u0119 zast\u0119puje si\u0119 przecinkiem, a po punkcie 25_ dodaje si\u0119 punkty o numerach\n                           od 26_ do 36_, w nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu:\"26/ sprzeda\u017c hurtowa i detaliczna samochod\u00f3w osobowych i furgonetek _PKD 45.11.Z_,27/ transport kolejowy pasa\u017cerski mi\u0119dzymiastowy _PKD 49.10.Z_,28/ transport kolejowy towar\u00f3w _PKD 49.20.Z_,29/ transport l\u0105dowy pasa\u017cerski, miejski i podmiejski _PKD 49.31.Z_,30/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 taks\u00f3wek osobowych _PKD 49.32.Z_,31/ pozosta\u0142y transport l\u0105dowy pasa\u017cerski, gdzie indziej niesklasyfikowany _PKD 49.39.Z_,32/ transport drogowy towar\u00f3w _PKD 49.41.Z_,33/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport l\u0105dowy _PKD 52.21.Z_,34/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport morski  _PKD 52.22.A_,35/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport \u015br\u00f3dl\u0105dowy _PKD 52.22.B_,36/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport lotniczy _PKD 52.23.Z_\".",
        "date": "2017-09-27"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1, art. 4021 i art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _dalej jako: \"KSH\"_ zwo\u0142uje oraz informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 25 pa\u017adziernika 2017 r., na godzin\u0119 10:00, w Warszawie, w Kancelarii\n                           Notarialnej Adama Suchty, ul. Sienna 39, 00-121 Warszawa _dalej jako: \"NWZ\" lub \"Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie\"_.Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu.Sp\u00f3\u0142ka przekazuje ponadto w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje ponadto, \u017ce wszelkie informacje oraz materia\u0142y dotycz\u0105ce NWZ\n                           oraz spraw b\u0119d\u0105cych przedmiotem jego obrad, jak r\u00f3wnie\u017c formularze pozwalaj\u0105ce na\n                           wykonywanie na NWZ prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.tphsa.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie / Walne Zgromadzenia.",
        "date": "2017-09-27"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym _26 wrze\u015bnia 2017 r._ Sp\u00f3\u0142ka, jako us\u0142ugodawca, zawar\u0142a umow\u0119 na \u015bwiadczenie\n                           us\u0142ug transportu ziemi oraz piachu _dalej \"Umowa\"_ z konsorcjum nast\u0119puj\u0105cych podmiot\u00f3w:1_ SALINI Polska Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie;2_ SALINI IMPREGILO S.p.A., sp\u00f3\u0142ki prawa w\u0142oskiego, z siedzib\u0105 w Via dei Missaglia;3_ TODINI COSTRUZIONI GENERALI S.p.A. sp\u00f3\u0142ki prawa w\u0142oskiego, z siedzib\u0105 w Via dei\n                           Due Macelli,kt\u00f3re to podmioty, jako wykonawca, realizuj\u0105 umow\u0119 zawart\u0105 ze Skarbem Pa\u0144stwa \u2013 Generalnym\n                           Dyrektorem Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad, dzia\u0142aj\u0105cym przez Generaln\u0105 Dyrekcj\u0119 Dr\u00f3g Krajowych\n                           i Autostrad, Oddzia\u0142 w Katowicach.Zgodnie z zawart\u0105 Umow\u0105 Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105zana b\u0119dzie \u015bwiadczy\u0107 us\u0142ugi transportowe ziemi\n                           oraz piachu przy budowie Autostrady A1 na odcinku Tuszyn \u2013 Pyrzowice, odcinek F: w\u0119ze\u0142\n                           Rz\u0105sawa _z w\u0119z\u0142em_ \u2013 w\u0119ze\u0142 Blachownia _z w\u0119z\u0142em_, obejmuj\u0105cego projektowanie i budow\u0119\n                           Autostrady A1 od km 416+500,00 do km 437+800,00.Sp\u00f3\u0142ka szacuje, \u017ce w ramach realizacji Umowy zostanie przewiezione oko\u0142o 240.000 m3\n                           _dwustu czterdziestu tysi\u0119cy metr\u00f3w sze\u015bciennych_ ziemi i piachu.Szacowana warto\u015b\u0107 us\u0142ug, kt\u00f3re zostan\u0105 wykonane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na podstawie Umowy, stanowi\n                           kwot\u0119 2.500.000,00 z\u0142 _dwa miliony pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_ netto.W Umowie zastrze\u017cono kary umowne, kt\u00f3rymi Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce zosta\u0107 obci\u0105\u017cona w przypadku\n                           naruszenia obowi\u0105zuj\u0105cych przy jej wykonywaniu zasad bezpiecze\u0144stwa i higieny pracy.Umowa wesz\u0142a w \u017cycie z dniem jej zawarcia.",
        "date": "2017-09-26"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d  Financial Assets Management Group S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym\n                           wp\u0142yn\u0119\u0142y do Sp\u00f3\u0142ki dwie umowy dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci w zakresie us\u0142ug transportowych.\n                           Zgodnie z zawartymi umowami Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105zana b\u0119dzie zapewni\u0107 zleceniodawcy przew\u00f3z\n                           samowy\u0142adowczymi samochodami ci\u0119\u017carowymi towar\u00f3w i materia\u0142\u00f3w niezb\u0119dnych do prowadzenia\n                           prac budowalnych, z miejsca za\u0142adunku do miejsca roz\u0142adunku, jak r\u00f3wnie\u017c transport\n                           piasku z kopalni na plac budowy. W celu prawid\u0142owego wykonania us\u0142ug Sp\u00f3\u0142ka rozpocz\u0119\u0142a te\u017c rozmowy z potencjalnym dostawc\u0105\n                           \u015brodk\u00f3w transportu oraz zawar\u0142a w dniu dzisiejszym umow\u0119 w zakresie \u015bwiadczenia na\n                           rzecz Sp\u00f3\u0142ki us\u0142ugi udost\u0119pniania kierowc\u00f3w. Warto\u015b\u0107 ka\u017cdego z dw\u00f3ch zlece\u0144 transportowych jednostkowo wynosi kwot\u0119 oko\u0142o 40.000,00\n                           Euro i zostanie ostatecznie okre\u015blona w zale\u017cno\u015bci od ilo\u015bci wykonanych us\u0142ug transportowych.\n                           Pomimo relatywnie niskiej warto\u015bci zlece\u0144 Sp\u00f3\u0142ka uzna\u0142a je za zdarzenie istotne, ze\n                           wzgl\u0119du na pozyskanie nowego \u017ar\u00f3d\u0142a przychod\u00f3w, w nowym obszarze rynku. Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie\n                           informowa\u0107 w raportach okresowych o rozwoju nowego \u017ar\u00f3d\u0142a przychodu, a w razie zawarcia\n                           istotnych kwotowo um\u00f3w dotycz\u0105cych us\u0142ug transportowych, r\u00f3wnie\u017c w formie stosowanych\n                           raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych. W zwi\u0105zku z rozpocz\u0119ciem dzia\u0142alno\u015bci w obszarze transportu, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki rozwa\u017ca\n                           \u2013 w zale\u017cno\u015bci od rozwoju tego obszaru dzia\u0142alno\u015bci \u2013 opracowanie nowej strategii\n                           dla Sp\u00f3\u0142ki, obejmuj\u0105cej przychody r\u00f3wnie\u017c z tytu\u0142u us\u0142ug transportowych. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 MAR - informacje poufne Pawe\u0142 Dreher - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-09-01"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. \"Sp\u00f3\u0142ka\" informuje, i\u017c powzi\u0105\u0142 informacj\u0119\n                           o z\u0142o\u017ceniu w dniu dzisiejszym przez Pana Bart\u0142omieja Wo\u0142y\u0144czyka rezygnacji z zasiadania\n                           w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Pan Bart\u0142omiej Wo\u0142y\u0144czyk  z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze skutkiem\n                           na dzie\u0144 31 sierpnia 2017 r. nie podaj\u0105c powod\u00f3w rezygnacji. Podstawa prawna: par. 5 ust. 1 pkt. 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:Pawe\u0142 Dreher - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-08-28"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 22 sierpnia\n                           2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o wyborze podmiotu uprawnionego do przegl\u0105du\n                           jednostkowego sprawozdania finansowego Financial Assets Management Group S.A. sporz\u0105dzonego\n                           na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku.Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki wybra\u0142a do przeprowadzenia bada\u0144 powy\u017cszego sprawozdania sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           pod firm\u0105 WBS Audyt Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie, przy ul. Grzybowskiej 4 lok\n                           U9B _00 -131 Warszawa_ wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych pod numerem ewidencyjnym 3685 w Krajowej Izbie Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w.Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki upowa\u017cni\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki do zawarcia umowy na przeprowadzenie\n                           ww. bada\u0144.Sp\u00f3\u0142ka w ci\u0105gu ostatnich 2 lat korzysta\u0142a z us\u0142ug wybranego podmiotu uprawnionego\n                           do badania sprawozda\u0144 finansowych w podobnym zakresie. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dokonuj\u0105c\n                           wyboru podmiotu do zbadania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki post\u0119powa\u0142a zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           przepisami i normami zawodowymi.Podstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresoweOsoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:Pawe\u0142 Dreher \u2013 Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-08-22"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c\n                           w dniu 27 lipca 2017 r. Emitent podpisa\u0142 2 aneksy do um\u00f3w zbycia 100 % udzia\u0142\u00f3w w\n                           sp\u00f3\u0142kach: TelePL Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie i Tele-Equipment Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie.Ww. aneksy zosta\u0142y zawarte ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Perpedium Services Limited z siedzib\u0105 w Nikozji,\n                           Cypr, z kt\u00f3r\u0105 w dniu 25 marca 2016 r. Emitent podpisa\u0142 umowy zbycia udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach\n                           TelePL Sp. z o.o. i Tele-Equipment Sp. z o.o.Przedmiotem podpisanego w dniu 27 lipca 2017 r. aneksu do umowy zbycia udzia\u0142\u00f3w w\n                           sp\u00f3\u0142ce TelePL Sp. z o.o. z dnia 25 marca 2016 r. jest zmiana ceny jak\u0105 Perpedium Services\n                           Limited jest zobowi\u0105zana zap\u0142aci\u0107 na rzecz Emitenta za 100 % udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce TelePL\n                           Sp. z o.o. Zgodnie z zawartym aneksem cena ta b\u0119dzie wynosi\u0142a 165.000 z\u0142 i b\u0119dzie\n                           w ca\u0142o\u015bci zap\u0142acona przez Perpedium Services Limited do 31 lipca 2017 r.Przedmiotem podpisanego w dniu 27 lipca 2017 r. aneksu do umowy zbycia udzia\u0142\u00f3w w\n                           sp\u00f3\u0142ce Tele-Equipment Sp. z o.o. z dnia 25 marca 2016 r. jest zmiana ceny jak\u0105 Perpedium\n                           Services Limited jest zobowi\u0105zana zap\u0142aci\u0107 na rzecz Emitenta za 100 % udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce\n                           Tele-Equipment Sp. z o.o. Zgodnie z zawartym aneksem cena ta b\u0119dzie wynosi\u0142a 320.000\n                           z\u0142 i b\u0119dzie w ca\u0142o\u015bci zap\u0142acona przez Perpedium Services Limited do 31 lipca 2017\n                           r.Pozosta\u0142e warunki ww. aneks\u00f3w z Perpedium Services Limited nie zawieraj\u0105 postanowie\u0144\n                           odbiegaj\u0105cych od standard\u00f3w rynkowych stosowanych w podobnych aneksach.Emitent wskazuje, \u017ce pomi\u0119dzy Emitentem oraz osobami zarz\u0105dzaj\u0105cymi i nadzoruj\u0105cymi\n                           Emitenta a Perpedium Services Limited nie ma \u017cadnych powi\u0105za\u0144.O zbyciu przez Emitenta udzia\u0142\u00f3w ws. sp\u00f3\u0142kach TelePL Sp. z o.o. i Tele-Equipment Sp.\n                           z o.o. Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym ESPI 9/2016 z dnia 25 marca 2016 r.Zawarcie ww. aneks\u00f3w jest zwi\u0105zane m. in. z faktem, i\u017c Zarz\u0105d Emitenta zapozna\u0142 si\u0119\n                           ze sprawozdaniami finansowymi sp\u00f3\u0142ek TelePL Sp. z o.o. i Tele-Equipment Sp. z o.o\n                           na dzie\u0144 31 grudnia 2016 r. celem wyliczenia wysoko\u015bci wska\u017anika EBITDA. Z przedstawionych\n                           przez te jednostki danych wynika, \u017ce warto\u015b\u0107 wska\u017anika EBITDA, a tym samym cena jak\u0105\n                           mia\u0142aby zap\u0142aci\u0107 sp\u00f3\u0142ka Perpedium Services Limited jest dla Emitenta niekorzystna.\n                           Emitent wskazuje, \u017ce pomi\u0119dzy Emitentem oraz osobami zarz\u0105dzaj\u0105cymi i nadzoruj\u0105cymi\n                           Emitenta a Perpedium Services Limited nie ma \u017cadnych powi\u0105za\u0144.Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze, podpisanie niniejszych aneks\u00f3w b\u0119dzie mia\u0142o istotny wp\u0142yw\n                           na wynika finansowy Emitenta.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 MAR Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           UE Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy.Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:\u2022\tPawe\u0142 Dreher - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-07-27"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w uzupe\u0142nieniu informacji\n                           przekazanej w raporcie bie\u017c\u0105cym nr ESPI 9/2017 z dnia 17 czerwca 2017 r. w sprawie\n                           powo\u0142ania Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki na okres wsp\u00f3lnej trzyletniej kadencji trwaj\u0105cej\n                           od 4 lipca 2017 r. dokonanego przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie w dniu 17 czerwca\n                           2017 r. informuje, i\u017c na posiedzeniu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w dniu 4 lipca 2017 r.,\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 22 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 5 ust.\n                           1 Regulaminu Rady Nadzorczej podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o wyborze na Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki Pana Arkadiusza Stryj\u0119.Pan Arkadiusz Stryja jest absolwentem Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           \u015al\u0105skiego. Ekspert w zakresie prawa handlowego, cywilnego. Pan Arkadiusz Stryja by\u0142\n                           m. in. szefem dzia\u0142u prawnego w Messenger Service Stolica S.A. w Warszawie _UPS Polska\n                           sp. z o.o._ oraz OCE Poland Ltd. sp. z o.o. _obecnie Canon Polska Sp. z o.o._. Jest\n                           autorem publikacji z zakresu ochrony danych i akredytywy bankowej. Uczestniczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           w licznych projektach inwestycyjnych.Pan Arkadiusz Stryja jest adwokatem i prowadzi Kancelari\u0119 Adwokack\u0105 Stryja & Wsp\u00f3lnicy.\n                           Pan Arkadiusz Stryja nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Arkadiusz Stryja poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce jego\n                           nazwisko nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym obecny sk\u0142ad Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki przedstawia si\u0119 w spos\u00f3b\n                           nast\u0119puj\u0105cy:1. Pan Arkadiusz Stryja - Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej2. Pan Bart\u0142omiej Wo\u0142y\u0144czyk - Cz\u0142onek Rady Nadzorczej3. Pani Katarzyna Dziki - Cz\u0142onek Rady Nadzorczej4. Pani Justyna Budzy\u0144ska - Cz\u0142onek Rady Nadzorczej5. Pani Paulina Wolnicka-Kawka - Cz\u0142onek Rady NadzorczejPodstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-07-04"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, wype\u0142niaj\u0105c obowi\u0105zek,\n                           o kt\u00f3rym mowa w art. 70 pkt 3 ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _dalej \"Ustawa o Ofercie\"_, niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy\n                           _w za\u0142\u0105czeniu_ posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anym na dzie\u0144 17.06.2017 r. wraz z okre\u015bleniem liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych\n                           ka\u017cdemu z nich z posiadanych akcji i wskazaniem ich procentowego udzia\u0142u w liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na tym Walnym Zgromadzeniu oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Podstawa prawna:Art. 70 pkt 3 Ustawy o ofercie \u2013 ZWZ lista powy\u017cej 5 %Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:Pawe\u0142 Dreher \u2013 Prezes Zarz\u0105d",
        "date": "2017-06-17"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Wykaz uchwa\u0142 podj\u0119tych na nadzwyczajnym walnym zgromadzeniu akcjonariuszy sp\u00f3\u0142ki Financial\n                           Assets Management Group S.A., informacje o sprzeciwach oraz informacje o odst\u0105pieniu\n                           od rozpatrzenia punkt\u00f3w porz\u0105dku obradZarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, wype\u0142niaj\u0105c obowi\u0105zek,\n                           o kt\u00f3rym mowa w art. 56 ust. 1 pkt 2 ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _dalej \"Ustawa o Ofercie\"_ w zw. z art. 38 ust. 1 pkt 7 i 8 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           _dalej jako \"Rozporz\u0105dzenie\"_, niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107\n                           uchwa\u0142 _w za\u0142\u0105czeniu_ podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o\n                           si\u0119 w dniu 17 czerwca 2017 r. oraz  informacje o odst\u0105pieniu od rozpatrzenia punkt\u00f3w\n                           porz\u0105dku obrad.W stosunku do \u017cadnej z uchwa\u0142 nie zg\u0142oszono sprzeciwu.Podstawa prawna: art. 56 ust. 1 pkt 2 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U.2013.1382 j.t._ \u00a7 38 ust. 1 pkt 7, 8 i 9 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.\n                           U. 2014, Nr 133_.Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:\u2022\tPawe\u0142 Dreher \u2013 Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-06-17"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki obraduj\u0105ce w dniu 17 czerwca 2017 r. powo\u0142a\u0142o w sk\u0142ad pi\u0119cioosobowej\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki nast\u0119puj\u0105ce osoby: Pana Arkadiusza Stryj\u0119, Pana Bart\u0142omieja\n                           Wo\u0142y\u0144czyka, Pani\u0105 Katarzyn\u0119 Dziki, Pani\u0105 Justyn\u0119 Budzy\u0144sk\u0105 oraz Pani\u0105 Paulin\u0119 Wolnicka-Kawka.\n                           Rada nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142a powo\u0142ana na okres wsp\u00f3lnej trzyletniej kadencji trwaj\u0105cej\n                           od dnia 04.07.2017 r.Sp\u00f3\u0142ka podaje do wiadomo\u015bci publicznej informacje o osobach powo\u0142anych podczas obrad\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 17.06.2017 r.Pan Arkadiusz Stryja jest absolwentem Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           \u015al\u0105skiego. Ekspert w zakresie prawa handlowego, cywilnego. Pan Arkadiusz Stryja by\u0142\n                           m. in. szefem dzia\u0142u prawnego w Messenger Service Stolica S.A. w Warszawie _UPS Polska\n                           sp. z o.o._ oraz OCE Poland Ltd. sp. z o.o. _obecnie Canon Polska Sp. z o.o._.  Jest\n                           autorem publikacji z zakresu ochrony danych i akredytywy bankowej. Uczestniczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           w licznych projektach inwestycyjnych.Pan Arkadiusz Stryja jest adwokatem i prowadzi Kancelari\u0119 Adwokack\u0105 Stryja & Wsp\u00f3lnicy.\n                           Pan Arkadiusz Stryja nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Arkadiusz Stryja poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce jego\n                           nazwisko nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Pan Bart\u0142omiej Wo\u0142y\u0144czyk jest zwi\u0105zany z bran\u017c\u0105 informatyczn\u0105 oraz telekomunikacyjn\u0105.\n                           Zajmuje si\u0119 projektowaniem i rozwojem system\u00f3w informatycznych dla firm telekomunikacyjnych.\n                           Jest absolwentem studi\u00f3w in\u017cynierskich Wy\u017cszej Szko\u0142y Informatyki Stosowanej i Zarz\u0105dzania\n                           w Warszawie. Pan Bart\u0142omiej Wo\u0142y\u0144czyk nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani\n                           jako cz\u0142onek organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Bart\u0142omiej Wo\u0142y\u0144czyk poinformowa\u0142 Zarz\u0105d\n                           Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce jego nazwisko nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Pani Katarzyna Dziki pe\u0142ni funkcj\u0119 dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cej w Icon Group Sp. z o.o.\n                           Pani Katarzyna Dziki zajmuje si\u0119 zawodowo kreowaniem wizerunku firmy. Jest specjalist\u0105\n                           w zakresie PR firm i zarz\u0105dzania. Zajmuje si\u0119 tworzeniem strategii marketingowych\n                           i ich egzekucji w mediach, doradztwem strategicznym, w tym tworzeniem biznesplan\u00f3w\n                           i strategii sprzeda\u017cy, jak r\u00f3wnie\u017c kompleksow\u0105 organizacj\u0105 event\u00f3w, imprez promocyjnych,\n                           spotka\u0144 biznesowych, konferencji i promocji produkt\u00f3w. Pani Katarzyna Dziki by\u0142a wcze\u015bniej zwi\u0105zana z EBC Solicitors S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           gdzie pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 dyrektor ds. marketingu. Pani Katarzyna Dziki uko\u0144czy\u0142a Wy\u017csz\u0105 Szko\u0142\u0119 Zarz\u0105dzania Marketingowego i J\u0119zyk\u00f3w\n                           Obcych w Katowicach na kierunkach: filologia ekonomiczna i Public Relations, reklama,\n                           komunikacja wizerunkowa. Pani Katarzyna Dziki nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pani Katarzyna Dziki poinformowa\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce jej\n                           nazwisko nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS. Pani Justyna Budzy\u0144ska - prawnik w kancelarii Adwokackiej Stryja i Wsp\u00f3lnicy. Zajmuje\n                           si\u0119 obs\u0142ug\u0105 prawn\u0105 podmiot\u00f3w prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105. Wcze\u015bniej pracowa\u0142a\n                           w Profes Lex s.c. w Gliwicach gdzie zajmowa\u0142a si\u0119 obszarem windykacji. W latach 2011-2013\n                           kontroler jako\u015bci w Resident Engeenering Service w Gliwicach. W 2011 roku pracownik\n                           biurowy Exact Systems w Gliwicach. Pani Justyna Budzy\u0144ska jest studentem studi\u00f3w magisterskich\n                           Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu Opolskiego.Pani Justyna Budzy\u0144ska nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pani Justyna Budzy\u0144ska poinformowa\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce jej\n                           nazwisko nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Pani Paulina Wolnicka-Kawka prowadzi Kancelari\u0119 Adwokack\u0105 Adwokat Paulina Wolnicka-Kawka.\n                           Pani Paulina Wolnicka-Kawka przez kilka lat pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 prawnika w Polskim Holdingu\n                           Obronnym Sp. z o.o. _dawniej Bumar Sp. z o.o._ zajmuj\u0105c si\u0119 mi\u0119dzy innymi sprawami\n                           korporacyjnymi. Pani Paulina Wolnicka-Kawka uko\u0144czy\u0142a Uniwersytet Warszawski na kierunku\n                           prawo, nast\u0119pnie uko\u0144czy\u0142a aplikacj\u0119 adwokack\u0105 w Okr\u0119gowej Radzie Adwokackiej w Warszawie.\n                           Pani Paulina Wolnicka-Kawka jest wpisana na list\u0119 adwokat\u00f3w prowadzon\u0105 przez Okr\u0119gow\u0105\n                           Rad\u0119 Adwokack\u0105 w Warszawie.Pani Paulina Wolnicka-Kawka nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pani Paulina Wolnicka-Kawka poinformowa\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki,\n                           \u017ce jej nazwisko nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na\n                           podstawie ustawy o KRSPodstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie zw. z\n                           art. 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim z dnia 19 lutego 2009 r.Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:\u2022\tPawe\u0142 Dreher - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-06-17"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Niniejszym raportem Financial Assets Management Group S.A. _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ koryguje\n                           tre\u015b\u0107 za\u0142\u0105cznika \"27397441_FAMG_og\u0142oszenie_zwolaniu_zwz_2017.06.17.pdf\" do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego Nr ESPI 5/2017 z dnia 21 maja 2017 r. oraz tre\u015b\u0107 raportu bie\u017c\u0105cego Nr ESPI\n                           5/2017 z dnia 21 maja 2017 r.W wyniku omy\u0142ki Emitent poda\u0142 b\u0142\u0119dny numer lokalu, w kt\u00f3rym zosta\u0142o zwo\u0142ane Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie w Kancelarii Notarialnej: Anna Brewczy\u0144ska, Maria Brudnicka, Ewa\n                           Brudnicka-Banaszkiewicz, Anna Szmigiera-Wyrzykowska s.c. Zarz\u0105d poda\u0142 adres ul. Nowogrodzka\n                           10 lok. 13, 00-511 Warszawa podczas gdy prawid\u0142owy adres to ul. Nowogrodzka 10 lok.\n                           9, 00-511 Warszawa.Podsumowuj\u0105c:By\u0142o dotychczas: Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, ul. Naruszewicza\n                           27 lok. 101, 02-627 Warszawa, zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym dla m. st. Warszawy\n                           w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000320565\n                           _dalej jako: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Financial Assets Management Group S.A.\"_, dzia\u0142aj\u0105c na\n                           podstawie art. 399 \u00a7 1, art. 4021 i art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _dalej jako:\n                           \"KSH\"_ zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 17 czerwca 2017 r., na\n                           godzin\u0119 9.00, w Warszawie, w Kancelarii Notarialnej: Anna Brewczy\u0144ska, Maria Brudnicka,\n                           Ewa Brudnicka-Banaszkiewicz, Anna Szmigiera-Wyrzykowska s.c., ul. Nowogrodzka 10 lok.\n                           13, 00-511 Warszawa _dalej jako: \"ZWZ\" lub \"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_.Powinno\n                           by\u0107: Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, ul. Naruszewicza\n                           27 lok. 101, 02-627 Warszawa, zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym dla m. st. Warszawy\n                           w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000320565\n                           _dalej jako: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Financial Assets Management Group S.A.\"_, dzia\u0142aj\u0105c na\n                           podstawie art. 399 \u00a7 1, art. 4021 i art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _dalej jako:\n                           \"KSH\"_ zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 17 czerwca 2017 r., na\n                           godzin\u0119 9.00, w Warszawie, w Kancelarii Notarialnej: Anna Brewczy\u0144ska, Maria Brudnicka,\n                           Ewa Brudnicka-Banaszkiewicz, Anna Szmigiera-Wyrzykowska s.c., ul. Nowogrodzka 10 lok.\n                           9, 00-511 Warszawa _dalej jako: \"ZWZ\" lub \"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent przekazuje w za\u0142\u0105czeniu prawid\u0142ow\u0105 tre\u015b\u0107 Og\u0142oszenia\n                           o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego na dzie\u0144 17 czerwca 2017 roku. Pozosta\u0142e za\u0142\u0105czniki\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 05/2017 pozostaj\u0105 w formie niezmienionej.Podstawa prawna: art. 402_1_ KSH.Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:\u2022 Pawe\u0142 Dreher - Prezes Zarz\u0105duZa\u0142\u0105cznik:Poprawione og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia",
        "date": "2017-06-15"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, i\u017c\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 368 \u00a7 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           oraz \u00a7 13 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, powo\u0142a\u0142a w dniu 14 czerwca 2017 r. na stanowisko\n                           Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pana Paw\u0142a Drehera na now\u0105 3-letni\u0105 kadencj\u0119 rozpoczynaj\u0105c\u0105\n                           si\u0119 16 czerwca 2017 rPan Pawe\u0142 Dreher, ur. 1979 r., posiada wykszta\u0142cenie \u015brednie. Pan Pawe\u0142 Dreher odby\u0142\n                           wiele szkole\u0144 i kurs\u00f3w z zakresu zarz\u0105dzania projektami oraz przedsi\u0119biorstwami. Pan Pawe\u0142 Dreher posiada do\u015bwiadczenie biznesowe w zakresie rynku oraz zarzadzania\n                           flot\u0105 maszyn budowlanych oraz flot\u0105 samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych w transporcie mi\u0119dzynarodowym.\n                           Zajmowa\u0142 si\u0119 zarz\u0105dzaniem flot\u0105 maszyn budowlanych na terenie Europy, Afryki \u015arodkowej\n                           i Wschodniej. Pan Pawe\u0142 Dreher pe\u0142ni\u0142 r\u00f3wnie\u017c funkcj\u0119 brokera mi\u0119dzynarodowego w Wielkiej Brytanii.\n                           Pan Pawe\u0142 Dreher zajmowa\u0142 si\u0119 tak\u017ce handlem krajowym i mi\u0119dzynarodowym. Obecnie pe\u0142ni funkcje Prezesa Zarz\u0105du w sp\u00f3\u0142ce North West Investments Sp. z o. o.,\n                           a tak\u017ce funkcj\u0119 Prokurenta w sp\u00f3\u0142ce A2 Koparki Sp. z o.o. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Pawe\u0142 Dreher nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Sp\u00f3\u0142ki, nie jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki sp\u00f3\u0142ce cywilnej lub\n                           osobowej ani nie jest cz\u0142onkiem organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani jakiejkolwiek innej\n                           konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki osoby prawnej. Nie zosta\u0142 tak\u017ce wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Pan\n                           Pawe\u0142 Dreher nie jest karany. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust 1 pkt. 22 w zwi\u0105zku z \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.  Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:Pawe\u0142 Dreher \u2013 Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           otrzyma\u0142 zawiadomienie od akcjonariusza AS Corporate Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           przekazane w trybie art. 69 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej Ustawa_\n                           o zbyciu przez AS Corporate Sp. z o.o. 1.100.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 3,48 %\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki i 3,48 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu, tj. w sprawie\n                           zmniejszenia procentowego udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki poni\u017cej progu 5%.Zgodnie z przekazanym zawiadomieniem AS Corporate Sp. z o.o. posiada obecnie 1.546.000\n                           akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, co odpowiada 4,89 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 r\u00f3wnie\u017c zawiadomienie od Pana\n                           Adama Szprota, tj. osoby kontroluj\u0105cej 95 % udzia\u0142\u00f3w w AS Corporate Sp. z o.o. przekazane\n                           w trybie art. 69a Ustawy, o po\u015brednim zbyciu 1.100.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 3,48\n                           % akcji Sp\u00f3\u0142ki i 3,48 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z przekazanym zawiadomieniem Adam Szprot posiada obecnie po\u015brednio 1.546.000\n                           akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, co odpowiada 4,89 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Zawiadamiaj\u0105cy poinformowali, \u017ce w okresie 12 miesi\u0119cy zamierzaj\u0105 zmniejsza\u0107 procentowy\n                           udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Zawiadamiaj\u0105cy poinformowali, \u017ce w dniu 6 czerwca 2017 r. nast\u0105pi\u0142o przeksi\u0119gowanie\n                           akcji z rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych w wyniku wykonania umowy sprzeda\u017cy akcji.Podstawa prawna: Art. 70 pkt 1 Ustawy o ofercie - nabycie lub zbycie znacznego pakietu\n                           akcji.  Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:Pawe\u0142 Dreher \u2013 Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-06-08"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, ul. Naruszewicza\n                           27 lok. 101, 02-627 Warszawa, zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym dla m. st. Warszawy\n                           w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000320565\n                           _dalej jako: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Financial Assets Management Group S.A.\"_, dzia\u0142aj\u0105c na\n                           podstawie art. 399 \u00a7 1, art. 4021 i art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _dalej jako:\n                           \"KSH\"_ zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 17 czerwca 2017 r., na\n                           godzin\u0119 9.00, w Warszawie, w Kancelarii Notarialnej: Anna Brewczy\u0144ska, Maria Brudnicka,\n                           Ewa Brudnicka-Banaszkiewicz, Anna Szmigiera-Wyrzykowska s.c., ul. Nowogrodzka 10 lok.13,\n                           00-511 Warszawa _dalej jako: \"ZWZ\" lub \"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_.W za\u0142\u0105czeniu: pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia, projekty uchwa\u0142 oraz wz\u00f3r formularza do wykonywania\n                           g\u0142osu na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu przez pe\u0142nomocnik\u00f3w.Podstawa prawna: art. 4021 KSH. Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:\u2022\tPawe\u0142 Dreher \u2013 Prezes Zarz\u0105duZa\u0142\u0105czniki:\uf02d\tog\u0142oszenie o zwo\u0142aniu ZWZ - _za\u0142\u0105cznik nr 1_\uf02d\tprojekty uchwa\u0142 - _za\u0142\u0105cznik nr 2_\uf02d\tformularz pozwalaj\u0105cych na wykonywanie prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnik\u00f3w -_za\u0142\u0105cznik\n                           nr 3_",
        "date": "2017-05-21"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. \"Sp\u00f3\u0142ka\", informuje, \u017ce w dniu 25 kwietnia\n                           2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 21 pkt 4 Statutu Financial\n                           Assets Management Group S.A., powo\u0142a\u0142a do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki _na zasadzie dokooptowania_\n                           Pani\u0105 Pauline Wolnick\u0105-Kawka na okres wsp\u00f3lnej trzyletniej kadencji trwaj\u0105cej do 04.07.2017\n                           r. Po uzupe\u0142nieniu sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, Rada liczy pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w w osobach:\n                           1. Pan Arkadiusz Stryja 2. Pan Bart\u0142omiej Wo\u0142y\u0144czyk 3. Pani Justyna Budzy\u0144ska 4. Pani Katarzyna Dziki 5. Pani Paulina Wolnicka-KawkaEmitent podaje do wiadomo\u015bci publicznej informacje o Pani Paulinie Wolnicka-Kawka.Pani Paulina Wolnicka-Kawka prowadzi Kancelari\u0119 Adwokack\u0105 Adwokat Paulina Wolnicka-Kawka.\n                           Pani Paulina Wolnicka-Kawka przez kilka lat pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 prawnika w Polskim Holdingu\n                           Obronnym Sp. z o.o. _dawniej Bumar Sp. z o.o._ zajmuj\u0105c si\u0119 mi\u0119dzy innymi sprawami\n                           korporacyjnymi. Pani Paulina Wolnicka-Kawka uko\u0144czy\u0142a Uniwersytet Warszawski na kierunku\n                           prawo, nast\u0119pnie uko\u0144czy\u0142a aplikacj\u0119 adwokack\u0105 w Okr\u0119gowej Radzie Adwokackiej w Warszawie.\n                           Pani Paulina Wolnicka-Kawka jest wpisana na list\u0119 adwokat\u00f3w prowadzon\u0105 przez Okr\u0119gow\u0105\n                           Rad\u0119 Adwokack\u0105 w Warszawie.Pani Paulina Wolnicka-Kawka nie prowadzi w stosunku do\n                           Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako\n                           ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pani Paulina Wolnicka-Kawka\n                           poinformowa\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce jej nazwisko nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS. Podstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie zw. z art. 5 ust. 1 pkt 22\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim z dnia 19 lutego\n                           2009 r.  Osoby reprezentuj\u0105ce Sp\u00f3\u0142k\u0119:Pawe\u0142 Dreher - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-04-25"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od Alior Bank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie 3 o\u015bwiadczenia, ka\u017cde datowane\n                           na dzie\u0144 24 marca 2017 r., o zwolnieniu Sp\u00f3\u0142ki z por\u0119cze\u0144.Przedmiot pierwszego o\u015bwiadczenia.Alior Bank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z zawarciem w dniu\n                           24 marca 2017 r. z TelePolska Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie aneksu nr 2 do umowy\n                           kredytowej U0002809131520 o kredyt nieodnawialny na finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci\n                           z dnia 26 marca 2015 r. zwalnia Sp\u00f3\u0142k\u0119 z zabezpieczenia prawnego sp\u0142aty ww. kredytu,\n                           tym w formie por\u0119czenia wed\u0142ug prawa cywilnego.Przedmiot drugiego o\u015bwiadczenia.Alior Bank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z zawarciem w dniu\n                           24 marca 2017 r. z TelePolska Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie aneksu nr 7 do umowy\n                           kredytowej U0002042723503A o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym z dnia 2 lutego 2012 r. zwalnia\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 z zabezpieczenia prawnego sp\u0142aty ww. kredytu, tym w formie por\u0119czenia wed\u0142ug\n                           prawa cywilnego.Przedmiot trzeciego o\u015bwiadczenia.Alior Bank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z zawarciem w dniu\n                           24 marca 2017 r. z e-Telko Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie aneksu nr 9 do umowy\n                           kredytowej U0001006084188 o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym z dnia 13 sierpnia 2010 r.\n                           zwalnia Sp\u00f3\u0142k\u0119 z zabezpieczenia prawnego sp\u0142aty ww. kredytu, tym w formie por\u0119czenia\n                           wed\u0142ug prawa cywilnego.W zwi\u0105zku z otrzymanymi o\u015bwiadczeniami Sp\u00f3\u0142ka nie jest stron\u0105 \u017cadnych prawnych zabezpiecze\u0144\n                           kredyt\u00f3w udzielonych przez Alior Bank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie sp\u00f3\u0142kom TelePolska\n                           Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie i e-Telko Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie.O zawieranych umowach, aneksach oraz udzielonych zabezpieczeniach Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           raportami bie\u017c\u0105cymi: Nr ESPI 5/2015  z dnia 31 marca 2015 r., Nr ESPI 20/2014 z dnia\n                           18 wrzesie\u0144 2014, Nr ESPI 19/2014 z dnia 17 wrze\u015bnia 2014 roku. Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe",
        "date": "2017-03-29"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. \"Sp\u00f3\u0142ka\" informuje, i\u017c powzi\u0105\u0142 informacj\u0119\n                           o z\u0142o\u017ceniu w dniu dzisiejszym przez Pani\u0105 Anit\u0119 Magdalen\u0119 Muskietorz rezygnacji z\n                           zasiadania w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Rezygnacja jest skuteczna ze skutkiem natychmiastowym.\n                           Pani Magdalena Muskietorz jako przyczyn\u0119 rezygnacji poda\u0142a powody osobiste.Podstawa\n                           prawna: par. 5 ust. 1 pkt. 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-02-01"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_, informuje, i\u017c w dniu 11 grudnia 2018 roku, na podstawie\n                           informacji odpowiadaj\u0105cej odpisowi aktualnemu z rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w KRS, powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119, \u017ce w dniu 28 listopada 2018 roku S\u0105d Rejonowy dla m. st. Warszawy w Warszawie,\n                           XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego dokona\u0142 wpisu w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej ze sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 ADM\n                           Factory sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_,\n                           po\u0142\u0105czenia dokonywanego w trybie art. 492 \u00a71 pkt 1 KSH oraz art. 515 \u00a7 1 KSH w zw.\n                           z art. 516 \u00a7 6 KSH, tj. poprzez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej,\n                           bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej oraz bez wymiany udzia\u0142\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej na akcje Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej.Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek nast\u0105pi\u0142o bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej,\n                           bowiem Sp\u00f3\u0142ce Przejmuj\u0105cej przys\u0142ugiwa\u0142o 100 % udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki\n                           Przejmowanej.Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek nast\u0105pi\u0142o bez zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej.W wyniku po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana zosta\u0142a wykre\u015blona z rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego.",
        "date": "2018-12-11"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce zmianie uleg\u0142a struktura akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki.W dniu 15 listopada 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienia o bezpo\u015brednim i po\u015brednim\n                           zbyciu akcji Sp\u00f3\u0142ki od nast\u0119puj\u0105cych podmiot\u00f3w: sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Baltic Bridge Sp\u00f3\u0142ka\n                           akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie, sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PJW Holdings Limited z siedzib\u0105 w\n                           Nikozji oraz fundacji prawa malta\u0144skiego W Family Foundation z siedzib\u0105 w Sliema.\n                           Zgodnie z tre\u015bci\u0105 pierwszego zawiadomienia w dniu 26 pa\u017adziernika 2018 roku Baltic\n                           Bridge Sp\u00f3\u0142ka akcyjna zawar\u0142a umow\u0119 sprzeda\u017cy 22.000 _dwudziestu dw\u00f3ch tysi\u0119cy_ akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Transakcja zosta\u0142a dokonana poza rynkiem regulowanym. W dniu 13 listopada\n                           2018 roku akcje Sp\u00f3\u0142ki obj\u0119te wy\u017cej wskazan\u0105 umow\u0105 sprzeda\u017cy, przys\u0142uguj\u0105ce Baltic\n                           Bridge Sp\u00f3\u0142ka akcyjna w Sp\u00f3\u0142ce, zosta\u0142y wyksi\u0119gowane z rachunku maklerskiego Baltic\n                           Bridge Sp\u00f3\u0142ka akcyjna i tym samym zosta\u0142y zaksi\u0119gowane na rachunku maklerskim nabywcy.\n                           Wraz z chwil\u0105 wyksi\u0119gowaniem akcji uleg\u0142 zmniejszeniu procentowy udzia\u0142 Baltic Bridge\n                           Sp\u00f3\u0142ka akcyjna w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Przed dniem przeksi\u0119gowania akcji Sp\u00f3\u0142ki, Baltic Bridge Sp\u00f3\u0142ka akcyjna przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           bezpo\u015brednio 53.579 _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107_ _10.370.081\n                           akcji przed procedur\u0105 ich scalenia_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           32,80% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 53.579 _pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu\n                           trzech tysi\u0119cy pi\u0119ciuset siedemdziesi\u0119ciu dziewi\u0119ciu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _32,80% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_. Po przeksi\u0119gowaniu\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, tj. od dnia 13 listopada 2018 roku, Baltic Bridge Sp\u00f3\u0142ka akcyjna przys\u0142uguje\n                           bezpo\u015brednio 31.579 _trzydzie\u015bci jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107_ akcji\n                           w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 19,28% w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki\n                           i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 31.579 _trzydziestu jeden tysi\u0119cy pi\u0119ciuset siedemdziesi\u0119ciu\n                           dziewi\u0119ciu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 19,28% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z zawiadomieniami otrzymanymi od sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PJW Holdings Limited oraz\n                           fundacji W Family Foundation, podmiot W Family Foundation jest podmiotem dominuj\u0105cym\n                           wobec podmiotu PJW Holdings Limited, kt\u00f3ry to podmiot jest z kolei dominuj\u0105cy wobec\n                           sp\u00f3\u0142ki Baltic Bridge S.A. Zgodnie z zawiadomieniem otrzymanym od W Family Foundation w dniu 26 pa\u017adziernika\n                           2018 roku sp\u00f3\u0142ka po\u015brednio zale\u017cna od W Family Foundation \u2013 tj. Baltic Bridge S.A.\n                           \u2013 zawar\u0142a umowy sprzeda\u017cy 22.000 _dwudziestu dw\u00f3ch tysi\u0119cy_ akcji Sp\u00f3\u0142ki.  W dniu\n                           13 listopada 2018 roku akcje Sp\u00f3\u0142ki obj\u0119te wy\u017cej wskazan\u0105 umow\u0105 sprzeda\u017cy, przys\u0142uguj\u0105ce\n                           po\u015brednio W Family Foundation w Sp\u00f3\u0142ce, zosta\u0142y wyksi\u0119gowane z rachunku maklerskiego\n                           Baltic Bridge Sp\u00f3\u0142ka akcyjna i tym samym zosta\u0142y zaksi\u0119gowane na rachunku maklerskim\n                           nabywcy. Wraz z chwil\u0105 wyksi\u0119gowaniem akcji uleg\u0142 zmniejszeniu po\u015bredni, procentowy\n                           udzia\u0142 W Family Foundation w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Zgodnie z zawiadomieniem otrzymanym od PJW Holdings Limited w dniu 26 pa\u017adziernika\n                           2018 roku sp\u00f3\u0142ka po\u015brednio zale\u017cna od PJW Holdings Limited \u2013 tj. Baltic Bridge S.A.\n                           \u2013 zawar\u0142a umowy sprzeda\u017cy 22.000 _dwudziestu dw\u00f3ch tysi\u0119cy_ akcji Sp\u00f3\u0142ki. W dniu 13\n                           listopada 2018 roku akcje Sp\u00f3\u0142ki obj\u0119te wy\u017cej wskazan\u0105 umow\u0105 sprzeda\u017cy, przys\u0142uguj\u0105ce\n                           po\u015brednio PJW Holdings Limited w Sp\u00f3\u0142ce, zosta\u0142y wyksi\u0119gowane z rachunku maklerskiego\n                           Baltic Bridge Sp\u00f3\u0142ka akcyjna i tym samym zosta\u0142y zaksi\u0119gowane na rachunku maklerskim\n                           nabywcy. Wraz z chwil\u0105 wyksi\u0119gowaniem akcji uleg\u0142 zmniejszeniu po\u015bredni, procentowy\n                           udzia\u0142 PJW Holdings Limited w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Przed dniem przeksi\u0119gowania akcji Sp\u00f3\u0142ki, PJW Holdings Limited oraz W Family Foundation\n                           przys\u0142ugiwa\u0142o po\u015brednio 53.579 _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107_\n                           _10.370.081 akcji przed procedur\u0105 ich scalenia_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki,\n                           reprezentuj\u0105cych 32,80% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           53.579 _pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu trzech tysi\u0119cy pi\u0119ciuset siedemdziesi\u0119ciu dziewi\u0119ciu_ g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _32,80% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki_. Po przeksi\u0119gowaniu akcji Sp\u00f3\u0142ki, tj. od dnia 13 listopada 2018 roku, PJW\n                           Holdings Limited oraz W Family Foundation przys\u0142uguje po\u015brednio 31.579 _trzydzie\u015bci\n                           jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki,\n                           reprezentuj\u0105cych 19,28% w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           31.579 _trzydziestu jeden tysi\u0119cy pi\u0119ciuset siedemdziesi\u0119ciu dziewi\u0119ciu_ g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 19,28% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 ka\u017cdego z trzech zawiadomie\u0144 \u017caden z zawiadamiaj\u0105cych nie zawiera\u0142\n                           \u017cadnych um\u00f3w z osobami trzecimi, na podstawie kt\u00f3rych przekaza\u0142by tym osobom trzecim\n                           uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki. \u017baden zawiadamiaj\u0105cy\n                           nie posiada g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczonych w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _\"Ustawa\"_,\n                           do kt\u00f3rych nabycia jest uprawniony lub zobowi\u0105zany jako posiadacz instrument\u00f3w finansowych,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust 1 pkt 1 Ustawy, oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych\n                           mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy, kt\u00f3re nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie\n                           pieni\u0119\u017cne. \u017baden z zawiadamiaj\u0105cych nie posiada g\u0142os\u00f3w z akcji, do kt\u00f3rych w spos\u00f3b\n                           po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa w art.\n                           69b ust. 1 pkt 2 Ustawy. \u017baden z zawiadamiaj\u0105cych nie planuje zwi\u0119kszania lub zmniejszenia\n                           udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce w okresie 12 miesi\u0119cy od z\u0142o\u017cenia niniejszego\n                           zawiadomienia.",
        "date": "2018-11-15"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce zmianie uleg\u0142a struktura akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienie od Pana Alec Yurievich Fesenko _\"Nabywca\"_, \u017ce w dniu\n                           26 pa\u017adziernika 2018 roku naby\u0142 on po\u015brednio w drodze umowy sprzeda\u017cy akcji za po\u015brednictwem\n                           sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Wheel Finance Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie 36.064 _trzydzie\u015bci\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery_ akcje w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki. Na skutek\n                           transakcji zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 udzia\u0142 po\u015bredni Nabywcy w strukturze akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Przed zawarciem um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji, Nabywcy przys\u0142ugiwa\u0142o po\u015brednio 8.066 _osiem\n                           tysi\u0119cy sze\u015b\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ _1.556.648 akcji przed procedur\u0105 ich scalenia_ akcji\n                           w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 4,88% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,\n                           uprawniaj\u0105cych do wykonywania 8.066 _o\u015bmiu tysi\u0119cy sze\u015b\u0107dziesi\u0119ciu sze\u015bciu_ g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _4,88% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki_. Po zawarciu um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji Nabywcy przys\u0142uguje po\u015brednio 44.130 _czterdzie\u015bci\n                           cztery tysi\u0105ce sto trzydzie\u015bci_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           26,94% w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 44.130 _czterdziestu\n                           czterech tysi\u0119cy stu trzydziestu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           26,94% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-11-13"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce zmianie uleg\u0142a struktura akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           W dniu 31 pa\u017adziernika 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienie od sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105\n                           Wheel Finance Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Nabywca\"_, \u017ce w dniu 26 pa\u017adziernika\n                           2018 roku naby\u0142a ona w drodze umowy sprzeda\u017cy akcji 36.064 _trzydzie\u015bci sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery_ akcje w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki. Na skutek transakcji zwi\u0119kszy\u0142\n                           si\u0119 udzia\u0142 Nabywcy w strukturze akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki. Przed zawarciem um\u00f3w sprzeda\u017cy\n                           akcji, Nabywcy przys\u0142ugiwa\u0142o 8.066 _osiem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ _1.556.648\n                           akcji przed procedur\u0105 ich scalenia_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           4,88% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 8.066 _o\u015bmiu tysi\u0119cy\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0119ciu sze\u015bciu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _4,88% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_. Po zawarciu um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji Nabywcy przys\u0142uguje\n                           44.130 _czterdzie\u015bci cztery tysi\u0105ce sto trzydzie\u015bci_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki,\n                           reprezentuj\u0105cych 26,94% w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           44.130 _czterdziestu czterech tysi\u0119cy stu trzydziestu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 26,94% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-31"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 35/2018 z dnia 9 pa\u017adziernika 2018 roku w sprawie\n                           przekazania do Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_ wniosku sp\u00f3\u0142ki\n                           pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           o scalenie akcji Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki niniejszym informuje, i\u017c w dniu 17 pa\u017adziernika\n                           2018 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, \u017ce Zarz\u0105d KDPW w dniu 16 pa\u017adziernika 2018 roku podj\u0105\u0142\n                           uchwa\u0142\u0119 nr 626/2018 w sprawie wymiany _scalenia_ akcji Sp\u00f3\u0142ki.W zwi\u0105zku z ww. uchwa\u0142\u0105 KDPW dzie\u0144 scalenia akcji Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144\n                           25 pa\u017adziernika 2018 roku. Na skutek wymiany dotychczas zarejestrowane w KDWP 31.616.102\n                           _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w sze\u015b\u0107set szesna\u015bcie tysi\u0119cy sto dwa_ sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142 _jeden z\u0142oty i zero groszy_ ka\u017cda, zast\u0105pionych zostanie\n                           163.814 _sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce osiemset czterna\u015bcie_ sztuk akcji o warto\u015bci\n                           193,00 z\u0142 _sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy z\u0142ote i zero groszy_ ka\u017cda. Dniem referencyjnym dla dokonania ww. wymiany jest dzie\u0144 18 pa\u017adziernika 2018 roku.\n                           Po przeprowadzeniu operacji scalenia akcji, pod kodem PLTHP0000011 oznaczonych b\u0119dzie\n                           163.814 _sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce osiemset czterna\u015bcie_ akcji Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci\n                           nominalnej 193,00 z\u0142 _sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy z\u0142ote i zero groszy_ ka\u017cda. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce procedura scalenia akcji Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142a wszcz\u0119ta przez\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z tre\u015bci\u0105 uchwa\u0142y nr 24 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 30 czerwca 2018 roku.W za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y Zarz\u0105du\n                           KDPW nr 626/2018 z dnia 16 pa\u017adziernika 2018 roku.",
        "date": "2018-10-17"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. dnia 16 pa\u017adziernika 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a istotnej\n                           transakcji, maj\u0105cej za przedmiot prawo u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej\n                           w Warszawie, w dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, o \u0142\u0105cznej powierzchni 3,4 tys. metr\u00f3w kwadratowych\n                           _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_. O nabyciu prawa u\u017cytkowania wieczystego Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym ESPI nr 5/2018 z dnia 2 marca 2018 roku. O uzgodnieniu warunk\u00f3w transakcji\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym ESPI nr 36/2018 z dnia 12 pa\u017adziernika 2018 roku.\n                           Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a umow\u0119 przedwst\u0119pn\u0105, na podstawie kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 sprzeda\u0107\n                           Nieruchomo\u015b\u0107 za cen\u0119 wynosz\u0105c\u0105 30.000.000,00 z\u0142otych, powi\u0119kszon\u0105 o nale\u017cny podatek\n                           VAT _\"Umowa Przedwst\u0119pna\"_. Drug\u0105 stron\u0105 Umowy Przedwst\u0119pnej jest polska sp\u00f3\u0142ka kapita\u0142owa,\n                           prowadz\u0105ca dzia\u0142alno\u015b\u0107 dewelopersk\u0105. Umowa ko\u0144cowa zawierana w wykonaniu umowy przedwst\u0119pnej,\n                           przenosz\u0105ca prawo do Nieruchomo\u015bci, ma zosta\u0107 podpisana do 31 grudnia 2021 roku.R\u00f3wnie\u017c w dniu dzisiejszym Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a wielostronn\u0105 umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy z podmiotami,\n                           kt\u00f3re dysponuj\u0105 dokumentacj\u0105 i pozwoleniami dotycz\u0105cymi Nieruchomo\u015bci, kt\u00f3ra to dokumentacja\n                           oraz pozwolenia u\u0142atwi\u0105 nabywcy prowadzenie inwestycji na Nieruchomo\u015bci _\"Umowa o\n                           Wsp\u00f3\u0142pracy\"_. Z tytu\u0142u Umowy o Wsp\u00f3\u0142pracy Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie zobowi\u0105zana do zap\u0142aty na\n                           rzecz kontrahenta \u2013 podmiotu trzeciego \u2013 wynagrodzenia w kwocie 7.984.000,00 z\u0142otych,\n                           powi\u0119kszonego o nale\u017cny podatek VAT. Przy zawarciu Umowy o Wsp\u00f3\u0142pracy Sp\u00f3\u0142ka zap\u0142aci\u0142a\n                           na rzecz kontrahenta zaliczk\u0119 w kwocie 984.000,00 z\u0142otych, powi\u0119kszon\u0105 o podatek VAT.\n                           Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 wynagrodzenia z tytu\u0142u Umowy o Wsp\u00f3\u0142pracy, w kwocie 7.000.000,00 z\u0142otych,\n                           zostanie zap\u0142acona po spe\u0142nieniu si\u0119 warunk\u00f3w szczeg\u00f3\u0142owo w Umowie o Wsp\u00f3\u0142pracy okre\u015blonych,\n                           przy czym p\u0142atno\u015b\u0107 ta zostanie dokonana przekazem, przez nabywc\u0119 Nieruchomo\u015bci. Umowa Przedwst\u0119pna przewiduje standardowe warunki zawarcia umowy przyrzeczonej, odnosz\u0105ce\n                           si\u0119 w szczeg\u00f3lno\u015bci do stanu prawnego i faktycznego Nieruchomo\u015bci. Zastrze\u017cone w Umowie\n                           o Wsp\u00f3\u0142pracy i Umowie Przedwst\u0119pnej kary umowne nie odbiegaj\u0105 od standardowych warunk\u00f3w\n                           rynkowych i przewiduj\u0105 sankcj\u0119 m.in. za nieprawdziwo\u015b\u0107 o\u015bwiadcze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki lub nienale\u017cyte\n                           wykonywanie obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z obu um\u00f3w.",
        "date": "2018-10-16"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu dzisiejszym uzgodniono istotne warunki transakcji sprzeda\u017cy prawa u\u017cytkowania\n                           wieczystego nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Warszawie, w dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, o \u0142\u0105cznej\n                           powierzchni 3,4 tys. metr\u00f3w kwadratowych _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_. O nabyciu prawa u\u017cytkowania\n                           wieczystego Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym ESPI nr 5/2018 z dnia 2 marca 2018\n                           roku. Zgodnie z ustalonymi warunkami Sp\u00f3\u0142ka zamierza zawrze\u0107 umow\u0119 przedwst\u0119pn\u0105, na podstawie\n                           kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105\u017ce si\u0119 sprzeda\u0107 Nieruchomo\u015b\u0107 za cen\u0119 wynosz\u0105c\u0105 30.000.000,00\n                           z\u0142otych. Drug\u0105 stron\u0105 transakcji jest polska sp\u00f3\u0142ka prawa handlowego, prowadz\u0105ca dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           dewelopersk\u0105. Jednocze\u015bnie z zawarciem umowy przedwst\u0119pnej Sp\u00f3\u0142ka zamierza zawrze\u0107\n                           r\u00f3wnie\u017c wielostronn\u0105 umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy z podmiotami, kt\u00f3re dysponuj\u0105 dokumentacj\u0105\n                           i pozwoleniami dotycz\u0105cymi Nieruchomo\u015bci, kt\u00f3ra to dokumentacja oraz pozwolenia u\u0142atwi\u0105\n                           nabywcy prowadzenie inwestycji na Nieruchomo\u015bci. Z tytu\u0142u umowy wielostronnej Sp\u00f3\u0142ka\n                           b\u0119dzie zobowi\u0105zana do zap\u0142aty na rzecz kontrahenta \u2013 podmiotu trzeciego \u2013 wynagrodzenia\n                           w kwocie 8.000.000,00 z\u0142otych. Umowa ko\u0144cowa zawierana w wykonaniu umowy przedwst\u0119pnej,\n                           przenosz\u0105ca prawo do Nieruchomo\u015bci, ma zosta\u0107 podpisana do 31 grudnia 2021 roku. Powy\u017csze ustalenia nie maj\u0105 charakteru wi\u0105\u017c\u0105cego dla Sp\u00f3\u0142ki i nie rodz\u0105 zobowi\u0105zania\n                           do zawarcia um\u00f3w opisanych powy\u017cej, niemniej jednak Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki rozpozna\u0142 je jako\n                           istotne, ze wzgl\u0119du na znaczne prawdopodobie\u0144stwo sfinalizowania transakcji w opisanym\n                           kszta\u0142cie. W razie podpisania wi\u0105\u017c\u0105cych um\u00f3w, Sp\u00f3\u0142ka poinformuje o tym fakcie osobnym\n                           raportem ESPI.",
        "date": "2018-10-12"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c w dniu 9 pa\u017adziernika 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka przekaza\u0142a\n                           do Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_ wniosek o dokonanie scalenia\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki zarejestrowanych w KDPW pod numerem PLTHP0000011 w liczbie 31.616.102\n                           _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w sze\u015b\u0107set szesna\u015bcie tysi\u0119cy sto dwa_ o warto\u015bci nominalnej\n                           1,00 z\u0142 ka\u017cda, serii A, B, C, D i E w stosunku 193:1. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym po wymianie w KDPW pod kodem PLTHP0000011 zarejestrowanych b\u0119dzie\n                           163.814 _sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105c osiemset czterna\u015bcie_ akcji na okaziciela serii\n                           A, o warto\u015bci nominalnej 193,00 z\u0142 ka\u017cda _stosunek scalenia 193:1_.",
        "date": "2018-10-09"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c w dniu 9 pa\u017adziernika 2018 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119,\n                           i\u017c Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w Warszawie _\"GPW\"_ w dniu 8 pa\u017adziernika\n                           2018 podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 1036/2018 w przedmiocie zawieszenia obrotu akcjami Sp\u00f3\u0142ki w\n                           zwi\u0105zku z przeprowadzaniem procesu scalania akcji Sp\u00f3\u0142ki.Na podstawie \u00a7 30 ust. 1 pkt 1_ oraz ust. 1a Regulaminu Gie\u0142dy, po rozpatrzeniu wniosku\n                           Sp\u00f3\u0142ki o zawieszenie notowa\u0144 akcji w zwi\u0105zku ze zmian\u0105 ich warto\u015bci nominalnej, Zarz\u0105d\n                           GPW postanowi\u0142 zawiesi\u0107 obr\u00f3t akcjami Sp\u00f3\u0142ki, oznaczonymi kodem PLTHP0000011, pocz\u0105wszy\n                           od dnia 15 pa\u017adziernika 2018 roku do dnia 25 pa\u017adziernika 2018 roku _w\u0142\u0105cznie_.Zlecenia maklerskie na akcje Sp\u00f3\u0142ki, przekazane na gie\u0142d\u0119 a niezrealizowane do dnia\n                           12 pa\u017adziernika 2018 roku _w\u0142\u0105cznie_, trac\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107 po zako\u0144czeniu sesji gie\u0142dowej\n                           w tym dniu.W okresie zawieszenia obrotu akcjami Sp\u00f3\u0142ki, tj. od dnia 15 pa\u017adziernika 2018 roku\n                           do dnia 25 pa\u017adziernika 2018 roku w\u0142\u0105cznie, zlecenia maklerskie na akcje Sp\u00f3\u0142ki nie\n                           b\u0119d\u0105 przyjmowane.",
        "date": "2018-10-09"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c w zwi\u0105zku z rozpocz\u0119ciem procedury scalenia akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z ustalonym harmonogramem, o czym Zarz\u0105d informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym\n                           ESPI nr 30/2018 z dnia 2 pa\u017adziernika 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka w dniu 4 pa\u017adziernika 2018\n                           roku z\u0142o\u017cy\u0142a do Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w Warszawie _\"GPW\"_ wniosek o zawieszenie\n                           notowa\u0144 akcji Sp\u00f3\u0142ki na GPW od dnia 15 pa\u017adziernika 2018 roku do dnia 25 pa\u017adziernika\n                           2018 roku _w\u0142\u0105cznie_ oraz o wznowienie obrotu akcjami Sp\u00f3\u0142ki po przeprowadzeniu scalenia\n                           akcji w dniu 26 pa\u017adziernika 2018 roku",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu\n                           bie\u017c\u0105cego wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki w dniu 4 pa\u017adziernika 2018 roku wraz z okre\u015bleniem\n                           liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych ka\u017cdemu z nich z posiadanych akcji, wskazaniem ich procentowego\n                           udzia\u0142u na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_ w dniu 4 pa\u017adziernika\n                           2018 roku.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jednocze\u015bnie informuje, i\u017c Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o\n                           od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad, przy czym wobec\n                           niewielkiej liczby akcjonariuszy uczestnicz\u0105cych w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu,\n                           jego uczestnicy jednomy\u015blnym wnioskiem zrezygnowali z podejmowania uchwa\u0142y o powo\u0142aniu\n                           komisji skrutacyjnej. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki ponadto informuje, \u017ce nie zg\u0142oszono \u017cadnych sprzeciw\u00f3w\n                           co do podj\u0119tych na nim uchwa\u0142. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego przekazuje tre\u015b\u0107 uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 4 pa\u017adziernika\n                           2018 roku.",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c dzia\u0142aj\u0105c na podstawie upowa\u017cnienia i zobowi\u0105zania\n                           wskazanego w \u00a7 2 Uchwa\u0142y nr 24 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 30 czerwca 2018 roku, uzgodni\u0142 z Krajowym Depozytem Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"KDPW\"_ i Gie\u0142d\u0105 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie _\"GPW\"_\n                           harmonogram procedury scalenia akcji, zgodnie z kt\u00f3rym dzie\u0144 referencyjny _\"Dzie\u0144\n                           Referencyjny\"_ zosta\u0142 wyznaczony na dzie\u0144 18 pa\u017adziernika 2018 roku, za\u015b dzie\u0144 scalenia\n                           _\"Dzie\u0144 Scalenia\"_ na dzie\u0144 25 pa\u017adziernika 2018 roku, kt\u00f3ry wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:1.\tz\u0142o\u017cenie przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wniosku do GPW o zawieszenie obrotu akcjami Sp\u00f3\u0142ki\n                           na GPW w okresie od dnia 15 pa\u017adziernika 2018 roku do dnia 25 pa\u017adziernika 2018 roku\n                           \u2013 dnia 4 pa\u017adziernika 2018 roku;2.\tuchwa\u0142a Zarz\u0105du GPW dotycz\u0105ca zawieszenia obrotu akcjami Sp\u00f3\u0142ki \u2013 dnia 8 pa\u017adziernika\n                           2018 roku;3.\tz\u0142o\u017cenie przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dokument\u00f3w do KDPW dotycz\u0105cych przeprowadzenia procedury\n                           scalenia akcji Sp\u00f3\u0142ki \u2013 dnia 9 pa\u017adziernika 2018 roku;4.\tzawieszenie obrotu akcjami Sp\u00f3\u0142ki \u2013 od dnia 15 pa\u017adziernika 2018 roku do dnia 25\n                           pa\u017adziernika 2018 roku;5.\tDzie\u0144 Referencyjny \u2013 dnia 18 pa\u017adziernika 2018 roku;6.\tinformacja KDPW do Sp\u00f3\u0142ki o \u0142\u0105cznej liczbie niedobor\u00f3w scaleniowych \u2013 dnia  23\n                           pa\u017adziernika 2018 roku;7.\tz\u0142o\u017cenie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 aneksu do listu ksi\u0119gowego potwierdzaj\u0105cego liczb\u0119 praw akcyjnych\n                           na pokrycie niedobor\u00f3w scaleniowych \u2013 dnia 24 pa\u017adziernika 2018 roku;8.\tDzie\u0144 Scalenia akcji Sp\u00f3\u0142ki w KDPW \u2013 dnia 25 pa\u017adziernika 2018 roku;9.\twznowienie obrotu akcjami Sp\u00f3\u0142ki po scaleniu \u2013 dnia 26 pa\u017adziernika 2018 roku.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jednocze\u015bnie przypomina, \u017ce powy\u017cszy proces scalenia akcji obejmuje\n                           scalenie dotychczasowych 31.616.102 _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w sze\u015b\u0107set szesna\u015bcie\n                           tysi\u0119cy sto dwa_ akcji na okaziciela w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki serii A, B, C, D\n                           i E _PLTHP0000011_ o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142 ka\u017cda, w 163.814 _sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           trzy tysi\u0105ce osiemset czterna\u015bcie_ akcji na okaziciela serii A, o warto\u015bci nominalnej\n                           193,00 z\u0142 ka\u017cda _stosunek scalenia 193:1_.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zwraca si\u0119 do swoich akcjonariuszy z pro\u015bb\u0105 o dostosowanie\n                           stan\u00f3w posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki na rachunkach papier\u00f3w warto\u015bciowych i rachunkach zbiorczych,\n                           w terminie do Dnia Referencyjnego w taki spos\u00f3b, aby liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki zapisanych\n                           na nich w tym dniu stanowi\u0142a jedno- lub wielokrotno\u015b\u0107 liczby 193 _sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           trzy_. Zabieg ten zminimalizuje ryzyko niedoj\u015bcia do skutku scalenia akcji.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie na bie\u017c\u0105co raportowa\u0107 o kolejnych krokach podj\u0119tych celem dokonania\n                           scalenia akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-02"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W oparciu o art. 504 \u00a7 1 i \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _dalej jako \"KSH\"_, Zarz\u0105d\n                           Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           niniejszym po raz drugi zawiadamia akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki o zamiarze po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           - jako sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej - z podmiotem zale\u017cnym: ADM Factory Sp. z o.o. - jako sp\u00f3\u0142k\u0105\n                           przejmowan\u0105.Og\u0142oszenie Planu Przekszta\u0142cenia w Monitorze S\u0105dowym i Gospodarczym nie by\u0142o konieczne\n                           stosownie do postanowie\u0144 art. 500 \u00a7 21 KSH. Zarz\u0105dy \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek nie b\u0119d\u0105 sporz\u0105dza\u0107 sprawozdania uzasadniaj\u0105cego po\u0142\u0105czenie,\n                           jego podstawy prawnej i uzasadnienia ekonomicznego _art. 516 \u00a7 6 w zwi\u0105zku z art.\n                           516 \u00a7 5 KSH_. Plan po\u0142\u0105czenia nie zostanie poddany badaniu przez bieg\u0142ego rewidenta\n                           _art. 516 \u00a7 6 w zwi\u0105zku z art. 516 \u00a7 5 KSH_. Do Planu po\u0142\u0105czenia nie zosta\u0142o do\u0142\u0105czone o\u015bwiadczenie obejmuj\u0105ce informacj\u0119 o stanie\n                           ksi\u0119gowym Financial Assets Management Group S.A. sporz\u0105dzone dla cel\u00f3w po\u0142\u0105czenia\n                           _art. 499 \u00a7 4 KSH_, poniewa\u017c Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca, zgodnie z przepisami o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych publikuje i udost\u0119pnia akcjonariuszom p\u00f3\u0142roczne sprawozdania\n                           finansowe.Plan Po\u0142\u0105czenia zosta\u0142 opublikowany na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.tphsa.pl _zak\u0142adka\n                           relacje inwestorskie_ dnia 31 sierpnia 2018 roku, tj. co najmniej na miesi\u0105c przed\n                           planowanym terminem Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym maj\u0105 zosta\u0107 podj\u0119te uchwa\u0142y w\n                           sprawie po\u0142\u0105czenia. Akcjonariusze mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 505 \u00a7 1 KSH w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, pod adresem: ul. Adama Naruszewicza\n                           27, w dni robocze, w godzinach od 9:30 do 17:30, jak r\u00f3wnie\u017c na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki www.tphsa.pl, pocz\u0105wszy od dnia pierwszego zawiadomienia o zamiarze po\u0142\u0105czenia,\n                           tj. od 31 sierpnia 2018 roku nieprzerwanie do planowanego dnia podj\u0119cia uchwa\u0142y w\n                           sprawie po\u0142\u0105czenia.Akcjonariusze mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami, o kt\u00f3rych mowa w art. 505 \u00a7 1 KSH,\n                           r\u00f3wnie\u017c w siedzibie sp\u00f3\u0142ki przejmowanej \u2013 ADM Factory Sp. z o.o. \u2013 w Warszawie, pod\n                           adresem: ul. Adama Naruszewicza 27, w dni robocze, w godzinach od 9:30 do 17:30, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c na stronie internetowej sp\u00f3\u0142ki przejmowanej www.adm.wi.pl, pocz\u0105wszy od dnia\n                           niniejszego zawiadomienia, tj. od 31 sierpnia 2018 roku nieprzerwanie do planowanego\n                           dnia podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie po\u0142\u0105czenia.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jednocze\u015bnie informuje, i\u017c planowane po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi w trybie art.\n                           492 \u00a7 1 pkt. 1 oraz art. 515 \u00a7 1 KSH, tj. poprzez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku sp\u00f3\u0142ki\n                           przejmowanej \u2013 ADM Factory Sp. z o.o. - na sp\u00f3\u0142k\u0119 przejmuj\u0105c\u0105 - Financial Assets Management\n                           Group S.A., poprzez przej\u0119cie bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej\n                           _sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca jest jedynym udzia\u0142owcem sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, dysponuj\u0105cym 100%\n                           udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki przejmowanej_ oraz bez wymiany udzia\u0142\u00f3w sp\u00f3\u0142ki\n                           przejmowanej na akcje sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej.",
        "date": "2018-09-14"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1, art. 4021 i art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _dalej jako: \"KSH\"_ zwo\u0142uje oraz informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 4 pa\u017adziernika 2018 r., na godzin\u0119 10:00 w Warszawie, w Kancelarii\n                           Notarialnej Adama Suchty, ul. Sienna 39, 00-121 Warszawa _dalej jako: \"NWZ\" lub \"Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie\"_.Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu.Sp\u00f3\u0142ka przekazuje ponadto w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje ponadto, \u017ce wszelkie informacje oraz materia\u0142y dotycz\u0105ce NWZ\n                           oraz spraw b\u0119d\u0105cych przedmiotem jego obrad, jak r\u00f3wnie\u017c formularze pozwalaj\u0105ce na\n                           wykonywanie na NWZ prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.tphsa.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie / Walne Zgromadzenia.",
        "date": "2018-09-04"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W oparciu o art. 504 \u00a7 1 i \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _dalej jako \"KSH\"_, Zarz\u0105d\n                           Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           niniejszym po raz pierwszy zawiadamia akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki o zamiarze po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           - jako sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej - z podmiotem zale\u017cnym: ADM Factory Sp. z o.o. - jako sp\u00f3\u0142k\u0105\n                           przejmowan\u0105.Og\u0142oszenie Planu Przekszta\u0142cenia w Monitorze S\u0105dowym i Gospodarczym nie by\u0142o konieczne\n                           stosownie do postanowie\u0144 art. 500 \u00a7 2[1] KSH. Zarz\u0105dy \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 Sp\u00f3\u0142ek nie b\u0119d\u0105 sporz\u0105dza\u0107 sprawozdania uzasadniaj\u0105cego po\u0142\u0105czenie,\n                           jego podstawy prawnej i uzasadnienia ekonomicznego _art. 516 \u00a7 6 w zwi\u0105zku z art.\n                           516 \u00a7 5 KSH_. Plan po\u0142\u0105czenia nie zostanie poddany badaniu przez bieg\u0142ego rewidenta\n                           _art. 516 \u00a7 6 w zwi\u0105zku z art. 516 \u00a7 5 KSH_. Do Planu po\u0142\u0105czenia nie zosta\u0142o do\u0142\u0105czone o\u015bwiadczenie obejmuj\u0105ce informacj\u0119 o stanie\n                           ksi\u0119gowym Financial Assets Management Group S.A. sporz\u0105dzone dla cel\u00f3w po\u0142\u0105czenia\n                           _art. 499 \u00a7 4 KSH_, poniewa\u017c Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca, zgodnie z przepisami o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych publikuje i udost\u0119pnia akcjonariuszom p\u00f3\u0142roczne sprawozdania\n                           finansowe.Plan Po\u0142\u0105czenia zosta\u0142 opublikowany na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.tphsa.pl _zak\u0142adka\n                           relacje inwestorskie_ dnia 31 sierpnia 2018 roku, tj. co najmniej na miesi\u0105c przed\n                           planowanym terminem Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym maj\u0105 zosta\u0107 podj\u0119te uchwa\u0142y w\n                           sprawie po\u0142\u0105czenia. Akcjonariusze mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 505 \u00a7 1 KSH w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, pod adresem: ul. Adama Naruszewicza\n                           27, w dni robocze, w godzinach od 9:30 do 17:30, jak r\u00f3wnie\u017c na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki www.tphsa.pl, pocz\u0105wszy od dnia pierwszego zawiadomienia o zamiarze po\u0142\u0105czenia,\n                           tj. od 31 sierpnia 2018 roku nieprzerwanie do planowanego dnia podj\u0119cia uchwa\u0142y w\n                           sprawie po\u0142\u0105czenia.Akcjonariusze mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami, o kt\u00f3rych mowa w art. 505 \u00a7 1 KSH,\n                           r\u00f3wnie\u017c w siedzibie sp\u00f3\u0142ki przejmowanej \u2013 ADM Factory Sp. z o.o.. \u2013 w Warszawie, pod\n                           adresem: ul. Adama Naruszewicza 27, w dni robocze, w godzinach od 9:30 do 17:30, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c na stronie internetowej sp\u00f3\u0142ki przejmowanej www.adm.wi.pl, pocz\u0105wszy od dnia\n                           niniejszego zawiadomienia, tj. od 31 sierpnia 2018 roku nieprzerwanie do planowanego\n                           dnia podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie po\u0142\u0105czenia.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jednocze\u015bnie informuje, i\u017c planowane po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi w trybie art.\n                           492 \u00a7 1 pkt. 1_ oraz art. 515 \u00a7 1 KSH, tj. poprzez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku sp\u00f3\u0142ki\n                           przejmowanej \u2013 ADM Factory Sp. z o.o. - na sp\u00f3\u0142k\u0119 przejmuj\u0105c\u0105 - Financial Assets Management\n                           Group S.A., poprzez przej\u0119cie bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej\n                           _sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca jest jedynym udzia\u0142owcem sp\u00f3\u0142ki przejmowanej, dysponuj\u0105cym 100%\n                           udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki przejmowanej_ oraz bez wymiany udzia\u0142\u00f3w sp\u00f3\u0142ki\n                           przejmowanej na akcje sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej.",
        "date": "2018-08-31"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 25/2018 z dnia 28 sierpnia 2018 roku w przedmiocie\n                           podj\u0119cia decyzji o zamiarze po\u0142\u0105czenia Financial Assets Management Group S.A. z ADM\n                           Factory Sp. z o.o., zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci plan po\u0142\u0105czenia wraz z za\u0142\u0105cznikami, uzgodniony pomi\u0119dzy\n                           \u0142\u0105cz\u0105cymi si\u0119 sp\u00f3\u0142kami w dniu 31 sierpnia 2018 roku _dalej: \"Plan Po\u0142\u0105czenia\"_. Po\u0142\u0105czenie\n                           przeprowadzone zostanie w trybie art. 492 \u00a7 1 pkt 1 oraz art. 516 \u00a7 6 k.s.h., tj.\n                           przez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej na Sp\u00f3\u0142k\u0119 przejmuj\u0105c\u0105, bez\n                           podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej _Sp\u00f3\u0142ce Przejmuj\u0105cej przys\u0142uguje\n                           100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki przejmowanej_. Z uwagi na przej\u0119cie przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 przejmuj\u0105c\u0105, b\u0119d\u0105c\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 publiczn\u0105, swojej sp\u00f3\u0142ki jednoosobowej, po\u0142\u0105czenie\n                           realizowane b\u0119dzie w trybie uproszczonym, w my\u015bl art. 516 \u00a7 6 k.s.h., tj.:a_\tPlan Po\u0142\u0105czenia nie zawierai_\tstosunku wymiany udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej na akcje Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej _art.\n                           499 \u00a7 1 pkt 2 k.s.h._;ii_\tzasad dotycz\u0105cych przyznania akcji w Sp\u00f3\u0142ce Przejmuj\u0105cej _art. 499 \u00a7 1 pkt 3 k.s.h._;iii_\twskazania dnia, od kt\u00f3rego akcje, o kt\u00f3rych mowa w pkt ii uprawniaj\u0105 do uczestnictwa\n                           w zysku Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej _art. 499 \u00a7 1 pkt 4 k.s.h._;b_\tzarz\u0105dy \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 sp\u00f3\u0142ek nie b\u0119d\u0105 sporz\u0105dza\u0107 pisemnego sprawozdania uzasadniaj\u0105cego\n                           po\u0142\u0105czenie, jego podstawy prawne i uzasadnienie ekonomiczne _art. 501 \u00a7 1 w zw. z\n                           art. 503 k.s.h._;c_\tnie jest wymagane poddanie Planu Po\u0142\u0105czenia badaniu przez bieg\u0142ego rewidenta, a\n                           tym samym sporz\u0105dzenie przez bieg\u0142ego rewidenta opinii _art. 502 \u00a7 1 w zw. z art.\n                           503 k.s.h._.",
        "date": "2018-08-31"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A informuje o podj\u0119ciu w dniu 28 sierpnia\n                           2018 roku uchwa\u0142y w przedmiocie podj\u0119cia decyzji o zamiarze po\u0142\u0105czenia Financial Assets\n                           Management Group S.A _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ ze sp\u00f3\u0142k\u0105 ADM Factory Sp. z o.o.\n                           _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_, kt\u00f3rej wszystkie udzia\u0142y Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca naby\u0142a\n                           w dniu wczorajszym. Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi zgodnie z art. 492 \u00a7 1 pkt 1 oraz art. 515 \u00a7 1 w zwi\u0105zku z art.\n                           516 \u00a7 6 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, tj. przez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej\n                           na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 _\u0142\u0105czenie si\u0119 przez przej\u0119cie_, bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej oraz bez wymiany udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej na akcje Sp\u00f3\u0142ki\n                           Przejmuj\u0105cej. Z uwagi na przej\u0119cie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 swojej sp\u00f3\u0142ki jednoosobowej,\n                           po\u0142\u0105czenie realizowane b\u0119dzie w trybie uproszczonym, tj. bez pisemnego sprawozdania\n                           uzasadniaj\u0105cego po\u0142\u0105czenie, jego podstawy prawne i uzasadnienie ekonomiczne i bez\n                           poddawania planu po\u0142\u0105czenia badaniu przez bieg\u0142ego rewidenta.Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. stwierdza, i\u017c podj\u0119cie decyzji o zamiarze\n                           po\u0142\u0105czenia Financial Assets Management Group S.A. ze sp\u00f3\u0142k\u0105 ADM Factory Sp. z o.o.\n                           pozwoli na osi\u0105gni\u0119cie wymiernych korzy\u015bci ekonomiczno\u2013organizacyjnych.Maj\u0105c na uwadze, i\u017c sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej, nie zachodzi konieczno\u015b\u0107 dokonywania nowej emisji akcji, co pozwoli\n                           na zachowanie wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej na dotychczasowym\n                           poziomie _31 616 102 z\u0142, kt\u00f3ry sk\u0142ada si\u0119 ze 163 814 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           o warto\u015bci nominalnej 193 z\u0142 ka\u017cda_.W planowanym po\u0142\u0105czeniu udzia\u0142 bior\u0105:1.\tFinancial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie przy ul. Adama Naruszewicza\n                           27, 02-627 Warszawa, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego,\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem 0000320565, posiadaj\u0105ca NIP: 5262725362 oraz\n                           REGON: 015529329, kapita\u0142 zak\u0142adowy w wysoko\u015bci 31 616 102 z\u0142 _op\u0142acony w ca\u0142o\u015bci_Financial Assets Management Group S.A. jest sp\u00f3\u0142k\u0105, kt\u00f3rej podstawowym przedmiotem\n                           dzia\u0142alno\u015bci jest zarz\u0105dzanie innymi sp\u00f3\u0142kami, kreowanie oraz zarz\u0105dzanie ich ofert\u0105\n                           jako ca\u0142o\u015bci, planowanie i realizacja strategii, organizacja finansowania rozwojowych\n                           projekt\u00f3w, nadz\u00f3r nad realizowanymi inwestycjami oraz zadania zwi\u0105zane z administracj\u0105\n                           tymi podmiotami.2.\tADM Factory Sp. z o.o. z  siedzib\u0105 w Warszawie przy ul. Adama Naruszewicza 27,\n                           02-627 Warszawa, wpisana do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego\n                           przez S\u0105d Rejonowy dla m. st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod\n                           numerem 0000589793, posiadaj\u0105ca NIP: 1132899469, REGON: 363197719, o kapitale zak\u0142adowym\n                           w wysoko\u015bci 5 000 z\u0142.  ADM Factory Sp. z o.o. dzia\u0142a na rynku nieruchomo\u015bci oraz na rynku finansowym. Dzia\u0142anie\n                           to polega na udzielaniu finansowania d\u0142u\u017cnego, zakupie nieruchomo\u015bci w celu prowadzenia\n                           inwestycji budowalnych lub dalszej odsprzeda\u017cy projekt\u00f3w deweloperskich.",
        "date": "2018-08-28"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, \u017ce w dniu 9 sierpnia 2018 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c w dniu 8 sierpnia\n                           2018 roku S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego dokona\u0142 rejestracji wnioskowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zmian statutu Sp\u00f3\u0142ki.W dniu 30 czerwca 2018 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142y nr:\n                           20, 21, 22, 23, 24 w sprawie zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki. Dokonano zmian w: \u00a76 ust. 1, \u00a78,\n                           \u00a79, \u00a791, \u00a792 oraz dodano \u00a793.Tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany zarejestrowane w dniu 8 sierpnia\n                           2018 roku zosta\u0142 przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki w dniu 6 lipca 2018 roku, o\n                           czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 23/2018 z dnia 9 lipca 2018 roku wraz\n                           z przekazaniem do publicznej wiadomo\u015bci tekstu jednolitego.W dniu 8 sierpnia 2018 roku zosta\u0142y zarejestrowane nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\u00a76. ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 zmieniony w ten spos\u00f3b, \u017ce w punkcie 25_ na ko\u0144cu\n                           kropk\u0119 zast\u0105piono przecinkiem, a po punkcie 25_ dodane zosta\u0142y punkty o numerach od\n                           26_ do 42_, w nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu: \"26/ wydobywanie \u017cwiru i piasku; wydobywanie gliny i kaolinu _PKD 08.12.Z_, 27/ roboty budowlane zwi\u0105zane ze wznoszeniem budynk\u00f3w _PKD 41_, 28/ roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 obiekt\u00f3w in\u017cynierii l\u0105dowej i wodnej _PKD 42_, 29/ roboty budowlane specjalistyczne _PKD 43_, 30/ sprzeda\u017c hurtowa drewna, materia\u0142\u00f3w budowlanych i wyposa\u017cenia sanitarnego _PKD\n                           46.73.Z_, 31/ transport kolejowy pasa\u017cerski mi\u0119dzymiastowy _PKD 49.10.Z_, 32/ transport kolejowy towar\u00f3w _PKD 49.20.Z_, 33/ transport l\u0105dowy pasa\u017cerski, miejski i podmiejski _PKD 49.31.Z_, 34/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 taks\u00f3wek osobowych _PKD 49.32.Z_, 35/ pozosta\u0142y transport l\u0105dowy pasa\u017cerski, gdzie indziej niesklasyfikowany _PKD 49.39.Z_,\n                           36/ transport drogowy towar\u00f3w _PKD 49.41.Z_, 37/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport l\u0105dowy _PKD 52.21.Z_, 38/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport morski _PKD 52.22.A_, 39/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport \u015br\u00f3dl\u0105dowy _PKD 52.22.B_, 40/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport lotniczy _PKD 52.23.Z_, 41/ wynajem i dzier\u017cawa pozosta\u0142ych maszyn, urz\u0105dze\u0144 oraz d\u00f3br materialnych _PKD 77.3_,\n                           42/ dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z obs\u0142ug\u0105 rynku nieruchomo\u015bci _PKD 68_.\"\u00a7 8. Statutu Sp\u00f3\u0142ki otrzyma\u0142 nowe, nast\u0119puj\u0105ce brzmienie: \"Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 31.616.102,00 z\u0142 _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w sze\u015b\u0107set\n                           szesna\u015bcie tysi\u0119cy sto dwa z\u0142ote_ oraz dzieli si\u0119 na 163.814 _sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t trzy\n                           tysi\u0105ce osiemset czterna\u015bcie_ sztuk akcji zwyk\u0142ych, na okaziciela, serii A, o warto\u015bci\n                           nominalnej 193,00 z\u0142 _sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy z\u0142ote_ ka\u017cda z nich.\"\u00a7 9. Statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 wykre\u015blony si\u0119 w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony, jako skre\u015blony.\n                           \u00a7 91 Statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 wykre\u015blony si\u0119 w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony, jako skre\u015blony.\u00a7 92 Statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 wykre\u015blony si\u0119 w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony, jako skre\u015blony.Po skre\u015blonym \u00a7 92 Statutu Sp\u00f3\u0142ki dodano nowy paragraf oznaczony numerem \u00a7 93, w nast\u0119puj\u0105cym\n                           brzmieniu: \"1. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest upowa\u017cniony do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego o kwot\u0119 nie\n                           wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c 23.712.076,00 z\u0142 _dwadzie\u015bcia trzy miliony siedemset dwana\u015bcie tysi\u0119cy\n                           siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 z\u0142otych_. Niniejsze upowa\u017cnienie nie obejmuje uprawnienia do\n                           podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki.  2. Po rozpatrzeniu potrzeb Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce wykonywa\u0107 upowa\u017cnienie, o kt\u00f3rym\n                           mowa w ust. 1 powy\u017cej, poprzez dokonanie jednego lub kilku podwy\u017csze\u0144 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki, po uzyskaniu ka\u017cdorazowo uprzedniej zgody Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. 3. Upowa\u017cnienie Zarz\u0105du do podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w ramach kapita\u0142u\n                           docelowego wygasa z up\u0142ywem 3 _trzech_ lat od dnia wpisania do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki dokonanej uchwa\u0142\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia nr 23 z dnia\n                           30 czerwca 2018 r.4. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce wydawa\u0107 akcje zar\u00f3wno w zamian za wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne, jak i w\n                           zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki nie mo\u017ce wydawa\u0107 akcji uprzywilejowanych,\n                           ani przyznawa\u0107 akcjonariuszom uprawnie\u0144 osobistych, o kt\u00f3rych mowa w art. 354 ustawy\n                           z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 r. Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych. 5. Zarz\u0105d jest uprawniony do okre\u015blania ceny emisyjnej nowych akcji, okre\u015blenia wielko\u015bci\n                           emisji oraz do okre\u015blenia podmiot\u00f3w uprawnionych do nabycia nowych akcji. Uchwa\u0142a\n                           Zarz\u0105du okre\u015blaj\u0105ca warunki emisji, o kt\u00f3rych mowa w zdaniu pierwszym, wymaga uzyskania\n                           ka\u017cdorazowo uprzedniej zgody Rady Nadzorczej. 6. Uchwa\u0142a Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119ta w granicach upowa\u017cnienia okre\u015blonego w ust. 1 powy\u017cej\n                           zast\u0119puje uchwa\u0142\u0119 Walnego Zgromadzenia o podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego i wymaga\n                           dla swej wa\u017cno\u015bci formy aktu notarialnego. 7. W granicach obowi\u0105zuj\u0105cego prawa, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki decyduje samodzielnie o wszystkich\n                           pozosta\u0142ych sprawach zwi\u0105zanych z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w granicach\n                           kapita\u0142u docelowego w ramach niniejszego upowa\u017cnienia. W szczeg\u00f3lno\u015bci, lecz nie wy\u0142\u0105cznie,\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest uprawniony do: a_ okre\u015blenia, czy akcje Sp\u00f3\u0142ki nowej emisji b\u0119d\u0105 akcjami na okaziciela, czy te\u017c akcjami\n                           imiennymi; b_ wydania akcji w formie dokumentu w przypadku emisji akcji na okaziciela lub akcji\n                           imiennych; c_ zawierania um\u00f3w o subemisj\u0119 inwestycyjn\u0105 lub subemisj\u0119 us\u0142ugow\u0105 lub innych um\u00f3w\n                           zabezpieczaj\u0105cych powodzenie emisji akcji; d_ podejmowania uchwa\u0142 oraz innych dzia\u0142a\u0144 w sprawie dematerializacji akcji oraz zawierania\n                           um\u00f3w z Krajowym Depozytem Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. o rejestracj\u0119 akcji, praw do\n                           akcji lub praw poboru; e_ podejmowania uchwa\u0142 oraz innych dzia\u0142a\u0144 w sprawie odpowiednio emisji akcji w drodze\n                           oferty publicznej lub ubiegania si\u0119 o dopuszczenie akcji do obrotu na rynku regulowanym,\n                           praw do akcji lub praw poboru. 8. Za uprzedni\u0105 zgod\u0105 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce wy\u0142\u0105czy\u0107 lub ograniczy\u0107\n                           pierwsze\u0144stwo do obj\u0119cia nowych akcji Sp\u00f3\u0142ki przez dotychczasowych akcjonariuszy _prawo\n                           poboru_, dotycz\u0105ce podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w ramach udzielonego Zarz\u0105dowi\n                           Sp\u00f3\u0142ki w niniejszym artykule Statutu Sp\u00f3\u0142ki upowa\u017cnienia do podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w granicach kapita\u0142u docelowego.\n                           Zgoda Rady Nadzorczej powinna by\u0107 wyra\u017cona ka\u017cdorazowo przed kolejnym podwy\u017cszeniem\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w granicach kapita\u0142u docelowego. 9. Zgody Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rych mowa w ust. 2, 5 oraz 8 powy\u017cej, powinny\n                           by\u0107 ka\u017cdorazowo wyra\u017cane w formie uchwa\u0142y podj\u0119tej na zasadach okre\u015blonych w niniejszym\n                           Statucie Sp\u00f3\u0142ki.\" W wyniku dokonanych zmian kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 31.616.102,00 z\u0142 _trzydzie\u015bci\n                           jeden milion\u00f3w sze\u015b\u0107set szesna\u015bcie tysi\u0119cy sto dwa_ i dzieli si\u0119 na 163.814 _sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           trzy tysi\u0105ce osiemset czterna\u015bcie_ akcji serii A o warto\u015bci nominalnej 193,00 z\u0142 _sto\n                           dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy z\u0142ote i zero groszy_. Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105cych ze wszystkich\n                           wyemitowanych akcji wynosi 31.616.102 _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w sze\u015b\u0107set szesna\u015bcie\n                           tysi\u0119cy sto dwa_.",
        "date": "2018-08-09"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w\n                           nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 20/2018 z dnia 27 czerwca 2018 roku, informuje,\n                           i\u017c w dniu 9 lipca 2018 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie \u00a7 20 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 5 ust. 2 pkt. 2.5. Regulaminu Rady\n                           Nadzorczej w dniu 6 lipca 2018 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie zatwierdzenia tekstu\n                           jednolitego statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cego zmiany zarejestrowane przez s\u0105d rejestrowy\n                           w dniu 26 czerwca 2018 roku oraz podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie przyj\u0119cia tekstu jednolitego\n                           statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cego zmiany wprowadzone uchwa\u0142ami Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           w dniu 30 czerwca 2018 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki tekst jednolity\n                           statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany wprowadzone uchwa\u0142ami Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           w dniu 30 czerwca 2018 roku ma moc obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 z chwil\u0105 zarejestrowania zmian w rejestrze\n                           przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego. Informacja o zarejestrowaniu zmian statutu Sp\u00f3\u0142ki przez s\u0105d rejestrowy zostanie przekazana\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w formie odr\u0119bnego raportu bie\u017c\u0105cego niezw\u0142ocznie po otrzymaniu postanowienia\n                           s\u0105du rejestrowego w tym przedmiocie. Tekst jednolity statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany wprowadzone uchwa\u0142ami Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia w dniu 30 czerwca 2018 roku stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego\n                           raportu.",
        "date": "2018-07-09"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu\n                           30 czerwca 2018 roku wraz z okre\u015bleniem liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych ka\u017cdemu z nich\n                           z posiadanych akcji, wskazaniem ich procentowego udzia\u0142u na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-06-30"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_ oraz tre\u015b\u0107 dokument\u00f3w b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           g\u0142osowania w dniu 30 czerwca 2018 roku. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 oraz tre\u015b\u0107 dokument\u00f3w b\u0119d\u0105cych\n                           przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki do niniejszego\n                           raportu.Zarz\u0105d informuje jednocze\u015bnie, i\u017c Zwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia\n                           kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad oraz nie zg\u0142oszono do protoko\u0142u\n                           \u017cadnych sprzeciw\u00f3w, co do podj\u0119tych uchwa\u0142.",
        "date": "2018-06-30"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2018 z dnia 26 czerwca 2018 roku oraz raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 14/2018 z dnia 20 marca 2018 roku, informuje, i\u017c w dniu 27 czerwca 2018\n                           roku, odbieraj\u0105c postanowienie z dnia 20 czerwca 2018 roku wraz z uzasadnieniem, powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119, \u017ce przyczyn\u0105 rejestracji przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie,\n                           XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           jedynie niekt\u00f3rych wnioskowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zmian Statutu, tj. z pomini\u0119ciem zmian\n                           Statutu wynikaj\u0105cych z uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 roku, dotycz\u0105cych m.in. ustanowienia kapita\u0142u docelowego\n                           i scalenia akcji Sp\u00f3\u0142ki, by\u0142o oddalenie wniosku o zmian\u0119 wpisu w tym zakresie.Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie analizowa\u0107 zasadno\u015b\u0107 oddalenia przez s\u0105d rejestrowy wniosku w powy\u017cszym\n                           zakresie. S\u0105d rejestrowy uzna\u0142 bowiem, i\u017c stosownie do art. 430 \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych _\"KSH\"_, z zastrze\u017ceniem art. 431 \u00a7 4 i art. 455 \u00a7 5 KSH, zg\u0142oszenie zmiany\n                           Statutu do s\u0105du rejestrowego nie mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 po up\u0142ywie trzech miesi\u0119cy od dnia\n                           powzi\u0119cia uchwa\u0142 przez walne zgromadzenie. Zdaniem s\u0105du rejestrowego wnioskowane zmiany\n                           nie mie\u015bci\u0142y si\u0119 przy tym w kategorii uchwa\u0142, o kt\u00f3rych mowa w art. 431 \u00a7 4 oraz art.\n                           455 \u00a7 5 KSH, dla kt\u00f3rych ustanowiono d\u0142u\u017cszy \u2013 sze\u015bciomiesi\u0119czny \u2013 termin na ich zg\u0142oszenie\n                           s\u0105dowi rejestrowemu. W\u0105tpliwo\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, co do zasadno\u015bci cz\u0119\u015bciowego oddalenia jej\n                           wniosku wynikaj\u0105 z faktu, \u017ce zmiany Statutu wynikaj\u0105ce z uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 roku, zosta\u0142y zg\u0142oszone przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 s\u0105dowi rejestrowemu przed up\u0142ywem wskazanego powy\u017cej trzymiesi\u0119cznego terminu\n                           na ich zg\u0142oszenie, to jest w dniu 22 grudnia 2017 roku.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje jednocze\u015bnie tekst jednolity statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cy\n                           zmiany zarejestrowane przez s\u0105d rejestrowy w dniu 26 czerwca 2018 roku. Przedmiotowy\n                           tekst jednolity, stosownie do postanowie\u0144 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, wymaga jeszcze formalnego\n                           przyj\u0119cia przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105.",
        "date": "2018-06-27"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu 26 czerwca 2018 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c w dniu 26 czerwca\n                           2018 roku S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego dokona\u0142 rejestracji niekt\u00f3rych wnioskowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zmian\n                           statutu Sp\u00f3\u0142ki.S\u0105d rejestrowy w dokonanym wpisie nie uwzgl\u0119dni\u0142 zmian statutu Sp\u00f3\u0142ki dokonanych uchwa\u0142ami\n                           nr: 5, 6, 7, 8, 9 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 25 pa\u017adziernika 2017\n                           roku. Z uwagi na fakt, i\u017c na dzie\u0144 26 czerwca 2018 Sp\u00f3\u0142ce nie zosta\u0142o dor\u0119czone postanowienie\n                           w przedmiocie dokonanych zmian, a informacj\u0119 o zarejestrowaniu cz\u0119\u015bci wnioskowanych\n                           zmian Zarz\u0105d powzi\u0105\u0142 z informacji odpowiadaj\u0105cej odpisowi aktualnemu z rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pobranej w dniu 26 czerwca 2018 nie jest mo\u017cliwe ustalenie\n                           przyczyn rejestracji jedynie niekt\u00f3rych zmian statutu Sp\u00f3\u0142ki i sporz\u0105dzenie tekstu\n                           jednolitego uwzgl\u0119dniaj\u0105cego zarejestrowane zmiany. Zarz\u0105d niezw\u0142ocznie podejmie dzia\u0142ania\n                           maj\u0105ce na celu ustalenie przyczyn rejestracji cz\u0119\u015bci zmian statutu Sp\u00f3\u0142ki, o czym\n                           poinformuje w kolejnych raportach bie\u017c\u0105cych.W dniu 6 marca 2018 roku Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142y nr\n                           4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15 w sprawie zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki. Dokonano\n                           zmian w: \u00a71, \u00a73, \u00a716 ust. 1; \u00a717; \u00a720; \u00a721; \u00a7211; \u00a7 22 ust. 3 i 4; \u00a723 ust. 1; \u00a724\n                           ust. 2 i 3; \u00a726; \u00a729; \u00a733.Uchwalone zosta\u0142y nast\u0119puj\u0105ce zmiany:Uchylono w ca\u0142o\u015bci uchwa\u0142\u0119 nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia\n                           25 pa\u017adziernika 2017 roku o zmianie statutu Sp\u00f3\u0142ki, tj. \u00a7 1 statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez\n                           nadanie mu nowego brzmienia oraz \u00a7 3 statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego brzmienia.\u00a7 16. ust. 1 otrzyma\u0142 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"1. Organizacj\u0119 i spos\u00f3b dzia\u0142ania Zarz\u0105du mo\u017ce okre\u015bla\u0107 regulamin uchwalany przez\n                           Zarz\u0105d i zatwierdzany przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105.\"\u00a7 17. otrzyma\u0142 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"W przypadku Zarz\u0105du wieloosobowego, do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 w imieniu Sp\u00f3\u0142ki wymagane\n                           jest wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du. W przypadku Zarz\u0105du jednoosobowego, do\n                           sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 w imieniu Sp\u00f3\u0142ki uprawniony jest samodzielnie jedyny cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du.\"\u00a7 20 statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 zmieniony w ten, spos\u00f3b, \u017ce w punkcie 3/ na ko\u0144cu przecinek\n                           zast\u0119puje si\u0119 kropk\u0105, a punkt 4/ statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 wykre\u015blony w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony\n                           jako skre\u015blony.\u00a7 21. Otrzyma\u0142 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"1. Rada Nadzorcza sk\u0142ada si\u0119 z nie mniej ni\u017c pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w.2. Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142uje i odwo\u0142uje Walne Zgromadzenie, z zastrze\u017ceniem,\n                           i\u017c cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej pierwszej kadencji powo\u0142uj\u0105 wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rej\n                           mowa w \u00a72.3. Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142uje si\u0119 na okres wsp\u00f3lnej kadencji, kt\u00f3ra trwa trzy\n                           lata.4. Je\u017celi na skutek \u015bmierci, z\u0142o\u017cenia rezygnacji, b\u0105d\u017a delegowania do czasowego pe\u0142nienia\n                           wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onka Zarz\u0105du liczba cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej liczy mniej\n                           ni\u017c pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w, pozostali cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej upowa\u017cnieni s\u0105 do uzupe\u0142nienia\n                           sk\u0142adu Rady Nadzorczej w drodze kooptacji, a\u017c do uzyskania wymaganego minimalnego\n                           sk\u0142adu Rady Nadzorczej umo\u017cliwiaj\u0105cego jej funkcjonowanie.5. Uzupe\u0142nienie sk\u0142adu Rady Nadzorczej nast\u0119puje w wyniku zgodnego o\u015bwiadczenia na\n                           pi\u015bmie wszystkich pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, przy czym w razie delegowania\n                           do czasowego wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 tak\u017ce cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           delegowanego do czasowego wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onka Zarz\u0105du.6. Osoba dokooptowana do Rady Nadzorczej, zgodnie z ust. 4 powy\u017cej, mo\u017ce wykonywa\u0107\n                           wszelkie czynno\u015bci nadzorcze oraz pozosta\u0142e prawa i obowi\u0105zki zast\u0119powanego cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej:1/ w przypadku dokooptowana do Rady Nadzorczej na miejsce cz\u0142onka delegowanego do\n                           czasowego wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 jedynie przez okres w jakim delegowany\n                           cz\u0142onek Rady Nadzorczej b\u0119dzie wykonywa\u0142 czynno\u015bci Cz\u0142onka Zarz\u0105du;2 /w pozosta\u0142ych przypadkach \u2013 jedynie do najbli\u017cszego walnego zgromadzenia, w kt\u00f3rego\n                           porz\u0105dku obrad mog\u0142a \u2013 z zachowaniem wymog\u00f3w prawa \u2013 zosta\u0107 umieszczona sprawa powo\u0142ania\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej, nie d\u0142u\u017cej jednak ni\u017c do dnia up\u0142ywu mandatu zast\u0119powanego\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej, kt\u00f3ry zmar\u0142 lub z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119.7. Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej, kt\u00f3rzy zostali dokooptowani do sk\u0142adu Rady Nadzorczej\n                           w celu zast\u0105pienia cz\u0142onka Rady Nadzorczej, kt\u00f3ry zmar\u0142 lub z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119, podlegaj\u0105\n                           zatwierdzeniu przez najbli\u017csze Walne Zgromadzenie, w kt\u00f3rego porz\u0105dku obrad mog\u0142a\n                           \u2013 z zachowaniem wymog\u00f3w prawa \u2013 zosta\u0107 umieszczona sprawa powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej.\n                           W przypadku braku zatwierdzenia przez Walne Zgromadzenie dokooptowanego cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej, jego mandat wygasa z chwil\u0105 braku zatwierdzenia, a Walne Zgromadzenie\n                           powinno podj\u0105\u0107 uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu innej osoby do pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej,\n                           tak aby sk\u0142ad Rady Nadzorczej zosta\u0142 uzupe\u0142niony do niezb\u0119dnego minimum, przy czym\n                           wszelkie czynno\u015bci dokonane przez dokooptowanego cz\u0142onka Rady Nadzorczej, kt\u00f3ry nie\n                           zostanie zatwierdzony przez Walne Zgromadzenie, s\u0105 wa\u017cne i wi\u0105\u017c\u0105ce oraz pozostaj\u0105\n                           w mocy. 8. Kadencja cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej jest wsp\u00f3lna, a mandat cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           powo\u0142anego w trakcie trwania danej kadencji Rady Nadzorczej, w tym dokooptowanego\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej, wygasa r\u00f3wnocze\u015bnie z wyga\u015bni\u0119ciem mandat\u00f3w pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej danej kadencji\"\u00a7 211. otrzyma\u0142 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"1. W przypadku, gdy Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie posiada\u0142a status jednostki zainteresowania publicznego\n                           w rozumieniu przepis\u00f3w ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach\n                           audytorskich oraz nadzorze publicznym _Dz.U. z 2017, poz. 1089_ w Sp\u00f3\u0142ce b\u0119dzie powo\u0142ywany\n                           Komitet Audytu.2. W przypadku, gdy przepisy prawa powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cego b\u0119d\u0105 na to zezwala\u0142y\n                           pe\u0142nienie funkcji Komitetu Audytu b\u0119dzie powierzane Radzie Nadzorczej, o czym decydowa\u0107\n                           b\u0119dzie Rada Nadzorcza.3. W przypadku, gdy przepisy prawa powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cego b\u0119d\u0105 obligowa\u0142y Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           do powo\u0142ania Komitetu Audytu, to jest, gdy powierzenie funkcji Komitetu Audytu Radzie\n                           Nadzorczej nie b\u0119dzie mo\u017cliwe lub dopuszczalne, wyboru cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu dokona\n                           Rada Nadzorcza spo\u015br\u00f3d swoich cz\u0142onk\u00f3w.4. Komitet Audytu oraz jego cz\u0142onkowie b\u0119d\u0105 spe\u0142nia\u0107 wymagania wynikaj\u0105ce z przepis\u00f3w\n                           prawa powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cego, za zapewnienie czego odpowiada Rada Nadzorcza.5. Co najmniej 1 _jeden_ z cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu b\u0119dzie posiada\u0142 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci\n                           w zakresie rachunkowo\u015bci lub badania sprawozda\u0144 finansowych.6. Cz\u0142onkowie Komitetu Audytu b\u0119d\u0105 posiada\u0107 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu bran\u017cy,\n                           w kt\u00f3rej dzia\u0142a Sp\u00f3\u0142ka. Warunek ten b\u0119dzie spe\u0142niony, je\u017celi co najmniej 1 _jeden_\n                           z cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej b\u0119dzie posiada\u0142 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu bran\u017cy\n                           lub poszczeg\u00f3lni cz\u0142onkowie Komitetu Audytu w okre\u015blonych zakresach b\u0119d\u0105 posiadali\n                           wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu tej bran\u017cy.7. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu w tym jego przewodnicz\u0105cy, b\u0119dzie niezale\u017cnych\n                           w rozumieniu art. 129 ust. 3 ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach,\n                           firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym _Dz.U. z 2017, poz. 1089_.\"\u00a7 22 ust. 3 i 4 statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142y zmienione w ten spos\u00f3b, \u017ce:ust. 3 otrzyma\u0142 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"Opr\u00f3cz Komitetu Audytu Rada Nadzorcza mo\u017ce powo\u0142a\u0107 ze swego sk\u0142adu inne komitety,\n                           gdy uzna to za konieczne lub b\u0119dzie to wymagane.\"a ust\u0119p 4 statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 wykre\u015blony w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony jako skre\u015blony.\u00a7 23 ust. 1 statutu Sp\u00f3\u0142ki otrzyma\u0142 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"1. Rada Nadzorcza odbywa posiedzenia w miar\u0119 potrzeb, jednak nie rzadziej ni\u017c co\n                           trzy miesi\u0105ce.\"\u00a7 24 ust. 2 i 3 statutu Sp\u00f3\u0142ki w ten spos\u00f3b, \u017ce:ust. 2. zosta\u0142 wykre\u015blony w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony jako skre\u015blony;ust. 3 otrzyma\u0142 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"3. Zaproszenie na posiedzenie Rady Nadzorczej, obejmuj\u0105ce porz\u0105dek obrad, powinno\n                           by\u0107 przekazane ka\u017cdemu cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej na pi\u015bmie lub za po\u015brednictwem poczty\n                           elek tronicznej na co najmniej 7 _siedem_ dni przed dniem posiedzenia. W nag\u0142ych przypadkach\n                           zaproszenie mo\u017ce by\u0107 przekazane nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na 2 dni przed dniem posiedzenia.\n                           Zaproszenie powinno okre\u015bla\u0107 dat\u0119, godzin\u0119, miejsce oraz porz\u0105dek obrad posiedzenia.\"\u00a7 26. otrzyma\u0142 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"1. Z zastrze\u017ceniem ust. 4, Rada Nadzorcza podejmuje uchwa\u0142y na posiedzeniach, je\u017celi\n                           na posiedzeniu obecna jest co najmniej po\u0142owa jej cz\u0142onk\u00f3w, a wszyscy jej cz\u0142onkowie\n                           zostali zaproszeni.2. Rada Nadzorcza podejmuje uchwa\u0142y na posiedzeniu w g\u0142osowaniu jawnym, chyba \u017ce na\n                           wniosek kt\u00f3regokolwiek z cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej uchwalono g\u0142osowanie tajne. W sprawach\n                           osobowych, uchwa\u0142y podejmowane s\u0105 w g\u0142osowaniu tajnym.3. Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w podejmowaniu uchwa\u0142 Rady Nadzorczej,\n                           oddaj\u0105c sw\u00f3j g\u0142os na pi\u015bmie za po\u015brednictwem innego cz\u0142onka Rady Nadzorczej. Oddanie\n                           g\u0142osu na pi\u015bmie nie mo\u017ce dotyczy\u0107 spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad na posiedzeniu\n                           Rady Nadzorczej.4. Rada Nadzorcza mo\u017ce podejmowa\u0107 uchwa\u0142y w trybie pisemnym _obiegowym_ lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107. Uchwa\u0142a jest wa\u017cna, gdy wszyscy\n                           cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej zostali powiadomieni o tre\u015bci projektu uchwa\u0142y.5. Uchwa\u0142y Rady Nadzorczej zapadaj\u0105 zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w. W przypadku r\u00f3wno\u015bci\n                           g\u0142os\u00f3w przy podejmowaniu uchwa\u0142y Rady Nadzorczej decyduje g\u0142os Przewodnicz\u0105cego Rady\n                           Nadzorczej.6. Podejmowanie uchwa\u0142 w trybie okre\u015blonym w pkt. 3 i 4 nie dotyczy wybor\u00f3w przewodnicz\u0105cego\n                           i wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej, powo\u0142ania cz\u0142onka Zarz\u0105du oraz odwo\u0142ania i\n                           zawieszania w czynno\u015bciach tych os\u00f3b.\"\u00a7 29. otrzyma\u0142 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"1. Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 organizacj\u0119 i spos\u00f3b dzia\u0142ania Rady Nadzorczej mo\u017ce okre\u015bla\u0107 regulamin\n                           uchwalany przez Walne Zgromadzenie.2. Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 organizacj\u0119 i spos\u00f3b dzia\u0142ania Komitetu Audytu lub innego komitetu\n                           powo\u0142anego przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 mo\u017ce okre\u015bla\u0107 odpowiedni regulamin uchwalany przez\n                           Walne Zgromadzenie.\"\u00a7 33 zosta\u0142 wykre\u015blony w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony jako skre\u015blony.",
        "date": "2018-06-26"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 17/2018 z dnia 3 czerwca 2018 roku zawieraj\u0105cego\n                           og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 30 czerwca\n                           2018 roku, niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego\n                           raportu dokumenty b\u0119d\u0105ce przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, kt\u00f3re\n                           zosta\u0142y zatwierdzone przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki w dniu 15 czerwca 2018 roku:1. sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Financial Assets Management Group S.A.\n                           w 2017 roku;2. sprawozdanie Rady Nadzorczej Financial Assets Management Group S.A. z wynik\u00f3w oceny\n                           rocznego sprawozdania finansowego za rok 2017, sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym 2017, wniosk\u00f3w Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku, wraz ze zwi\u0119z\u0142\u0105\n                           ocen\u0105 sytuacji Sp\u00f3\u0142ki;3. Regulamin Rady Nadzorczej;4. Regulamin Komitetu Audytu.",
        "date": "2018-06-15"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1, art. 4021 i art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _dalej jako: \"KSH\"_ zwo\u0142uje oraz informuje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 30 czerwca 2018 r., na godzin\u0119 9:00 w Warszawie, w Kancelarii Notarialnej\n                           Gabrieli Walewskiej, ul. Adama Naruszewicza 30 lok. 31, 02-626 Warszawa _dalej jako:\n                           \"ZWZ\" lub \"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_.Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu.Sp\u00f3\u0142ka przekazuje ponadto w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje ponadto, \u017ce wszelkie informacje oraz materia\u0142y dotycz\u0105ce ZWZ\n                           oraz spraw b\u0119d\u0105cych przedmiotem jego obrad, jak r\u00f3wnie\u017c formularze pozwalaj\u0105ce na\n                           wykonywanie na ZWZ prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.tphsa.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie / Walne Zgromadzenia.",
        "date": "2018-06-03"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 4/2018 z dnia 28 lutego 2018 roku\n                           dotycz\u0105cego pozyskania kr\u00f3tkoterminowego finansowania d\u0142u\u017cnego niniejszym informuje,\n                           i\u017c w dniu 24 kwietnia 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a jego cz\u0119\u015bciowej sp\u0142aty w kwocie 9.491.727,00\n                           z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia\n                           siedem z\u0142otych i zero groszy_. Sp\u0142ata nast\u0105pi\u0142a w drodze \u015bwiadczenia w miejsce wykonania\n                           _cessio in solutum_, poprzez przeniesienie _cesj\u0119_ na rzecz wierzyciela Sp\u00f3\u0142ki, zamiast\n                           dokonania na jego rzecz zap\u0142aty w got\u00f3wce, wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Sp\u00f3\u0142ce wzgl\u0119dem\n                           jej d\u0142u\u017cnik\u00f3w, w \u0142\u0105cznej kwocie w wysoko\u015bci 9.520.905,00 z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w pi\u0119\u0107set\n                           dwadzie\u015bcia tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107 z\u0142otych i zero groszy_.W nast\u0119pstwie powy\u017cszego przeniesienia _cesji_ wierzytelno\u015bci Sp\u00f3\u0142ka zosta\u0142a zwolniona\n                           z obowi\u0105zku \u015bwiadczenia na rzecz dotychczasowego wierzyciela kwoty w wysoko\u015bci 9.491.727,00\n                           z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia\n                           siedem z\u0142otych i zero groszy_. Jednocze\u015bnie, o kwot\u0119 9.520.905,00 z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w\n                           pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107 z\u0142otych i zero groszy, zmniejszy\u0142a si\u0119\n                           suma wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Sp\u00f3\u0142ce wzgl\u0119dem jej d\u0142u\u017cnik\u00f3w.Dodatkowo Sp\u00f3\u0142ka podpisa\u0142a w tym samym dniu dwie umowy przekazu na podstawie kt\u00f3rych\n                           dosz\u0142o do sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 wekslowych Sp\u00f3\u0142ki na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 4.431.437,00 z\u0142 _cztery\n                           miliony czterysta trzydzie\u015bci jeden tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci siedem z\u0142otych i\n                           zero groszy_ wierzytelno\u015bciami Sp\u00f3\u0142ki o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 4.940.250,00 z\u0142 _cztery miliony\n                           dziewi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych zero groszy_.",
        "date": "2018-04-24"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 5/2018 z dnia 2 marca 2018 roku, informuje,\n                           i\u017c w dniu 22 marca 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a zap\u0142aty reszty ceny z tytu\u0142u zakupu prawa\n                           u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Warszawie w dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie\n                           przeznaczonej na cele inwestycyjne _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_.Jednocze\u015bnie informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym, w celu zap\u0142aty reszty ceny zakupu Nieruchomo\u015bci,\n                           Sp\u00f3\u0142ka pozyska\u0142a kr\u00f3tkoterminowe finansowe d\u0142u\u017cne w wysoko\u015bci 3.800.000,00 z\u0142 z terminem\n                           sp\u0142aty do ko\u0144ca 2018 roku. Warunki pozyskanego finansowania nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w\n                           i warunk\u00f3w rynkowych.",
        "date": "2018-03-22"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki w dniu 20 marca\n                           2018 roku dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 20 ust. 2/ Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 3 ust. 2 pkt 6_\n                           Regulaminu Rady Nadzorczej przyj\u0119\u0142a tekst jednolity statutu Sp\u00f3\u0142ki, uwzgl\u0119dniaj\u0105cy\n                           zmiany wprowadzone uchwa\u0142ami Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 25\n                           pa\u017adziernika 2017 roku oraz Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 6 marca 2018\n                           roku wznowionego po przerwie w dniu 12 marca 2018 roku. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki tekst jednolity\n                           statutu ma moc obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 z chwil\u0105 zarejestrowania zmian w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego. Informacja o zarejestrowaniu zmian statutu Sp\u00f3\u0142ki przez\n                           s\u0105d rejestrowy zostanie przekazana przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w formie odr\u0119bnego raportu bie\u017c\u0105cego\n                           niezw\u0142ocznie po otrzymaniu postanowienia s\u0105du rejestrowego w tym przedmiocie. Tekst jednolity statutu Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-03-20"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki w dniu 20 marca 2018 roku dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie upowa\u017cnienia zawartego w \u00a7 20 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, postanowi\u0142a wybra\u0107\n                           sp\u00f3\u0142k\u0119 pod firm\u0105 Grupa Gumu\u0142ka \u2013 Audyt Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp.k.\n                           z siedzib\u0105 w Katowicach, ul. Matejki 4, 40-077 Katowice, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem ewidencyjnym 3975 w Krajowej\n                           Radzie Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w, jako podmiot upowa\u017cniony do przeprowadzenia badania jednostkowego\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za  rok obrotowy obejmuj\u0105cy okres od dnia 1 stycznia\n                           2017 roku do dnia 31 grudnia 2017 roku, przegl\u0105du jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku oraz badania jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           za rok obrotowy obejmuj\u0105cy okres od dnia 1 stycznia 2018 roku do dnia 31 grudnia 2018\n                           roku.Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki upowa\u017cni\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki do zawarcia umowy na przeprowadzenie\n                           badania jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za  rok obrotowy obejmuj\u0105cy\n                           okres od dnia 1 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia 2017 roku, przegl\u0105du jednostkowego\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku oraz badania jednostkowego\n                           sprawozdania finansowego za rok obrotowy obejmuj\u0105cy okres od dnia 1 stycznia 2018\n                           roku do dnia 31 grudnia 2018 roku.Sp\u00f3\u0142ka informuje tak\u017ce, i\u017c w przesz\u0142o\u015bci nie korzysta\u0142a z us\u0142ug wybranego podmiotu.\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dokonuj\u0105c wyboru podmiotu do zbadania sprawozda\u0144 finansowych\n                           Sp\u00f3\u0142ki post\u0119powa\u0142a zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi.",
        "date": "2018-03-20"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 9/2018 z dnia 12 marca 2018 roku, w kt\u00f3rym poinformowano\n                           o powo\u0142aniu osoby nadzoruj\u0105cej \u2013 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial\n                           Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie wznowione po przerwie w dniu 12 marca 2018 roku, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           w zwi\u0105zku z otrzymaniem wszystkich informacji, danych oraz o\u015bwiadcze\u0144 wymaganych do\n                           przekazania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, Komisji, sp\u00f3\u0142ce prowadz\u0105cej rynek regulowany, na kt\u00f3rym\n                           notowane s\u0105 jej akcje oraz do publicznej wiadomo\u015bci, niniejszym uzupe\u0142nia przekazane\n                           w przedmiotowym raporcie bie\u017c\u0105cym informacje dotycz\u0105ce powo\u0142anej osoby nadzoruj\u0105cej:Pan Arkadiusz Norbert Sugier jest absolwentem Akademii Ekonomicznej w Poznaniu na\n                           Wydziale Finanse i Rachunkowo\u015b\u0107 Przedsi\u0119biorstw. W 2001 roku uzyska\u0142 kwalifikacje\n                           mi\u0119dzynarodowego bieg\u0142ego rewidenta przyznane przez Association of Chartered Certified.\n                           Od 2002 posiada kwalifikacje bieg\u0142ego rewidenta uznawane w Stanach Zjednoczonych Ameryki\n                           _CPA \u2013 Certified Public Accountant_, a tak\u017ce certyfikat wydawany przez Ministerstwo\n                           Finans\u00f3w uprawniaj\u0105cy do us\u0142ugowego prowadzenia ksi\u0105g rachunkowych. Pan Arkadiusz Sugier zajmowa\u0142 nast\u0119puj\u0105ce stanowiska:\u2022\twrzesie\u0144 1996 \u2013 sierpie\u0144 1998 \u2013 Procter and Gamble Operations Polska, Pozna\u0144 \u2013 Przedstawiciel\n                           Handlowy;\u2022\twrzesie\u0144 1998 \u2013 sierpie\u0144 1999 \u2013 PricewaterhouseCoopers, Dzia\u0142 Audyt i Doradztwo\n                           Ksi\u0119gowe, Pozna\u0144 \u2013 Asystent;\u2022\twrzesie\u0144 1999 \u2013 marzec 2003 \u2013 PricewaterhouseCoopers, Dzia\u0142 Audyt i Doradztwo Ksi\u0119gowe\n                           \u2013 Telekomunikacja, Informacja, Media i Rozrywka, Warszawa \u2013 stanowiska od starszego\n                           asystenta do m\u0142odszego mened\u017cera;\u2022\tkwiecie\u0144 2003 \u2013  kwiecie\u0144 2004 \u2013 PTK Centertel Sp. z o.o., Warszawa \u2013Koordynator\n                           zespo\u0142u ds. sprawozdawczo\u015bci finansowej;\u2022\tlipiec 2004 \u2013 wrzesie\u0144 2006 \u2013 G4S, Warszawa \u2013 Zast\u0119pca dyrektora finansowego _lipiec\n                           2004 \u2013 stycze\u0144 2006_, cz\u0142onek zarz\u0105du _luty 2006 \u2013 wrzesie\u0144 2006_;\u2022\tluty 2006 \u2013 sierpie\u0144 2007 GroupM, cz\u0119\u015b\u0107 WPP plc, Warszawa \u2013 Dyrektor finansowy;\u2022\twrzesie\u0144 2007 \u2013 marzec 2009 \u2013 MultiBank, Spectrum Finance, Moskwa \u2013 Cz\u0142onek zespo\u0142u\n                           projektowego;\u2022\tkwiecie\u0144 2009 \u2013 sierpie\u0144 2009 \u2013 Prywatny inwestor;\u2022\twrzesie\u0144 2009 \u2013 lipiec 2010 \u2013 CenterNet S.A., Warszawa \u2013 Dyrektor finansowy, od\n                           listopada 2009 \u2013 prezes zarz\u0105du oraz udzia\u0142owiec _od grudnia 2010 roku, w okresie\n                           sierpie\u0144 2010 \u2013 listopad 2010 wsp\u00f3\u0142pracownik sp\u00f3\u0142ki_;\u2022\tpa\u017adziernik 2011 \u2013 czerwiec 2014 \u2013 Fundacja na rzecz Zaawansowanych Studi\u00f3w Komputerowych,\n                           Warszawa \u2013 Wiceprezes zarz\u0105du;\u2022\tlipiec 2015 \u2013 czerwiec 2017 \u2013 WinVentures, Warszawa \u2013 Dyrektor Inwestycyjny;\u2022\tkwiecie\u0144 2015 \u2013 lipiec 2017 \u2013 Dom Maklerski W Investments S.A., Warszawa \u2013 Cz\u0142onek\n                           Rady Nadzorczej.Pan Arkadiusz Sugier nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Arkadiusz Sugier poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 r. o Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2018-03-19"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o zmianie adresu Sp\u00f3\u0142ki z dotychczasowego \u2013 ul. Adama\n                           Naruszewicza 27 lok. 101, 02-627 Warszawa, na nowy adres \u2013 ul. Adama Naruszewicza\n                           27, 02-627 Warszawa. Nie ulega zmianie siedziba Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3r\u0105 pozostaje Warszawa.\n                           Zarz\u0105d niezw\u0142ocznie dokona zg\u0142oszenia powy\u017cszej zmiany w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego celem jej ujawnienia.",
        "date": "2018-03-16"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu wznowionym\n                           po przerwie w dniu 12 marca 2018 roku wraz z okre\u015bleniem liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych\n                           ka\u017cdemu z nich z posiadanych akcji, wskazaniem ich procentowego udzia\u0142u na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-03-12"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym\n                           informuje, i\u017c Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki wznowione po przerwie w dniu\n                           12 marca 2018 roku, pocz\u0105wszy od dnia dzisiejszego, to jest od dnia 12 marca 2018\n                           roku, powo\u0142a\u0142o osob\u0119 nadzoruj\u0105c\u0105 \u2013 cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, Pana Arkadiusza\n                           Norberta Sugiera, powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Jednocze\u015bnie w zwi\u0105zku z brakiem przekazania przez nowo powo\u0142anego cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki informacji, danych oraz o\u015bwiadcze\u0144 wymaganych do przekazania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Komisji,\n                           sp\u00f3\u0142ce prowadz\u0105cej rynek regulowany, na kt\u00f3rym notowane s\u0105 jej akcje, oraz do publicznej\n                           wiadomo\u015bci, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce wszystkie powy\u017csze informacje, dane oraz o\u015bwiadczenia\n                           zostan\u0105 przekazane w odr\u0119bnym raporcie bie\u017c\u0105cym, niezw\u0142ocznie po ich przekazaniu Sp\u00f3\u0142ce\n                           przez nowo powo\u0142anego cz\u0142onka Rady Nadzorczej.",
        "date": "2018-03-12"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_ wznowi\u0142o\n                           obrady w dniu 12 marca 2018 roku po przerwie zarz\u0105dzonej w dniu 6 marca 2018 roku,\n                           o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 6/2018 z dnia 6 marca 2018 roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce po przerwie w obradach Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie w dniu 12 marca 2018 roku nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek\n                           z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad, przy czym wobec niewskazania przez uczestnik\u00f3w\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, nad odwo\u0142aniem kt\u00f3rych\n                           mia\u0142yby si\u0119 odby\u0107 g\u0142osowania, przewodnicz\u0105cy zarz\u0105dzi\u0142 przej\u015bcie do kolejnej uchwa\u0142y\n                           w ramach tego punktu porz\u0105dku obrad, to jest uchwa\u0142y o powo\u0142aniu cz\u0142onka Rady Nadzorczej.\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje ponadto, \u017ce podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia kontynuowanego\n                           po przerwie nie zg\u0142oszono \u017cadnych sprzeciw\u00f3w co do podj\u0119tych na nim uchwa\u0142. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego tre\u015b\u0107 uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki po przerwie w obradach w dniu\n                           12 marca 2018 roku.",
        "date": "2018-03-12"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu zwo\u0142anym\n                           na dzie\u0144 6 marca 2018 roku wraz z okre\u015bleniem liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych ka\u017cdemu\n                           z nich posiadanych akcji, wskazaniem ich procentowego udzia\u0142u na Nadzwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu oraz w og\u00f3lnej licznie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-03-06"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_ postanowi\u0142o\n                           o zarz\u0105dzeniu przerwy w obradach Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia. Obrady zostan\u0105\n                           wznowione w dniu 12 marca 2018 roku o godzinie 16:00 w Kancelarii Notarialnej Adama\n                           Suchty, ul. Sienna 39, 00-121 Warszawa.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce do chwili og\u0142oszenia przerwy w obradach Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad, przy czym wobec niewielkiej liczby akcjonariuszy uczestnicz\u0105cych w\n                           Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, jego uczestnicy jednomy\u015blnym wnioskiem zrezygnowali\n                           z podejmowania uchwa\u0142y o powo\u0142aniu komisji skrutacyjnej. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje ponadto, \u017ce do chwili og\u0142oszenia przerwy w obradach Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia nie zg\u0142oszono \u017cadnych sprzeciw\u00f3w co do podj\u0119tych na nim uchwa\u0142.\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego tre\u015b\u0107 uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 6\n                           marca 2018 roku.",
        "date": "2018-03-06"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Emitent\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym Emitent zawar\u0142 umow\u0119 sprzeda\u017cy, na podstawie kt\u00f3rej\n                           Emitent naby\u0142 prawo u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Warszawie, w\n                           dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, o \u0142\u0105cznej powierzchni 3,4 tys. metr\u00f3w kwadratowych. Ustalona\n                           cena sprzeda\u017cy wynios\u0142a 20.295.000,00 z\u0142otych brutto, z czego kwota 16.500.000,00\n                           z\u0142otych zosta\u0142a zap\u0142acona przed zawarciem umowy, natomiast pozosta\u0142a cze\u015b\u0107 ceny zostanie\n                           zap\u0142acona najp\u00f3\u017aniej w terminie do dnia 30 czerwca 2018 roku.Strony Umowy wykonanie wzajemnych obowi\u0105zk\u00f3w, co do wydania nieruchomo\u015bci oraz co\n                           do zap\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci ceny, podda\u0142y egzekucji stosownie do tre\u015bci art. 777\n                           \u00a7 1 pkt 4_ Kodeksu post\u0119powania cywilnego. Umowa nie zawiera postanowie\u0144 w zakresie\n                           kar umownych, a pozosta\u0142e jej warunki nie zawieraj\u0105 postanowie\u0144 odbiegaj\u0105cych od standard\u00f3w\n                           rynkowych stosowanych w podobnych umowach.Emitent uzna\u0142 umow\u0119 za istotn\u0105 ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107.",
        "date": "2018-03-02"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Emitent\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym Emitent pozyska\u0142 kr\u00f3tkoterminowe finansowanie d\u0142u\u017cne\n                           w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 14.900.000,00 z\u0142, z przeznaczeniem na cele inwestycyjne, z terminem\n                           sp\u0142aty do ko\u0144ca 2018 roku. Warunki udzielenia finansowania nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w\n                           rynkowych.",
        "date": "2018-02-28"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "W zwi\u0105zku z raportem bie\u017c\u0105cym nr 2/2018 z dnia 7 lutego 2018 roku, dotycz\u0105cym zwo\u0142ania\n                           na dzie\u0144 6 marca 2018 r. Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Financial\n                           Assets Management Group S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuj\u0119, \u017ce w porz\u0105dku obrad ww. Zgromadzenia\n                           przewidziano podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki. 1.\tWykre\u015blenie niekt\u00f3rych postanowie\u0144 Statutu Sp\u00f3\u0142ki Projekty uchwa\u0142 przewidziane porz\u0105dkiem obrad zak\u0142adaj\u0105 wykre\u015blenie nast\u0119puj\u0105cych\n                           postanowie\u0144 statutu Sp\u00f3\u0142ki: w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczenie ich jako skre\u015blonych:1_\t\u00a7 20 pkt 4/ Statutu Sp\u00f3\u0142ki;2_\t\u00a7 22 ust. 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki;3_\t\u00a7 24 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki;4_\t\u00a7 33 Statutu Sp\u00f3\u0142ki.Poni\u017cej przytoczono aktualne brzmienie postanowie\u0144 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107\n                           wykre\u015blone:\u00a7 20 pkt 4/ Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"udzielanie zgody na zaci\u0105gni\u0119cie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zobowi\u0105zania do \u015bwiadczenia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119,\n                           jednorazowo lub na rzecz tej samej osoby w okresie jednego roku, o warto\u015bci przekraczaj\u0105cej\n                           kwot\u0119 5.000.000 z\u0142 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych_, je\u017celi zaci\u0105gni\u0119cie takiego zobowi\u0105zania\n                           nie zosta\u0142o przewidziane w zatwierdzonym przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 bud\u017cecie Sp\u00f3\u0142ki.\"\u00a7 22 ust. 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"W przypadku, gdy Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki danej kadencji sk\u0142ada si\u0119 z nie wi\u0119cej ni\u017c\n                           pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w, zadania Komitetu Audytu mo\u017ce wykonywa\u0107 Rada Nadzorcza w pe\u0142nym sk\u0142adzie,\n                           zgodnie z art. 86 ust. 3 ustawy z dnia z dnia 7 maja 2009 r. bieg\u0142ych rewidentach\n                           i ich samorz\u0105dzie, podmiotach uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych oraz\n                           o nadzorze publicznym _Dz.U. 2009 r. Nr 77, poz. 649_.\"\u00a7 24 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"Pierwsze posiedzenie Rady Nadzorczej nowej kadencji zwo\u0142uje Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej\n                           poprzedniej kadencji w terminie jednego miesi\u0105ca od dnia Walnego Zgromadzenia, na\n                           kt\u00f3rym wybrani zostali cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej nowej kadencji. W przypadku niezwo\u0142ania\n                           posiedzenia w tym trybie, posiedzenie Rady Nadzorczej zwo\u0142uje Zarz\u0105d.\"\u00a7 33 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"1. Wszelkie sprawy przedstawiane Walnemu Zgromadzeniu powinny by\u0107 wnoszone wraz z\n                           pisemnym uzasadnieniem. Uzasadnienia nie wymagaj\u0105 sprawy typowe rozpatrywane przez\n                           Walne Zgromadzenie, jak r\u00f3wnie\u017c sprawy porz\u0105dkowe i formalne.\t2. Z zastrze\u017ceniem ust. 3 i 4, wszelkie sprawy przedstawiane Walnemu Zgromadzeniu\n                           powinny by\u0107 wnoszone wraz z pisemn\u0105 opini\u0105 Rady Nadzorczej. Nie dotyczy to sytuacji,\n                           gdy Rada Nadzorcza nie przedstawi pisemnej opinii w terminie dw\u00f3ch miesi\u0119cy od dnia\n                           z\u0142o\u017cenia wniosku o jej wyra\u017cenie.\t3. Opinii Rady Nadzorczej nie wymagaj\u0105 wnioski dotycz\u0105ce cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej,\n                           sprawy nie wymagaj\u0105ce uzasadnienia zgodnie z ust. 1 zd. 2., sprawy umieszczane w porz\u0105dku\n                           obrad na podstawie \u017c\u0105dania, o kt\u00f3rym mowa w art. 401 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           a tak\u017ce uchwa\u0142y podejmowane na Walnym Zgromadzeniu zwo\u0142anym w trybie art. 399 \u00a7 3\n                           kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.\t 4. W przypadku \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad zgodnie z art.\n                           401 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, akcjonariusz lub akcjonariusze sk\u0142adaj\u0105cy \u017c\u0105danie\n                           umieszczenia sprawy w porz\u0105dku obrad mog\u0105, zamiast pisemnego uzasadnienia, o kt\u00f3rym\n                           mowa w ust. 1 powy\u017cej, przedstawi\u0107 projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu\n                           porz\u0105dku obrad.\t 5. Ust\u0119p 3 powy\u017cej stosuje si\u0119 odpowiednio do uchwa\u0142 podejmowanych na Walnym Zgromadzeniu\n                           zwo\u0142anym w trybie art. 399 \u00a7 3 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.\"2.\tZmiana dotychczasowych postanowie\u0144 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie im nowego brzmienia.\n                           2.1.\tProjekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119\n                           \u00a7 16 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"\u00a7 16.1. Organizacj\u0119 i spos\u00f3b dzia\u0142ania Zarz\u0105du mo\u017ce okre\u015bla\u0107 regulamin uchwalany przez\n                           Zarz\u0105d i zatwierdzany przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105.\"Dotychczasowe brzmienie:\"1. Organizacj\u0119 i spos\u00f3b dzia\u0142ania Zarz\u0105du okre\u015bla regulamin uchwalany przez Zarz\u0105d\n                           i zatwierdzany przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105.\"2.2.\tProjekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119\n                           \u00a7 17 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"\u00a7 17W przypadku Zarz\u0105du wieloosobowego, do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 w imieniu Sp\u00f3\u0142ki wymagane\n                           jest wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du. W przypadku Zarz\u0105du jednoosobowego, do\n                           sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 w imieniu Sp\u00f3\u0142ki uprawniony jest samodzielnie jedyny cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du.\"Dotychczasowe brzmienie:\"W przypadku Zarz\u0105du wieloosobowego, do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 w imieniu Sp\u00f3\u0142ki wymagane\n                           jest wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du albo jednego cz\u0142onka Zarz\u0105du \u0142\u0105cznie z\n                           prokurentem. W przypadku Zarz\u0105du jednoosobowego, do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 w imieniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki uprawniony jest samodzielnie jedyny cz\u0142onek Zarz\u0105du.\"2.3.\tProjekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119\n                           \u00a7 21 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"\u00a7 211. Rada Nadzorcza sk\u0142ada si\u0119 z nie mniej ni\u017c pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w. 2. Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142uje i odwo\u0142uje Walne Zgromadzenie, z zastrze\u017ceniem,\n                           i\u017c cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej pierwszej kadencji powo\u0142uj\u0105 wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rej\n                           mowa w \u00a72. 3. Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142uje si\u0119 na okres wsp\u00f3lnej kadencji, kt\u00f3ra trwa trzy\n                           lata. 4. Je\u017celi na skutek \u015bmierci, z\u0142o\u017cenia rezygnacji, b\u0105d\u017a delegowania do czasowego pe\u0142nienia\n                           wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onka Zarz\u0105du liczba cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej liczy mniej\n                           ni\u017c pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w, pozostali cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej upowa\u017cnieni s\u0105 do uzupe\u0142nienia\n                           sk\u0142adu Rady Nadzorczej w drodze kooptacji, a\u017c do uzyskania wymaganego minimalnego\n                           sk\u0142adu Rady Nadzorczej umo\u017cliwiaj\u0105cego jej funkcjonowanie. 5. Uzupe\u0142nienie sk\u0142adu Rady Nadzorczej nast\u0119puje w wyniku zgodnego o\u015bwiadczenia na\n                           pi\u015bmie wszystkich pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, przy czym w razie delegowania\n                           do czasowego wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 tak\u017ce cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           delegowanego do czasowego wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onka Zarz\u0105du. 6. Osoba dokooptowana do Rady Nadzorczej, zgodnie z ust. 4 powy\u017cej, mo\u017ce wykonywa\u0107\n                           wszelkie czynno\u015bci nadzorcze oraz pozosta\u0142e prawa i obowi\u0105zki zast\u0119powanego cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej: 1/ w przypadku dokooptowana do Rady Nadzorczej na miejsce cz\u0142onka delegowanego do\n                           czasowego wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 jedynie przez okres w jakim delegowany\n                           cz\u0142onek Rady Nadzorczej b\u0119dzie wykonywa\u0142 czynno\u015bci Cz\u0142onka Zarz\u0105du; 2/ w pozosta\u0142ych przypadkach \u2013 jedynie do najbli\u017cszego walnego zgromadzenia, w kt\u00f3rego\n                           porz\u0105dku obrad mog\u0142a \u2013 z zachowaniem wymog\u00f3w prawa \u2013 zosta\u0107 umieszczona sprawa powo\u0142ania\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej, nie d\u0142u\u017cej jednak ni\u017c do dnia up\u0142ywu mandatu zast\u0119powanego\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej, kt\u00f3ry zmar\u0142 lub z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119. 7. Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej, kt\u00f3rzy zostali dokooptowani do sk\u0142adu Rady Nadzorczej\n                           w celu zast\u0105pienia cz\u0142onka Rady Nadzorczej, kt\u00f3ry zmar\u0142 lub z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119, podlegaj\u0105\n                           zatwierdzeniu przez najbli\u017csze Walne Zgromadzenie, w kt\u00f3rego porz\u0105dku obrad mog\u0142a\n                           \u2013 z zachowaniem wymog\u00f3w prawa \u2013 zosta\u0107 umieszczona sprawa powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej.\n                           W przypadku braku zatwierdzenia przez Walne Zgromadzenie dokooptowanego cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej, jego mandat wygasa z chwil\u0105 braku zatwierdzenia, a Walne Zgromadzenie\n                           powinno podj\u0105\u0107 uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu innej osoby do pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej,\n                           tak aby sk\u0142ad Rady Nadzorczej zosta\u0142 uzupe\u0142niony do niezb\u0119dnego minimum, przy czym\n                           wszelkie czynno\u015bci dokonane przez dokooptowanego cz\u0142onka Rady Nadzorczej, kt\u00f3ry nie\n                           zostanie zatwierdzony przez Walne Zgromadzenie, s\u0105 wa\u017cne i wi\u0105\u017c\u0105ce oraz pozostaj\u0105\n                           w mocy. 8. Kadencja cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej jest wsp\u00f3lna, a mandat cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           powo\u0142anego w trakcie trwania danej kadencji Rady Nadzorczej, w tym dokooptowanego\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej, wygasa r\u00f3wnocze\u015bnie z wyga\u015bni\u0119ciem mandat\u00f3w pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej danej kadencji.\" Dotychczasowe brzmienie:\"\u00a7 21.1. Rada Nadzorcza sk\u0142ada si\u0119 z nie mniej ni\u017c pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w.\t 2. Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142uje i odwo\u0142uje Walne Zgromadzenie, z zastrze\u017ceniem,\n                           i\u017c cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej pierwszej kadencji powo\u0142uj\u0105 wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rej\n                           mowa w \u00a72.\t 3. Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142uje si\u0119 na okres wsp\u00f3lnej kadencji, kt\u00f3ra trwa trzy\n                           lata.\t 4. W przypadku rezygnacji lub \u015bmierci jednego lub wi\u0119kszej liczby cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           przed up\u0142ywem jej kadencji, na skutek kt\u00f3rej sk\u0142ad Rady Nadzorczej liczy mniej ni\u017c\n                           pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w, Rada Nadzorcza jest uprawniona do bezzw\u0142ocznego _w terminie nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c 10 dni o powzi\u0119ciu informacji o rezygnacji lub \u015bmierci_ dokooptowania cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej na okres do ko\u0144ca kadencji Rady Nadzorczej. Dokooptowanie nast\u0119puj\u0119\n                           poprzez podj\u0119cie jednog\u0142o\u015bnej uchwa\u0142y pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej. Liczba\n                           cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142anych na zasadzie dokooptowania nie mo\u017ce by\u0107 wi\u0119ksza\n                           ni\u017c 2. Dokooptowani cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej winni zosta\u0107 zatwierdzeni przez najbli\u017csze\n                           Walne Zgromadzenie. W przypadku nie zatwierdzenia albo nie przedstawienia Walnemu\n                           Zgromadzeniu do zatwierdzenia uchwa\u0142y Rady Nadzorczej o kooptacji jej cz\u0142onka, mandat\n                           dokooptowanego cz\u0142onka wygasa z chwil\u0105 zako\u0144czenia obrad Walnego Zgromadzenia, kt\u00f3re\n                           winno zatwierdzi\u0107 uchwa\u0142\u0119 o kooptacji. Jednocze\u015bnie w przypadku nie zatwierdzenia\n                           kooptacji nowego cz\u0142onka Rady, Walne Zgromadzenie powo\u0142uje cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           w miejsce dokooptowanego cz\u0142onka Rady Nadzorczej. Zarz\u0105d jest zobowi\u0105zany do niezw\u0142ocznego\n                           zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia w celu uzupe\u0142nienia sk\u0142adu Rady Nadzorczej, w przypadku,\n                           gdy liczba cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej spadnie poni\u017cej liczby wskazanej przez Walne Zgromadzenie,\n                           po wykorzystaniu przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 uprawnienia do dokooptowania 2 cz\u0142onk\u00f3w Rady\n                           Nadzorczej.\t5. Mandat cz\u0142onka Rady Nadzorczej powo\u0142anego przed up\u0142ywem danej kadencji Rady Nadzorczej,\n                           w tym cz\u0142onka Rady Nadzorczej wybranego zgodnie z ust. 4 powy\u017cej, wygasa r\u00f3wnocze\u015bnie\n                           z wyga\u015bni\u0119ciem mandat\u00f3w pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.\"2.4.\tProjekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119\n                           \u00a7 211 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"\u00a7 2111. W przypadku, gdy Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie posiada\u0142a status jednostki zainteresowania publicznego\n                           w rozumieniu przepis\u00f3w ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach\n                           audytorskich oraz nadzorze publicznym _Dz.U. z 2017, poz. 1089_ w Sp\u00f3\u0142ce b\u0119dzie powo\u0142ywany\n                           Komitet Audytu. 2. W przypadku, gdy przepisy prawa powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cego b\u0119d\u0105 na to zezwala\u0142y\n                           pe\u0142nienie funkcji Komitetu Audytu b\u0119dzie powierzane Radzie Nadzorczej, o czym decydowa\u0107\n                           b\u0119dzie Rada Nadzorcza. 3. W przypadku, gdy przepisy prawa powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cego b\u0119d\u0105 obligowa\u0142y Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           do powo\u0142ania Komitetu Audytu, to jest, gdy powierzenie funkcji Komitetu Audytu Radzie\n                           Nadzorczej nie b\u0119dzie mo\u017cliwe lub dopuszczalne, wyboru cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu dokona\n                           Rada Nadzorcza spo\u015br\u00f3d swoich cz\u0142onk\u00f3w. 4. Komitet Audytu oraz jego cz\u0142onkowie b\u0119d\u0105 spe\u0142nia\u0107 wymagania wynikaj\u0105ce z przepis\u00f3w\n                           prawa powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cego, za zapewnienie czego odpowiada Rada Nadzorcza. 5. Co najmniej 1 _jeden_ z cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu b\u0119dzie posiada\u0142 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci\n                           w zakresie rachunkowo\u015bci lub badania sprawozda\u0144 finansowych. 6. Cz\u0142onkowie Komitetu Audytu b\u0119d\u0105 posiada\u0107 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu bran\u017cy,\n                           w kt\u00f3rej dzia\u0142a Sp\u00f3\u0142ka. Warunek ten b\u0119dzie spe\u0142niony, je\u017celi co najmniej 1 _jeden_\n                           z cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej b\u0119dzie posiada\u0142 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu bran\u017cy\n                           lub poszczeg\u00f3lni cz\u0142onkowie Komitetu Audytu w okre\u015blonych zakresach b\u0119d\u0105 posiadali\n                           wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu tej bran\u017cy. 7. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu w tym jego przewodnicz\u0105cy, b\u0119dzie niezale\u017cnych\n                           w rozumieniu art. 129 ust. 3 ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach,\n                           firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym _Dz.U. z 2017, poz. 1089_.\"Dotychczasowe brzmienie:\"\u00a7 211.1. Co najmniej 2 _dw\u00f3ch_ cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej b\u0119dzie niezale\u017cnych.\t 2. Za niezale\u017cnego cz\u0142onka Rady Nadzorczej nie b\u0119dzie mog\u0142a by\u0107 uwa\u017cana osoba, kt\u00f3ra:\t\n                           1/ jest osob\u0105 zarz\u0105dzaj\u0105c\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0105, podmiotem zale\u017cnym od Sp\u00f3\u0142ki, podmiotem powi\u0105zanym\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub osob\u0105 najbli\u017csz\u0105 takiej osoby zarz\u0105dzaj\u0105cej,\t 2/ ma ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub z jakimkolwiek podmiotem zale\u017cnym od Sp\u00f3\u0142ki stosunki handlowe\n                           lub zawodowe, kt\u00f3re mia\u0142yby istotne znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki lub takiej osoby,\t 3/ ma ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub z jakimkolwiek podmiotem zale\u017cnym od Sp\u00f3\u0142ki bie\u017c\u0105ce stosunki handlowe\n                           lub zawodowe, kt\u00f3re wi\u0105za\u0142yby si\u0119 z utrzymywaniem sta\u0142ych stosunk\u00f3w z kierownictwem\n                           Sp\u00f3\u0142ki, nawet je\u017celi nie s\u0105 istotne gospodarczo,\t 4/ jest pracownikiem Sp\u00f3\u0142ki, podmiotu zale\u017cnego od Sp\u00f3\u0142ki, podmiotu powi\u0105zanego ze\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub osob\u0105 najbli\u017csz\u0105 pracownika lub ma podobne stosunki z tak\u0105 osob\u0105,\t 5/ jest pracownikiem akcjonariusza lub podmiotu powi\u0105zanego z akcjonariuszem posiadaj\u0105cym\n                           wi\u0119cej ni\u017c 5 _pi\u0119\u0107_ % kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki lub jest osob\u0105 najbli\u017csz\u0105 pracownika\n                           lub ma podobne stosunki z tak\u0105 osob\u0105,\t 6/ dokonuje transakcji lub pozostaje w stosunkach gospodarczych z akcjonariuszem lub\n                           podmiotem powi\u0105zanym z akcjonariuszem posiadaj\u0105cym wi\u0119cej ni\u017c 5 _pi\u0119\u0107_ % kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki lub podmiotu zale\u017cnego od Sp\u00f3\u0142ki, a kt\u00f3re mog\u0142yby mie\u0107 znacz\u0105cy\n                           wp\u0142yw na podejmowanie przez t\u0119 osob\u0119 niezale\u017cnych decyzji.\t 3. Maj\u0105c powy\u017csze na uwadze:\t 1/ za podmiot powi\u0105zany b\u0119dzie uwa\u017cana jakakolwiek sp\u00f3\u0142ka lub inny podmiot bezpo\u015brednio\n                           lub po\u015brednio kontroluj\u0105cy, kontrolowany lub znajduj\u0105cy si\u0119 pod wsp\u00f3ln\u0105 kontrol\u0105 Sp\u00f3\u0142ki;\t\n                           2/ za podmiot zale\u017cny b\u0119dzie uwa\u017cany podmiot, w kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka posiada wi\u0119cej ni\u017c 50\n                           _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t_ % g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu lub na zgromadzeniu wsp\u00f3lnik\u00f3w lub\n                           posiada prawo do powo\u0142ywania co najmniej 50 _pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu_ % cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du, rady\n                           nadzorczej _lub innego organu zarz\u0105dzaj\u0105cego lub nadzoruj\u0105cego_ takiego podmiotu;\t\n                           3/ za osob\u0119 zarz\u0105dzaj\u0105c\u0105 b\u0119d\u0105 uwa\u017cani: cz\u0142onkowie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, likwidatorzy, g\u0142\u00f3wny\n                           ksi\u0119gowy Sp\u00f3\u0142ki, wewn\u0119trzni doradcy prawni oraz inne osoby odpowiedzialne za kierowanie\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105 i bezpo\u015brednio podlegaj\u0105ce Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki.\"2.5.\tProjekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119\n                           \u00a7 22 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"3. Opr\u00f3cz Komitetu Audytu Rada Nadzorcza mo\u017ce powo\u0142a\u0107 ze swego sk\u0142adu inne komitety,\n                           gdy uzna to za konieczne lub b\u0119dzie to wymagane.\"Dotychczasowe brzmienie:\"3. Rada Nadzorcza powo\u0142uje ze swego sk\u0142adu Komitet Audytu, z zastrze\u017ceniem ust. 4.\n                           Rada Nadzorcza mo\u017ce powo\u0142ywa\u0107 ze swego sk\u0142adu tak\u017ce inne komitety.\"2.6.\tProjekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119\n                           \u00a7 23 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"1. Rada Nadzorcza odbywa posiedzenia w miar\u0119 potrzeb, jednak nie rzadziej ni\u017c co\n                           trzy miesi\u0105ce.\"Dotychczasowe brzmienie:\"1. Rada Nadzorcza odbywa posiedzenia w miar\u0119 potrzeb, jednak nie rzadziej ni\u017c co\n                           dwa miesi\u0105ce.\"2.7.\tProjekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119\n                           \u00a7 24 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"3. Zaproszenie na posiedzenie Rady Nadzorczej, obejmuj\u0105ce porz\u0105dek obrad, powinno\n                           by\u0107 przekazane ka\u017cdemu cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej na pi\u015bmie lub za po\u015brednictwem poczty\n                           elektronicznej na co najmniej 7 _siedem_ dni przed dniem posiedzenia. W nag\u0142ych przypadkach\n                           zaproszenie mo\u017ce by\u0107 przekazane nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na 2 dni przed dniem posiedzenia.\n                           Zaproszenie powinno okre\u015bla\u0107 dat\u0119, godzin\u0119, miejsce oraz porz\u0105dek obrad posiedzenia.\"Dotychczasowe brzmienie:\"3. Zaproszenie na posiedzenie Rady Nadzorczej, obejmuj\u0105ce porz\u0105dek obrad, powinno\n                           by\u0107 przekazane ka\u017cdemu cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej na pi\u015bmie na co najmniej 7 _siedem_\n                           dni przed dniem posiedzenia. Zaproszenie powinno okre\u015bla\u0107 dat\u0119, godzin\u0119, miejsce oraz\n                           porz\u0105dek obrad posiedzenia.\"2.8.\tProjekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119\n                           \u00a7 26 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"\u00a7 261. Z zastrze\u017ceniem ust. 4, Rada Nadzorcza podejmuje uchwa\u0142y na posiedzeniach, je\u017celi\n                           na posiedzeniu obecna jest co najmniej po\u0142owa jej cz\u0142onk\u00f3w, a wszyscy jej cz\u0142onkowie\n                           zostali zaproszeni. 2. Rada Nadzorcza podejmuje uchwa\u0142y na posiedzeniu w g\u0142osowaniu jawnym, chyba \u017ce na\n                           wniosek kt\u00f3regokolwiek z cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej uchwalono g\u0142osowanie tajne. W sprawach\n                           osobowych, uchwa\u0142y podejmowane s\u0105 w g\u0142osowaniu tajnym. 3. Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w podejmowaniu uchwa\u0142 Rady Nadzorczej,\n                           oddaj\u0105c sw\u00f3j g\u0142os na pi\u015bmie za po\u015brednictwem innego cz\u0142onka Rady Nadzorczej. Oddanie\n                           g\u0142osu na pi\u015bmie nie mo\u017ce dotyczy\u0107 spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad na posiedzeniu\n                           Rady Nadzorczej. 4. Rada Nadzorcza mo\u017ce podejmowa\u0107 uchwa\u0142y w trybie pisemnym _obiegowym_ lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107. Uchwa\u0142a jest wa\u017cna, gdy wszyscy\n                           cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej zostali powiadomieni o tre\u015bci projektu uchwa\u0142y. 5. Uchwa\u0142y Rady Nadzorczej zapadaj\u0105 zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w. W przypadku r\u00f3wno\u015bci\n                           g\u0142os\u00f3w przy podejmowaniu uchwa\u0142y Rady Nadzorczej decyduje g\u0142os Przewodnicz\u0105cego Rady\n                           Nadzorczej.6. Podejmowanie uchwa\u0142 w trybie okre\u015blonym w pkt. 3 i 4 nie dotyczy wybor\u00f3w przewodnicz\u0105cego\n                           i wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej, powo\u0142ania cz\u0142onka Zarz\u0105du oraz odwo\u0142ania i\n                           zawieszania w czynno\u015bciach tych os\u00f3b.\"Dotychczasowe brzmienie:\"\u00a7 26.1. Z zastrze\u017ceniem ust. 4, Rada Nadzorcza podejmuje uchwa\u0142y na posiedzeniach.\t 2. Rada Nadzorcza podejmuje uchwa\u0142y na posiedzeniu w g\u0142osowaniu jawnym, chyba \u017ce na\n                           wniosek kt\u00f3regokolwiek z cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej uchwalono g\u0142osowanie tajne. W sprawach\n                           dotycz\u0105cych wyboru i odwo\u0142ania cz\u0142onka lub cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du oraz Przewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej, uchwa\u0142y podejmowane s\u0105 w g\u0142osowaniu tajnym.\t 3. Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w podejmowaniu uchwa\u0142 Rady Nadzorczej,\n                           oddaj\u0105c sw\u00f3j g\u0142os na pi\u015bmie za po\u015brednictwem innego cz\u0142onka Rady Nadzorczej.\t 4. Rada Nadzorcza mo\u017ce podejmowa\u0107 uchwa\u0142y w trybie pisemnym _obiegowym_ lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107.\t 5. Uchwa\u0142y Rady Nadzorczej zapadaj\u0105 zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w. W przypadku r\u00f3wno\u015bci\n                           g\u0142os\u00f3w przy podejmowaniu uchwa\u0142y Rady Nadzorczej decyduje g\u0142os Przewodnicz\u0105cego Rady\n                           Nadzorczej.\"2.9.\tProjekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki przewiduj\u0105 zmian\u0119\n                           \u00a7 29 Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez nadanie mu nowego, nast\u0119puj\u0105cego brzmienia: \"\u00a7 291. Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 organizacj\u0119 i spos\u00f3b dzia\u0142ania Rady Nadzorczej mo\u017ce okre\u015bla\u0107 regulamin\n                           uchwalany przez Walne Zgromadzenie. 2. Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 organizacj\u0119 i spos\u00f3b dzia\u0142ania Komitetu Audytu lub innego komitetu\n                           powo\u0142anego przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 mo\u017ce okre\u015bla\u0107 odpowiedni regulamin uchwalany przez\n                           Walne Zgromadzenie.\"Dotychczasowe brzmienie:\"\u00a7 29.1. Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 organizacj\u0119 i spos\u00f3b dzia\u0142ania Rady Nadzorczej okre\u015bla regulamin uchwalany\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 i zatwierdzany przez Walne Zgromadzenie. Regulamin okre\u015bla w\n                           szczeg\u00f3lno\u015bci, ale nie wy\u0142\u0105cznie, zasady podejmowania przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 uchwa\u0142\n                           w trybie, o kt\u00f3rym mowa w \u00a726 ust 4.\t 2. Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 organizacj\u0119 i spos\u00f3b dzia\u0142ania Komitetu Audytu lub innego komitetu\n                           powo\u0142anego przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 okre\u015bla odpowiedni regulamin uchwalany przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 i zatwierdzany przez Walne Zgromadzenie.\"3.\tDodanie nowych postanowie\u0144 Statut Sp\u00f3\u0142ki Projekty uchwa\u0142 nie przewiduj\u0105 uzupe\u0142nienia Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez dodanie nowych\n                           postanowie\u0144.4.\tCofni\u0119cie zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki dokonanych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 r.:Projekty uchwa\u0142 przewiduj\u0105 uchylenie niekt\u00f3rych uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Financial Assets Management Group S.A. z dnia 25 pa\u017adziernika 2017 r., w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           uchwa\u0142y nr 4 o zmianie Statutu Sp\u00f3\u0142ki w ca\u0142o\u015bci. W zwi\u0105zku tym nie b\u0119dzie ona wywo\u0142ywa\u0107\n                           jakichkolwiek skutk\u00f3w prawnych.Uchwa\u0142a nr 4 o zmianie Statutu Sp\u00f3\u0142ki przewidywa\u0142a zmian\u0119 firmy Sp\u00f3\u0142ki na TWO-M Sp\u00f3\u0142ka\n                           akcyjna oraz przeniesienie siedziby Sp\u00f3\u0142ki do Gdyni. W zwi\u0105zku z uchyleniem tej uchwa\u0142y\n                           Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie prowadzi\u0107 w dalszym ci\u0105gu dzia\u0142alno\u015b\u0107 pod firm\u0105: Financial Assets Management\n                           Group S.A., a siedzib\u0105 Sp\u00f3\u0142ki pozostanie Warszawa.",
        "date": "2018-02-07"
    },
    {
        "company_name": "FINANCIAL ASSETS MANAGEMENT GROUP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Financial Assets Management Group S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1, art. 4021 i art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _dalej jako: \"KSH\"_ zwo\u0142uje oraz informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 6 marca 2018 r., na godzin\u0119 10:00 w Warszawie, w Kancelarii Notarialnej\n                           Adama Suchty, ul. Sienna 39, 00-121 Warszawa _dalej jako: \"NWZ\" lub \"Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie\"_.Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu.Sp\u00f3\u0142ka przekazuje ponadto w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje ponadto, \u017ce wszelkie informacje oraz materia\u0142y dotycz\u0105ce NWZ\n                           oraz spraw b\u0119d\u0105cych przedmiotem jego obrad, jak r\u00f3wnie\u017c formularze pozwalaj\u0105ce na\n                           wykonywanie na NWZ prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.tphsa.pl w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie / Walne Zgromadzenia.",
        "date": "2018-02-07"
    }
]