[
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje o rozpocz\u0119ciu negocjacji mi\u0119dzy Orange Polska oraz T-\n                           Mobile Polska.Orange Polska i T-Mobile Polska porozumia\u0142y si\u0119 w sprawie rozpocz\u0119cia negocjacji na\n                           temat dost\u0119pu do sieci \u015bwiat\u0142owodowej Orange Polska W dniu 19 grudnia 2017 r. firmy Orange Polska i T-Mobile Polska _\"T-Mobile\"_ podpisa\u0142y\n                           list intencyjny, zgodnie z kt\u00f3rym postanowi\u0142y rozpocz\u0105\u0107 negocjacje na temat warunk\u00f3w\n                           zapewnienia T-Mobile dost\u0119pu do sieci telekomunikacyjnej Orange Polska w zakresie\n                           hurtowego dost\u0119pu szerokopasmowego _ang. Bitstream Access \u2013 BSA_ na obszarach nieregulowanych.\n                           W ramach potencjalnej wsp\u00f3\u0142pracy, Orange Polska mo\u017ce zaoferowa\u0107 hurtowy dost\u0119p szerokopasmowy\n                           do infrastruktury \u015bwiat\u0142owodowej dla klient\u00f3w T-Mobile zamieszka\u0142ych w budynkach wielorodzinnych\n                           _bez prawa dalszej odsprzeda\u017cy hurtowej_ na obszarach nieregulowanych. Zgodnie z najwa\u017cniejszymi\n                           za\u0142o\u017ceniami komercyjnymi, T-Mobile zap\u0142aci z tego tytu\u0142u na rzecz Orange Polska: \u2022 op\u0142at\u0119 wst\u0119pn\u0105 za dost\u0119p do budynk\u00f3w wielorodzinnych zamieszka\u0142ych przez klient\u00f3w\n                           indywidualnych \u2022 op\u0142at\u0119 miesi\u0119czn\u0105 za dost\u0119p szerokopasmowy za ka\u017cdego aktywnego klienta \u2022 op\u0142at\u0119 instalacyjn\u0105 za przy\u0142\u0105czenie ka\u017cdego \u0142\u0105cza szerokopasmowego Strony postanowi\u0142y zako\u0144czy\u0107 negocjacje do dnia 30 czerwca 2018 roku. Wyniki tych\n                           negocjacji zostan\u0105 przedstawione w osobnym raporcie bie\u017c\u0105cym. Podj\u0119cie wsp\u00f3\u0142pracy hurtowej przyczyni si\u0119 do poprawy monetyzacji inwestycji Orange\n                           Polska w sie\u0107 \u015bwiat\u0142owodow\u0105, maksymalizacji wykorzystania infrastruktury Orange Polska\n                           oraz przyspieszenia konwergencji us\u0142ug telekomunikacyjnych na rynku polskim.",
        "date": "2017-12-20"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje o rozpocz\u0119ciu negocjacji mi\u0119dzy Orange Polska oraz T-\n                           Mobile Polska.Orange Polska i T-Mobile Polska porozumia\u0142y si\u0119 w sprawie rozpocz\u0119cia negocjacji na\n                           temat dost\u0119pu do sieci \u015bwiat\u0142owodowej Orange Polska W dniu 19 grudnia 2017 r. firmy Orange Polska i T-Mobile Polska _\"T-Mobile\"_ podpisa\u0142y\n                           list intencyjny, zgodnie z kt\u00f3rym postanowi\u0142y rozpocz\u0105\u0107 negocjacje na temat warunk\u00f3w\n                           zapewnienia T-Mobile dost\u0119pu do sieci telekomunikacyjnej Orange Polska w zakresie\n                           hurtowego dost\u0119pu szerokopasmowego _ang. Bitstream Access \u2013 BSA_ na obszarach nieregulowanych.\n                           W ramach potencjalnej wsp\u00f3\u0142pracy, Orange Polska mo\u017ce zaoferowa\u0107 hurtowy dost\u0119p szerokopasmowy\n                           do infrastruktury \u015bwiat\u0142owodowej dla klient\u00f3w T-Mobile zamieszka\u0142ych w budynkach wielorodzinnych\n                           _bez prawa dalszej odsprzeda\u017cy hurtowej_ na obszarach nieregulowanych. Zgodnie z najwa\u017cniejszymi\n                           za\u0142o\u017ceniami komercyjnymi, T-Mobile zap\u0142aci z tego tytu\u0142u na rzecz Orange Polska: \u2022 op\u0142at\u0119 wst\u0119pn\u0105 za dost\u0119p do budynk\u00f3w wielorodzinnych zamieszka\u0142ych przez klient\u00f3w\n                           indywidualnych \u2022 op\u0142at\u0119 miesi\u0119czn\u0105 za dost\u0119p szerokopasmowy za ka\u017cdego aktywnego klienta \u2022 op\u0142at\u0119 instalacyjn\u0105 za przy\u0142\u0105czenie ka\u017cdego \u0142\u0105cza szerokopasmowego Strony postanowi\u0142y zako\u0144czy\u0107 negocjacje do dnia 30 czerwca 2018 roku. Wyniki tych\n                           negocjacji zostan\u0105 przedstawione w osobnym raporcie bie\u017c\u0105cym. Podj\u0119cie wsp\u00f3\u0142pracy hurtowej przyczyni si\u0119 do poprawy monetyzacji inwestycji Orange\n                           Polska w sie\u0107 \u015bwiat\u0142owodow\u0105, maksymalizacji wykorzystania infrastruktury Orange Polska\n                           oraz przyspieszenia konwergencji us\u0142ug telekomunikacyjnych na rynku polskim.",
        "date": "2017-12-20"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje o podpisaniu Umowy Spo\u0142ecznej z Partnerami Spo\u0142ecznymi.Orange Polska podpisa\u0142 ze zwi\u0105zkami zawodowymi Umow\u0119 Spo\u0142eczn\u0105 na lata 2018-2019,\n                           w ramach kt\u00f3rych z odej\u015b\u0107 dobrowolnych b\u0119dzie mog\u0142o skorzysta\u0107 maksymalnie 2 680 pracownik\u00f3w.5 grudnia 2017 r.: Zarz\u0105d Orange Polska zako\u0144czy\u0142 negocjacje z Partnerami Spo\u0142ecznymi\n                           w zakresie zapis\u00f3w nowej Umowy Spo\u0142ecznej. Nowa Umowa Spo\u0142eczna b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107\n                           przez okres 2 najbli\u017cszych lat tj. w latach 2018-2019. R\u00f3wnolegle z negocjacjami Umowy\n                           Spo\u0142ecznej Orange Polska S.A zako\u0144czy\u0142a w trybie przepis\u00f3w ustawy z dnia 13 marca\n                           2003r. o szczeg\u00f3lnych zasadach rozwi\u0105zywania z pracownikami stosunk\u00f3w pracy z przyczyn\n                           niedotycz\u0105cych pracownik\u00f3w _tj. 2016r Dz.U.  poz.1474_ r\u00f3wnie\u017c negocjacje Porozumienia\n                           na 2018 rok.Umowa Spo\u0142eczna na lata 2018-2019 okre\u015bla m.in. wielko\u015b\u0107 odej\u015b\u0107 dobrowolnych na najbli\u017csze\n                           2 lata na poziomie 2 680 os\u00f3b oraz pakiet finansowy dla pracownika odchodz\u0105cego z\n                           Orange Polska w ramach odej\u015b\u0107 dobrowolnych. Przewiduje tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 podwy\u017cek wynagrodze\u0144\n                           zasadniczych _2,5% w roku 2018 i w roku 2019_, wysoko\u015b\u0107 dodatkowego odszkodowania\n                           dla pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy osi\u0105gn\u0105 wiek emerytalny a tak\u017ce okre\u015bla miejsce i rol\u0119 mobilno\u015bci\n                           wewn\u0119trznej przy wsparciu programu alokacyjnego, stwarza pracownikom, z kt\u00f3rymi pracodawca\n                           zamierza rozwi\u0105za\u0107 umow\u0119 o prac\u0119 mo\u017cliwo\u015bci skorzystania z udzia\u0142u w programie wsparcia\n                           w poszukiwaniu pracy na rynku _outplacement_. Zapisy Umowy Spo\u0142ecznej 2018-2019 przewiduj\u0105\n                           r\u00f3wnie\u017c kontynuowanie programu \"przyjazne \u015brodowisko pracy\" oraz utrzymanie pakietu\n                           opieki medycznej.W  ramach wynegocjowanego Porozumienia okre\u015blono dla Orange Polska limit odej\u015b\u0107 pracownik\u00f3w\n                           w 2018r. na poziomie 1 450, a tak\u017ce zasady odej\u015b\u0107 dobrowolnych w 2018r. i  wysoko\u015bci\n                           odpraw i dodatkowych odszkodowa\u0144 dla pracownik\u00f3w odchodz\u0105cych z Orange Polska w 2018r.\n                           Porozumienie okre\u015bla r\u00f3wnie\u017c zasady i kryteri\u00f3w doboru jakie pracodawca b\u0119dzie stosowa\u0142\n                           wobec pracownik\u00f3w,  kt\u00f3rym b\u0119dzie wypowiada\u0142 umowy o prac\u0119 z przyczyn niedotycz\u0105cych\n                           pracownik\u00f3w.Warto\u015b\u0107 pakietu przypadaj\u0105ca na odchodz\u0105cego pracownika b\u0119dzie zale\u017ca\u0142a od sta\u017cu pracy\n                           w Grupie, zgodnie z Ponadzak\u0142adowym Uk\u0142adem Zbiorowym Pracy i b\u0119dzie powi\u0119kszona w\n                           roku 2018 o 5 tys. z\u0142 dla pracownik\u00f3w ze sta\u017cem pracy od 10 do 15 lat, o 10 tys. z\u0142\n                           ze sta\u017cem pracy od 15 do 20 lat oraz o 26 tys z\u0142 ze sta\u017cem od 20 lat.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeprowadzi odpowiednie analizy i efekt finansowy wynikaj\u0105cy z wy\u017cej\n                           opisanej umowy zostanie uwzgl\u0119dniony w ksi\u0119gach czwartego kwarta\u0142u 2017 r.",
        "date": "2017-12-05"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje o podpisaniu Umowy Spo\u0142ecznej z Partnerami Spo\u0142ecznymi.Orange Polska podpisa\u0142 ze zwi\u0105zkami zawodowymi Umow\u0119 Spo\u0142eczn\u0105 na lata 2018-2019,\n                           w ramach kt\u00f3rych z odej\u015b\u0107 dobrowolnych b\u0119dzie mog\u0142o skorzysta\u0107 maksymalnie 2 680 pracownik\u00f3w.5 grudnia 2017 r.: Zarz\u0105d Orange Polska zako\u0144czy\u0142 negocjacje z Partnerami Spo\u0142ecznymi\n                           w zakresie zapis\u00f3w nowej Umowy Spo\u0142ecznej. Nowa Umowa Spo\u0142eczna b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107\n                           przez okres 2 najbli\u017cszych lat tj. w latach 2018-2019. R\u00f3wnolegle z negocjacjami Umowy\n                           Spo\u0142ecznej Orange Polska S.A zako\u0144czy\u0142a w trybie przepis\u00f3w ustawy z dnia 13 marca\n                           2003r. o szczeg\u00f3lnych zasadach rozwi\u0105zywania z pracownikami stosunk\u00f3w pracy z przyczyn\n                           niedotycz\u0105cych pracownik\u00f3w _tj. 2016r Dz.U.  poz.1474_ r\u00f3wnie\u017c negocjacje Porozumienia\n                           na 2018 rok.Umowa Spo\u0142eczna na lata 2018-2019 okre\u015bla m.in. wielko\u015b\u0107 odej\u015b\u0107 dobrowolnych na najbli\u017csze\n                           2 lata na poziomie 2 680 os\u00f3b oraz pakiet finansowy dla pracownika odchodz\u0105cego z\n                           Orange Polska w ramach odej\u015b\u0107 dobrowolnych. Przewiduje tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 podwy\u017cek wynagrodze\u0144\n                           zasadniczych _2,5% w roku 2018 i w roku 2019_, wysoko\u015b\u0107 dodatkowego odszkodowania\n                           dla pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy osi\u0105gn\u0105 wiek emerytalny a tak\u017ce okre\u015bla miejsce i rol\u0119 mobilno\u015bci\n                           wewn\u0119trznej przy wsparciu programu alokacyjnego, stwarza pracownikom, z kt\u00f3rymi pracodawca\n                           zamierza rozwi\u0105za\u0107 umow\u0119 o prac\u0119 mo\u017cliwo\u015bci skorzystania z udzia\u0142u w programie wsparcia\n                           w poszukiwaniu pracy na rynku _outplacement_. Zapisy Umowy Spo\u0142ecznej 2018-2019 przewiduj\u0105\n                           r\u00f3wnie\u017c kontynuowanie programu \"przyjazne \u015brodowisko pracy\" oraz utrzymanie pakietu\n                           opieki medycznej.W  ramach wynegocjowanego Porozumienia okre\u015blono dla Orange Polska limit odej\u015b\u0107 pracownik\u00f3w\n                           w 2018r. na poziomie 1 450, a tak\u017ce zasady odej\u015b\u0107 dobrowolnych w 2018r. i  wysoko\u015bci\n                           odpraw i dodatkowych odszkodowa\u0144 dla pracownik\u00f3w odchodz\u0105cych z Orange Polska w 2018r.\n                           Porozumienie okre\u015bla r\u00f3wnie\u017c zasady i kryteri\u00f3w doboru jakie pracodawca b\u0119dzie stosowa\u0142\n                           wobec pracownik\u00f3w,  kt\u00f3rym b\u0119dzie wypowiada\u0142 umowy o prac\u0119 z przyczyn niedotycz\u0105cych\n                           pracownik\u00f3w.Warto\u015b\u0107 pakietu przypadaj\u0105ca na odchodz\u0105cego pracownika b\u0119dzie zale\u017ca\u0142a od sta\u017cu pracy\n                           w Grupie, zgodnie z Ponadzak\u0142adowym Uk\u0142adem Zbiorowym Pracy i b\u0119dzie powi\u0119kszona w\n                           roku 2018 o 5 tys. z\u0142 dla pracownik\u00f3w ze sta\u017cem pracy od 10 do 15 lat, o 10 tys. z\u0142\n                           ze sta\u017cem pracy od 15 do 20 lat oraz o 26 tys z\u0142 ze sta\u017cem od 20 lat.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeprowadzi odpowiednie analizy i efekt finansowy wynikaj\u0105cy z wy\u017cej\n                           opisanej umowy zostanie uwzgl\u0119dniony w ksi\u0119gach czwartego kwarta\u0142u 2017 r.",
        "date": "2017-12-05"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\"_ informuje o rezygnacji osoby zarz\u0105dzaj\u0105cej.W dniu 24 listopada 2017 roku Piotr Muszy\u0144ski, Wiceprezes Zarz\u0105du Orange Polska S.A.\n                           ds. Strategii i Transformacji z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z zajmowanego stanowiska ze skutkiem\n                           natychmiastowym z powod\u00f3w osobistych.Prezes Zarz\u0105du, Jean-Fran\u00e7ois Fallacher, powiedzia\u0142: \"Po 16 latach pracy w Grupie\n                           Orange Polska, Piotr Muszy\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji pe\u0142nionych w zarz\u0105dzie\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Dzi\u0119kuj\u0119 Piotrowi za istotny wk\u0142ad zawodowy w budowanie pozycji Orange Polska\n                           jako operatora sieci nr 1. Jego odej\u015bcie jest spowodowane wzgl\u0119dami osobistymi. Jednocze\u015bnie\n                           pragn\u0119 poinformowa\u0107, \u017ce ja przejm\u0119 odpowiedzialno\u015b\u0107 zarz\u0105dcz\u0105 w obszarze strategii\n                           i transformacji\".Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce podj\u0119\u0142a, na podstawie artyku\u0142u 17 ust 4 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu podania do wiadomo\u015bci publicznej ww. informacji poufnej.",
        "date": "2017-11-24"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\"_ informuje o rezygnacji osoby zarz\u0105dzaj\u0105cej.W dniu 24 listopada 2017 roku Piotr Muszy\u0144ski, Wiceprezes Zarz\u0105du Orange Polska S.A.\n                           ds. Strategii i Transformacji z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z zajmowanego stanowiska ze skutkiem\n                           natychmiastowym z powod\u00f3w osobistych.Prezes Zarz\u0105du, Jean-Fran\u00e7ois Fallacher, powiedzia\u0142: \"Po 16 latach pracy w Grupie\n                           Orange Polska, Piotr Muszy\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji pe\u0142nionych w zarz\u0105dzie\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Dzi\u0119kuj\u0119 Piotrowi za istotny wk\u0142ad zawodowy w budowanie pozycji Orange Polska\n                           jako operatora sieci nr 1. Jego odej\u015bcie jest spowodowane wzgl\u0119dami osobistymi. Jednocze\u015bnie\n                           pragn\u0119 poinformowa\u0107, \u017ce ja przejm\u0119 odpowiedzialno\u015b\u0107 zarz\u0105dcz\u0105 w obszarze strategii\n                           i transformacji\".Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce podj\u0119\u0142a, na podstawie artyku\u0142u 17 ust 4 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu podania do wiadomo\u015bci publicznej ww. informacji poufnej.",
        "date": "2017-11-24"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje o rozpocz\u0119ciu negocjacji z Partnerami Spo\u0142ecznymi.Orange Polska rozpocz\u0105\u0142 negocjacje dotycz\u0105ce nowej Umowy Spo\u0142ecznejW dniu 14 listopada 2017 r. Orange Polska S.A. rozpocz\u0105\u0142 negocjacje z Partnerami Spo\u0142ecznymi\n                           w zakresie zapis\u00f3w nowej Umowy Spo\u0142ecznej. Przewiduje si\u0119, \u017ce nowa Umowa Spo\u0142eczna\n                           ma obowi\u0105zywa\u0107 przez okres 2 lat _2018-2019_, i mi\u0119dzy innymi b\u0119dzie okre\u015bla\u0107 liczb\u0119\n                           dobrowolnych odej\u015b\u0107 w tych latach, podwy\u017cki wynagrodze\u0144 zasadniczych oraz kontynuowanie\n                           programu \"przyjazne \u015brodowisko pracy\".Negocjacje nowej Umowy Spo\u0142ecznej wpisuj\u0105 si\u0119 w realizacj\u0119 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 nowej strategii\n                           opublikowanej we wrze\u015bniu br., kt\u00f3rej celem jest koncentracja na tworzeniu d\u0142ugoterminowej\n                           warto\u015bci, mi\u0119dzy innymi poprzez popraw\u0119 efektywno\u015bci operacyjnej.",
        "date": "2017-11-14"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje o rozpocz\u0119ciu negocjacji z Partnerami Spo\u0142ecznymi.Orange Polska rozpocz\u0105\u0142 negocjacje dotycz\u0105ce nowej Umowy Spo\u0142ecznejW dniu 14 listopada 2017 r. Orange Polska S.A. rozpocz\u0105\u0142 negocjacje z Partnerami Spo\u0142ecznymi\n                           w zakresie zapis\u00f3w nowej Umowy Spo\u0142ecznej. Przewiduje si\u0119, \u017ce nowa Umowa Spo\u0142eczna\n                           ma obowi\u0105zywa\u0107 przez okres 2 lat _2018-2019_, i mi\u0119dzy innymi b\u0119dzie okre\u015bla\u0107 liczb\u0119\n                           dobrowolnych odej\u015b\u0107 w tych latach, podwy\u017cki wynagrodze\u0144 zasadniczych oraz kontynuowanie\n                           programu \"przyjazne \u015brodowisko pracy\".Negocjacje nowej Umowy Spo\u0142ecznej wpisuj\u0105 si\u0119 w realizacj\u0119 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 nowej strategii\n                           opublikowanej we wrze\u015bniu br., kt\u00f3rej celem jest koncentracja na tworzeniu d\u0142ugoterminowej\n                           warto\u015bci, mi\u0119dzy innymi poprzez popraw\u0119 efektywno\u015bci operacyjnej.",
        "date": "2017-11-14"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 103 ust.2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. informuje,\n                           \u017ce skonsolidowany raport roczny za 2017 rok i raport roczny za 2017 rok zostan\u0105 przekazane\n                           do wiadomo\u015bci publicznej w dniu 20 lutego 2018 roku.",
        "date": "2017-11-10"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 103 ust.2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. informuje,\n                           \u017ce skonsolidowany raport roczny za 2017 rok i raport roczny za 2017 rok zostan\u0105 przekazane\n                           do wiadomo\u015bci publicznej w dniu 20 lutego 2018 roku.",
        "date": "2017-11-10"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za trzeci kwarta\u0142 2017\n                           roku.",
        "date": "2017-10-25"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za trzeci kwarta\u0142 2017\n                           roku.",
        "date": "2017-10-25"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 19 ust. 3  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE , Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           informuje o otrzymaniu od osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze zawiadomienia o transakcji\n                           dotycz\u0105cej instrument\u00f3w finansowych Orange Polska S.A.W dniu 18 wrze\u015bnia 2017 roku Pan Maciej Nowoho\u0144ski \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Orange Polska\n                           S.A. naby\u0142 25.000 akcji Orange Polska S.A. _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. Cena jednostkowa akcji wynosi\u0142a 5,36 z\u0142 za akcj\u0119.Orange Polska S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu notyfikacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 tej transakcji.",
        "date": "2017-09-19"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 19 ust. 3  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE , Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           informuje o otrzymaniu od osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze zawiadomienia o transakcji\n                           dotycz\u0105cej instrument\u00f3w finansowych Orange Polska S.A.W dniu 18 wrze\u015bnia 2017 roku Pan Maciej Nowoho\u0144ski \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Orange Polska\n                           S.A. naby\u0142 25.000 akcji Orange Polska S.A. _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. Cena jednostkowa akcji wynosi\u0142a 5,36 z\u0142 za akcj\u0119.Orange Polska S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu notyfikacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 tej transakcji.",
        "date": "2017-09-19"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Zamkni\u0119cie transakcji zakupu przez Orange Polska 100% udzia\u0142\u00f3w w Multimedia Polska\n                           Energia sp. z o.o. Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _dalej \"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\"_ informuje, \u017ce Orange Polska oraz Tokida\n                           Investments sp. z o.o. zawar\u0142y w dniu 5 wrze\u015bnia 2017 r. umow\u0119 przyrzeczon\u0105 sprzeda\u017cy\n                           100% udzia\u0142\u00f3w _\"Udzia\u0142y\"_ sp\u00f3\u0142ki Multimedia Polska Energia sp. z o.o. z siedzib\u0105 w\n                           Gdyni. W tym samym dniu w\u0142asno\u015b\u0107 wszystkich Udzia\u0142\u00f3w przesz\u0142a na Orange Polska.Warunki transakcji nabycia Udzia\u0142\u00f3w przez Orange Polska zosta\u0142y podane do wiadomo\u015bci\n                           publicznej raportem bie\u017c\u0105cym 15/2017 z dnia 21 lipca 2017 r.",
        "date": "2017-09-05"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Zamkni\u0119cie transakcji zakupu przez Orange Polska 100% udzia\u0142\u00f3w w Multimedia Polska\n                           Energia sp. z o.o. Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _dalej \"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\"_ informuje, \u017ce Orange Polska oraz Tokida\n                           Investments sp. z o.o. zawar\u0142y w dniu 5 wrze\u015bnia 2017 r. umow\u0119 przyrzeczon\u0105 sprzeda\u017cy\n                           100% udzia\u0142\u00f3w _\"Udzia\u0142y\"_ sp\u00f3\u0142ki Multimedia Polska Energia sp. z o.o. z siedzib\u0105 w\n                           Gdyni. W tym samym dniu w\u0142asno\u015b\u0107 wszystkich Udzia\u0142\u00f3w przesz\u0142a na Orange Polska.Warunki transakcji nabycia Udzia\u0142\u00f3w przez Orange Polska zosta\u0142y podane do wiadomo\u015bci\n                           publicznej raportem bie\u017c\u0105cym 15/2017 z dnia 21 lipca 2017 r.",
        "date": "2017-09-05"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza w dniu 4 wrze\u015bnia 2017 r. przyj\u0119\u0142a\n                           Program Motywacyjny _\"Program\"_ dla Zarz\u0105du, Dyrektor\u00f3w Wykonawczych oraz kluczowej\n                           kadry kierowniczej Orange Polska S.A., w tym wybranych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105d\u00f3w podmiot\u00f3w\n                           zale\u017cnych od Orange Polska S.A._\"Uczestnicy\"_, oparty na instrumentach pochodnych\n                           _\"akcjach fantomowych\"_, kt\u00f3rych instrumentem bazowym jest kurs akcji Orange Polska\n                           S.A. na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.\n                           Celem Planu jest stworzenie dodatkowych bod\u017ac\u00f3w, kt\u00f3re zmotywuj\u0105 osoby na stanowiskach\n                           kierowniczych wy\u017cszego szczebla do osi\u0105gni\u0119cia \u015brednioterminowych cel\u00f3w komercyjnych\n                           i finansowych wynikaj\u0105cych z nowej strategii Orange Polska, kt\u00f3rych realizacja prze\u0142o\u017cy\n                           si\u0119 na wzrost warto\u015bci akcji.Program b\u0119dzie realizowany w oparciu o nast\u0119puj\u0105ce zasady:1. Udzia\u0142 w Programie jest dobrowolny.2.Uczestnicy Programu mog\u0105 naby\u0107 \u0142\u0105cznie do 2 315 000 akcji fantomowych z puli podstawowej\n                           po cenie 1 z\u0142. za ka\u017cd\u0105 akcj\u0119.3.W przypadku spe\u0142nienia si\u0119 okre\u015blonych w Regulaminie Programu warunk\u00f3w dotycz\u0105cych\n                           \u015bredniego kursu akcji Orange Polska oraz rankingu NPS _Net Promoter Score_, Uczestnicy\n                           nab\u0119d\u0105 dodatkowe pakiety akcji fantomowych: odpowiednio maksymalnie 1 438 500 oraz\n                           616 500. 4. Akcje fantomowe zostan\u0105 wykupione od Uczestnik\u00f3w przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 po \u015brednim kursie\n                           akcji Orange Polska S.A. w pierwszym kwartale 2021 r. jednak wy\u0142\u0105cznie pod warunkiem,\n                           \u017ce b\u0119dzie on nie ni\u017cszy od \u015bredniej arytmetycznej kurs\u00f3w zamkni\u0119cia akcji Orange Polska\n                           S.A. w trzecim kwartale 2017 r. W przeciwnym wypadku akcje fantomowe nie zostan\u0105 wykupione,\n                           co b\u0119dzie oznacza\u0107 utrat\u0119 zainwestowanych \u015brodk\u00f3w.",
        "date": "2017-09-04"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza w dniu 4 wrze\u015bnia 2017 r. przyj\u0119\u0142a\n                           Program Motywacyjny _\"Program\"_ dla Zarz\u0105du, Dyrektor\u00f3w Wykonawczych oraz kluczowej\n                           kadry kierowniczej Orange Polska S.A., w tym wybranych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105d\u00f3w podmiot\u00f3w\n                           zale\u017cnych od Orange Polska S.A._\"Uczestnicy\"_, oparty na instrumentach pochodnych\n                           _\"akcjach fantomowych\"_, kt\u00f3rych instrumentem bazowym jest kurs akcji Orange Polska\n                           S.A. na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.\n                           Celem Planu jest stworzenie dodatkowych bod\u017ac\u00f3w, kt\u00f3re zmotywuj\u0105 osoby na stanowiskach\n                           kierowniczych wy\u017cszego szczebla do osi\u0105gni\u0119cia \u015brednioterminowych cel\u00f3w komercyjnych\n                           i finansowych wynikaj\u0105cych z nowej strategii Orange Polska, kt\u00f3rych realizacja prze\u0142o\u017cy\n                           si\u0119 na wzrost warto\u015bci akcji.Program b\u0119dzie realizowany w oparciu o nast\u0119puj\u0105ce zasady:1. Udzia\u0142 w Programie jest dobrowolny.2.Uczestnicy Programu mog\u0105 naby\u0107 \u0142\u0105cznie do 2 315 000 akcji fantomowych z puli podstawowej\n                           po cenie 1 z\u0142. za ka\u017cd\u0105 akcj\u0119.3.W przypadku spe\u0142nienia si\u0119 okre\u015blonych w Regulaminie Programu warunk\u00f3w dotycz\u0105cych\n                           \u015bredniego kursu akcji Orange Polska oraz rankingu NPS _Net Promoter Score_, Uczestnicy\n                           nab\u0119d\u0105 dodatkowe pakiety akcji fantomowych: odpowiednio maksymalnie 1 438 500 oraz\n                           616 500. 4. Akcje fantomowe zostan\u0105 wykupione od Uczestnik\u00f3w przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 po \u015brednim kursie\n                           akcji Orange Polska S.A. w pierwszym kwartale 2021 r. jednak wy\u0142\u0105cznie pod warunkiem,\n                           \u017ce b\u0119dzie on nie ni\u017cszy od \u015bredniej arytmetycznej kurs\u00f3w zamkni\u0119cia akcji Orange Polska\n                           S.A. w trzecim kwartale 2017 r. W przeciwnym wypadku akcje fantomowe nie zostan\u0105 wykupione,\n                           co b\u0119dzie oznacza\u0107 utrat\u0119 zainwestowanych \u015brodk\u00f3w.",
        "date": "2017-09-04"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje o nowym planie strategicznym na lata 2017-2020.Orange Polska przedstawia \"Orange.one\": nowy plan strategiczny tworzenia d\u0142ugoterminowej\n                           warto\u015bci  Orange.one przewiduje nasilenie prowadzonych dzia\u0142a\u0144 \u015brednioterminowych oraz formu\u0142uje\n                           wizj\u0119 strategiczn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki do roku 2020. Orange Polska chce by\u0107 operatorem telekomunikacyjnym pierwszego wyboru dla klient\u00f3w\n                           indywidualnych i biznesowych w Polsce, buduj\u0105c jednocze\u015bnie model biznesowy, kt\u00f3ry\n                           zapewni stabilny wzrost przychod\u00f3w i zysk\u00f3w przedsi\u0119biorstwa. Nowy plan strategiczny Orange.one zak\u0142ada osi\u0105gni\u0119cie tych cel\u00f3w poprzez rozw\u00f3j us\u0142ug\n                           i produkt\u00f3w najwy\u017cszej jako\u015bci, wsparty kompleksow\u0105 rozbudow\u0105 sieci \u015bwiat\u0142owodowej\n                           i cyfryzacj\u0105, a tak\u017ce istotn\u0105 popraw\u0119 efektywno\u015bci operacyjnej. Jean-Fran\u00e7ois Fallacher, Prezes Zarz\u0105du, stwierdzi\u0142: \"Pozytywne wyniki realizacji planu dzia\u0142a\u0144 przedstawionego w lutym 2016 roku dowodz\u0105,\n                           \u017ce jeste\u015bmy na w\u0142a\u015bciwej drodze do przywr\u00f3cenia wzrostu. Wraz z przyj\u0119ciem Orange.one\n                           przechodzimy do nast\u0119pnego etapu realizacji tej strategii, kt\u00f3ry okre\u015bli\u0142bym jako\n                           nadanie jej nowej dynamiki. Chcemy nie tylko przywr\u00f3ci\u0107 wzrost, ale ukszta\u0142towa\u0107 model\n                           biznesowy, kt\u00f3ry pomo\u017ce w budowaniu warto\u015bci w d\u0142u\u017cszym okresie. Aby osi\u0105gn\u0105\u0107 ten cel, potrzebujemy sprawniejszej realizacji, ja\u015bniej okre\u015blonych priorytet\u00f3w\n                           oraz zwi\u0119kszonej szybko\u015bci i elastyczno\u015bci. We wszelkich decyzjach i dzia\u0142aniach b\u0119dziemy\n                           kierowali si\u0119 budowaniem warto\u015bci, a wszystkie propozycje dla klient\u00f3w b\u0119d\u0105 si\u0119 cechowa\u0142y\n                           prostot\u0105 i sp\u00f3jno\u015bci\u0105. Konsumenci oczekuj\u0105 od dostawc\u00f3w us\u0142ug do\u015bwiadczenia cyfrowego, za\u015b przedsi\u0119biorstwa\n                           potrzebuj\u0105 wiarygodnego i kompetentnego partnera, kt\u00f3ry pomo\u017ce im pokona\u0107 wyzwania\n                           i wykorzysta\u0107 szanse, jakie stwarza cyfrowy \u015bwiat. W zwi\u0105zku z tym, b\u0119dziemy kontynuowa\u0107 inwestycje w sie\u0107 \u015bwiat\u0142owodow\u0105, aby sta\u0107 si\u0119\n                           niekwestionowanym liderem pod wzgl\u0119dem jako\u015bci sieci du\u017cych pr\u0119dko\u015bci, a tak\u017ce promowa\u0107\n                           ofert\u0119 konwergentn\u0105 jako kluczow\u0105 propozycj\u0119 dla gospodarstw domowych i ma\u0142ych przedsi\u0119biorstw\n                           w Polsce oraz rozwija\u0107 cyfrowy potencja\u0142 naszej sieci sprzeda\u017cy i kana\u0142\u00f3w dystrybucji.\n                           W celu sfinansowania tych ukierunkowanych na warto\u015b\u0107 inwestycji, musimy poprawi\u0107 nasz\u0105\n                           efektywno\u015b\u0107 operacyjn\u0105, koncentruj\u0105c si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na dzia\u0142aniach generuj\u0105cych warto\u015b\u0107\n                           oraz optymalizuj\u0105c struktur\u0119 koszt\u00f3w. W ten spos\u00f3b chcemy osi\u0105gn\u0105\u0107 trwa\u0142y wzrost przychod\u00f3w i EBITDA pocz\u0105wszy od 2020 roku.\n                           R\u00f3wnolegle, b\u0119dziemy rozwija\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w nowych, komplementarnych obszarach, aby\n                           zapewni\u0107 podstawy rentownego wzrostu po 2020 roku.\" W ramach strategii Orange.one, Orange Polska przedstawi\u0142 nowe cele biznesowe do 2020\n                           roku oraz skorygowane \u015brednioterminowe cele finansowe: Wybrane cele biznesowe do 2020 roku Rynek masowy \u2013 Wzrost liczby klient\u00f3w ofert konwergentnych o dodatkowe 1-1,5 mln do ko\u0144ca 2020\n                           roku _wobec 858 tys. na koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_ \u2013 5-6 -krotny wzrost liczby klient\u00f3w us\u0142ug \u015bwiat\u0142owodowych do ko\u0144ca 2020 roku _wobec\n                           140 tys. na koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_ \u2013 Wzrost liczby klient\u00f3w us\u0142ug TV o dodatkowe 0,3-0,6 mln do ko\u0144ca 2020 roku _wobec\n                           792 tys. na koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_ \u2013 Osi\u0105gni\u0119cie pierwszego miejsca w rankingu NPS _Net Promoter Score_ na rynku polskim\n                           do 2020 roku Rynek biznesowy \u2013Osi\u0105gni\u0119cie udzia\u0142u klient\u00f3w konwergentnych w segmencie ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw\n                           na poziomie 55% do ko\u0144ca 2020 roku _wobec 24% na koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_\u2013Wzrost liczby klient\u00f3w kom\u00f3rkowych us\u0142ug g\u0142osowych o dodatkowe 0,6 mln do ko\u0144ca 2020\n                           roku _wobec 2,4 mln koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_ \u2013Osi\u0105gni\u0119cie pierwszego miejsca w rankingu NPS _Net Promoter Score_ na rynku polskim\n                           do 2020 roku Kluczowe cele finansowe na lata 2017-2020 \u2013Stabilizacja przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy w 2019 roku i wzrost w kolejnych latach, dzi\u0119ki\n                           nast\u0119puj\u0105cym czynnikom: \u2022znacz\u0105cy wzrost liczby klient\u00f3w i liczby us\u0142ug konwergentnych \u2022wi\u0119kszy nacisk na tworzenie warto\u015bci \u2022skuteczny rozw\u00f3j i dynamiczny wzrost dzia\u0142alno\u015bci w obszarach komplementarnych do\n                           us\u0142ug telekomunikacyjnych _ICT, Orange Energia, Orange Finanse, Orange Smart Care,\n                           sprzeda\u017c sprz\u0119tu_ \u2022spadek udzia\u0142u tradycyjnych us\u0142ug stacjonarnych w ca\u0142o\u015bci przychod\u00f3w \u2013Stabilizacja EBITDA w 2018 roku i wzrost w kolejnych latach, dzi\u0119ki nast\u0119puj\u0105cym\n                           czynnikom: \u2022poprawa trendu przychod\u00f3w \u2022d\u017awignia operacyjna \u2022dalsza optymalizacja koszt\u00f3w _obni\u017cenie bazowych koszt\u00f3w po\u015brednich o 12-15% do 2020\n                           roku w por\u00f3wnaniu z poziomem z 2016 roku_ \u2013Planowane nak\u0142ady inwestycyjne w wysoko\u015bci 2,0-2,2 mld z\u0142 w 2018 roku oraz wst\u0119pnie\n                           przewidywane nak\u0142ady w wysoko\u015bci 2,0-2,2 mld z\u0142 w 2019 roku i ok. 2 mld z\u0142 w 2020\n                           roku, odzwierciedlaj\u0105ce program poprawy jako\u015bci sieci oraz konieczno\u015b\u0107 transformacji\n                           biznesu \u2022w tym wst\u0119pnie przewidywane nak\u0142ady w wysoko\u015bci ok. 2,8 mld z\u0142 na rozbudow\u0119 sieci\n                           \u015bwiat\u0142owodowej _w latach 2018-2020_ w celu obj\u0119cia jej zasi\u0119giem ponad 5 mln gospodarstw\n                           domowych do ko\u0144ca 2020 roku \u2013Potwierdzone cele na 2017 rok: \u2022skorygowana EBITDA w przedziale 2,8-3,0 mld z\u0142 \u2022wska\u017anik zad\u0142u\u017cenia netto do skorygowanej EBITDA na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 2,6\n                           Jean-Fran\u00e7ois Fallacher, Prezes Zarz\u0105du, podsumowa\u0142: \"Stawiamy sobie ambitne cele, ale jeste\u015bmy zdeterminowani, by je osi\u0105gn\u0105\u0107. Jeste\u015bmy\n                           przekonani, \u017ce wraz z przyj\u0119ciem Orange.one wprowadzamy odpowiednie plany, odpowiednie\n                           struktury i odpowiednie zasoby. Dzi\u0119ki nowemu, zwi\u0105zanemu z kursem akcji programowi motywacyjnemu \u2013 kt\u00f3ry r\u00f3wnie\u017c\n                           dzisiaj przedstawili\u015bmy \u2013 dzia\u0142ania Zarz\u0105du Orange Polska b\u0119d\u0105 obecnie w pe\u0142ni powi\u0105zane\n                           z celami strategii Orange.one w zakresie wzrostu przychod\u00f3w i zysk\u00f3w. Zak\u0142adamy i oczekujemy, \u017ce w kolejnych miesi\u0105cach i latach realizacja planu dzia\u0142a\u0144\n                           na rzecz budowania warto\u015bci b\u0119dzie si\u0119 przek\u0142ada\u0107 na wzrost kursu akcji Orange Polska.\"",
        "date": "2017-09-04"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           _\"Orange Polska\"_ informuje o nowym planie strategicznym na lata 2017-2020.Orange Polska przedstawia \"Orange.one\": nowy plan strategiczny tworzenia d\u0142ugoterminowej\n                           warto\u015bci  Orange.one przewiduje nasilenie prowadzonych dzia\u0142a\u0144 \u015brednioterminowych oraz formu\u0142uje\n                           wizj\u0119 strategiczn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki do roku 2020. Orange Polska chce by\u0107 operatorem telekomunikacyjnym pierwszego wyboru dla klient\u00f3w\n                           indywidualnych i biznesowych w Polsce, buduj\u0105c jednocze\u015bnie model biznesowy, kt\u00f3ry\n                           zapewni stabilny wzrost przychod\u00f3w i zysk\u00f3w przedsi\u0119biorstwa. Nowy plan strategiczny Orange.one zak\u0142ada osi\u0105gni\u0119cie tych cel\u00f3w poprzez rozw\u00f3j us\u0142ug\n                           i produkt\u00f3w najwy\u017cszej jako\u015bci, wsparty kompleksow\u0105 rozbudow\u0105 sieci \u015bwiat\u0142owodowej\n                           i cyfryzacj\u0105, a tak\u017ce istotn\u0105 popraw\u0119 efektywno\u015bci operacyjnej. Jean-Fran\u00e7ois Fallacher, Prezes Zarz\u0105du, stwierdzi\u0142: \"Pozytywne wyniki realizacji planu dzia\u0142a\u0144 przedstawionego w lutym 2016 roku dowodz\u0105,\n                           \u017ce jeste\u015bmy na w\u0142a\u015bciwej drodze do przywr\u00f3cenia wzrostu. Wraz z przyj\u0119ciem Orange.one\n                           przechodzimy do nast\u0119pnego etapu realizacji tej strategii, kt\u00f3ry okre\u015bli\u0142bym jako\n                           nadanie jej nowej dynamiki. Chcemy nie tylko przywr\u00f3ci\u0107 wzrost, ale ukszta\u0142towa\u0107 model\n                           biznesowy, kt\u00f3ry pomo\u017ce w budowaniu warto\u015bci w d\u0142u\u017cszym okresie. Aby osi\u0105gn\u0105\u0107 ten cel, potrzebujemy sprawniejszej realizacji, ja\u015bniej okre\u015blonych priorytet\u00f3w\n                           oraz zwi\u0119kszonej szybko\u015bci i elastyczno\u015bci. We wszelkich decyzjach i dzia\u0142aniach b\u0119dziemy\n                           kierowali si\u0119 budowaniem warto\u015bci, a wszystkie propozycje dla klient\u00f3w b\u0119d\u0105 si\u0119 cechowa\u0142y\n                           prostot\u0105 i sp\u00f3jno\u015bci\u0105. Konsumenci oczekuj\u0105 od dostawc\u00f3w us\u0142ug do\u015bwiadczenia cyfrowego, za\u015b przedsi\u0119biorstwa\n                           potrzebuj\u0105 wiarygodnego i kompetentnego partnera, kt\u00f3ry pomo\u017ce im pokona\u0107 wyzwania\n                           i wykorzysta\u0107 szanse, jakie stwarza cyfrowy \u015bwiat. W zwi\u0105zku z tym, b\u0119dziemy kontynuowa\u0107 inwestycje w sie\u0107 \u015bwiat\u0142owodow\u0105, aby sta\u0107 si\u0119\n                           niekwestionowanym liderem pod wzgl\u0119dem jako\u015bci sieci du\u017cych pr\u0119dko\u015bci, a tak\u017ce promowa\u0107\n                           ofert\u0119 konwergentn\u0105 jako kluczow\u0105 propozycj\u0119 dla gospodarstw domowych i ma\u0142ych przedsi\u0119biorstw\n                           w Polsce oraz rozwija\u0107 cyfrowy potencja\u0142 naszej sieci sprzeda\u017cy i kana\u0142\u00f3w dystrybucji.\n                           W celu sfinansowania tych ukierunkowanych na warto\u015b\u0107 inwestycji, musimy poprawi\u0107 nasz\u0105\n                           efektywno\u015b\u0107 operacyjn\u0105, koncentruj\u0105c si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na dzia\u0142aniach generuj\u0105cych warto\u015b\u0107\n                           oraz optymalizuj\u0105c struktur\u0119 koszt\u00f3w. W ten spos\u00f3b chcemy osi\u0105gn\u0105\u0107 trwa\u0142y wzrost przychod\u00f3w i EBITDA pocz\u0105wszy od 2020 roku.\n                           R\u00f3wnolegle, b\u0119dziemy rozwija\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w nowych, komplementarnych obszarach, aby\n                           zapewni\u0107 podstawy rentownego wzrostu po 2020 roku.\" W ramach strategii Orange.one, Orange Polska przedstawi\u0142 nowe cele biznesowe do 2020\n                           roku oraz skorygowane \u015brednioterminowe cele finansowe: Wybrane cele biznesowe do 2020 roku Rynek masowy \u2013 Wzrost liczby klient\u00f3w ofert konwergentnych o dodatkowe 1-1,5 mln do ko\u0144ca 2020\n                           roku _wobec 858 tys. na koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_ \u2013 5-6 -krotny wzrost liczby klient\u00f3w us\u0142ug \u015bwiat\u0142owodowych do ko\u0144ca 2020 roku _wobec\n                           140 tys. na koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_ \u2013 Wzrost liczby klient\u00f3w us\u0142ug TV o dodatkowe 0,3-0,6 mln do ko\u0144ca 2020 roku _wobec\n                           792 tys. na koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_ \u2013 Osi\u0105gni\u0119cie pierwszego miejsca w rankingu NPS _Net Promoter Score_ na rynku polskim\n                           do 2020 roku Rynek biznesowy \u2013Osi\u0105gni\u0119cie udzia\u0142u klient\u00f3w konwergentnych w segmencie ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw\n                           na poziomie 55% do ko\u0144ca 2020 roku _wobec 24% na koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_\u2013Wzrost liczby klient\u00f3w kom\u00f3rkowych us\u0142ug g\u0142osowych o dodatkowe 0,6 mln do ko\u0144ca 2020\n                           roku _wobec 2,4 mln koniec 1 p\u00f3\u0142rocza 2017 roku_ \u2013Osi\u0105gni\u0119cie pierwszego miejsca w rankingu NPS _Net Promoter Score_ na rynku polskim\n                           do 2020 roku Kluczowe cele finansowe na lata 2017-2020 \u2013Stabilizacja przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy w 2019 roku i wzrost w kolejnych latach, dzi\u0119ki\n                           nast\u0119puj\u0105cym czynnikom: \u2022znacz\u0105cy wzrost liczby klient\u00f3w i liczby us\u0142ug konwergentnych \u2022wi\u0119kszy nacisk na tworzenie warto\u015bci \u2022skuteczny rozw\u00f3j i dynamiczny wzrost dzia\u0142alno\u015bci w obszarach komplementarnych do\n                           us\u0142ug telekomunikacyjnych _ICT, Orange Energia, Orange Finanse, Orange Smart Care,\n                           sprzeda\u017c sprz\u0119tu_ \u2022spadek udzia\u0142u tradycyjnych us\u0142ug stacjonarnych w ca\u0142o\u015bci przychod\u00f3w \u2013Stabilizacja EBITDA w 2018 roku i wzrost w kolejnych latach, dzi\u0119ki nast\u0119puj\u0105cym\n                           czynnikom: \u2022poprawa trendu przychod\u00f3w \u2022d\u017awignia operacyjna \u2022dalsza optymalizacja koszt\u00f3w _obni\u017cenie bazowych koszt\u00f3w po\u015brednich o 12-15% do 2020\n                           roku w por\u00f3wnaniu z poziomem z 2016 roku_ \u2013Planowane nak\u0142ady inwestycyjne w wysoko\u015bci 2,0-2,2 mld z\u0142 w 2018 roku oraz wst\u0119pnie\n                           przewidywane nak\u0142ady w wysoko\u015bci 2,0-2,2 mld z\u0142 w 2019 roku i ok. 2 mld z\u0142 w 2020\n                           roku, odzwierciedlaj\u0105ce program poprawy jako\u015bci sieci oraz konieczno\u015b\u0107 transformacji\n                           biznesu \u2022w tym wst\u0119pnie przewidywane nak\u0142ady w wysoko\u015bci ok. 2,8 mld z\u0142 na rozbudow\u0119 sieci\n                           \u015bwiat\u0142owodowej _w latach 2018-2020_ w celu obj\u0119cia jej zasi\u0119giem ponad 5 mln gospodarstw\n                           domowych do ko\u0144ca 2020 roku \u2013Potwierdzone cele na 2017 rok: \u2022skorygowana EBITDA w przedziale 2,8-3,0 mld z\u0142 \u2022wska\u017anik zad\u0142u\u017cenia netto do skorygowanej EBITDA na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 2,6\n                           Jean-Fran\u00e7ois Fallacher, Prezes Zarz\u0105du, podsumowa\u0142: \"Stawiamy sobie ambitne cele, ale jeste\u015bmy zdeterminowani, by je osi\u0105gn\u0105\u0107. Jeste\u015bmy\n                           przekonani, \u017ce wraz z przyj\u0119ciem Orange.one wprowadzamy odpowiednie plany, odpowiednie\n                           struktury i odpowiednie zasoby. Dzi\u0119ki nowemu, zwi\u0105zanemu z kursem akcji programowi motywacyjnemu \u2013 kt\u00f3ry r\u00f3wnie\u017c\n                           dzisiaj przedstawili\u015bmy \u2013 dzia\u0142ania Zarz\u0105du Orange Polska b\u0119d\u0105 obecnie w pe\u0142ni powi\u0105zane\n                           z celami strategii Orange.one w zakresie wzrostu przychod\u00f3w i zysk\u00f3w. Zak\u0142adamy i oczekujemy, \u017ce w kolejnych miesi\u0105cach i latach realizacja planu dzia\u0142a\u0144\n                           na rzecz budowania warto\u015bci b\u0119dzie si\u0119 przek\u0142ada\u0107 na wzrost kursu akcji Orange Polska.\"",
        "date": "2017-09-04"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\"_ informuje, \u017ce dniu 27 lipca 2017 roku\n                           Orange Polska i P4 podpisa\u0142y aneks do obowi\u0105zuj\u0105cej umowy roamingu krajowego. Aneks\n                           ten zmienia dotychczasowe warunki wsp\u00f3\u0142pracy, przede wszystkim poprzez odej\u015bcie od\n                           formu\u0142y rozliczania per minuta b\u0105d\u017a gigabajt a przej\u015bcie na konkretne pakiety us\u0142ug,\n                           gwarantuj\u0105ce minimaln\u0105 kwot\u0119 przychod\u00f3w dla Orange Polska _take-or-pay_. Aneks zak\u0142ada czteroletni okres wsp\u00f3\u0142pracy, pocz\u0105wszy od  lipca 2017 roku. Umowa pozwoli\n                           na lepsz\u0105 monetyzacj\u0119 inwestycji w sie\u0107 realizowanych przez Orange Polska  poprzez\n                           gwarancj\u0119 minimalnego poziomu przychod\u00f3w w wysoko\u015bci 321 mln z\u0142 przez 4 lata. Jednocze\u015bnie\n                           poprzez relatywnie niewielki udzia\u0142 ruchu pochodz\u0105cego z roamingu krajowego w stosunku\n                           do ruchu generowanego przez w\u0142asnych klient\u00f3w oraz poprzez mechanizmy kontrolne, umowa\n                           ta w \u017caden spos\u00f3b nie wp\u0142ynie negatywnie na poziom us\u0142ug \u015bwiadczonych dla naszych\n                           w\u0142asnych klient\u00f3w.",
        "date": "2017-07-27"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\"_ informuje, \u017ce dniu 27 lipca 2017 roku\n                           Orange Polska i P4 podpisa\u0142y aneks do obowi\u0105zuj\u0105cej umowy roamingu krajowego. Aneks\n                           ten zmienia dotychczasowe warunki wsp\u00f3\u0142pracy, przede wszystkim poprzez odej\u015bcie od\n                           formu\u0142y rozliczania per minuta b\u0105d\u017a gigabajt a przej\u015bcie na konkretne pakiety us\u0142ug,\n                           gwarantuj\u0105ce minimaln\u0105 kwot\u0119 przychod\u00f3w dla Orange Polska _take-or-pay_. Aneks zak\u0142ada czteroletni okres wsp\u00f3\u0142pracy, pocz\u0105wszy od  lipca 2017 roku. Umowa pozwoli\n                           na lepsz\u0105 monetyzacj\u0119 inwestycji w sie\u0107 realizowanych przez Orange Polska  poprzez\n                           gwarancj\u0119 minimalnego poziomu przychod\u00f3w w wysoko\u015bci 321 mln z\u0142 przez 4 lata. Jednocze\u015bnie\n                           poprzez relatywnie niewielki udzia\u0142 ruchu pochodz\u0105cego z roamingu krajowego w stosunku\n                           do ruchu generowanego przez w\u0142asnych klient\u00f3w oraz poprzez mechanizmy kontrolne, umowa\n                           ta w \u017caden spos\u00f3b nie wp\u0142ynie negatywnie na poziom us\u0142ug \u015bwiadczonych dla naszych\n                           w\u0142asnych klient\u00f3w.",
        "date": "2017-07-27"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za drugi kwarta\u0142 2017 roku.",
        "date": "2017-07-26"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za drugi kwarta\u0142 2017 roku.",
        "date": "2017-07-26"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Zawarcie warunkowej przedwst\u0119pnej umowy sprzeda\u017cy 100% udzia\u0142\u00f3w w Multimedia Polska\n                           Energia Sp. z o.o.Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _dalej \"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Orange Polska\n                           oraz Tokida Investments Sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ka specjalnego przeznaczenia_ zawar\u0142y w dniu\n                           21 lipca 2017 r. warunkow\u0105 przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 _\"Umowa\"_ sprzeda\u017cy 100% udzia\u0142\u00f3w _\"Udzia\u0142y\"_\n                           sp\u00f3\u0142ki Multimedia Polska Energia Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Gdyni _\"Multimedia Energia\"_.\n                           Zgodnie z Umow\u0105 cena nabycia Udzia\u0142\u00f3w wyniesie 37 milion\u00f3w z\u0142otych _s\u0142ownie: trzydzie\u015bci\n                           siedem milion\u00f3w z\u0142otych_ ustalona, jako Warto\u015b\u0107 Przedsi\u0119biorstwa _\"Enterprise Value\"_.\n                           Warto\u015b\u0107 zostanie skorygowana o rozliczenie kapita\u0142u obrotowego i warto\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych\n                           na dzie\u0144 zamkni\u0119cia transakcji pozostaj\u0105cych w Multimedia Energia. Zamkni\u0119cie transakcji zosta\u0142o uzale\u017cnione od spe\u0142nienia si\u0119 warunku zawieszaj\u0105cego\n                           w postaci uzyskania przez Orange Polska zgody organu antymonopolowego na dokonanie\n                           koncentracji w spodziewanym terminie do 3 miesi\u0119cy od daty zawarcia Umowy. Multimedia Energia jest podmiotem \u015bwiadcz\u0105cym us\u0142ugi sprzeda\u017cy energii elektrycznej\n                           zar\u00f3wno odbiorcom indywidualnym, jak i biznesowym. Swoich klient\u00f3w obs\u0142uguje na zasadzie\n                           TPA \u2013 dost\u0119pu strony trzeciej do sieci przesy\u0142owej, co zawdzi\u0119cza post\u0119puj\u0105cej liberalizacji\n                           rynku energii elektrycznej. Na dzie\u0144 podpisania umowy Multimedia Energia obs\u0142ugiwa\u0142a\n                           oko\u0142o 75 tysi\u0119cy klient\u00f3w energii elektrycznej, kt\u00f3rzy generuj\u0105 \u015bredniomiesi\u0119czne\n                           przychody na poziomie 46 z\u0142. Powy\u017csza transakcja wpisuje si\u0119 w strategi\u0119 Orange Polska rozwoju us\u0142ug dla gospodarstw\n                           domowych, komplementarnych do us\u0142ug telekomunikacyjnych. Pozwala ona Orange Polska\n                           zwi\u0119kszy\u0107 baz\u0119 klient\u00f3w korzystaj\u0105cych z us\u0142ugi Orange Energia do oko\u0142o 100 tysi\u0119cy,\n                           dzi\u0119ki temu Orange stanie si\u0119 liderem w\u015br\u00f3d alternatywnych dystrybutor\u00f3w energii oraz\n                           wzmocni kompleksowo\u015b\u0107 \u015bwiadczonych klientom us\u0142ug.",
        "date": "2017-07-21"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Zawarcie warunkowej przedwst\u0119pnej umowy sprzeda\u017cy 100% udzia\u0142\u00f3w w Multimedia Polska\n                           Energia Sp. z o.o.Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _dalej \"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Orange Polska\n                           oraz Tokida Investments Sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ka specjalnego przeznaczenia_ zawar\u0142y w dniu\n                           21 lipca 2017 r. warunkow\u0105 przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 _\"Umowa\"_ sprzeda\u017cy 100% udzia\u0142\u00f3w _\"Udzia\u0142y\"_\n                           sp\u00f3\u0142ki Multimedia Polska Energia Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Gdyni _\"Multimedia Energia\"_.\n                           Zgodnie z Umow\u0105 cena nabycia Udzia\u0142\u00f3w wyniesie 37 milion\u00f3w z\u0142otych _s\u0142ownie: trzydzie\u015bci\n                           siedem milion\u00f3w z\u0142otych_ ustalona, jako Warto\u015b\u0107 Przedsi\u0119biorstwa _\"Enterprise Value\"_.\n                           Warto\u015b\u0107 zostanie skorygowana o rozliczenie kapita\u0142u obrotowego i warto\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych\n                           na dzie\u0144 zamkni\u0119cia transakcji pozostaj\u0105cych w Multimedia Energia. Zamkni\u0119cie transakcji zosta\u0142o uzale\u017cnione od spe\u0142nienia si\u0119 warunku zawieszaj\u0105cego\n                           w postaci uzyskania przez Orange Polska zgody organu antymonopolowego na dokonanie\n                           koncentracji w spodziewanym terminie do 3 miesi\u0119cy od daty zawarcia Umowy. Multimedia Energia jest podmiotem \u015bwiadcz\u0105cym us\u0142ugi sprzeda\u017cy energii elektrycznej\n                           zar\u00f3wno odbiorcom indywidualnym, jak i biznesowym. Swoich klient\u00f3w obs\u0142uguje na zasadzie\n                           TPA \u2013 dost\u0119pu strony trzeciej do sieci przesy\u0142owej, co zawdzi\u0119cza post\u0119puj\u0105cej liberalizacji\n                           rynku energii elektrycznej. Na dzie\u0144 podpisania umowy Multimedia Energia obs\u0142ugiwa\u0142a\n                           oko\u0142o 75 tysi\u0119cy klient\u00f3w energii elektrycznej, kt\u00f3rzy generuj\u0105 \u015bredniomiesi\u0119czne\n                           przychody na poziomie 46 z\u0142. Powy\u017csza transakcja wpisuje si\u0119 w strategi\u0119 Orange Polska rozwoju us\u0142ug dla gospodarstw\n                           domowych, komplementarnych do us\u0142ug telekomunikacyjnych. Pozwala ona Orange Polska\n                           zwi\u0119kszy\u0107 baz\u0119 klient\u00f3w korzystaj\u0105cych z us\u0142ugi Orange Energia do oko\u0142o 100 tysi\u0119cy,\n                           dzi\u0119ki temu Orange stanie si\u0119 liderem w\u015br\u00f3d alternatywnych dystrybutor\u00f3w energii oraz\n                           wzmocni kompleksowo\u015b\u0107 \u015bwiadczonych klientom us\u0142ug.",
        "date": "2017-07-21"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _dalej \"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce bierze udzia\u0142\n                           w negocjacjach z Multimedia Polska S.A. dotycz\u0105cych nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 100% udzia\u0142\u00f3w\n                           w Multimedia Polska Energia Sp. z o.o. Multimedia Polska Energia \u015bwiadczy sprzeda\u017c\n                           energii elektrycznej zar\u00f3wno odbiorcom biznesowym, jak i indywidualnym. Swoich klient\u00f3w\n                           obs\u0142uguje na zasadzie TPA \u2013 dost\u0119pu strony trzeciej do sieci przesy\u0142owej, co zawdzi\u0119cza\n                           post\u0119puj\u0105cej liberalizacji rynku energii elektrycznej. Negocjacje trwaj\u0105, a ich wynik\n                           jest niepewny. Nabycie sp\u00f3\u0142ki Multimedia Polska Energia sp. z o.o. przez Orange Polska\n                           wpisa\u0142oby si\u0119 w strategi\u0119 Sp\u00f3\u0142ki poszerzania portfolio us\u0142ug dla gospodarstwa domowego.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c w trakcie negocjacji podj\u0119\u0142a, na podstawie artyku\u0142u\n                           17 ust 4 Rozporz\u0105dzenia MAR, decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu podania do wiadomo\u015bci publicznej\n                           ww. informacji poufnej. Maj\u0105c jednak na uwadze, \u017ce informacja o udziale Orange Polska\n                           w procesie zakupu udzia\u0142\u00f3w w Multimedia Polska Energia Sp. z o.o. pojawi\u0142a si\u0119 w dniu\n                           dzisiejszym w \u015brodkach masowego przekazu, Sp\u00f3\u0142ka postanowi\u0142a opublikowa\u0107 t\u0119 informacj\u0119\n                           w formie raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2017-07-11"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _dalej \"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_,\n                           Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce bierze udzia\u0142\n                           w negocjacjach z Multimedia Polska S.A. dotycz\u0105cych nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 100% udzia\u0142\u00f3w\n                           w Multimedia Polska Energia Sp. z o.o. Multimedia Polska Energia \u015bwiadczy sprzeda\u017c\n                           energii elektrycznej zar\u00f3wno odbiorcom biznesowym, jak i indywidualnym. Swoich klient\u00f3w\n                           obs\u0142uguje na zasadzie TPA \u2013 dost\u0119pu strony trzeciej do sieci przesy\u0142owej, co zawdzi\u0119cza\n                           post\u0119puj\u0105cej liberalizacji rynku energii elektrycznej. Negocjacje trwaj\u0105, a ich wynik\n                           jest niepewny. Nabycie sp\u00f3\u0142ki Multimedia Polska Energia sp. z o.o. przez Orange Polska\n                           wpisa\u0142oby si\u0119 w strategi\u0119 Sp\u00f3\u0142ki poszerzania portfolio us\u0142ug dla gospodarstwa domowego.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c w trakcie negocjacji podj\u0119\u0142a, na podstawie artyku\u0142u\n                           17 ust 4 Rozporz\u0105dzenia MAR, decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu podania do wiadomo\u015bci publicznej\n                           ww. informacji poufnej. Maj\u0105c jednak na uwadze, \u017ce informacja o udziale Orange Polska\n                           w procesie zakupu udzia\u0142\u00f3w w Multimedia Polska Energia Sp. z o.o. pojawi\u0142a si\u0119 w dniu\n                           dzisiejszym w \u015brodkach masowego przekazu, Sp\u00f3\u0142ka postanowi\u0142a opublikowa\u0107 t\u0119 informacj\u0119\n                           w formie raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2017-07-11"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 ust.1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. informuje\n                           o wyborze podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych. I. Na podstawie \u00a7 23 ust. 2 pkt 8 Statutu Orange Polska S.A. oraz zgodnie z uchwa\u0142\u0105\n                           z dnia 2 czerwca 2017 roku Rada Nadzorcza Orange Polska S.A. dokona\u0142a wyboru firmy\n                           Ernst & Young Audyt Polska Sp. z o.o. Sp. komandytowa _\"Ernst & Young Audyt Polska\"_\n                           do przeprowadzenia bada\u0144 sprawozda\u0144 finansowych Orange Polska S.A. i Grupy Kapita\u0142owej\n                           Orange Polska za rok obrotowy 2017 oraz przegl\u0105d\u00f3w skr\u00f3conych sprawozda\u0144 Orange Polska\n                           S.A. i Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 30 czerwca\n                           2017 roku.Wyb\u00f3r zosta\u0142 dokonany zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi.II. Siedziba, adres oraz podstawa uprawnie\u0144Ernst & Young Audyt Polska, Rondo ONZ 1, 00-124 Warszawa - wpis na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod nr 130 w Krajowej Izbie Bieg\u0142ych\n                           Rewident\u00f3w.III. Umowa z firm\u0105 Ernst & Young Audyt Polska zostanie zawarta na okres jednego roku.\n                           W 2016 roku firma Ernst & Young Audyt Polska przeprowadzi\u0142a badanie skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska, rocznego sprawozdania finansowego\n                           Orange Polska S.A. oraz sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych, przegl\u0105d jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Orange Polska S.A i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Orange\n                           Polska na dzie\u0144 30 czerwca 2016 r.",
        "date": "2017-06-02"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 ust.1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. informuje\n                           o wyborze podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych. I. Na podstawie \u00a7 23 ust. 2 pkt 8 Statutu Orange Polska S.A. oraz zgodnie z uchwa\u0142\u0105\n                           z dnia 2 czerwca 2017 roku Rada Nadzorcza Orange Polska S.A. dokona\u0142a wyboru firmy\n                           Ernst & Young Audyt Polska Sp. z o.o. Sp. komandytowa _\"Ernst & Young Audyt Polska\"_\n                           do przeprowadzenia bada\u0144 sprawozda\u0144 finansowych Orange Polska S.A. i Grupy Kapita\u0142owej\n                           Orange Polska za rok obrotowy 2017 oraz przegl\u0105d\u00f3w skr\u00f3conych sprawozda\u0144 Orange Polska\n                           S.A. i Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 30 czerwca\n                           2017 roku.Wyb\u00f3r zosta\u0142 dokonany zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi.II. Siedziba, adres oraz podstawa uprawnie\u0144Ernst & Young Audyt Polska, Rondo ONZ 1, 00-124 Warszawa - wpis na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod nr 130 w Krajowej Izbie Bieg\u0142ych\n                           Rewident\u00f3w.III. Umowa z firm\u0105 Ernst & Young Audyt Polska zostanie zawarta na okres jednego roku.\n                           W 2016 roku firma Ernst & Young Audyt Polska przeprowadzi\u0142a badanie skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska, rocznego sprawozdania finansowego\n                           Orange Polska S.A. oraz sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych, przegl\u0105d jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Orange Polska S.A i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Orange\n                           Polska na dzie\u0144 30 czerwca 2016 r.",
        "date": "2017-06-02"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za pierwszy kwarta\u0142 2017\n                           roku.",
        "date": "2017-04-26"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za pierwszy kwarta\u0142 2017\n                           roku.",
        "date": "2017-04-26"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie art. 70 pkt 3 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z dnia 29\n                           lipca 2005 roku, Zarz\u0105d Orange Polska  S.A._\"Orange Polska\"_ informuje, i\u017c na Walnym\n                           Zgromadzeniu, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 19 kwietnia 2017 roku, akcjonariuszami posiadaj\u0105cymi,\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na tym zgromadzeniu by\u0142y nast\u0119puj\u0105ce podmioty:Akcjonariusz  / Liczba akcji / Liczba g\u0142os\u00f3w / Udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na\n                           WZA  / Udzia\u0142 w kapitale                \tzak\u0142adowym Orange S.A. / 664.999.999 / 664.999.999 / 78,78% / 50,67%Na Walnym Zgromadzeniu Orange Polska reprezentowanych by\u0142o 844 073 557 akcji, stanowi\u0105cych\n                           64,32 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Orange Polska, uprawniaj\u0105cych do wykonania 64,32 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Orange Polska wynosi 3.937.072.437 z\u0142 i dzieli si\u0119\n                           na 1.312.357.479 akcji o warto\u015bci nominalnej 3 z\u0142 ka\u017cda. Wszystkie akcje s\u0105 akcjami\n                           zwyk\u0142ymi na okaziciela serii A. Ka\u017cda akcja daje prawo do jednego g\u0142osu na Walnym\n                           Zgromadzeniu.",
        "date": "2017-04-19"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie art. 70 pkt 3 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z dnia 29\n                           lipca 2005 roku, Zarz\u0105d Orange Polska  S.A._\"Orange Polska\"_ informuje, i\u017c na Walnym\n                           Zgromadzeniu, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 19 kwietnia 2017 roku, akcjonariuszami posiadaj\u0105cymi,\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na tym zgromadzeniu by\u0142y nast\u0119puj\u0105ce podmioty:Akcjonariusz  / Liczba akcji / Liczba g\u0142os\u00f3w / Udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na\n                           WZA  / Udzia\u0142 w kapitale                \tzak\u0142adowym Orange S.A. / 664.999.999 / 664.999.999 / 78,78% / 50,67%Na Walnym Zgromadzeniu Orange Polska reprezentowanych by\u0142o 844 073 557 akcji, stanowi\u0105cych\n                           64,32 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Orange Polska, uprawniaj\u0105cych do wykonania 64,32 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Orange Polska wynosi 3.937.072.437 z\u0142 i dzieli si\u0119\n                           na 1.312.357.479 akcji o warto\u015bci nominalnej 3 z\u0142 ka\u017cda. Wszystkie akcje s\u0105 akcjami\n                           zwyk\u0142ymi na okaziciela serii A. Ka\u017cda akcja daje prawo do jednego g\u0142osu na Walnym\n                           Zgromadzeniu.",
        "date": "2017-04-19"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 ust.1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\"_ informuje o powo\u0142aniu os\u00f3b nadzoruj\u0105cych Orange Polska.W dniu 19 kwietnia 2017 r. Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o na cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Orange Polska na kolejne kadencje nast\u0119puj\u0105ce osoby: pana John Russell Houlden _Russ\n                           Houlden_ \u2013 niezale\u017cny cz\u0142onek, pana Federico Colom Artola, pani\u0105 Val\u00e9rie Th\u00e9rond,\n                           pana Patrice Lambert de Diesbach.  \u017byciorysy  John Russell Houlden _Russ Houlden_ _ur. 1959_ uko\u0144czy\u0142 z wyr\u00f3\u017cnieniem Warwick Business\n                           School, a tak\u017ce studia mened\u017cerskie w INSEAD, Stanford i London Business School. Jest\n                           cz\u0142onkiem Instytutu Rachunkowo\u015bci Zarz\u0105dczej _Chartered Institute of Management Accountants\n                           \u2013 CIMA_, Dyplomowanym Globalnym Ksi\u0119gowym Zarz\u0105dczym _Chartered Global Management\n                           Accountant \u2013 CGMA_ oraz cz\u0142onkiem brytyjskiego Stowarzyszenia Skarbnik\u00f3w Korporacyjnych\n                           _Association of Corporate Treasurers \u2013 ACT_. Zosta\u0142 uhonorowany nagrod\u0105 dla \"Najlepszego\n                           dyrektora finansowego sp\u00f3\u0142ki gie\u0142dowej w Anglii P\u00f3\u0142nocno-Zachodniej\" _w latach 2013\n                           i 2014_, wsp\u00f3ln\u0105 nagrod\u0105 za \"Budowanie Zaufania Publicznego\" w kategorii \"Wybitnych\n                           osi\u0105gni\u0119\u0107 w zakresie sprawozdawczo\u015bci\" _2015_ oraz nagrod\u0105 \"Finanse dla Przysz\u0142o\u015bci\"\n                           w kategorii \"Promowanie podej\u015bcia zintegrowanego\" _2016_. W latach 1980-1991, zajmowa\u0142 kolejno coraz wy\u017csze stanowiska zwi\u0105zane z audytem, doradztwem\n                           zarz\u0105dczym, rachunkowo\u015bci\u0105 finansow\u0105, rachunkowo\u015bci\u0105 koszt\u00f3w, rachunkowo\u015bci\u0105 zarz\u0105dcz\u0105,\n                           kontrolingiem, sprawozdawczo\u015bci\u0105 korporacyjn\u0105, zarz\u0105dzaniem skarbowym i finansami\n                           korporacyjnymi w firmach ICI oraz Spicer & Oppenheim _obecnie cz\u0119\u015b\u0107 Deloitte_. Mi\u0119dzy\n                           1991 a 2002 rokiem by\u0142 Dyrektorem Finansowym ICI Japan _z siedzib\u0105 w Tokio_, ICI Polyurethanes\n                           _z siedzib\u0105 w Brukseli_, a tak\u017ce BT Networks & Information Services oraz BT Wholesale\n                           _obie z siedzib\u0105 w Londynie_. Po 2002 roku piastowa\u0142 stanowiska Dyrektora Finansowego\n                           Lovells _wiod\u0105cej mi\u0119dzynarodowej kancelarii prawnej, obecnie Hogan Lovells_, a tak\u017ce\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. finans\u00f3w w firmach Telecom New Zealand _notowanej na gie\u0142dach\n                           NZX, ASX i NYSE_ oraz United Utilities _notowanej na gie\u0142dzie FTSE_. Poza dzia\u0142alno\u015bci\u0105 w biznesie, by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Doradczej Warwick Business School\n                           oraz zasiada\u0142 w Zespole ds. Rynk\u00f3w Ekosystemowych przy rz\u0105dzie brytyjskim. Obecnie\n                           jest cz\u0142onkiem Komitetu G\u0142\u00f3wnego oraz Przewodnicz\u0105cym Komitetu ds. Sprawozdawczo\u015bci\n                           Finansowej \"Grupy 100\" \u2013 reprezentuj\u0105cej firmy FTSE 100 wobec Rady Mi\u0119dzynarodowych\n                           Standard\u00f3w Rachunkowo\u015bci, brytyjskiej Rady Sprawozdawczo\u015bci Finansowej oraz innych\n                           organ\u00f3w regulacyjnych. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 10 kwietnia 2014 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan John Russell Houlden _Russ Houlden_ nie prowadzi\n                           dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek\n                           organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie\n                           prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na\n                           podstawie Ustawy o KRS. Federico Colom Artola _ur. w 1969 r._ jest od lipca 2016 roku\n                           Starszym Wiceprezesem i Kontrolerem Finansowym Grupy Orange _z siedzib\u0105 w Pary\u017cu_.\n                           Od ko\u0144ca 2007 roku do lipca 2016 roku by\u0142 Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du ds. Finans\u00f3w w Orange\n                           Spain. W tym okresie, sp\u00f3\u0142ka osi\u0105gn\u0119\u0142a doskona\u0142e wyniki komercyjne i finansowe: 2,3-krotny\n                           wzrost EBITDA oraz wzrost udzia\u0142u w rynku pod wzgl\u0119dem przychod\u00f3w z 12% do 21%, za\u015b\n                           pod wzgl\u0119dem EBITDA z 4% do 16%. W efekcie, w drugiej po\u0142owie 2016 roku, Orange Spain\n                           wysun\u0105\u0142 si\u0119 na drug\u0105 pozycj\u0119 na rynku hiszpa\u0144skim pod wzgl\u0119dem liczby klient\u00f3w i EBITDA,\n                           wyprzedzaj\u0105c Vodafone. We wrze\u015bniu 2014 roku, Federico Colom Artola by\u0142 jednym z kluczowych cz\u0142onk\u00f3w zespo\u0142u\n                           Orange, kt\u00f3ry odpowiada\u0142 za przygotowanie publicznej oferty skupu 100% akcji Jazztel\n                           o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 3,4 mld euro. Zako\u0144czony w czerwcu 2015 roku proces zako\u0144czy\u0142 si\u0119\n                           du\u017cym sukcesem: wska\u017anik przyj\u0119cia oferty przekroczy\u0142 95% akcji. Federico Colom Artola ma d\u0142ugie, ponad dwudziestojednoletnie do\u015bwiadczenie zawodowe\n                           w bran\u017cy telekomunikacyjnej. Przed zwi\u0105zaniem si\u0119 z Orange, pracowa\u0142 dla pierwszego\n                           prywatnego operatora telekomunikacyjnego w Hiszpanii _Airtel_. Nale\u017ca\u0142 do grupy pracownik\u00f3w,\n                           kt\u00f3rzy organizowali przedsi\u0119biorstwo, zajmuj\u0105c w nim szereg stanowisk kierowniczych\n                           w obszarach administracji, finans\u00f3w i obs\u0142ugi klient\u00f3w. Nast\u0119pnie by\u0142 Kontrolerem Finansowym oraz Dyrektorem Dzia\u0142u Planowania i Kontrolingu\n                           Finansowego w Vodafone. W tym okresie, sp\u00f3\u0142ka osi\u0105gn\u0119\u0142a znaczny wzrost udzia\u0142u w rynku\n                           \u2013 pod wzgl\u0119dem przychod\u00f3w z 27% do 35%, za\u015b pod wzgl\u0119dem EBITDA z 22% do 31%. Wcze\u015bniej zdobywa\u0142 do\u015bwiadczenie na stanowiskach kierowniczych w ma\u0142ych i \u015brednich\n                           przedsi\u0119biorstwach rodzinnych w regionie Walencji. Spo\u015br\u00f3d nich warto wymieni\u0107 Mont\u00f3\n                           Pinturas, gdzie odpowiada\u0142 za reorganizacj\u0119 dzia\u0142alno\u015bci logistycznej i handlowej.\n                           Federico Colom uko\u0144czy\u0142 studia licencjackie w zakresie ekonomii na Uniwersytecie w\n                           Walencji oraz studia MBA w EOI/Manchester Business School. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 13 lipca 2016 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Federico Colom Artola nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS. Val\u00e9rie Th\u00e9rond _ur. 1965_ jest od marca 2016 roku Dyrektorem Generalnym\n                           Orange France w regionie Owernii-Rodanu-Alp, a z Grup\u0105 Orange jest zwi\u0105zana od 2009\n                           roku. Na tym stanowisku odpowiada za rynek detaliczny, nadz\u00f3r nad dzia\u0142alno\u015bci\u0105 w terenie,\n                           obs\u0142ug\u0119 klient\u00f3w oraz kontakty z w\u0142adzami regionu. Uprzednio, od 2013 roku pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Sekretarza Generalnego Orange S.A.\n                           Odpowiada\u0142a za zakupy i \u0142a\u0144cuch dostaw, a tak\u017ce za koordynacj\u0119 programu efektywno\u015bci\n                           operacyjnej Grupy Orange _Chrysalid_. Obowi\u0105zki te podj\u0119\u0142a ju\u017c w kwietniu 2012 roku.\n                           Wcze\u015bniej zajmowa\u0142a stanowisko G\u0142\u00f3wnej Ksi\u0119gowej Grupy. Przed rokiem 2009, kiedy do\u0142\u0105czy\u0142a do Orange, piastowa\u0142a kolejno stanowiska o rosn\u0105cej\n                           odpowiedzialno\u015bci i zakresie obowi\u0105zk\u00f3w, w tym o charakterze mi\u0119dzynarodowym _kilka\n                           lat sp\u0119dzi\u0142a w Londynie i Hongkongu_, w firmach Andersen Consulting, Bull oraz Thomson.\n                           Zajmowa\u0142a si\u0119 w szczeg\u00f3lno\u015bci finansami, zakupami, przeprojektowaniem proces\u00f3w biznesowych\n                           i audytem wewn\u0119trznym. Uko\u0144czy\u0142a studia w zakresie finans\u00f3w korporacyjnych w Wy\u017cszej Szkole Handlowej w Pary\u017cu\n                           _Ecole Sup\u00e9rieure de Commerce de Paris \u2013 ESCP Europe_. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 10 kwietnia 2014 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pani Val\u00e9rie Th\u00e9rond nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange Polska jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany\n                           do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS. Patrice\n                           Lambert de Diesbach _ur. w 1956 r._ jest cz\u0142onkiem Francuskiego Stowarzyszenia Analityk\u00f3w\n                           Finansowych _SFAF_ oraz absolwentem Conservatoire National des Arts et M\u00e9tiers _finanse_,\n                           IEP Paris _nauki polityczne_ oraz Uniwersytetu Pary\u017c X \u2013 Nanterre _ekonomia i ekonometria_.\n                           Od pa\u017adziernika 2011 roku, Patrice Lambert de Diesbach jest Dyrektorem Departamentu\n                           Relacji Inwestorskich i Komunikacji Finansowej w Orange. Uprzednio _od kwietnia 2010\n                           roku_, by\u0142 Dyrektorem Departamentu Relacji Inwestorskich i Komunikacji Finansowej\n                           w koncernie Carrefour. Przedtem pracowa\u0142 jako Dyrektor Dzia\u0142u Badawczego w CM-CIC\n                           Securities, a wcze\u015bniej, przez 18 lat, jako analityk finansowy zajmowa\u0142 si\u0119 wieloma\n                           bran\u017cami przemys\u0142u dla r\u00f3\u017cnych biur maklerskich, m.in. CM-CIC Securities, Exane BNP\n                           Paribas, UBS Warburg, Deutsche Bank oraz HSBC James Capel. Karier\u0119 zawodow\u0105 rozpoczyna\u0142\n                           jako rewident ksi\u0119gowy w Mazars i KPMG. Jest Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej i Komitetu ds. Strategii Orange Belgium oraz Cz\u0142onkiem\n                           Zarz\u0105du Francuskiego Stowarzyszenia Relacji Inwestorskich _CLIFF_. W przesz\u0142o\u015bci,\n                           piastowa\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du Confrontations Europe oraz SFAF. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 13 lipca 2016 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Patrice Lambert de Diesbach nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS.",
        "date": "2017-04-19"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 ust.1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\"_ informuje o powo\u0142aniu os\u00f3b nadzoruj\u0105cych Orange Polska.W dniu 19 kwietnia 2017 r. Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o na cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Orange Polska na kolejne kadencje nast\u0119puj\u0105ce osoby: pana John Russell Houlden _Russ\n                           Houlden_ \u2013 niezale\u017cny cz\u0142onek, pana Federico Colom Artola, pani\u0105 Val\u00e9rie Th\u00e9rond,\n                           pana Patrice Lambert de Diesbach.  \u017byciorysy  John Russell Houlden _Russ Houlden_ _ur. 1959_ uko\u0144czy\u0142 z wyr\u00f3\u017cnieniem Warwick Business\n                           School, a tak\u017ce studia mened\u017cerskie w INSEAD, Stanford i London Business School. Jest\n                           cz\u0142onkiem Instytutu Rachunkowo\u015bci Zarz\u0105dczej _Chartered Institute of Management Accountants\n                           \u2013 CIMA_, Dyplomowanym Globalnym Ksi\u0119gowym Zarz\u0105dczym _Chartered Global Management\n                           Accountant \u2013 CGMA_ oraz cz\u0142onkiem brytyjskiego Stowarzyszenia Skarbnik\u00f3w Korporacyjnych\n                           _Association of Corporate Treasurers \u2013 ACT_. Zosta\u0142 uhonorowany nagrod\u0105 dla \"Najlepszego\n                           dyrektora finansowego sp\u00f3\u0142ki gie\u0142dowej w Anglii P\u00f3\u0142nocno-Zachodniej\" _w latach 2013\n                           i 2014_, wsp\u00f3ln\u0105 nagrod\u0105 za \"Budowanie Zaufania Publicznego\" w kategorii \"Wybitnych\n                           osi\u0105gni\u0119\u0107 w zakresie sprawozdawczo\u015bci\" _2015_ oraz nagrod\u0105 \"Finanse dla Przysz\u0142o\u015bci\"\n                           w kategorii \"Promowanie podej\u015bcia zintegrowanego\" _2016_. W latach 1980-1991, zajmowa\u0142 kolejno coraz wy\u017csze stanowiska zwi\u0105zane z audytem, doradztwem\n                           zarz\u0105dczym, rachunkowo\u015bci\u0105 finansow\u0105, rachunkowo\u015bci\u0105 koszt\u00f3w, rachunkowo\u015bci\u0105 zarz\u0105dcz\u0105,\n                           kontrolingiem, sprawozdawczo\u015bci\u0105 korporacyjn\u0105, zarz\u0105dzaniem skarbowym i finansami\n                           korporacyjnymi w firmach ICI oraz Spicer & Oppenheim _obecnie cz\u0119\u015b\u0107 Deloitte_. Mi\u0119dzy\n                           1991 a 2002 rokiem by\u0142 Dyrektorem Finansowym ICI Japan _z siedzib\u0105 w Tokio_, ICI Polyurethanes\n                           _z siedzib\u0105 w Brukseli_, a tak\u017ce BT Networks & Information Services oraz BT Wholesale\n                           _obie z siedzib\u0105 w Londynie_. Po 2002 roku piastowa\u0142 stanowiska Dyrektora Finansowego\n                           Lovells _wiod\u0105cej mi\u0119dzynarodowej kancelarii prawnej, obecnie Hogan Lovells_, a tak\u017ce\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. finans\u00f3w w firmach Telecom New Zealand _notowanej na gie\u0142dach\n                           NZX, ASX i NYSE_ oraz United Utilities _notowanej na gie\u0142dzie FTSE_. Poza dzia\u0142alno\u015bci\u0105 w biznesie, by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Doradczej Warwick Business School\n                           oraz zasiada\u0142 w Zespole ds. Rynk\u00f3w Ekosystemowych przy rz\u0105dzie brytyjskim. Obecnie\n                           jest cz\u0142onkiem Komitetu G\u0142\u00f3wnego oraz Przewodnicz\u0105cym Komitetu ds. Sprawozdawczo\u015bci\n                           Finansowej \"Grupy 100\" \u2013 reprezentuj\u0105cej firmy FTSE 100 wobec Rady Mi\u0119dzynarodowych\n                           Standard\u00f3w Rachunkowo\u015bci, brytyjskiej Rady Sprawozdawczo\u015bci Finansowej oraz innych\n                           organ\u00f3w regulacyjnych. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 10 kwietnia 2014 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan John Russell Houlden _Russ Houlden_ nie prowadzi\n                           dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek\n                           organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie\n                           prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na\n                           podstawie Ustawy o KRS. Federico Colom Artola _ur. w 1969 r._ jest od lipca 2016 roku\n                           Starszym Wiceprezesem i Kontrolerem Finansowym Grupy Orange _z siedzib\u0105 w Pary\u017cu_.\n                           Od ko\u0144ca 2007 roku do lipca 2016 roku by\u0142 Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du ds. Finans\u00f3w w Orange\n                           Spain. W tym okresie, sp\u00f3\u0142ka osi\u0105gn\u0119\u0142a doskona\u0142e wyniki komercyjne i finansowe: 2,3-krotny\n                           wzrost EBITDA oraz wzrost udzia\u0142u w rynku pod wzgl\u0119dem przychod\u00f3w z 12% do 21%, za\u015b\n                           pod wzgl\u0119dem EBITDA z 4% do 16%. W efekcie, w drugiej po\u0142owie 2016 roku, Orange Spain\n                           wysun\u0105\u0142 si\u0119 na drug\u0105 pozycj\u0119 na rynku hiszpa\u0144skim pod wzgl\u0119dem liczby klient\u00f3w i EBITDA,\n                           wyprzedzaj\u0105c Vodafone. We wrze\u015bniu 2014 roku, Federico Colom Artola by\u0142 jednym z kluczowych cz\u0142onk\u00f3w zespo\u0142u\n                           Orange, kt\u00f3ry odpowiada\u0142 za przygotowanie publicznej oferty skupu 100% akcji Jazztel\n                           o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 3,4 mld euro. Zako\u0144czony w czerwcu 2015 roku proces zako\u0144czy\u0142 si\u0119\n                           du\u017cym sukcesem: wska\u017anik przyj\u0119cia oferty przekroczy\u0142 95% akcji. Federico Colom Artola ma d\u0142ugie, ponad dwudziestojednoletnie do\u015bwiadczenie zawodowe\n                           w bran\u017cy telekomunikacyjnej. Przed zwi\u0105zaniem si\u0119 z Orange, pracowa\u0142 dla pierwszego\n                           prywatnego operatora telekomunikacyjnego w Hiszpanii _Airtel_. Nale\u017ca\u0142 do grupy pracownik\u00f3w,\n                           kt\u00f3rzy organizowali przedsi\u0119biorstwo, zajmuj\u0105c w nim szereg stanowisk kierowniczych\n                           w obszarach administracji, finans\u00f3w i obs\u0142ugi klient\u00f3w. Nast\u0119pnie by\u0142 Kontrolerem Finansowym oraz Dyrektorem Dzia\u0142u Planowania i Kontrolingu\n                           Finansowego w Vodafone. W tym okresie, sp\u00f3\u0142ka osi\u0105gn\u0119\u0142a znaczny wzrost udzia\u0142u w rynku\n                           \u2013 pod wzgl\u0119dem przychod\u00f3w z 27% do 35%, za\u015b pod wzgl\u0119dem EBITDA z 22% do 31%. Wcze\u015bniej zdobywa\u0142 do\u015bwiadczenie na stanowiskach kierowniczych w ma\u0142ych i \u015brednich\n                           przedsi\u0119biorstwach rodzinnych w regionie Walencji. Spo\u015br\u00f3d nich warto wymieni\u0107 Mont\u00f3\n                           Pinturas, gdzie odpowiada\u0142 za reorganizacj\u0119 dzia\u0142alno\u015bci logistycznej i handlowej.\n                           Federico Colom uko\u0144czy\u0142 studia licencjackie w zakresie ekonomii na Uniwersytecie w\n                           Walencji oraz studia MBA w EOI/Manchester Business School. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 13 lipca 2016 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Federico Colom Artola nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS. Val\u00e9rie Th\u00e9rond _ur. 1965_ jest od marca 2016 roku Dyrektorem Generalnym\n                           Orange France w regionie Owernii-Rodanu-Alp, a z Grup\u0105 Orange jest zwi\u0105zana od 2009\n                           roku. Na tym stanowisku odpowiada za rynek detaliczny, nadz\u00f3r nad dzia\u0142alno\u015bci\u0105 w terenie,\n                           obs\u0142ug\u0119 klient\u00f3w oraz kontakty z w\u0142adzami regionu. Uprzednio, od 2013 roku pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Sekretarza Generalnego Orange S.A.\n                           Odpowiada\u0142a za zakupy i \u0142a\u0144cuch dostaw, a tak\u017ce za koordynacj\u0119 programu efektywno\u015bci\n                           operacyjnej Grupy Orange _Chrysalid_. Obowi\u0105zki te podj\u0119\u0142a ju\u017c w kwietniu 2012 roku.\n                           Wcze\u015bniej zajmowa\u0142a stanowisko G\u0142\u00f3wnej Ksi\u0119gowej Grupy. Przed rokiem 2009, kiedy do\u0142\u0105czy\u0142a do Orange, piastowa\u0142a kolejno stanowiska o rosn\u0105cej\n                           odpowiedzialno\u015bci i zakresie obowi\u0105zk\u00f3w, w tym o charakterze mi\u0119dzynarodowym _kilka\n                           lat sp\u0119dzi\u0142a w Londynie i Hongkongu_, w firmach Andersen Consulting, Bull oraz Thomson.\n                           Zajmowa\u0142a si\u0119 w szczeg\u00f3lno\u015bci finansami, zakupami, przeprojektowaniem proces\u00f3w biznesowych\n                           i audytem wewn\u0119trznym. Uko\u0144czy\u0142a studia w zakresie finans\u00f3w korporacyjnych w Wy\u017cszej Szkole Handlowej w Pary\u017cu\n                           _Ecole Sup\u00e9rieure de Commerce de Paris \u2013 ESCP Europe_. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 10 kwietnia 2014 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pani Val\u00e9rie Th\u00e9rond nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange Polska jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany\n                           do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS. Patrice\n                           Lambert de Diesbach _ur. w 1956 r._ jest cz\u0142onkiem Francuskiego Stowarzyszenia Analityk\u00f3w\n                           Finansowych _SFAF_ oraz absolwentem Conservatoire National des Arts et M\u00e9tiers _finanse_,\n                           IEP Paris _nauki polityczne_ oraz Uniwersytetu Pary\u017c X \u2013 Nanterre _ekonomia i ekonometria_.\n                           Od pa\u017adziernika 2011 roku, Patrice Lambert de Diesbach jest Dyrektorem Departamentu\n                           Relacji Inwestorskich i Komunikacji Finansowej w Orange. Uprzednio _od kwietnia 2010\n                           roku_, by\u0142 Dyrektorem Departamentu Relacji Inwestorskich i Komunikacji Finansowej\n                           w koncernie Carrefour. Przedtem pracowa\u0142 jako Dyrektor Dzia\u0142u Badawczego w CM-CIC\n                           Securities, a wcze\u015bniej, przez 18 lat, jako analityk finansowy zajmowa\u0142 si\u0119 wieloma\n                           bran\u017cami przemys\u0142u dla r\u00f3\u017cnych biur maklerskich, m.in. CM-CIC Securities, Exane BNP\n                           Paribas, UBS Warburg, Deutsche Bank oraz HSBC James Capel. Karier\u0119 zawodow\u0105 rozpoczyna\u0142\n                           jako rewident ksi\u0119gowy w Mazars i KPMG. Jest Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej i Komitetu ds. Strategii Orange Belgium oraz Cz\u0142onkiem\n                           Zarz\u0105du Francuskiego Stowarzyszenia Relacji Inwestorskich _CLIFF_. W przesz\u0142o\u015bci,\n                           piastowa\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du Confrontations Europe oraz SFAF. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 13 lipca 2016 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Patrice Lambert de Diesbach nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS.",
        "date": "2017-04-19"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange\n                           Polska\" \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 _w za\u0142aczniku_  podj\u0119tych przez\n                           Walne Zgromadzenie w dniu 19 kwietnia 2017 roku.",
        "date": "2017-04-19"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange\n                           Polska\" \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 _w za\u0142aczniku_  podj\u0119tych przez\n                           Walne Zgromadzenie w dniu 19 kwietnia 2017 roku.",
        "date": "2017-04-19"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. przekazuje\n                           dodatkowe informacje do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego\n                           na dzie\u0144 19 kwietnia 2017 roku.Informacje dodatkowe do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Orange Polska zwo\u0142anego na dzie\u0144 19 kwietnia 2017 rokuRaportami bie\u017c\u0105cymi 6/2017 i 7/2017 z dnia 17 marca 2017 roku, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _zwanej dalej r\u00f3wnie\u017c \"Orange Polska S.A.\" lub \"Sp\u00f3\u0142k\u0105\"_ zwo\u0142a\u0142 na\n                           dzie\u0144 19 kwietnia 2017 roku, na godz. 10:00, Zwyczajne Walne Zgromadzenie, kt\u00f3re odb\u0119dzie\n                           si\u0119 w Warszawie, w budynku Orange Polska Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej przy Al. Jerozolimskich 160,\n                           budynek E, parter, sala K/CK \u2013 Centrum Konferencyjne oraz przekaza\u0142 tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w\n                           uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Walnego Zgromadzenia.W dniu 17 marca 2017 roku Orange Polska S.A. poinformowa\u0142 _Raport EBI 1-2017_ o zg\u0142oszonych\n                           przez wi\u0119kszo\u015bciowego akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki \u2013 Orange S.A. czterech kandydatach na cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej.Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. przekazuje dodatkowe informacje\n                           do og\u0142oszonego porz\u0105dku obrad nadchodz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zawieraj\u0105ce\n                           numery porz\u0105dkowe i tytu\u0142y proponowanych uchwa\u0142 oraz nazwiska kandydat\u00f3w do Rady Nadzorczej.Porz\u0105dek obrad:1_otwarcie Walnego Zgromadzenia,2_wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego,Uchwa\u0142a nr 1 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia3_stwierdzenie wa\u017cno\u015bci Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142,4_wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej,Uchwa\u0142a nr [\u2026] Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania ___do Komisji Skrutacyjnej,UWAGA: Po raz ostatni Walne Zgromadzenie g\u0142osowa\u0142o nad wyborem cz\u0142onk\u00f3w do Komisji\n                           Skrutacyjnej w 2009 roku  5_rozpatrzenie: a_sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci  Orange Polska  S.A. oraz sprawozdania finansowego\n                           za  rok obrotowy 2016,b_wniosku Zarz\u0105du dotycz\u0105cego pokrycia straty netto Orange Polska S.A. za rok obrotowy\n                           2016,c_wniosku Zarz\u0105du dotycz\u0105cego podzia\u0142u zysku z lat ubieg\u0142ych Orange Polska  S.A.,d_sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2016,e_sprawozdania Rady Nadzorczej za rok obrotowy  2016,f_wniosku Zarz\u0105du dotycz\u0105cego podzia\u0142u zysku netto za 9 miesi\u0119cy roku obrotowego 2016\n                           TP Invest sp. z o.o. i Orange Customer Service sp. z o.o.,6_podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawach:a_zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki Orange Polska  S.A. w roku\n                           obrotowym 2016,Uchwa\u0142a nr 2 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki Orange\n                           Polska S.A. w roku obrotowym 2016,b_zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki Orange Polska S.A. za rok obrotowy\n                           2016,Uchwa\u0142a nr 3 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki Orange Polska S.A.\n                           za rok obrotowy 2016 sporz\u0105dzonego wed\u0142ug Mi\u0119dzynarodowych Standard\u00f3w Sprawozdawczo\u015bci\n                           Finansowej,c_pokrycia straty netto Orange Polska SA za rok obrotowy 2016,Uchwa\u0142a nr 4 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie pokrycia straty netto Orange Polska S.A. za rok obrotowy 2016,d_podzia\u0142u zysku z lat ubieg\u0142ych Orange Polska  S.A.,Uchwa\u0142a nr 5 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie podzia\u0142u zysku z lat ubieg\u0142ych Orange Polska S.A.,e_zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska\n                           w roku obrotowym 2016,Uchwa\u0142a nr 6 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           Orange Polska w roku obrotowym 2016,f_zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2016 sporz\u0105dzonego\n                           wed\u0142ug Mi\u0119dzynarodowych Standard\u00f3w Sprawozdawczo\u015bci Finansowej,Uchwa\u0142a nr 7 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego za rok\n                           obrotowy 2016 sporz\u0105dzonego wed\u0142ug Mi\u0119dzynarodowych Standard\u00f3w Sprawozdawczo\u015bci Finansowej,g_udzielenia cz\u0142onkom organ\u00f3w Orange Polska S.A. absolutorium z wykonania przez nich\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2016,- Uchwa\u0142a nr 8 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du\n                           Orange Polska S.A.,- Uchwa\u0142y nr 9 - 16 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19\n                           kwietnia 2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du Orange Polska S.A.,- Uchwa\u0142y nr 17 - 34 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19\n                           kwietnia 2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej Orange Polska S.A.,UWAGA: Ka\u017cda uchwa\u0142a b\u0119dzie g\u0142osowana oddzielnieh_ podzia\u0142u zysku netto za 9 miesi\u0119cy roku obrotowego 2016 TP Invest sp. z o.o. i\n                           Orange Customer Service sp. z o.o.,Uchwa\u0142a nr 35 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie podzia\u0142u zysku netto za 9 miesi\u0119cy roku obrotowego 2016 TP Invest\n                           sp. z o.o. i Orange Customer Service sp. z o.o.,i_udzielenia cz\u0142onkom Zarz\u0105du TP Invest sp. z o.o. absolutorium z wykonania przez\n                           nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2016,- Uchwa\u0142a nr 36 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du\n                           TP Invest sp. z o.o.,- Uchwa\u0142y nr 37 - 38 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19\n                           kwietnia 2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du TP Invest sp. z o.o.,UWAGA: Ka\u017cda uchwa\u0142a b\u0119dzie g\u0142osowana oddzielniej_udzielenia cz\u0142onkom Zarz\u0105du Orange Customer Service sp. z o.o. absolutorium z wykonania\n                           przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2016,- Uchwa\u0142a nr 39 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du\n                           Orange Customer Service sp. z o.o.,- Uchwa\u0142y nr 40 - 41 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19\n                           kwietnia 2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du Orange Customer Service sp. z o.o.,UWAGA: Ka\u017cda uchwa\u0142a b\u0119dzie g\u0142osowana oddzielnie7_podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Regulaminu Walnego Zgromadzenia Orange Polska\n                           S.A.,Uchwa\u0142a nr 42 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zmiany Regulaminu Walnego Zgromadzenia,8_zmiany w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej,- Uchwa\u0142a nr 43 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej,/g\u0142osowanie nad powo\u0142aniem Pana Federico Colom Artola/- Uchwa\u0142a nr 44 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej,/g\u0142osowanie nad powo\u0142aniem Pana John Russell Houlden _Russ Houlden_/- Uchwa\u0142a nr 45 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej,/g\u0142osowanie nad powo\u0142aniem Pana Patrice Lambert de Diesbach /- Uchwa\u0142a nr 46 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej/g\u0142osowanie nad powo\u0142aniem Pani Val\u00e9rie Th\u00e9rond//UWAGA: Ka\u017cda uchwa\u0142a b\u0119dzie g\u0142osowana oddzielnie9_  zamkni\u0119cie obrad.UWAGA: numery porz\u0105dkowe uchwa\u0142 oraz nazwiska kandydat\u00f3w do Rady Nadzorczej mog\u0105 ulec\n                           zmianie w przypadku odpowiednich wniosk\u00f3w akcjonariuszy zg\u0142oszonych zar\u00f3wno przed\n                           jak i w trakcie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia",
        "date": "2017-03-31"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. przekazuje\n                           dodatkowe informacje do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego\n                           na dzie\u0144 19 kwietnia 2017 roku.Informacje dodatkowe do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Orange Polska zwo\u0142anego na dzie\u0144 19 kwietnia 2017 rokuRaportami bie\u017c\u0105cymi 6/2017 i 7/2017 z dnia 17 marca 2017 roku, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _zwanej dalej r\u00f3wnie\u017c \"Orange Polska S.A.\" lub \"Sp\u00f3\u0142k\u0105\"_ zwo\u0142a\u0142 na\n                           dzie\u0144 19 kwietnia 2017 roku, na godz. 10:00, Zwyczajne Walne Zgromadzenie, kt\u00f3re odb\u0119dzie\n                           si\u0119 w Warszawie, w budynku Orange Polska Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej przy Al. Jerozolimskich 160,\n                           budynek E, parter, sala K/CK \u2013 Centrum Konferencyjne oraz przekaza\u0142 tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w\n                           uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Walnego Zgromadzenia.W dniu 17 marca 2017 roku Orange Polska S.A. poinformowa\u0142 _Raport EBI 1-2017_ o zg\u0142oszonych\n                           przez wi\u0119kszo\u015bciowego akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki \u2013 Orange S.A. czterech kandydatach na cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej.Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. przekazuje dodatkowe informacje\n                           do og\u0142oszonego porz\u0105dku obrad nadchodz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zawieraj\u0105ce\n                           numery porz\u0105dkowe i tytu\u0142y proponowanych uchwa\u0142 oraz nazwiska kandydat\u00f3w do Rady Nadzorczej.Porz\u0105dek obrad:1_otwarcie Walnego Zgromadzenia,2_wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego,Uchwa\u0142a nr 1 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia3_stwierdzenie wa\u017cno\u015bci Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142,4_wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej,Uchwa\u0142a nr [\u2026] Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania ___do Komisji Skrutacyjnej,UWAGA: Po raz ostatni Walne Zgromadzenie g\u0142osowa\u0142o nad wyborem cz\u0142onk\u00f3w do Komisji\n                           Skrutacyjnej w 2009 roku  5_rozpatrzenie: a_sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci  Orange Polska  S.A. oraz sprawozdania finansowego\n                           za  rok obrotowy 2016,b_wniosku Zarz\u0105du dotycz\u0105cego pokrycia straty netto Orange Polska S.A. za rok obrotowy\n                           2016,c_wniosku Zarz\u0105du dotycz\u0105cego podzia\u0142u zysku z lat ubieg\u0142ych Orange Polska  S.A.,d_sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2016,e_sprawozdania Rady Nadzorczej za rok obrotowy  2016,f_wniosku Zarz\u0105du dotycz\u0105cego podzia\u0142u zysku netto za 9 miesi\u0119cy roku obrotowego 2016\n                           TP Invest sp. z o.o. i Orange Customer Service sp. z o.o.,6_podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawach:a_zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki Orange Polska  S.A. w roku\n                           obrotowym 2016,Uchwa\u0142a nr 2 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki Orange\n                           Polska S.A. w roku obrotowym 2016,b_zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki Orange Polska S.A. za rok obrotowy\n                           2016,Uchwa\u0142a nr 3 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki Orange Polska S.A.\n                           za rok obrotowy 2016 sporz\u0105dzonego wed\u0142ug Mi\u0119dzynarodowych Standard\u00f3w Sprawozdawczo\u015bci\n                           Finansowej,c_pokrycia straty netto Orange Polska SA za rok obrotowy 2016,Uchwa\u0142a nr 4 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie pokrycia straty netto Orange Polska S.A. za rok obrotowy 2016,d_podzia\u0142u zysku z lat ubieg\u0142ych Orange Polska  S.A.,Uchwa\u0142a nr 5 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie podzia\u0142u zysku z lat ubieg\u0142ych Orange Polska S.A.,e_zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska\n                           w roku obrotowym 2016,Uchwa\u0142a nr 6 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           Orange Polska w roku obrotowym 2016,f_zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2016 sporz\u0105dzonego\n                           wed\u0142ug Mi\u0119dzynarodowych Standard\u00f3w Sprawozdawczo\u015bci Finansowej,Uchwa\u0142a nr 7 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego za rok\n                           obrotowy 2016 sporz\u0105dzonego wed\u0142ug Mi\u0119dzynarodowych Standard\u00f3w Sprawozdawczo\u015bci Finansowej,g_udzielenia cz\u0142onkom organ\u00f3w Orange Polska S.A. absolutorium z wykonania przez nich\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2016,- Uchwa\u0142a nr 8 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du\n                           Orange Polska S.A.,- Uchwa\u0142y nr 9 - 16 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19\n                           kwietnia 2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du Orange Polska S.A.,- Uchwa\u0142y nr 17 - 34 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19\n                           kwietnia 2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej Orange Polska S.A.,UWAGA: Ka\u017cda uchwa\u0142a b\u0119dzie g\u0142osowana oddzielnieh_ podzia\u0142u zysku netto za 9 miesi\u0119cy roku obrotowego 2016 TP Invest sp. z o.o. i\n                           Orange Customer Service sp. z o.o.,Uchwa\u0142a nr 35 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie podzia\u0142u zysku netto za 9 miesi\u0119cy roku obrotowego 2016 TP Invest\n                           sp. z o.o. i Orange Customer Service sp. z o.o.,i_udzielenia cz\u0142onkom Zarz\u0105du TP Invest sp. z o.o. absolutorium z wykonania przez\n                           nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2016,- Uchwa\u0142a nr 36 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du\n                           TP Invest sp. z o.o.,- Uchwa\u0142y nr 37 - 38 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19\n                           kwietnia 2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du TP Invest sp. z o.o.,UWAGA: Ka\u017cda uchwa\u0142a b\u0119dzie g\u0142osowana oddzielniej_udzielenia cz\u0142onkom Zarz\u0105du Orange Customer Service sp. z o.o. absolutorium z wykonania\n                           przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2016,- Uchwa\u0142a nr 39 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du\n                           Orange Customer Service sp. z o.o.,- Uchwa\u0142y nr 40 - 41 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19\n                           kwietnia 2017 roku w sprawie udzielenia absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du Orange Customer Service sp. z o.o.,UWAGA: Ka\u017cda uchwa\u0142a b\u0119dzie g\u0142osowana oddzielnie7_podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Regulaminu Walnego Zgromadzenia Orange Polska\n                           S.A.,Uchwa\u0142a nr 42 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie zmiany Regulaminu Walnego Zgromadzenia,8_zmiany w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej,- Uchwa\u0142a nr 43 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej,/g\u0142osowanie nad powo\u0142aniem Pana Federico Colom Artola/- Uchwa\u0142a nr 44 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej,/g\u0142osowanie nad powo\u0142aniem Pana John Russell Houlden _Russ Houlden_/- Uchwa\u0142a nr 45 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej,/g\u0142osowanie nad powo\u0142aniem Pana Patrice Lambert de Diesbach /- Uchwa\u0142a nr 46 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Orange Polska S.A. z dnia 19 kwietnia\n                           2017 roku w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej/g\u0142osowanie nad powo\u0142aniem Pani Val\u00e9rie Th\u00e9rond//UWAGA: Ka\u017cda uchwa\u0142a b\u0119dzie g\u0142osowana oddzielnie9_  zamkni\u0119cie obrad.UWAGA: numery porz\u0105dkowe uchwa\u0142 oraz nazwiska kandydat\u00f3w do Rady Nadzorczej mog\u0105 ulec\n                           zmianie w przypadku odpowiednich wniosk\u00f3w akcjonariuszy zg\u0142oszonych zar\u00f3wno przed\n                           jak i w trakcie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia",
        "date": "2017-03-31"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 19 ust. 3  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE , Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           informuje o otrzymaniu od osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze zawiadomienia o transakcji\n                           dotycz\u0105cej instrument\u00f3w finansowych Orange Polska S.A.W dniu 26 pa\u017adziernika 2018 r Pan Jean-Fran\u00e7ois Fallacher \u2013 Prezes Zarz\u0105du Orange\n                           Polska S.A.  naby\u0142 15.000 akcji Orange Polska S.A. _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. Cena jednostkowa akcji wynosi\u0142a 4,48 z\u0142 za akcj\u0119.Po tej transakcji Pan Jean-Fran\u00e7ois Fallacher b\u0119dzie posiada\u0142 \u0142\u0105cznie 40.000 akcji\n                           Orange Polska S.A.Orange Polska S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu notyfikacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 tej transakcji.",
        "date": "2018-10-29"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 19 ust. 3  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE , Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           informuje o otrzymaniu od osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze zawiadomienia o transakcji\n                           dotycz\u0105cej instrument\u00f3w finansowych Orange Polska S.A.W dniu 26 pa\u017adziernika 2018 r Pan Jean-Fran\u00e7ois Fallacher \u2013 Prezes Zarz\u0105du Orange\n                           Polska S.A.  naby\u0142 15.000 akcji Orange Polska S.A. _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. Cena jednostkowa akcji wynosi\u0142a 4,48 z\u0142 za akcj\u0119.Po tej transakcji Pan Jean-Fran\u00e7ois Fallacher b\u0119dzie posiada\u0142 \u0142\u0105cznie 40.000 akcji\n                           Orange Polska S.A.Orange Polska S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu notyfikacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 tej transakcji.",
        "date": "2018-10-29"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za trzeci kwarta\u0142 2018\n                           roku. Informacje dotycz\u0105ce poszczeg\u00f3lnych wska\u017anik\u00f3w, w tym korekty danych finansowych,\n                           znajduj\u0105 si\u0119 w Nocie 2 do Skr\u00f3conego Kwartalnego Skonsolidowanego Sprawozdania Finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska za trzy miesi\u0105ce zako\u0144czone 30 wrze\u015bnia 2018 r. sporz\u0105dzonego\n                           wg MSSF _kt\u00f3re jest dost\u0119pne na stronie internetowej http://orange-ir.pl/pl/results-center/results/2018_.\n                           Pe\u0142ny tekst raportu znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2018-10-24"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za trzeci kwarta\u0142 2018\n                           roku. Informacje dotycz\u0105ce poszczeg\u00f3lnych wska\u017anik\u00f3w, w tym korekty danych finansowych,\n                           znajduj\u0105 si\u0119 w Nocie 2 do Skr\u00f3conego Kwartalnego Skonsolidowanego Sprawozdania Finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska za trzy miesi\u0105ce zako\u0144czone 30 wrze\u015bnia 2018 r. sporz\u0105dzonego\n                           wg MSSF _kt\u00f3re jest dost\u0119pne na stronie internetowej http://orange-ir.pl/pl/results-center/results/2018_.\n                           Pe\u0142ny tekst raportu znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2018-10-24"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\"_ informuje o powo\u0142aniu os\u00f3b zarz\u0105dzaj\u0105cych.W dniu 18 pa\u017adziernika 2018 roku Rada Nadzorcza Orange Polska powo\u0142a\u0142a  dw\u00f3ch nowych\n                           Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du;\u2022Pana Witolda Dro\u017cd\u017ca, Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Strategii i Spraw Korporacyjnych \u2022Pana Piotra Tadeusza Jaworskiego, Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Sieci i TechnologiiObejm\u0105 oni nowe funkcje z dniem  1 listopada 2018 roku.Prezes Zarz\u0105du Orange Polska Jean-Fran\u00e7ois Fallacher powiedzia\u0142: \"Gratuluj\u0119 Piotrowi\n                           i Witoldowi wej\u015bcia w sk\u0142ad Zarz\u0105du. Nominacje s\u0105 docenieniem zar\u00f3wno ich kompetencji\n                           i zaanga\u017cowania, jak r\u00f3wnie\u017c podkre\u015bleniem znaczenia, jakie ma realizacja strategii\n                           oraz rozw\u00f3j sieci dla Orange Polska. Inwestycje w \u015bwiat\u0142owody, konwergencja i sie\u0107\n                           5G s\u0105 kluczowe dla przysz\u0142o\u015bci i rozwoju firmy. Nie nale\u017cy te\u017c zapomina\u0107 o wielu wa\u017cnych\n                           dla firmy projektach akcentuj\u0105cych spo\u0142eczn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 naszej firmy oraz otwarto\u015b\u0107\n                           na dialog z partnerami publicznymi, spo\u0142ecznymi i gospodarczymi. Jestem przekonany,\n                           \u017ce nowi cz\u0142onkowie Zarz\u0105du zapewni\u0105 najlepsz\u0105 realizacj\u0119 tych zada\u0144.\"Witold Dro\u017cd\u017c _ur. 1974_, od 2012 roku jest Dyrektorem Wykonawczym ds. Korporacyjnych\n                           w Orange Polska. W latach 2010-2012, Wiceprezes Zarz\u0105du, a nast\u0119pnie p.o. Prezesa Zarz\u0105du PGE Energia\n                           J\u0105drowa S.A. W latach 2007-2010, by\u0142 Wiceministrem Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji, odpowiedzialnym\n                           za rozw\u00f3j spo\u0142ecze\u0144stwa informacyjnego i rejestry publiczne, a tak\u017ce przewodnicz\u0105cym\n                           rz\u0105dowego Zespo\u0142u \"Polska Cyfrowa\" oraz cz\u0142onkiem rz\u0105dowego Zespo\u0142u ds. Bezpiecze\u0144stwa\n                           Energetycznego i mi\u0119dzyresortowego Zespo\u0142u ds. Telewizji i Radiofonii Cyfrowej. Jest\n                           laureatem nagr\u00f3d: Info-Star _2009_, INFOSTAT _2009_ i Ambasador Gospodarki Elektronicznej\n                           _2008_. Zasiada w Radzie Fundacji Orange. Uko\u0144czy\u0142 prawo i stosunki mi\u0119dzynarodowe\n                           na Uniwersytecie Warszawskim oraz studia Stanford Executive Program na Uniwersytecie\n                           Stanforda. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Witold Dro\u017cd\u017c nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci poza\n                           przedsi\u0119biorstwem Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange\n                           Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej ani jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki\n                           kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142\n                           wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS.\n                           Piotr Tadeusz Jaworski _ur. 1961_, od wrze\u015bnia 2016 roku jest Dyrektorem Wykonawczym\n                           ds. Sieci w Orange Polska. Cz\u0142onek Komitetu Operacyjnego Ekspert\u00f3w Sieci Orange oraz\n                           Komisji ds. Etyki w Orange Polska. Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej TP Teltech. Od 1991 roku zwi\u0105zany z Orange Polska _dawniej Telekomunikacja Polska_, gdzie pe\u0142ni\u0142\n                           m.in. funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Dyrektora ds. Techniki Zespo\u0142u Technicznego w Bia\u0142ymstoku,\n                           a p\u00f3\u017aniej, w centrali firmy, Dyrektora Departamentu Kontakt\u00f3w z Klientami Biznesowymi\n                           i Regionalnego Dyrektora Wykonawczego _Region Po\u0142udnie i Centrum_. W latach 2007-2013\n                           zajmowa\u0142 stanowisko Dyrektora Technicznej Obs\u0142ugi Klienta, a nast\u0119pnie, do 2016 roku,\n                           Dyrektora Dostarczania i Serwisu Us\u0142ug, odpowiadaj\u0105c za procesy technicznego dostarczania\n                           i utrzymania us\u0142ug dla klient\u00f3w Orange Polska i operator\u00f3w alternatywnych, realizacj\u0119\n                           inwestycji sieciowych _w tym projektu VHBB-FTTH_ oraz utrzymanie sieci aktywnej. Lider\n                           wielu projekt\u00f3w z zakresu budowania i poprawy do\u015bwiadcze\u0144 klient\u00f3w. Od lat zaanga\u017cowany\n                           w dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywn\u0105. Absolwent Wydzia\u0142u Elektroniki Politechniki Warszawskiej\n                           oraz podyplomowych studi\u00f3w MBA na Uniwersytecie Gda\u0144skim oraz Uniwersytecie Strathclyde\n                           w Glasgow. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Piotr Tadeusz Jaworski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           poza przedsi\u0119biorstwem Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej ani jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS.",
        "date": "2018-10-18"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\"_ informuje o powo\u0142aniu os\u00f3b zarz\u0105dzaj\u0105cych.W dniu 18 pa\u017adziernika 2018 roku Rada Nadzorcza Orange Polska powo\u0142a\u0142a  dw\u00f3ch nowych\n                           Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du;\u2022Pana Witolda Dro\u017cd\u017ca, Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Strategii i Spraw Korporacyjnych \u2022Pana Piotra Tadeusza Jaworskiego, Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Sieci i TechnologiiObejm\u0105 oni nowe funkcje z dniem  1 listopada 2018 roku.Prezes Zarz\u0105du Orange Polska Jean-Fran\u00e7ois Fallacher powiedzia\u0142: \"Gratuluj\u0119 Piotrowi\n                           i Witoldowi wej\u015bcia w sk\u0142ad Zarz\u0105du. Nominacje s\u0105 docenieniem zar\u00f3wno ich kompetencji\n                           i zaanga\u017cowania, jak r\u00f3wnie\u017c podkre\u015bleniem znaczenia, jakie ma realizacja strategii\n                           oraz rozw\u00f3j sieci dla Orange Polska. Inwestycje w \u015bwiat\u0142owody, konwergencja i sie\u0107\n                           5G s\u0105 kluczowe dla przysz\u0142o\u015bci i rozwoju firmy. Nie nale\u017cy te\u017c zapomina\u0107 o wielu wa\u017cnych\n                           dla firmy projektach akcentuj\u0105cych spo\u0142eczn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 naszej firmy oraz otwarto\u015b\u0107\n                           na dialog z partnerami publicznymi, spo\u0142ecznymi i gospodarczymi. Jestem przekonany,\n                           \u017ce nowi cz\u0142onkowie Zarz\u0105du zapewni\u0105 najlepsz\u0105 realizacj\u0119 tych zada\u0144.\"Witold Dro\u017cd\u017c _ur. 1974_, od 2012 roku jest Dyrektorem Wykonawczym ds. Korporacyjnych\n                           w Orange Polska. W latach 2010-2012, Wiceprezes Zarz\u0105du, a nast\u0119pnie p.o. Prezesa Zarz\u0105du PGE Energia\n                           J\u0105drowa S.A. W latach 2007-2010, by\u0142 Wiceministrem Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji, odpowiedzialnym\n                           za rozw\u00f3j spo\u0142ecze\u0144stwa informacyjnego i rejestry publiczne, a tak\u017ce przewodnicz\u0105cym\n                           rz\u0105dowego Zespo\u0142u \"Polska Cyfrowa\" oraz cz\u0142onkiem rz\u0105dowego Zespo\u0142u ds. Bezpiecze\u0144stwa\n                           Energetycznego i mi\u0119dzyresortowego Zespo\u0142u ds. Telewizji i Radiofonii Cyfrowej. Jest\n                           laureatem nagr\u00f3d: Info-Star _2009_, INFOSTAT _2009_ i Ambasador Gospodarki Elektronicznej\n                           _2008_. Zasiada w Radzie Fundacji Orange. Uko\u0144czy\u0142 prawo i stosunki mi\u0119dzynarodowe\n                           na Uniwersytecie Warszawskim oraz studia Stanford Executive Program na Uniwersytecie\n                           Stanforda. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Witold Dro\u017cd\u017c nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci poza\n                           przedsi\u0119biorstwem Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange\n                           Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej ani jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki\n                           kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142\n                           wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS.\n                           Piotr Tadeusz Jaworski _ur. 1961_, od wrze\u015bnia 2016 roku jest Dyrektorem Wykonawczym\n                           ds. Sieci w Orange Polska. Cz\u0142onek Komitetu Operacyjnego Ekspert\u00f3w Sieci Orange oraz\n                           Komisji ds. Etyki w Orange Polska. Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej TP Teltech. Od 1991 roku zwi\u0105zany z Orange Polska _dawniej Telekomunikacja Polska_, gdzie pe\u0142ni\u0142\n                           m.in. funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Dyrektora ds. Techniki Zespo\u0142u Technicznego w Bia\u0142ymstoku,\n                           a p\u00f3\u017aniej, w centrali firmy, Dyrektora Departamentu Kontakt\u00f3w z Klientami Biznesowymi\n                           i Regionalnego Dyrektora Wykonawczego _Region Po\u0142udnie i Centrum_. W latach 2007-2013\n                           zajmowa\u0142 stanowisko Dyrektora Technicznej Obs\u0142ugi Klienta, a nast\u0119pnie, do 2016 roku,\n                           Dyrektora Dostarczania i Serwisu Us\u0142ug, odpowiadaj\u0105c za procesy technicznego dostarczania\n                           i utrzymania us\u0142ug dla klient\u00f3w Orange Polska i operator\u00f3w alternatywnych, realizacj\u0119\n                           inwestycji sieciowych _w tym projektu VHBB-FTTH_ oraz utrzymanie sieci aktywnej. Lider\n                           wielu projekt\u00f3w z zakresu budowania i poprawy do\u015bwiadcze\u0144 klient\u00f3w. Od lat zaanga\u017cowany\n                           w dzia\u0142alno\u015b\u0107 charytatywn\u0105. Absolwent Wydzia\u0142u Elektroniki Politechniki Warszawskiej\n                           oraz podyplomowych studi\u00f3w MBA na Uniwersytecie Gda\u0144skim oraz Uniwersytecie Strathclyde\n                           w Glasgow. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Piotr Tadeusz Jaworski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           poza przedsi\u0119biorstwem Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej ani jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS.",
        "date": "2018-10-18"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\"_ informuje, \u017ce w dniu 25 lipca 2018 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej\n                           wyda\u0142 wyrok w sprawie kary na\u0142o\u017conej na Orange Polska przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105. Trybuna\u0142\n                           oddali\u0142 odwo\u0142anie Orange Polska od wyroku S\u0105du Unii Europejskiej podtrzymuj\u0105c kar\u0119\n                           w pierwotnej wysoko\u015bci 127,6 milion\u00f3w euro. Wyrok jest ostateczny, kara zostanie przez\n                           Orange Polska zap\u0142acona i b\u0119dzie powi\u0119kszona o odsetki w wysoko\u015bci 23,7 milion\u00f3w euro\n                           na dzie\u0144 30 czerwca 2018 r.",
        "date": "2018-07-25"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\"_ informuje, \u017ce w dniu 25 lipca 2018 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej\n                           wyda\u0142 wyrok w sprawie kary na\u0142o\u017conej na Orange Polska przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105. Trybuna\u0142\n                           oddali\u0142 odwo\u0142anie Orange Polska od wyroku S\u0105du Unii Europejskiej podtrzymuj\u0105c kar\u0119\n                           w pierwotnej wysoko\u015bci 127,6 milion\u00f3w euro. Wyrok jest ostateczny, kara zostanie przez\n                           Orange Polska zap\u0142acona i b\u0119dzie powi\u0119kszona o odsetki w wysoko\u015bci 23,7 milion\u00f3w euro\n                           na dzie\u0144 30 czerwca 2018 r.",
        "date": "2018-07-25"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za drugi kwarta\u0142 2018 roku.\n                           Informacje dotycz\u0105ce poszczeg\u00f3lnych wska\u017anik\u00f3w, w tym korekty danych finansowych,\n                           znajduj\u0105 si\u0119 w Nocie 2 do  Skr\u00f3conego \u015ar\u00f3drocznego Skonsolidowanego Sprawozdania Finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska za sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2018 r.\n                           sporz\u0105dzonego wg MSSF _kt\u00f3re jest dost\u0119pne na stronie internetowej http://orange-ir.pl/pl/results-center/results/2018_.\n                           Pe\u0142ny tekst raportu znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2018-07-24"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za drugi kwarta\u0142 2018 roku.\n                           Informacje dotycz\u0105ce poszczeg\u00f3lnych wska\u017anik\u00f3w, w tym korekty danych finansowych,\n                           znajduj\u0105 si\u0119 w Nocie 2 do  Skr\u00f3conego \u015ar\u00f3drocznego Skonsolidowanego Sprawozdania Finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska za sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2018 r.\n                           sporz\u0105dzonego wg MSSF _kt\u00f3re jest dost\u0119pne na stronie internetowej http://orange-ir.pl/pl/results-center/results/2018_.\n                           Pe\u0142ny tekst raportu znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2018-07-24"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego 27/2017 z dnia\n                           20 grudnia 2017 r., w dniu dzisiejszym Sp\u00f3\u0142ka podpisa\u0142a z T-Mobile Polska umow\u0119 w\n                           sprawie dost\u0119pu telekomunikacyjnego do sieci \u015bwiat\u0142owodowej Orange Polska w zakresie\n                           transmisji danych _ang. Bitstream Access \u2013 \"BSA\"_. Najwa\u017cniejsze postanowienia tej umowy s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce: 1. Orange Polska zapewni hurtowy dost\u0119p do swojej sieci w celu \u015bwiadczenia us\u0142ug BSA\n                           w oparciu o w\u0142asn\u0105 infrastruktur\u0119 \u015bwiat\u0142owodow\u0105 dla klient\u00f3w T-Mobile, w budynkach\n                           wielorodzinnych na obszarach nieregulowanych. Wsp\u00f3\u0142praca obejmie gospodarstwa domowe,\n                           kt\u00f3re znajd\u0105 si\u0119 w zasi\u0119gu us\u0142ug \u015bwiat\u0142owodowych do ko\u0144ca 2018 roku _oko\u0142o 1,7 miliona\n                           gospodarstw domowych_. 2. Z tego tytu\u0142u T-Mobile zap\u0142aci na rzecz Orange Polska: a. Op\u0142at\u0119 wst\u0119pn\u0105 za dost\u0119p do sieci w wysoko\u015bci 275 mln z\u0142, kt\u00f3ra nie podlega zwrotowi\n                           _z wyj\u0105tkiem przypadku, w kt\u00f3rym dost\u0119p nie zostanie udzielony_. Op\u0142ata zostanie wniesiona\n                           w dw\u00f3ch r\u00f3wnych ratach, z kt\u00f3rych pierwsza b\u0119dzie p\u0142atna po podpisaniu umowy, a druga\n                           \u2013 po tym, gdy dost\u0119p do infrastruktury zostanie udzielony. b. Op\u0142at\u0119 miesi\u0119czn\u0105 za ka\u017cdego klienta uzale\u017cnion\u0105 od parametru pr\u0119dko\u015bci us\u0142ugi\n                           oraz roku, w kt\u00f3rym dane gospodarstwo domowe zosta\u0142o obj\u0119te zasi\u0119giem sieci \u015bwiat\u0142owodowej.\n                           Po up\u0142ywie dziesi\u0119ciu lat stawka op\u0142aty zostanie ustalona na poziomie cen regulowanych\n                           i powi\u0119kszona o mar\u017c\u0119. 3. T-Mobile pokryje tak\u017ce r\u00f3\u017cne inne op\u0142aty, np. zwi\u0105zane z instalacj\u0105 us\u0142ug i serwisem\n                           technicznym, a tak\u017ce jednorazowe koszty zwi\u0105zane z integracj\u0105 system\u00f3w informatycznych.\n                           4. Umowa zosta\u0142a zawarta na dziesi\u0119\u0107 lat, przy czym zostanie automatycznie przed\u0142u\u017cona\n                           na dalsze pi\u0119\u0107 lat, o ile T-Mobile osi\u0105gnie ustalon\u0105 liczb\u0119 klient\u00f3w przy\u0142\u0105czonych\n                           do sieci Orange Polska. Po up\u0142ywie okresu obowi\u0105zywania umowy, mo\u017ce ona zosta\u0107 wypowiedziana\n                           przez ka\u017cd\u0105 ze stron przy zachowaniu 60-miesi\u0119cznego okresu wypowiedzenia.  5. Strony okre\u015bli\u0142y warunki korzystania z sieci \u015bwiat\u0142owodowej zbudowanej lub nabytej\n                           przez Orange Polska po 2018 roku, co b\u0119dzie wymaga\u0142o zawarcia odr\u0119bnej umowy i zap\u0142aty\n                           nowej op\u0142aty wst\u0119pnej, kt\u00f3rej wysoko\u015b\u0107 b\u0119dzie zale\u017ce\u0107 od liczby gospodarstw domowych.\n                           Wsp\u00f3\u0142praca hurtowa przyczyni si\u0119 do szybszej monetyzacji inwestycji Orange Polska\n                           w sie\u0107 \u015bwiat\u0142owodow\u0105 i promocji  \u0142\u0105czy \u015bwiat\u0142owodowych jako superszybkiej szerokopasmowej\n                           technologii w Polsce. Zmaksymalizuje r\u00f3wnie\u017c wykorzystanie infrastruktury Orange Polska,\n                           przy unikni\u0119ciu dublowania sieci \u015bwiat\u0142owodowych w tych samych lokalizacjach przez\n                           innych operator\u00f3w, a tak\u017ce przyspieszy konwergencj\u0119 us\u0142ug telekomunikacyjnych na rynku\n                           polskim w oparciu o \u0142\u0105cza \u015bwiat\u0142owodowe. Powy\u017csza transakcja nie zosta\u0142a zawarta na\n                           zasadach wy\u0142\u0105czno\u015bci i Orange Polska jest otwarty na negocjacje z innymi operatorami\n                           warunk\u00f3w dost\u0119pu hurtowego do swojej sieci \u015bwiat\u0142owodowej.",
        "date": "2018-07-23"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego 27/2017 z dnia\n                           20 grudnia 2017 r., w dniu dzisiejszym Sp\u00f3\u0142ka podpisa\u0142a z T-Mobile Polska umow\u0119 w\n                           sprawie dost\u0119pu telekomunikacyjnego do sieci \u015bwiat\u0142owodowej Orange Polska w zakresie\n                           transmisji danych _ang. Bitstream Access \u2013 \"BSA\"_. Najwa\u017cniejsze postanowienia tej umowy s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce: 1. Orange Polska zapewni hurtowy dost\u0119p do swojej sieci w celu \u015bwiadczenia us\u0142ug BSA\n                           w oparciu o w\u0142asn\u0105 infrastruktur\u0119 \u015bwiat\u0142owodow\u0105 dla klient\u00f3w T-Mobile, w budynkach\n                           wielorodzinnych na obszarach nieregulowanych. Wsp\u00f3\u0142praca obejmie gospodarstwa domowe,\n                           kt\u00f3re znajd\u0105 si\u0119 w zasi\u0119gu us\u0142ug \u015bwiat\u0142owodowych do ko\u0144ca 2018 roku _oko\u0142o 1,7 miliona\n                           gospodarstw domowych_. 2. Z tego tytu\u0142u T-Mobile zap\u0142aci na rzecz Orange Polska: a. Op\u0142at\u0119 wst\u0119pn\u0105 za dost\u0119p do sieci w wysoko\u015bci 275 mln z\u0142, kt\u00f3ra nie podlega zwrotowi\n                           _z wyj\u0105tkiem przypadku, w kt\u00f3rym dost\u0119p nie zostanie udzielony_. Op\u0142ata zostanie wniesiona\n                           w dw\u00f3ch r\u00f3wnych ratach, z kt\u00f3rych pierwsza b\u0119dzie p\u0142atna po podpisaniu umowy, a druga\n                           \u2013 po tym, gdy dost\u0119p do infrastruktury zostanie udzielony. b. Op\u0142at\u0119 miesi\u0119czn\u0105 za ka\u017cdego klienta uzale\u017cnion\u0105 od parametru pr\u0119dko\u015bci us\u0142ugi\n                           oraz roku, w kt\u00f3rym dane gospodarstwo domowe zosta\u0142o obj\u0119te zasi\u0119giem sieci \u015bwiat\u0142owodowej.\n                           Po up\u0142ywie dziesi\u0119ciu lat stawka op\u0142aty zostanie ustalona na poziomie cen regulowanych\n                           i powi\u0119kszona o mar\u017c\u0119. 3. T-Mobile pokryje tak\u017ce r\u00f3\u017cne inne op\u0142aty, np. zwi\u0105zane z instalacj\u0105 us\u0142ug i serwisem\n                           technicznym, a tak\u017ce jednorazowe koszty zwi\u0105zane z integracj\u0105 system\u00f3w informatycznych.\n                           4. Umowa zosta\u0142a zawarta na dziesi\u0119\u0107 lat, przy czym zostanie automatycznie przed\u0142u\u017cona\n                           na dalsze pi\u0119\u0107 lat, o ile T-Mobile osi\u0105gnie ustalon\u0105 liczb\u0119 klient\u00f3w przy\u0142\u0105czonych\n                           do sieci Orange Polska. Po up\u0142ywie okresu obowi\u0105zywania umowy, mo\u017ce ona zosta\u0107 wypowiedziana\n                           przez ka\u017cd\u0105 ze stron przy zachowaniu 60-miesi\u0119cznego okresu wypowiedzenia.  5. Strony okre\u015bli\u0142y warunki korzystania z sieci \u015bwiat\u0142owodowej zbudowanej lub nabytej\n                           przez Orange Polska po 2018 roku, co b\u0119dzie wymaga\u0142o zawarcia odr\u0119bnej umowy i zap\u0142aty\n                           nowej op\u0142aty wst\u0119pnej, kt\u00f3rej wysoko\u015b\u0107 b\u0119dzie zale\u017ce\u0107 od liczby gospodarstw domowych.\n                           Wsp\u00f3\u0142praca hurtowa przyczyni si\u0119 do szybszej monetyzacji inwestycji Orange Polska\n                           w sie\u0107 \u015bwiat\u0142owodow\u0105 i promocji  \u0142\u0105czy \u015bwiat\u0142owodowych jako superszybkiej szerokopasmowej\n                           technologii w Polsce. Zmaksymalizuje r\u00f3wnie\u017c wykorzystanie infrastruktury Orange Polska,\n                           przy unikni\u0119ciu dublowania sieci \u015bwiat\u0142owodowych w tych samych lokalizacjach przez\n                           innych operator\u00f3w, a tak\u017ce przyspieszy konwergencj\u0119 us\u0142ug telekomunikacyjnych na rynku\n                           polskim w oparciu o \u0142\u0105cza \u015bwiat\u0142owodowe. Powy\u017csza transakcja nie zosta\u0142a zawarta na\n                           zasadach wy\u0142\u0105czno\u015bci i Orange Polska jest otwarty na negocjacje z innymi operatorami\n                           warunk\u00f3w dost\u0119pu hurtowego do swojej sieci \u015bwiat\u0142owodowej.",
        "date": "2018-07-23"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Orange Polska oraz Orange Brand Services Limited\n                           oraz Orange S.A. przed\u0142u\u017cy\u0142y obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 umow\u0119 dotycz\u0105c\u0105 u\u017cytkowania marki Orange\n                           przez Orange Polska na okres od 24 lipca 2018 r. do 31 grudnia 2019 r., bez zmiany\n                           warunk\u00f3w finansowych tej umowy. W dniu 18 lipca 2018 r. umowa licencyjna zosta\u0142a pozytywnie zaopiniowana przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 Orange Polska _powzi\u0119ta g\u0142osami niezale\u017cnych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej_.\n                           Niezale\u017cnej oceny umowy licencyjnej dokona\u0142a firma PwC, kt\u00f3ra potwierdzi\u0142a rzetelno\u015b\u0107\n                           warunk\u00f3w finansowych umowy dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-07-18"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Orange Polska oraz Orange Brand Services Limited\n                           oraz Orange S.A. przed\u0142u\u017cy\u0142y obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 umow\u0119 dotycz\u0105c\u0105 u\u017cytkowania marki Orange\n                           przez Orange Polska na okres od 24 lipca 2018 r. do 31 grudnia 2019 r., bez zmiany\n                           warunk\u00f3w finansowych tej umowy. W dniu 18 lipca 2018 r. umowa licencyjna zosta\u0142a pozytywnie zaopiniowana przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 Orange Polska _powzi\u0119ta g\u0142osami niezale\u017cnych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej_.\n                           Niezale\u017cnej oceny umowy licencyjnej dokona\u0142a firma PwC, kt\u00f3ra potwierdzi\u0142a rzetelno\u015b\u0107\n                           warunk\u00f3w finansowych umowy dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-07-18"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego opublikowanego\n                           w dniu 29 czerwca 2018 r., negocjacje z T-Mobile Polska  w kwestii dost\u0119pu do sieci\n                           \u015bwiat\u0142owodowej Orange Polska s\u0105 wci\u0105\u017c w toku a podpisanie umowy jest zaplanowane na\n                           23 lipca 2018 r. Transakcja wymaga jeszcze pozytywnej opinii Rady Nadzorczej Orange\n                           Polska.",
        "date": "2018-07-17"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego opublikowanego\n                           w dniu 29 czerwca 2018 r., negocjacje z T-Mobile Polska  w kwestii dost\u0119pu do sieci\n                           \u015bwiat\u0142owodowej Orange Polska s\u0105 wci\u0105\u017c w toku a podpisanie umowy jest zaplanowane na\n                           23 lipca 2018 r. Transakcja wymaga jeszcze pozytywnej opinii Rady Nadzorczej Orange\n                           Polska.",
        "date": "2018-07-17"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 80 ust.2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. informuje,\n                           \u017ce skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r._zawieraj\u0105cy  skr\u00f3cone \u015br\u00f3droczne\n                           jednostkowe sprawozdanie finansowe_ zostanie przekazany do wiadomo\u015bci publicznej w\n                           dniu 24 lipca 2018 roku.",
        "date": "2018-07-03"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 80 ust.2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. informuje,\n                           \u017ce skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r._zawieraj\u0105cy  skr\u00f3cone \u015br\u00f3droczne\n                           jednostkowe sprawozdanie finansowe_ zostanie przekazany do wiadomo\u015bci publicznej w\n                           dniu 24 lipca 2018 roku.",
        "date": "2018-07-03"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce negocjacje z T-Mobile Polska  w kwestii dost\u0119pu do\n                           sieci \u015bwiat\u0142owodowej Orange Polska, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym\n                           z dnia 20 grudnia 2017, s\u0105 w toku i b\u0119d\u0105 kontynuowane po 30 czerwca 2018 r. wskazanym\n                           w raporcie jako planowana data zako\u0144czenia negocjacji. Wyniki tych negocjacji zostan\u0105\n                           przedstawione w osobnym raporcie bie\u017c\u0105cym po ich zako\u0144czeniu.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce negocjacje z T-Mobile Polska  w kwestii dost\u0119pu do\n                           sieci \u015bwiat\u0142owodowej Orange Polska, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym\n                           z dnia 20 grudnia 2017, s\u0105 w toku i b\u0119d\u0105 kontynuowane po 30 czerwca 2018 r. wskazanym\n                           w raporcie jako planowana data zako\u0144czenia negocjacji. Wyniki tych negocjacji zostan\u0105\n                           przedstawione w osobnym raporcie bie\u017c\u0105cym po ich zako\u0144czeniu.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           informuje o rozwi\u0105zaniu wsp\u00f3\u0142pracy z mBank S.A.W dniu 18 czerwca 2018 roku Orange Polska S.A. _Orange Polska_ oraz mBank S.A. _mBank_\n                           podpisa\u0142y porozumienie dotycz\u0105ce rozwi\u0105zania wsp\u00f3\u0142pracy w obszarze oferowania us\u0142ug\n                           finansowych pod mark\u0105 Orange Finanse, o czym Orange Polska informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           z 19 marca 2014 roku. Zgodnie z porozumieniem zako\u0144czenie wsp\u00f3\u0142pracy nast\u0105pi z dniem\n                           31 grudnia 2018.Decyzja o zako\u0144czeniu wsp\u00f3\u0142pracy wynika z intencji Orange Polska aby kontynuowa\u0107 rozw\u00f3j\n                           us\u0142ug mobilnej bankowo\u015bci w oparciu o w\u0142asne unikalne aktywa i strategi\u0119. Us\u0142ugi finansowe\n                           pozostaj\u0105 istotnym filarem us\u0142ug uzupe\u0142niaj\u0105cych dla oferty telekomunikacyjnej Orange\n                           Polska. Zarz\u0105d obecnie pracuje nad nowym modelem biznesowym w tym obszarze, kt\u00f3ry\n                           najlepiej b\u0119dzie spe\u0142nia\u0142 potrzeby klient\u00f3w i przyczyni si\u0119 do tworzenia warto\u015b\u0107 dla\n                           Orange Polska. Nowy model biznesowy b\u0119dzie wspierany przez kompetencje i do\u015bwiadczenie\n                           Grupy Orange.",
        "date": "2018-06-18"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           informuje o rozwi\u0105zaniu wsp\u00f3\u0142pracy z mBank S.A.W dniu 18 czerwca 2018 roku Orange Polska S.A. _Orange Polska_ oraz mBank S.A. _mBank_\n                           podpisa\u0142y porozumienie dotycz\u0105ce rozwi\u0105zania wsp\u00f3\u0142pracy w obszarze oferowania us\u0142ug\n                           finansowych pod mark\u0105 Orange Finanse, o czym Orange Polska informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           z 19 marca 2014 roku. Zgodnie z porozumieniem zako\u0144czenie wsp\u00f3\u0142pracy nast\u0105pi z dniem\n                           31 grudnia 2018.Decyzja o zako\u0144czeniu wsp\u00f3\u0142pracy wynika z intencji Orange Polska aby kontynuowa\u0107 rozw\u00f3j\n                           us\u0142ug mobilnej bankowo\u015bci w oparciu o w\u0142asne unikalne aktywa i strategi\u0119. Us\u0142ugi finansowe\n                           pozostaj\u0105 istotnym filarem us\u0142ug uzupe\u0142niaj\u0105cych dla oferty telekomunikacyjnej Orange\n                           Polska. Zarz\u0105d obecnie pracuje nad nowym modelem biznesowym w tym obszarze, kt\u00f3ry\n                           najlepiej b\u0119dzie spe\u0142nia\u0142 potrzeby klient\u00f3w i przyczyni si\u0119 do tworzenia warto\u015b\u0107 dla\n                           Orange Polska. Nowy model biznesowy b\u0119dzie wspierany przez kompetencje i do\u015bwiadczenie\n                           Grupy Orange.",
        "date": "2018-06-18"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange\n                           Polska\" \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o rejestracji przez s\u0105d w dniu 15 maja 2018 r. zmian statutu\n                           Orange Polska S.A. dokonanych uchwa\u0142\u0105 Walnego Zgromadzenia z dnia 20 kwietnia 2018\n                           r.Pe\u0142ny tekst raportu znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku poni\u017cej.",
        "date": "2018-05-28"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange\n                           Polska\" \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o rejestracji przez s\u0105d w dniu 15 maja 2018 r. zmian statutu\n                           Orange Polska S.A. dokonanych uchwa\u0142\u0105 Walnego Zgromadzenia z dnia 20 kwietnia 2018\n                           r.Pe\u0142ny tekst raportu znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku poni\u017cej.",
        "date": "2018-05-28"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za pierwszy kwarta\u0142 2018\n                           roku. Informacje dotycz\u0105ce poszczeg\u00f3lnych wska\u017anik\u00f3w, w tym korekty danych finansowych,\n                           znajduj\u0105 si\u0119 w Nocie 2 do  Skr\u00f3conego Kwartalnego Skonsolidowanego Sprawozdania Finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska za trzy miesi\u0105ce zako\u0144czone 31 marca 2018 r. sporz\u0105dzonego\n                           wg MSSF _kt\u00f3re jest dost\u0119pne na stronie internetowej http://orange-ir.pl/pl/results-center/results/2018_.\n                           Pe\u0142ny tekst raportu znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2018-04-25"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Orange Polska\n                           S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci wybrane dane finansowe i operacyjne dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska _\"Grupa\", \"Orange Polska\"_ za pierwszy kwarta\u0142 2018\n                           roku. Informacje dotycz\u0105ce poszczeg\u00f3lnych wska\u017anik\u00f3w, w tym korekty danych finansowych,\n                           znajduj\u0105 si\u0119 w Nocie 2 do  Skr\u00f3conego Kwartalnego Skonsolidowanego Sprawozdania Finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Orange Polska za trzy miesi\u0105ce zako\u0144czone 31 marca 2018 r. sporz\u0105dzonego\n                           wg MSSF _kt\u00f3re jest dost\u0119pne na stronie internetowej http://orange-ir.pl/pl/results-center/results/2018_.\n                           Pe\u0142ny tekst raportu znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2018-04-25"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie art. 70 pkt 3 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z dnia 29\n                           lipca 2005 roku, Zarz\u0105d Orange Polska  S.A._\"Orange Polska\"_ informuje, i\u017c na Walnym\n                           Zgromadzeniu, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 20 kwietnia 2018 roku, akcjonariuszami posiadaj\u0105cymi,\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na tym zgromadzeniu by\u0142y nast\u0119puj\u0105ce podmioty:Akcjonariusz /  Liczba akcji /  Liczba g\u0142os\u00f3w / Udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na\n                           WZA /  Udzia\u0142 w kapitale                                                                                  \n                           zak\u0142adowym Orange S.A.\t/ 664.999.999  / 664.999.999  /  75,37%  /  50,67% Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny    /  50.000.000  /  50.000.000  /  5,67%  /  3,81%Na Walnym Zgromadzeniu Orange Polska reprezentowanych by\u0142o 882 294 173 akcji, stanowi\u0105cych\n                           67,23 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Orange Polska, uprawniaj\u0105cych do wykonania 67,23 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Orange Polska wynosi 3.937.072.437 z\u0142 i dzieli si\u0119\n                           na 1.312.357.479 akcji o warto\u015bci nominalnej 3 z\u0142 ka\u017cda. Wszystkie akcje s\u0105 akcjami\n                           zwyk\u0142ymi na okaziciela serii A. Ka\u017cda akcja daje prawo do jednego g\u0142osu na Walnym\n                           Zgromadzeniu.",
        "date": "2018-04-20"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie art. 70 pkt 3 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z dnia 29\n                           lipca 2005 roku, Zarz\u0105d Orange Polska  S.A._\"Orange Polska\"_ informuje, i\u017c na Walnym\n                           Zgromadzeniu, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 20 kwietnia 2018 roku, akcjonariuszami posiadaj\u0105cymi,\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na tym zgromadzeniu by\u0142y nast\u0119puj\u0105ce podmioty:Akcjonariusz /  Liczba akcji /  Liczba g\u0142os\u00f3w / Udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na\n                           WZA /  Udzia\u0142 w kapitale                                                                                  \n                           zak\u0142adowym Orange S.A.\t/ 664.999.999  / 664.999.999  /  75,37%  /  50,67% Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny    /  50.000.000  /  50.000.000  /  5,67%  /  3,81%Na Walnym Zgromadzeniu Orange Polska reprezentowanych by\u0142o 882 294 173 akcji, stanowi\u0105cych\n                           67,23 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Orange Polska, uprawniaj\u0105cych do wykonania 67,23 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Orange Polska wynosi 3.937.072.437 z\u0142 i dzieli si\u0119\n                           na 1.312.357.479 akcji o warto\u015bci nominalnej 3 z\u0142 ka\u017cda. Wszystkie akcje s\u0105 akcjami\n                           zwyk\u0142ymi na okaziciela serii A. Ka\u017cda akcja daje prawo do jednego g\u0142osu na Walnym\n                           Zgromadzeniu.",
        "date": "2018-04-20"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 ust.1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\"_ informuje o powo\u0142aniu os\u00f3b nadzoruj\u0105cych Orange Polska.W dniu 20 kwietnia 2018 r. Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o na cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Orange Polska nast\u0119puj\u0105ce osoby: Pani\u0105 Henryk\u0119 Bochniarz _kandydat niezale\u017cny_ - na\n                           kolejn\u0105 kadencj\u0119, Pana Thierry Bonhomme, Pana Ramon Fernandez - na kolejn\u0105 kadencj\u0119,\n                           Pani\u0105 Mari\u0119 Pas\u0142o-Wi\u015bniewsk\u0105 _kandydat niezale\u017cny_ - na kolejn\u0105 kadencj\u0119, Pana Wies\u0142awa\n                           Roz\u0142uckiego _kandydat niezale\u017cny_ - na kolejn\u0105 kadencj\u0119, Pana Jean-Marc Vignolles.\u017byciorysyHenryka Bochniarz _ur. 1947_ w 1971 roku uko\u0144czy\u0142a magisterskie studia ekonomiczne\n                           na Wydziale Handlu Zagranicznego Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Planowania i Statystyki, obecnie Szko\u0142a\n                           G\u0142\u00f3wna Handlowa _SGH_. Nast\u0119pnie uzyska\u0142a stopie\u0144 doktora ekonomii w Instytucie Koniunktury\n                           i Cen Handlu Zagranicznego _IKC_, zosta\u0142a tak\u017ce certyfikowanym doradc\u0105 ds. zarz\u0105dzania.\n                           Otrzyma\u0142a stypendium Fulbrighta i sp\u0119dzi\u0142a dwa lata prowadz\u0105c badania naukowe i wyk\u0142adaj\u0105c\n                           na University of Minnesota _1985-87_. W 1991 roku pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 ministra przemys\u0142u\n                           i handlu w rz\u0105dzie Jana Krzysztofa Bieleckiego. W 2005 roku startowa\u0142a w wyborach\n                           prezydenckich. Wsp\u00f3\u0142fundatorka Nagrody Literackiej \"Nike\" dla najlepszej ksi\u0105\u017cki roku\n                           w latach 1997-2003. Wiceprezes Fundacji Sztuki im. Stanis\u0142awa Witkiewicza wspieraj\u0105cej\n                           Teatr Witkacego w Zakopanem. Utworzy\u0142a Fundacj\u0119 Prymus na rzecz wyr\u00f3wnywania szans\n                           edukacyjnych dzieci wiejskich Organizatorka Europejskiego Forum Nowych Idei w Sopocie.\n                           Or\u0119downicza zwi\u0119kszenia roli kobiet z \u017cyciu publicznym i biznesie. Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rczyni\n                           Kongresu Kobiet. Laureatka Nagrody Kisiela za niezale\u017cno\u015b\u0107 my\u015blenia i przedsi\u0119biorczo\u015b\u0107\n                           oraz Nagrody im. Andrzeja B\u0105czkowskiego za szczeg\u00f3lny wk\u0142ad w rozw\u00f3j dialogu spo\u0142ecznego\n                           w Polsce i dzia\u0142anie ponad podzia\u0142ami politycznymi. Udekorowana Krzy\u017cem Komandorskim\n                           z Gwiazd\u0105 Orderu Odrodzenia Polski oraz japo\u0144skim Orderem Wschodz\u0105cego S\u0142o\u0144ca _Z\u0142ota\n                           i Srebrna Gwiazda_. Od stycznia 1999 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 prezydenta Konfederacji Lewiatan,\n                           najwi\u0119kszej organizacji zrzeszaj\u0105cej prywatnych przedsi\u0119biorc\u00f3w w Polsce. Jest wiceprezydentem\n                           BUSINESSEUROPE, najwi\u0119kszej organizacji pracodawc\u00f3w w Europie. Przewodnicz\u0105ca Polsko-Japo\u0144skiego\n                           Komitetu Gospodarczego, dzia\u0142aj\u0105cego na rzecz rozwoju polsko-japo\u0144skiej wsp\u00f3\u0142pracy\n                           gospodarczej. W latach 2006-2014 by\u0142a prezesem Boeinga na Europ\u0119 \u015arodkow\u0105 i Wschodni\u0105.Henryka Bochniarz jest obecnie cz\u0142onkiem rad nadzorczych FCA Poland SA oraz zasiada\n                           w Radzie Dyrektor\u00f3w UniCredit S.p.A. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 12 kwietnia\n                           2012 roku.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pani Henryka Bochniarz nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142a wpisana do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS. Thierry Bonhomme _ur. 1956_ zosta\u0142 mianowany na Prezesa Zarz\u0105du Orange\n                           Business Services w maju 2013 r., a pocz\u0105wszy od 1-ego marca 2016 r. pe\u0142ni r\u00f3wnie\u017c\n                           funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Prezesa Orange. Odpowiada za kwestie zwi\u0105zane z rozwojem us\u0142ug dla\n                           rynku biznesowego w Grupie Orange we Francji i na rynkach zagranicznych. Jest on tak\u017ce\n                           promotorem nowej wizji Orange dot. wsparcia cyfrowej transformacji rynku biznesowego.\n                           Thierry Bonhomme przepracowa\u0142 ponad 30 lat w Grupie Orange pe\u0142ni\u0105c r\u00f3\u017cne kierownicze\n                           role. Zanim obj\u0105\u0142 obecne stanowisko, pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Wiceprezesa Wykonawczego ds. Sieci,\n                           Klient\u00f3w-Operator\u00f3w oraz Bada\u0144 i Rozwoju, a tak\u017ce odpowiada\u0142 za obszar Bada\u0144 i Rozwoju\n                           w Grupie Orange. Wcze\u015bniej by\u0142 tak\u017ce odpowiedzialny za kana\u0142 sprzeda\u017cy do rynku biznesowego\n                           w Grupie Orange we Francji. Pan Bonhomme wr\u00f3ci\u0142 do Grupy France Telecom w roku 1990\n                           jako Dyrektor Zarz\u0105dzania Technicznego w regionach Grenoble i Marsylii po dw\u00f3ch latach\n                           przerwy, podczas kt\u00f3rej zwi\u0105zany by\u0142 zawodowo z firm\u0105 Idate. Jego pierwsza rola w\n                           Orange zwi\u0105zana by\u0142a z obszarem sieci, transmisji i komutacji. Thierry Bonhomme uko\u0144czy\u0142\n                           studia in\u017cynierskie na Politechnice oraz w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Telekomunikacji\n                           w Pary\u017cu. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska w latach 2010 - 2013.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Thierry Bonhomme nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange Polska jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany\n                           do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS. Ramon\n                           Fernandez _ur. 1967_ rozpocz\u0105\u0142 prac\u0119 w Grupie Orange w dniu 1 wrze\u015bnia 2014 roku,\n                           obejmuj\u0105c stanowisko Zast\u0119pcy Dyrektora Wykonawczego ds. finans\u00f3w i strategii. Od\n                           1 stycznia 2016 pe\u0142ni funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Prezesa Zarz\u0105du Orange SA ds. Finans\u00f3w i Strategii.\n                           Od 2 maja 2018 r. Ramon Fernandez obejmie funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Prezesa Zarz\u0105du odpowiedzialnego\n                           za finanse oraz Region Europy _z wy\u0142\u0105czeniem Francji i Hiszpanii_. Ramon Fernandez\n                           uko\u0144czy\u0142 Instytut Nauk Politycznych w Pary\u017cu _1988_ oraz Krajow\u0105 Szko\u0142\u0119 Administracji\n                           _1993_. Po studiach podj\u0105\u0142 prac\u0119 we francuskiej Dyrekcji Skarbu. Przez dwa lata _1997-1999_\n                           przebywa\u0142 w Waszyngtonie, pracuj\u0105c dla Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego. Po powrocie\n                           do Dyrekcji Skarbu, pe\u0142ni\u0142 w niej wysokie funkcje w r\u00f3\u017cnych obszarach. By\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           specjalnym doradc\u0105 Ministra Gospodarki, Finans\u00f3w i Przemys\u0142u _2002-2003_ oraz Prezydenta\n                           Republiki Francuskiej _2007-2008_. W 2008 roku, obj\u0105\u0142 na rok stanowisko Dyrektora\n                           Gabinetu Ministra Pracy, Polityki Spo\u0142ecznej, Rodziny i Solidarno\u015bci _2008-2009_.\n                           Bezpo\u015brednio przed przej\u015bciem do Orange by\u0142 Dyrektorem Generalnym w Dyrekcji Skarbu\n                           _od 2009 roku_. Ramon Fernandez jest Przewodnicz\u0105cym Rady Dyrektor\u00f3w Orange Bank,\n                           cz\u0142onkiem rad dyrektor\u00f3w sp\u00f3\u0142ek Orange Marocco, Compagnie Financi\u00e8re d\u2019Orange Bank,\n                           Orange Middle East and Africa, a tak\u017ce cz\u0142onkiem rad nadzorczych Iris Capital Management,\n                           Euronext NV i Euler Hermes SA. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 9 pa\u017adziernika\n                           2014 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Ramon Fernandez nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange Polska jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany\n                           do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS. Maria\n                           Pas\u0142o-Wi\u015bniewska _ur. 1959_, dr socjologii, ekonomistka, uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Ekonomiczn\u0105\n                           w Poznaniu oraz Kellogg School of Management na Uniwersytecie Northwestern w Chicago.\n                           Karier\u0119 zawodow\u0105 rozpocz\u0119\u0142a w Narodowym Banku Polskim. W latach 1988-1996 pracowa\u0142a\n                           w Wielkopolskim Banku Kredytowym w Poznaniu, osi\u0105gaj\u0105c stanowisko wiceprezesa zarz\u0105du.\n                           W 1997 roku by\u0142a prezesem zarz\u0105du Towarzystwa Funduszy Inwestycyjnych \"SKARBIEC\".\n                           W latach 1998-2003, jako prezes zarz\u0105du banku Pekao S.A., przeprowadzi\u0142a fuzj\u0119 czterech\n                           bank\u00f3w Grupy Pekao S.A., a nast\u0119pnie prywatyzacj\u0119 i restrukturyzacj\u0119 banku _w wyniku\n                           transformacji powsta\u0142 najwi\u0119kszy pod wzgl\u0119dem zgromadzonych kapita\u0142\u00f3w i jeden z najbardziej\n                           efektywnych bank\u00f3w w Europie \u015arodkowo-Wschodniej_. W latach 2008-2012 piastowa\u0142a stanowisko\n                           prezesa zarz\u0105du Corporation of European Pharmaceutical Distributors NV w Amsterdamie,\n                           kt\u00f3ra w wyniku przekszta\u0142ce\u0144 sta\u0142a si\u0119 czwart\u0105 firm\u0105 w Europie pod wzgl\u0119dem ilo\u015bci\n                           zarz\u0105dzanych aptek. Pe\u0142ni\u0142a tak\u017ce szereg innych funkcji, m.in., przewodnicz\u0105cej rad\n                           nadzorczych Allianz Bank Polska S.A. _2008-2011_ i DOZ S.A. _2008-2012_, niewykonawczego\n                           cz\u0142onka rady dyrektor\u00f3w UAB NFG _2010-2012_. W latach 2005-2007 pos\u0142anka na Sejm RP\n                           V Kadencji. Jest cz\u0142onkiem Rady Programowej Instytutu Spraw Publicznych, przewodnicz\u0105c\u0105\n                           Rady Konsultacyjnej Konfederacji Lewiatan, najwi\u0119kszej organizacji pracodawc\u00f3w prywatnych\n                           w Polsce oraz wiceprezesem zarz\u0105du Fundacji Instytutu \"Artes Liberales\", dzia\u0142aj\u0105cego\n                           przy Uniwersytecie Warszawskim. Wyk\u0142ada socjologi\u0119 przyw\u00f3dztwa na Uniwersytecie Warszawskim.\n                           Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 9 kwietnia 2015 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pani Maria Pas\u0142o-Wi\u015bniewska nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142a wpisana do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS. Wies\u0142aw Roz\u0142ucki _ur. 1947_, absolwent Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej _d.\n                           SGPiS_ - Wydzia\u0142 Handlu Zagranicznego. Uzyska\u0142 tytu\u0142 doktora w dziedzinie geografii\n                           ekonomicznej. Od 1973 by\u0142 pracownikiem naukowym w Instytucie Geografii i Przestrzennego\n                           Zagospodarowania PAN, a nast\u0119pnie, tak\u017ce Sekretarzem Polskiego Komitetu Mi\u0119dzynarodowej\n                           Unii Geograficznej. Od 1990 r. zajmowa\u0142 si\u0119 przekszta\u0142ceniami w\u0142asno\u015bciowymi najpierw,\n                           jako doradca Ministra Finans\u00f3w, a nast\u0119pnie, jako Dyrektor Departamentu Rozwoju Rynku\n                           Kapita\u0142owego w Ministerstwie Przekszta\u0142ce\u0144 W\u0142asno\u015bciowych. W latach 1991 \u2013 1994, cz\u0142onek\n                           Komisji Papier\u00f3w Warto\u015bciowych.Od 1991 r. do 2006 r. by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A., a tak\u017ce przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. W latach 90-tych by\u0142 cz\u0142onkiem Rady ds. Rozwoju Gospodarczego przy Prezydencie\n                           Rzeczypospolitej Polskiej. By\u0142 r\u00f3wnie\u017c cz\u0142onkiem w\u0142adz Mi\u0119dzynarodowej Federacji Gie\u0142d\n                           _WFE_ oraz Federacji Europejskich Gie\u0142d Papier\u00f3w Warto\u015bciowych _FESE_, cz\u0142onkiem grupy\n                           konsultacyjnej przy Komitecie Europejskich Regulator\u00f3w Rynku Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           _CESR_ oraz Przewodnicz\u0105cym Kapitu\u0142y Nagrody Gospodarczej Prezydenta RP. Obecnie jest\n                           m.in. przewodnicz\u0105cym rad nadzorczych sp\u00f3\u0142ek: Bank BPH S.A. i Internet Media Services\n                           S.A. oraz cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Towarzystwa Ubezpiecze\u0144 na \u017bycie Cardif Polska\n                           S.A. Pe\u0142ni r\u00f3wnie\u017c funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Fundacji Polski Instytut Dyrektor\u00f3w, a\n                           tak\u017ce Rady Programowej Harvard Business Review Polska. Prowadzi tak\u017ce indywidualn\u0105\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 doradcz\u0105. Odznaczony Krzy\u017cem Komandorskim z Gwiazd\u0105 Orderu Odrodzenia\n                           Polski oraz francuskim odznaczeniem L\u2019Ordre National du Merite. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej\n                           Orange Polska od 9 listopada 2006 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Wies\u0142aw Roz\u0142ucki nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange Polska jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany\n                           do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS. Jean-Marc\n                           Vignolles _ur. 1953_ zosta\u0142 mianowany na stanowisko Dyrektora Operacyjnego Orange\n                           na Europ\u0119 _z wy\u0142\u0105czeniem Francji i Hiszpanii_ oraz jest Cz\u0142onkiem Komitetu Zarz\u0105dzania\n                           Grup\u0105 Orange od maja 2018 r.Od marca 2016 r. Jean-Marc Vignolles pe\u0142ni funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Dyrektora Generalnego\n                           i Dyrektora Operacyjnego w Orange Middle East and Africa _OMEA_ Holding \u2013 zarz\u0105dza\n                           firm\u0105 i nadzoruje efektywno\u015b\u0107 operacyjn\u0105 w regionie \u015arodkowego Wschodu i Afryki. Jest\n                           te\u017c Cz\u0142onkiem Rady Dyrektor\u00f3w kilku firm w Grupie Orange w r\u00f3\u017cnych krajach Europy,\n                           \u015arodkowego Wschodu i Afryki. W latach 2017-2015 Jean-Marc Vignolles by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du\n                           Orange Hiszpania, kt\u00f3ra pod jego przewodnictwem i w wyniku przej\u0119cia firmy Jazztel\n                           w roku 2015 osi\u0105gn\u0119\u0142a drug\u0105 pozycj\u0119 na rynku hiszpa\u0144skim. Wcze\u015bniej, Jean-Marc Vignolles\n                           by\u0142 Dyrektorem Operacyjnym _2001-2004_ i Prezesem Zarz\u0105du _2004-2007_ PTK Centertel\n                           sp. z o.o., a tak\u017ce Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du Telekomunikacji Polskiej S.A. _2004-2007_ \u2013\n                           obecnie obie sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105 jako Orange Polska S.A. Jean-Marc Vignolles rozpocz\u0105\u0142\n                           karier\u0119 zawodow\u0105 w 1983 r. we France Telecom, gdzie zajmowa\u0142 kluczowe stanowiska w\n                           tym Wiceprezesa na region Europy \u015arodkowej i Wschodniej w Dyrekcji Rozwoju Mi\u0119dzynarodowego\n                           _1994-2000_, Key Account Managera w Dyrekcji Kluczowych Klient\u00f3w France Telecom i\n                           w Szefa Dyrekcji IT _1983-1990_. Jean-Marc Vignolles otrzyma\u0142 certyfikat Agr\u00e9gation\n                           d'anglais w 1977. Jest absolwentem Ecole Normale Superieure _1973_ i Instytutu Nauk\n                           Politycznych w Pary\u017cu _1976_.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Jean-Marc Vignolles nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS.",
        "date": "2018-04-20"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 ust.1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A._\"Orange\n                           Polska\"_ informuje o powo\u0142aniu os\u00f3b nadzoruj\u0105cych Orange Polska.W dniu 20 kwietnia 2018 r. Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o na cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Orange Polska nast\u0119puj\u0105ce osoby: Pani\u0105 Henryk\u0119 Bochniarz _kandydat niezale\u017cny_ - na\n                           kolejn\u0105 kadencj\u0119, Pana Thierry Bonhomme, Pana Ramon Fernandez - na kolejn\u0105 kadencj\u0119,\n                           Pani\u0105 Mari\u0119 Pas\u0142o-Wi\u015bniewsk\u0105 _kandydat niezale\u017cny_ - na kolejn\u0105 kadencj\u0119, Pana Wies\u0142awa\n                           Roz\u0142uckiego _kandydat niezale\u017cny_ - na kolejn\u0105 kadencj\u0119, Pana Jean-Marc Vignolles.\u017byciorysyHenryka Bochniarz _ur. 1947_ w 1971 roku uko\u0144czy\u0142a magisterskie studia ekonomiczne\n                           na Wydziale Handlu Zagranicznego Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Planowania i Statystyki, obecnie Szko\u0142a\n                           G\u0142\u00f3wna Handlowa _SGH_. Nast\u0119pnie uzyska\u0142a stopie\u0144 doktora ekonomii w Instytucie Koniunktury\n                           i Cen Handlu Zagranicznego _IKC_, zosta\u0142a tak\u017ce certyfikowanym doradc\u0105 ds. zarz\u0105dzania.\n                           Otrzyma\u0142a stypendium Fulbrighta i sp\u0119dzi\u0142a dwa lata prowadz\u0105c badania naukowe i wyk\u0142adaj\u0105c\n                           na University of Minnesota _1985-87_. W 1991 roku pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 ministra przemys\u0142u\n                           i handlu w rz\u0105dzie Jana Krzysztofa Bieleckiego. W 2005 roku startowa\u0142a w wyborach\n                           prezydenckich. Wsp\u00f3\u0142fundatorka Nagrody Literackiej \"Nike\" dla najlepszej ksi\u0105\u017cki roku\n                           w latach 1997-2003. Wiceprezes Fundacji Sztuki im. Stanis\u0142awa Witkiewicza wspieraj\u0105cej\n                           Teatr Witkacego w Zakopanem. Utworzy\u0142a Fundacj\u0119 Prymus na rzecz wyr\u00f3wnywania szans\n                           edukacyjnych dzieci wiejskich Organizatorka Europejskiego Forum Nowych Idei w Sopocie.\n                           Or\u0119downicza zwi\u0119kszenia roli kobiet z \u017cyciu publicznym i biznesie. Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rczyni\n                           Kongresu Kobiet. Laureatka Nagrody Kisiela za niezale\u017cno\u015b\u0107 my\u015blenia i przedsi\u0119biorczo\u015b\u0107\n                           oraz Nagrody im. Andrzeja B\u0105czkowskiego za szczeg\u00f3lny wk\u0142ad w rozw\u00f3j dialogu spo\u0142ecznego\n                           w Polsce i dzia\u0142anie ponad podzia\u0142ami politycznymi. Udekorowana Krzy\u017cem Komandorskim\n                           z Gwiazd\u0105 Orderu Odrodzenia Polski oraz japo\u0144skim Orderem Wschodz\u0105cego S\u0142o\u0144ca _Z\u0142ota\n                           i Srebrna Gwiazda_. Od stycznia 1999 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 prezydenta Konfederacji Lewiatan,\n                           najwi\u0119kszej organizacji zrzeszaj\u0105cej prywatnych przedsi\u0119biorc\u00f3w w Polsce. Jest wiceprezydentem\n                           BUSINESSEUROPE, najwi\u0119kszej organizacji pracodawc\u00f3w w Europie. Przewodnicz\u0105ca Polsko-Japo\u0144skiego\n                           Komitetu Gospodarczego, dzia\u0142aj\u0105cego na rzecz rozwoju polsko-japo\u0144skiej wsp\u00f3\u0142pracy\n                           gospodarczej. W latach 2006-2014 by\u0142a prezesem Boeinga na Europ\u0119 \u015arodkow\u0105 i Wschodni\u0105.Henryka Bochniarz jest obecnie cz\u0142onkiem rad nadzorczych FCA Poland SA oraz zasiada\n                           w Radzie Dyrektor\u00f3w UniCredit S.p.A. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 12 kwietnia\n                           2012 roku.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pani Henryka Bochniarz nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142a wpisana do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS. Thierry Bonhomme _ur. 1956_ zosta\u0142 mianowany na Prezesa Zarz\u0105du Orange\n                           Business Services w maju 2013 r., a pocz\u0105wszy od 1-ego marca 2016 r. pe\u0142ni r\u00f3wnie\u017c\n                           funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Prezesa Orange. Odpowiada za kwestie zwi\u0105zane z rozwojem us\u0142ug dla\n                           rynku biznesowego w Grupie Orange we Francji i na rynkach zagranicznych. Jest on tak\u017ce\n                           promotorem nowej wizji Orange dot. wsparcia cyfrowej transformacji rynku biznesowego.\n                           Thierry Bonhomme przepracowa\u0142 ponad 30 lat w Grupie Orange pe\u0142ni\u0105c r\u00f3\u017cne kierownicze\n                           role. Zanim obj\u0105\u0142 obecne stanowisko, pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Wiceprezesa Wykonawczego ds. Sieci,\n                           Klient\u00f3w-Operator\u00f3w oraz Bada\u0144 i Rozwoju, a tak\u017ce odpowiada\u0142 za obszar Bada\u0144 i Rozwoju\n                           w Grupie Orange. Wcze\u015bniej by\u0142 tak\u017ce odpowiedzialny za kana\u0142 sprzeda\u017cy do rynku biznesowego\n                           w Grupie Orange we Francji. Pan Bonhomme wr\u00f3ci\u0142 do Grupy France Telecom w roku 1990\n                           jako Dyrektor Zarz\u0105dzania Technicznego w regionach Grenoble i Marsylii po dw\u00f3ch latach\n                           przerwy, podczas kt\u00f3rej zwi\u0105zany by\u0142 zawodowo z firm\u0105 Idate. Jego pierwsza rola w\n                           Orange zwi\u0105zana by\u0142a z obszarem sieci, transmisji i komutacji. Thierry Bonhomme uko\u0144czy\u0142\n                           studia in\u017cynierskie na Politechnice oraz w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Telekomunikacji\n                           w Pary\u017cu. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska w latach 2010 - 2013.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Thierry Bonhomme nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange Polska jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany\n                           do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS. Ramon\n                           Fernandez _ur. 1967_ rozpocz\u0105\u0142 prac\u0119 w Grupie Orange w dniu 1 wrze\u015bnia 2014 roku,\n                           obejmuj\u0105c stanowisko Zast\u0119pcy Dyrektora Wykonawczego ds. finans\u00f3w i strategii. Od\n                           1 stycznia 2016 pe\u0142ni funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Prezesa Zarz\u0105du Orange SA ds. Finans\u00f3w i Strategii.\n                           Od 2 maja 2018 r. Ramon Fernandez obejmie funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Prezesa Zarz\u0105du odpowiedzialnego\n                           za finanse oraz Region Europy _z wy\u0142\u0105czeniem Francji i Hiszpanii_. Ramon Fernandez\n                           uko\u0144czy\u0142 Instytut Nauk Politycznych w Pary\u017cu _1988_ oraz Krajow\u0105 Szko\u0142\u0119 Administracji\n                           _1993_. Po studiach podj\u0105\u0142 prac\u0119 we francuskiej Dyrekcji Skarbu. Przez dwa lata _1997-1999_\n                           przebywa\u0142 w Waszyngtonie, pracuj\u0105c dla Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego. Po powrocie\n                           do Dyrekcji Skarbu, pe\u0142ni\u0142 w niej wysokie funkcje w r\u00f3\u017cnych obszarach. By\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           specjalnym doradc\u0105 Ministra Gospodarki, Finans\u00f3w i Przemys\u0142u _2002-2003_ oraz Prezydenta\n                           Republiki Francuskiej _2007-2008_. W 2008 roku, obj\u0105\u0142 na rok stanowisko Dyrektora\n                           Gabinetu Ministra Pracy, Polityki Spo\u0142ecznej, Rodziny i Solidarno\u015bci _2008-2009_.\n                           Bezpo\u015brednio przed przej\u015bciem do Orange by\u0142 Dyrektorem Generalnym w Dyrekcji Skarbu\n                           _od 2009 roku_. Ramon Fernandez jest Przewodnicz\u0105cym Rady Dyrektor\u00f3w Orange Bank,\n                           cz\u0142onkiem rad dyrektor\u00f3w sp\u00f3\u0142ek Orange Marocco, Compagnie Financi\u00e8re d\u2019Orange Bank,\n                           Orange Middle East and Africa, a tak\u017ce cz\u0142onkiem rad nadzorczych Iris Capital Management,\n                           Euronext NV i Euler Hermes SA. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 9 pa\u017adziernika\n                           2014 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Ramon Fernandez nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange Polska jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany\n                           do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS. Maria\n                           Pas\u0142o-Wi\u015bniewska _ur. 1959_, dr socjologii, ekonomistka, uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Ekonomiczn\u0105\n                           w Poznaniu oraz Kellogg School of Management na Uniwersytecie Northwestern w Chicago.\n                           Karier\u0119 zawodow\u0105 rozpocz\u0119\u0142a w Narodowym Banku Polskim. W latach 1988-1996 pracowa\u0142a\n                           w Wielkopolskim Banku Kredytowym w Poznaniu, osi\u0105gaj\u0105c stanowisko wiceprezesa zarz\u0105du.\n                           W 1997 roku by\u0142a prezesem zarz\u0105du Towarzystwa Funduszy Inwestycyjnych \"SKARBIEC\".\n                           W latach 1998-2003, jako prezes zarz\u0105du banku Pekao S.A., przeprowadzi\u0142a fuzj\u0119 czterech\n                           bank\u00f3w Grupy Pekao S.A., a nast\u0119pnie prywatyzacj\u0119 i restrukturyzacj\u0119 banku _w wyniku\n                           transformacji powsta\u0142 najwi\u0119kszy pod wzgl\u0119dem zgromadzonych kapita\u0142\u00f3w i jeden z najbardziej\n                           efektywnych bank\u00f3w w Europie \u015arodkowo-Wschodniej_. W latach 2008-2012 piastowa\u0142a stanowisko\n                           prezesa zarz\u0105du Corporation of European Pharmaceutical Distributors NV w Amsterdamie,\n                           kt\u00f3ra w wyniku przekszta\u0142ce\u0144 sta\u0142a si\u0119 czwart\u0105 firm\u0105 w Europie pod wzgl\u0119dem ilo\u015bci\n                           zarz\u0105dzanych aptek. Pe\u0142ni\u0142a tak\u017ce szereg innych funkcji, m.in., przewodnicz\u0105cej rad\n                           nadzorczych Allianz Bank Polska S.A. _2008-2011_ i DOZ S.A. _2008-2012_, niewykonawczego\n                           cz\u0142onka rady dyrektor\u00f3w UAB NFG _2010-2012_. W latach 2005-2007 pos\u0142anka na Sejm RP\n                           V Kadencji. Jest cz\u0142onkiem Rady Programowej Instytutu Spraw Publicznych, przewodnicz\u0105c\u0105\n                           Rady Konsultacyjnej Konfederacji Lewiatan, najwi\u0119kszej organizacji pracodawc\u00f3w prywatnych\n                           w Polsce oraz wiceprezesem zarz\u0105du Fundacji Instytutu \"Artes Liberales\", dzia\u0142aj\u0105cego\n                           przy Uniwersytecie Warszawskim. Wyk\u0142ada socjologi\u0119 przyw\u00f3dztwa na Uniwersytecie Warszawskim.\n                           Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Orange Polska od 9 kwietnia 2015 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pani Maria Pas\u0142o-Wi\u015bniewska nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142a wpisana do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS. Wies\u0142aw Roz\u0142ucki _ur. 1947_, absolwent Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej _d.\n                           SGPiS_ - Wydzia\u0142 Handlu Zagranicznego. Uzyska\u0142 tytu\u0142 doktora w dziedzinie geografii\n                           ekonomicznej. Od 1973 by\u0142 pracownikiem naukowym w Instytucie Geografii i Przestrzennego\n                           Zagospodarowania PAN, a nast\u0119pnie, tak\u017ce Sekretarzem Polskiego Komitetu Mi\u0119dzynarodowej\n                           Unii Geograficznej. Od 1990 r. zajmowa\u0142 si\u0119 przekszta\u0142ceniami w\u0142asno\u015bciowymi najpierw,\n                           jako doradca Ministra Finans\u00f3w, a nast\u0119pnie, jako Dyrektor Departamentu Rozwoju Rynku\n                           Kapita\u0142owego w Ministerstwie Przekszta\u0142ce\u0144 W\u0142asno\u015bciowych. W latach 1991 \u2013 1994, cz\u0142onek\n                           Komisji Papier\u00f3w Warto\u015bciowych.Od 1991 r. do 2006 r. by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A., a tak\u017ce przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. W latach 90-tych by\u0142 cz\u0142onkiem Rady ds. Rozwoju Gospodarczego przy Prezydencie\n                           Rzeczypospolitej Polskiej. By\u0142 r\u00f3wnie\u017c cz\u0142onkiem w\u0142adz Mi\u0119dzynarodowej Federacji Gie\u0142d\n                           _WFE_ oraz Federacji Europejskich Gie\u0142d Papier\u00f3w Warto\u015bciowych _FESE_, cz\u0142onkiem grupy\n                           konsultacyjnej przy Komitecie Europejskich Regulator\u00f3w Rynku Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           _CESR_ oraz Przewodnicz\u0105cym Kapitu\u0142y Nagrody Gospodarczej Prezydenta RP. Obecnie jest\n                           m.in. przewodnicz\u0105cym rad nadzorczych sp\u00f3\u0142ek: Bank BPH S.A. i Internet Media Services\n                           S.A. oraz cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Towarzystwa Ubezpiecze\u0144 na \u017bycie Cardif Polska\n                           S.A. Pe\u0142ni r\u00f3wnie\u017c funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Fundacji Polski Instytut Dyrektor\u00f3w, a\n                           tak\u017ce Rady Programowej Harvard Business Review Polska. Prowadzi tak\u017ce indywidualn\u0105\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 doradcz\u0105. Odznaczony Krzy\u017cem Komandorskim z Gwiazd\u0105 Orderu Odrodzenia\n                           Polski oraz francuskim odznaczeniem L\u2019Ordre National du Merite. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej\n                           Orange Polska od 9 listopada 2006 roku. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Wies\u0142aw Roz\u0142ucki nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Orange Polska jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany\n                           do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie Ustawy o KRS. Jean-Marc\n                           Vignolles _ur. 1953_ zosta\u0142 mianowany na stanowisko Dyrektora Operacyjnego Orange\n                           na Europ\u0119 _z wy\u0142\u0105czeniem Francji i Hiszpanii_ oraz jest Cz\u0142onkiem Komitetu Zarz\u0105dzania\n                           Grup\u0105 Orange od maja 2018 r.Od marca 2016 r. Jean-Marc Vignolles pe\u0142ni funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Dyrektora Generalnego\n                           i Dyrektora Operacyjnego w Orange Middle East and Africa _OMEA_ Holding \u2013 zarz\u0105dza\n                           firm\u0105 i nadzoruje efektywno\u015b\u0107 operacyjn\u0105 w regionie \u015arodkowego Wschodu i Afryki. Jest\n                           te\u017c Cz\u0142onkiem Rady Dyrektor\u00f3w kilku firm w Grupie Orange w r\u00f3\u017cnych krajach Europy,\n                           \u015arodkowego Wschodu i Afryki. W latach 2017-2015 Jean-Marc Vignolles by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du\n                           Orange Hiszpania, kt\u00f3ra pod jego przewodnictwem i w wyniku przej\u0119cia firmy Jazztel\n                           w roku 2015 osi\u0105gn\u0119\u0142a drug\u0105 pozycj\u0119 na rynku hiszpa\u0144skim. Wcze\u015bniej, Jean-Marc Vignolles\n                           by\u0142 Dyrektorem Operacyjnym _2001-2004_ i Prezesem Zarz\u0105du _2004-2007_ PTK Centertel\n                           sp. z o.o., a tak\u017ce Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du Telekomunikacji Polskiej S.A. _2004-2007_ \u2013\n                           obecnie obie sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105 jako Orange Polska S.A. Jean-Marc Vignolles rozpocz\u0105\u0142\n                           karier\u0119 zawodow\u0105 w 1983 r. we France Telecom, gdzie zajmowa\u0142 kluczowe stanowiska w\n                           tym Wiceprezesa na region Europy \u015arodkowej i Wschodniej w Dyrekcji Rozwoju Mi\u0119dzynarodowego\n                           _1994-2000_, Key Account Managera w Dyrekcji Kluczowych Klient\u00f3w France Telecom i\n                           w Szefa Dyrekcji IT _1983-1990_. Jean-Marc Vignolles otrzyma\u0142 certyfikat Agr\u00e9gation\n                           d'anglais w 1977. Jest absolwentem Ecole Normale Superieure _1973_ i Instytutu Nauk\n                           Politycznych w Pary\u017cu _1976_.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem pan Jean-Marc Vignolles nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Orange Polska, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec\n                           Orange Polska jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki jawnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej oraz jako cz\u0142onek organu\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a jako cz\u0142onek organu w innej konkurencyjnej osobie prawnej.\n                           Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o KRS.",
        "date": "2018-04-20"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange\n                           Polska\" \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Walne Zgromadzenie\n                           w dniu 20 kwietnia 2018 roku _za\u0142\u0105cznik poni\u017cej_.",
        "date": "2018-04-20"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange\n                           Polska\" \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Walne Zgromadzenie\n                           w dniu 20 kwietnia 2018 roku _za\u0142\u0105cznik poni\u017cej_.",
        "date": "2018-04-20"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 19 ust. 3  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE , Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           informuje o otrzymaniu od osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze zawiadomienia o transakcji\n                           dotycz\u0105cej instrument\u00f3w finansowych Orange Polska S.A.W dniu 23 marca 2018 roku Pani Jolanta Dudek \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Orange Polska S.A.\n                           naby\u0142a 8474 akcji Orange Polska S.A. _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany Gie\u0142dy Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych S.A._. Cena jednostkowa akcji wynosi\u0142a 5,87 z\u0142 za akcj\u0119.Orange Polska S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu notyfikacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 tej transakcji.",
        "date": "2018-03-23"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie Art. 19 ust. 3  Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE , Zarz\u0105d Orange Polska S.A.\n                           informuje o otrzymaniu od osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze zawiadomienia o transakcji\n                           dotycz\u0105cej instrument\u00f3w finansowych Orange Polska S.A.W dniu 23 marca 2018 roku Pani Jolanta Dudek \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Orange Polska S.A.\n                           naby\u0142a 8474 akcji Orange Polska S.A. _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany Gie\u0142dy Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych S.A._. Cena jednostkowa akcji wynosi\u0142a 5,87 z\u0142 za akcj\u0119.Orange Polska S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu notyfikacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 tej transakcji.",
        "date": "2018-03-23"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 ust.1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje o rezygnacji os\u00f3b nadzoruj\u0105cych.W dniu 21 marca 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a rezygnacje dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Orange Polska S.A. z pe\u0142nionych funkcji: pana Jean-Marie Culpin oraz pani Val\u00e9rie\n                           Th\u00e9rond. Obie rezygnacje zosta\u0142y z\u0142o\u017cone ze skutkiem od dnia 20 kwietnia 2018 roku.",
        "date": "2018-03-22"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 5 ust.1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje o rezygnacji os\u00f3b nadzoruj\u0105cych.W dniu 21 marca 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a rezygnacje dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Orange Polska S.A. z pe\u0142nionych funkcji: pana Jean-Marie Culpin oraz pani Val\u00e9rie\n                           Th\u00e9rond. Obie rezygnacje zosta\u0142y z\u0142o\u017cone ze skutkiem od dnia 20 kwietnia 2018 roku.",
        "date": "2018-03-22"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange\n                           Polska\" \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem\n                           obrad Walnego Zgromadzenia, zwo\u0142anego na dzie\u0144 20 kwietnia 2018 roku.Pe\u0142ny tekst projekt\u00f3w uchwa\u0142 znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku poni\u017cej.",
        "date": "2018-03-22"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. _\"Orange\n                           Polska\" \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem\n                           obrad Walnego Zgromadzenia, zwo\u0142anego na dzie\u0144 20 kwietnia 2018 roku.Pe\u0142ny tekst projekt\u00f3w uchwa\u0142 znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku poni\u017cej.",
        "date": "2018-03-22"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. przekazuje\n                           niniejszym informacje o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia.Pe\u0142ny tekst og\u0142oszenia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku poni\u017cej.",
        "date": "2018-03-22"
    },
    {
        "company_name": "ORANGEPL",
        "content": "Na podstawie \u00a7 38 ust.1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Orange Polska S.A. przekazuje\n                           niniejszym informacje o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia.Pe\u0142ny tekst og\u0142oszenia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku poni\u017cej.",
        "date": "2018-03-22"
    }
]