[
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM MAKRUM S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki\n                           w dniu 19.12.2017 r., na podstawie art. 390 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych podj\u0119\u0142a\n                           uchwa\u0142\u0119, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 oddelegowano cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pana S\u0142awomira Winieckiego\n                           do pe\u0142nienia samodzielnych czynno\u015bci nadzorczych w zakresie reorganizacji grupy kapita\u0142owej\n                           Sp\u00f3\u0142ki i zak\u0142adu produkcyjnego w Koronowie.",
        "date": "2017-12-19"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM MAKRUM S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Zarz\u0105d\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu do pe\u0142nienia funkcji prokurenta w sp\u00f3\u0142ce Pana Jana\n                           Borodo udzielaj\u0105c mu prokury \u0142\u0105cznej.Pan Jan Borodo posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, magister. Studiowa\u0142 na Wydziale Nauk\n                           Ekonomicznych i Zarz\u0105dzania Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu na kierunku\n                           Zarz\u0105dzanie i Marketing. W latach 2003/2004 odby\u0142 p\u00f3\u0142roczne stypendium naukowe na\n                           Uniwersytecie Jerzego Augusta w Getyndze. Odby\u0142 szereg szkole\u0144 z zakresu negocjacji\n                           i komunikacji.Kariera zawodowa p. Jana Borodo od pocz\u0105tku zwi\u0105zana by\u0142a z szeroko rozumian\u0105 bran\u017c\u0105\n                           przemys\u0142ow\u0105.W latach 2005 - 2006 pracowa\u0142 w Toru\u0144skim Przedsi\u0119biorstwie Przemys\u0142u Drzewnego S.A.Nast\u0119pnie w latach 2006 - 2007 w Firmie FAM Technika Odlewnicza S.A.W latach 2007 - 2013 by\u0142 zatrudniony w Firmie Thyssenkrupp Energostal S.A. na stanowisku\n                           specjalisty ds. zakup\u00f3w.Od lipca 2013 roku pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Szefa Projektu w Firmie MAKRUM Project Management\n                           Sp. z o.o., a od kwietnia 2017 roku Prokurenta MAKRUM Project Management Sp. z o.o.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem:  1_ w stosunku do Pana Jana Borodo nigdy nie zosta\u0142y wydane jakiekolwiek wyroki skazuj\u0105ce\n                           za przest\u0119pstwa oszustwa ani wyroki s\u0105dowe zakazuj\u0105ce dzia\u0142ania jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           zarz\u0105dzaj\u0105cych lub nadzorczych w sp\u00f3\u0142kach prawa handlowego, 2_ Jan Borodo nie pe\u0142ni\u0142 funkcji cz\u0142onka organu zarz\u0105dzaj\u0105cego lub nadzoruj\u0105cego\n                           w podmiotach, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w stanie upad\u0142o\u015bci, likwidacji lub wyznaczono dla\n                           nich zarz\u0105d komisaryczny w okresie ostatnich pi\u0119ciu lat, 3_ Pan Jan Borodo nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz nie jest wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej lub osobowej lub cz\u0142onkiem\n                           organu jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej 4_ Jan Borodo nie figuruje w rejestrze d\u0142u\u017cnik\u00f3w niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2017-12-04"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM MAKRUM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu dzisiejszym tj. 01 grudnia 2017r.  S\u0105d Rejonowy w Bydgoszczy XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy,\n                           wyda\u0142 postanowienie z wniosku Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej o wpisie w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej ze sp\u00f3\u0142k\u0105 MAKRUM Project Management Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Bydgoszczy _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_.  Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek nast\u0105pi\u0142o stosownie do tre\u015bci art. 492 \u00a7 1 ust. 1 oraz art. 515\n                           \u00a71 ksh w zwi\u0105zku art. 516 \u00a7 6 ksh kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, poprzez przeniesienie\n                           ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 _po\u0142\u0105czenie przez przej\u0119cie_\n                           bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej, wobec tego, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\n                           posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Przejmowanej.Dominuj\u0105c\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej by\u0142o zarz\u0105dzanie projektami w produkcji\n                           przemys\u0142owej. G\u0142\u00f3wn\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej jest produkcja system\u00f3w prze\u0142adunkowych.",
        "date": "2017-12-01"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM MAKRUM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy - dawniej PROJPRZEM S.A., _dalej Sp\u00f3\u0142ka_\n                           informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym zosta\u0142a poinformowana przez swojego pe\u0142nomocnika\n                           o otrzymaniu w dniu 01.12.2017 r. postanowienia S\u0105du Rejonowego w Bydgoszczy XIII\n                           Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS z dnia 01.12.2017r., na podstawie kt\u00f3rego dokonano wpisu zmian\n                           w statucie Sp\u00f3\u0142ki:- zmiana par 1 ust 1:1. Firma Sp\u00f3\u0142ki brzmi: PROJPRZEM MAKRUM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce u\u017cywa\u0107 skr\u00f3tu firmy: PROJPRZEM MAKRUM S.A- dodano pkt 34 - 58 w par 2 ust 134_ PKD 24.51.Z Odlewnictwo \u017celiwa,35_ PKD 24.52.Z Odlewnictwo staliwa, 36_ PKD 24.53.Z Odlewnictwo metali lekkich, 37_ PKD 24.54.A Odlewnictwo miedzi i stop\u00f3w miedzi, 38_ PKD 24.54.B Odlewnictwo pozosta\u0142ych metali nie\u017celaznych, gdzie indziej niesklasyfikowane,39_ PKD 25.30.Z Produkcja wytwornic pary, z wy\u0142\u0105czeniem kot\u0142\u00f3w do centralnego ogrzewania\n                           gor\u0105c\u0105 wod\u0105, 40_ PKD 28.21.Z Produkcja piec\u00f3w, palenisk i palnik\u00f3w piecowych, 41_ PKD 28.22.Z Produkcja urz\u0105dze\u0144 d\u017awigowych i chwytak\u00f3w, 42_ PKD 28.99.Z Produkcja pozosta\u0142ych maszyn specjalnego przeznaczenia, gdzie indziej\n                           niesklasyfikowana, 43_ PKD 30.11.Z Produkcja statk\u00f3w i konstrukcji p\u0142ywaj\u0105cych, 44_ PKD 30.12.Z Produkcja \u0142odzi wycieczkowych i sportowych, 45_ PKD 33.12.Z Naprawa i konserwacja maszyn, 46_ PKD 33.15.Z Naprawa i konserwacja statk\u00f3w i \u0142odzi, 47_ PKD 33.19.Z Naprawa i konserwacja pozosta\u0142ego sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia,48_ PKD 52.10.B Magazynowanie i przechowywanie pozosta\u0142ych towar\u00f3w, 49_ PKD 52.21.Z Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport l\u0105dowy, 50_ PKD 52.22.A Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport morski, 51_ PKD 52.24.B Prze\u0142adunek towar\u00f3w w portach \u015br\u00f3dl\u0105dowych, 52_ PKD 69.20.Z Dzia\u0142alno\u015b\u0107 rachunkowo-ksi\u0119gowa, doradztwo podatkowe. 53_ PKD 70.22.Z Pozosta\u0142e doradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej\n                           i zarz\u0105dzania, 54_ PKD 72.19.Z Badania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie pozosta\u0142ych nauk  przyrodniczych\n                           i technicznych,55_ PKD 46.77.Z Sprzeda\u017c hurtowa odpad\u00f3w i z\u0142omu 56_ PKD 46.90..Z Sprzeda\u017c hurtowa niewyspecjalizowana. 57_ PKD 64.92.Z Pozosta\u0142e formy udzielania kredyt\u00f3w, 58_ PKD 64.99.Z Pozosta\u0142a finansowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa, gdzie indziej  niesklasyfikowana,\n                           z wy\u0142\u0105czeniem ubezpiecze\u0144 i fundusz\u00f3w emerytalnych,  - w par.  2 dodano ust. 5: 5. W przypadku gdy prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci w ramach jednego z przedmiot\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci\n                           wymienionych w ust.1 wymaga uzyskania odpowiedniego zezwolenia, licencji lub koncesji,\n                           Sp\u00f3\u0142ka rozpocznie prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci w tym zakresie dopiero po uzyskaniu takiego\n                           zezwolenia, licencji lub koncesji.- zmiana par. 3:\u00a73Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 5.982.716 z\u0142 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t\n                           dwa tysi\u0105ce siedemset szesna\u015bcie_ z\u0142otych i jest podzielony na 541.750 _pi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci\n                           jeden tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t_ akcji imiennych oraz 5.440.966 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w\n                           czterysta czterdzie\u015bci tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na\n                           okaziciela o warto\u015bci nominalnej po 1 z\u0142 _jeden z\u0142oty_ ka\u017cda. - par. 4 nada\u0107 nowe nast\u0119puj\u0105ce brzmienie: \u00a741. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce emitowa\u0107 akcje imienne i akcje na okaziciela.  2. Akcje Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela s\u0105 akcjami zwyk\u0142ymi. Akcje imienne Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 na \u017c\u0105danie\n                           akcjonariusza zosta\u0107 zamienione na akcje na okaziciela. Zamiana akcji imiennych uprzywilejowanych\n                           na akcje na okaziciela powoduje utrat\u0119  uprzywilejowania.  3. Akcje imienne s\u0105 zbywalne bez ogranicze\u0144.  4. Zbycie akcji imiennej wymaga poinformowania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki  o przeniesieniu akcji\n                           na innego akcjonariusza, obowi\u0105zek ten obci\u0105\u017ca solidarnie zbywc\u0119 i nabywc\u0119.  5. Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy mo\u017ce podj\u0105\u0107 uchwa\u0142\u0119 o zamianie wszystkich akcji\n                           imiennych nieuprzywilejowanych ka\u017cdej z emisji  na akcje zwyk\u0142e na okaziciela. Akcje zwyk\u0142e na okaziciela nie podlegaj\u0105 zamianie na akcje imienne.  6. Akcje Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 umarzane za zgod\u0105 akcjonariusza, kt\u00f3rego umorzenie dotyczy,\n                           w drodze ich nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 _umorzenie dobrowolne_, bez zgody akcjonariusza\n                           _umorzenie przymusowe_ lub z mocy ziszczenia si\u0119 zdarzenia, wskazanego w statucie\n                           Sp\u00f3\u0142ki _umorzenie automatyczne_. 7. Akcje w\u0142asne Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 umarzane. 8. Uchwa\u0142a Walnego Zgromadzenia o umorzeniu akcji okre\u015bla spos\u00f3b i warunki umorzenia,\n                           a w szczeg\u00f3lno\u015bci podstaw\u0119 prawn\u0105 umorzenia, wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia przys\u0142uguj\u0105cego\n                           akcjonariuszom z tytu\u0142u umorzonych akcji, b\u0105d\u017a uzasadnienie umorzenia akcji bez wynagrodzenia\n                           oraz spos\u00f3b obni\u017cenia kapita\u0142u zak\u0142adowego.  - zmiana par. 5\u00a7 51. Zarz\u0105d jest upowa\u017cniony do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w drodze jednego lub\n                           kilku podwy\u017csze\u0144 o kwot\u0119 nie wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c 4.487.037,00 _s\u0142ownie: cztery miliony czterysta\n                           osiemdziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy trzydzie\u015bci siedem_ z\u0142otych _kapita\u0142 docelowy_ poprzez\n                           emisj\u0119 nie wi\u0119cej ni\u017c 4.487.037 _s\u0142ownie: cztery miliony czterysta osiemdziesi\u0105t siedem\n                           tysi\u0119cy trzydzie\u015bci siedem_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela kolejnych serii na nast\u0119puj\u0105cych\n                           zasadach:1_ upowa\u017cnienie zostaje udzielone na okres do dnia 28 wrze\u015bnia 2020 roku,2_ uchwa\u0142a Zarz\u0105du ustalaj\u0105ca cen\u0119 emisyjn\u0105 akcji emitowanych w ramach kapita\u0142u docelowego\n                           wymaga jednog\u0142o\u015bnej zgody Rady Nadzorczej, 3_ akcje wyemitowane w ramach kapita\u0142u docelowego mog\u0105 zosta\u0107 obj\u0119te w zamian za wk\u0142ad\n                           pieni\u0119\u017cny, 4_ za jednog\u0142o\u015bn\u0105 zgod\u0105 Rady Nadzorczej Zarz\u0105d mo\u017ce pozbawi\u0107 akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki,\n                           w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci, prawa poboru akcji emitowanych przy podwy\u017cszeniu kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego w ramach kapita\u0142u docelowego, 5_ podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego w ramach upowa\u017cnienia nie mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 ze \u015brodk\u00f3w\n                           w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki, 6_ Zarz\u0105d nie mo\u017ce wydawa\u0107 akcji uprzywilejowanych lub przyznawa\u0107 akcjonariuszowi\n                           osobistych uprawnie\u0144, o kt\u00f3rych mowa w art. 354 k.s.h., 7_ Uchwa\u0142a Zarz\u0105du podj\u0119ta w granicach statutowego upowa\u017cnienia zast\u0119puje uchwa\u0142\u0119\n                           Walnego Zgromadzenia o podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego, 8_ w przypadku podwy\u017cszenia kapita\u0142u z pozbawieniem akcjonariuszy prawa poboru, cena\n                           emisyjna akcji nie mo\u017ce by\u0107 ustalona poni\u017cej warto\u015bci ksi\u0119gowej przypadaj\u0105cej na jedn\u0105\n                           akcj\u0119, kt\u00f3ra zosta\u0142a podana w ostatnim opublikowanym skonsolidowanym raporcie okresowym\n                           kwartalnym lub p\u00f3\u0142rocznym dla danych skonsolidowanych za okres bezpo\u015brednio poprzedzaj\u0105cy\n                           dat\u0119 emisji. 2. Upowa\u017cnienie Zarz\u0105du do dokonywania podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w ramach\n                           kapita\u0142u docelowego nie narusza kompetencji Walnego Zgromadzenia do zwyk\u0142ego podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego w okresie korzystania przez Zarz\u0105d z upowa\u017cnienia, o kt\u00f3rym mowa\n                           w ust. 1. - zmiana par. 8:\u00a7 81. Czysty zysk Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce by\u0107 przeznaczony w szczeg\u00f3lno\u015bci na:  1_ kapita\u0142 zapasowy,  2_ fundusz inwestycji,  3_ dodatkowy kapita\u0142 rezerwowy,  4_ dywidendy,  5_ inne cele okre\u015blone uchwa\u0142\u0105 Walnego Zgromadzenia. 2. Uchwa\u0142a Walnego Zgromadzenia o przeznaczeniu zysku rocznego do podzia\u0142u mi\u0119dzy\n                           akcjonariuszy wskazuje termin wyp\u0142aty dywidendy oraz dat\u0119 ustalenia prawa do dywidendy.\n                           3. Podejmuj\u0105c uchwa\u0142\u0119 o podziale zysku, Walne Zgromadzenie mo\u017ce zadecydowa\u0107 o wyp\u0142acie\n                           dywidendy w kwocie wy\u017cszej ni\u017c zysk za ostatni rok obrotowy, ale nie wi\u0119kszej ni\u017c\n                           kwota dozwolona odpowiednimi przepisami Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. 4. Zarz\u0105d, za zgod\u0105 Rady Nadzorczej, jest upowa\u017cniony do podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie\n                           wyp\u0142aty akcjonariuszom zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy na koniec roku obrotowego,\n                           je\u017celi Sp\u00f3\u0142ka posiada \u015brodki wystarczaj\u0105ce na wyp\u0142at\u0119.- zmiana par. 11:\u00a7 11Wyboru bieg\u0142ego rewidenta badaj\u0105cego sprawozdanie finansowe wed\u0142ug zasad okre\u015blanych\n                           ustaw\u0105 o rachunkowo\u015bci dokonuje Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki. - zmiana ust. 2 w par. 13:2. Zwyczajne Walne Zgromadzenie zwo\u0142uje Zarz\u0105d. Powinno si\u0119 ono odby\u0107 w ci\u0105gu sze\u015bciu\n                           miesi\u0119cy po up\u0142ywie ka\u017cdego roku obrotowego. - zmiana par. 16: \u00a7 161. Rada Nadzorcza sk\u0142ada si\u0119 z  pi\u0119ciu do siedmiu cz\u0142onk\u00f3w. Wsp\u00f3lna kadencja cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej trwa pi\u0119\u0107 lat. 2. Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142uje i odwo\u0142uje Walne Zgromadzenie z zastrze\u017ceniem\n                           postanowie\u0144 \u00a716 ust. 3. 3. W przypadku, gdy w trakcie trwania kadencji Rady Nadzorczej jej sk\u0142ad osobowy zmniejszy\n                           si\u0119 poni\u017cej wymaganego minimum pi\u0119ciu os\u00f3b, pozostali cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105\n                           w drodze uchwa\u0142y ka\u017cdorazowo dokona\u0107 powo\u0142ania nowego cz\u0142onka lub cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           tak, aby sk\u0142ad ilo\u015bciowy tego organu wynosi\u0142 wymagane minimum. 4. Wyb\u00f3r nowego cz\u0142onka Rady w trybie okre\u015blonym w \u00a716 ust. 3 wymaga zatwierdzenia\n                           tego wyboru przez najbli\u017csze Walne Zgromadzenie. 5. Odmowa zatwierdzenia wyboru przez Walne Zgromadzenie nie uchybia  czynno\u015bciom podj\u0119tym\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 z udzia\u0142em cz\u0142onka powo\u0142anego w trybie \u00a716 ust. 3.- zmiana ust. 2 w par. 17: 2. Uchwa\u0142y Rady Nadzorczej zapadaj\u0105 zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w oddanych, przy obecno\u015bci\n                           nie mniej ni\u017c po\u0142owy sk\u0142adu osobowego Rady. W przypadku r\u00f3wno\u015bci g\u0142os\u00f3w decyduje g\u0142os\n                           przewodnicz\u0105cego Rady. - zmiana par. 19: \u00a7 19.1. Zarz\u0105d sk\u0142ada si\u0119 z jednego lub wi\u0119kszej liczby cz\u0142onk\u00f3w pe\u0142ni\u0105cych funkcj\u0119 Prezesa,\n                           Wiceprezesa lub Cz\u0142onka Zarz\u0105du. Kadencja Zarz\u0105du trwa trzy lata. Kadencja jest wsp\u00f3lna\n                           dla ca\u0142ego organu. 2. Rada Nadzorcza okre\u015bli liczb\u0119 cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du. 3. Rada Nadzorcza mo\u017ce odwo\u0142ywa\u0107 Prezesa Zarz\u0105du, cz\u0142onka Zarz\u0105du lub ca\u0142y Zarz\u0105d\n                           przed up\u0142ywem kadencji Zarz\u0105du.  4. Zarz\u0105d wykonuje wszelkie uprawnienia w zakresie zarz\u0105dzania Sp\u00f3\u0142k\u0105 z wyj\u0105tkiem\n                           uprawnie\u0144 zastrze\u017conych przez prawo lub niniejszy statut dla pozosta\u0142ych w\u0142adz Sp\u00f3\u0142ki.\n                           5. Tryb dzia\u0142ania Zarz\u0105du, a tak\u017ce sprawy, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 powierzone poszczeg\u00f3lnym\n                           jego cz\u0142onkom, okre\u015bli szczeg\u00f3\u0142owo regulamin Zarz\u0105du.  6. Do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 i podpisywania w imieniu Sp\u00f3\u0142ki wymagane jest wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie\n                           dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du lub jednego cz\u0142onka Zarz\u0105du \u0142\u0105cznie z prokurentem. W przypadku\n                           gdy Zarz\u0105d jest jednoosobowy jedyny cz\u0142onek Zarz\u0105du samodzielnie sk\u0142ada o\u015bwiadczenia\n                           i podpisuje w imieniu Sp\u00f3\u0142ki. 7. Uchwa\u0142y Zarz\u0105du zapadaj\u0105 zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w, a w przypadku r\u00f3wno\u015bci decyduje\n                           g\u0142os Prezesa Zarz\u0105du. 8. Udzielenie gwarancji, por\u0119czenia albo po\u017cyczki, zakup lub sprzeda\u017c akcji lub udzia\u0142\u00f3w\n                           b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, ustanowienie zastawu lub hipoteki, zaci\u0105gni\u0119cie po\u017cyczki\n                           lub kredytu, zlecenie udzielenia gwarancji lub por\u0119czenia za Sp\u00f3\u0142k\u0119, sprzeda\u017c lub\n                           nabycie sk\u0142adnika maj\u0105tku trwa\u0142ego i leasing, je\u017celi warto\u015b\u0107 kt\u00f3rejkolwiek z powy\u017cszych\n                           czynno\u015bci przekracza 20% kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki wymaga zgody Rady Nadzorczej.\n                           - zmiana \u00a7 22: \u00a7 22.W sprawach nie uregulowanych statutem maj\u0105 zastosowanie przepisy Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych\n                           oraz regulaminy Walnego Zgromadzenia, Rady Nadzorczej i Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. - wykre\u015blenia par. 24.Tekst jednolity Statutu stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-01"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142 zatwierdzenia za\u0142o\u017ce\u0144 strategii Sp\u00f3\u0142ki na lata 2018-2022, kt\u00f3re\n                           dost\u0119pne s\u0105 w dokumencie za\u0142\u0105czonym do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-11-27"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142\n                           informacj\u0119 ze strony Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej PROJPRZEM Budownictwo Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Bydgoszczy _dalej sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna_ o zawarciu w dniu dzisiejszym przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105\n                           w ramach konsorcjum umowy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Luvena S.A. _dalej Inwestor_, kt\u00f3rej przedmiotem\n                           jest realizacja przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 w ramach konsorcjum na rzecz Inwestora zadania\n                           inwestycyjnego polegaj\u0105cego na budowie hali magazynowej z zapleczem  socjalno - biurowym\n                           w Luboniu. W ramach konsorcjum sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna jest Liderem. Za wykonanie przedmiotu umowy Inwestor dokona zap\u0142aty wynagrodzenia w wysoko\u015bci \u0142\u0105cznie\n                           26.900.000,00 z\u0142 _dwadzie\u015bcia sze\u015b\u0107 milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_ netto\n                           powi\u0119kszone o nale\u017cny podatek VAT.Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2017-10-27"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych\n                           nr 32/2017 z dnia 25 lipca 2017r., nr 36/2017 z dnia 18 sierpnia 2017r. oraz nr 46/2017\n                           z dnia 28 wrze\u015bnia 2017r., informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 29 wrze\u015bnia 2017r.\n                           Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a umow\u0119 sprzeda\u017cy zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa z Eggersmann\n                           Polska Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Suchym Lesie _dalej Kupuj\u0105cy_, na podstawie kt\u00f3rej\n                           Sp\u00f3\u0142ka sprzeda\u0142a, a Kupuj\u0105ca kupi\u0142a, nale\u017c\u0105c\u0105 do Sp\u00f3\u0142ki Zorganizowan\u0105 Cz\u0119\u015b\u0107 Przedsi\u0119biorstwa\n                           obejmuj\u0105c\u0105 Zak\u0142ad Produkcyjny w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim, kt\u00f3ra sk\u0142ada si\u0119 w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           z nast\u0119puj\u0105cych sk\u0142adnik\u00f3w materialnych i niematerialnych:\uf02d prawo w\u0142asno\u015bci nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim, wpisanej do prowadzonej\n                           przez S\u0105d Rejonowy w Tucholi ksi\u0119gi wieczystej pod numerem KW nr BY2T/00013981/5;\uf02d prawo w\u0142asno\u015bci nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim, wpisanej do prowadzonej\n                           przez S\u0105d Rejonowy w Tucholi ksi\u0119gi wieczystej pod numerem KW nr BY2T/00020083/2;\n                           \uf02d prawo w\u0142asno\u015bci nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim, wpisanej do prowadzonej\n                           przez S\u0105d Rejonowy w Tucholi ksi\u0119gi wieczystej pod numerem KW nr BY2T/00007547/6;\uf02d prawo w\u0142asno\u015bci nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim, wpisanej do prowadzonej\n                           przez S\u0105d Rejonowy w Tucholi ksi\u0119gi wieczystej pod numerem KW nr BY2T/00020930/5;\n                           \uf02d prawo w\u0142asno\u015bci nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim, wpisanej do prowadzonej\n                           przez S\u0105d Rejonowy w Tucholi ksi\u0119gi wieczystej pod numerem KW nr BY2T/00020084/9;\n                           \uf02d prawa wynikaj\u0105ce z um\u00f3w, kt\u00f3rych wykaz stanowi za\u0142\u0105cznik do umowy;\uf02d prawo w\u0142asno\u015bci ruchomo\u015bci, kt\u00f3rych wykaz stanowi za\u0142\u0105cznik do umowy;\uf02d prawa wynikaj\u0105ce z decyzji administracyjnych, kt\u00f3rych wykaz stanowi za\u0142\u0105cznik do\n                           umowy;\uf02d autorskie prawa maj\u0105tkowe oraz autorskie prawa zale\u017cne do projekt\u00f3w budowlanych\n                           dotycz\u0105cych budynk\u00f3w posadowionych na w/w nieruchomo\u015bciach, \uf02d prawa wynikaj\u0105ce ze stosunk\u00f3w pracy pracownik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki zatrudnionych w Zorganizowanej\n                           Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa;\uf02d archiwum, ksi\u0119gi i dokumenty zwi\u0105zane z prowadzeniem dokumentacji pracowniczej w\n                           zakresie Zorganizowanej Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa.Strony ustali\u0142y Cen\u0119 sprzeda\u017cy na kwot\u0119 3.750.000,00 EUR netto p\u0142atn\u0105 przy zawarciu\n                           umowy, nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 02.10.2017r. Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2017-09-29"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje w nawi\u0105zaniu do\n                           raportu bie\u017c\u0105cego nr 32/2017 z dnia 25 lipca 2017r., \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 28\n                           wrze\u015bnia 2017r. Walnego Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie wyra\u017cenia zgody\n                           na sprzeda\u017c Zorganizowanej Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim na rzecz\n                           Eggersmann Polska Sp.  z o.o. z siedzib\u0105 w Suchym Lesie, na warunkach okre\u015blonych\n                           w projekcie umowy ostatecznej za\u0142\u0105czonej do umowy przedwst\u0119pnej z dnia 24 lipca 2017r.,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci za cen\u0119 sprzeda\u017cy w wysoko\u015bci 3.750.000,00 EUR netto p\u0142atn\u0105 przy zawarciu\n                           umowy, nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 02.10.2017r. Wobec powy\u017cszego, spe\u0142niony zosta\u0142 jeden\n                           z warunk\u00f3w umowy przedwst\u0119pnej, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w wy\u017cej wymienionym raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym.Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2017-09-28"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "W uzupe\u0142nieniu opublikowanych w dniu 30.08.2017r. jednostkowego i skonsolidowanego\n                           raportu okresowego za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2017 r. sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_, Zarz\u0105d\n                           Sp\u00f3\u0142ki przedstawia O\u015bwiadczenia Zarz\u0105du do jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           oraz do skonsolidowanego sprawozdania finansowego.",
        "date": "2017-09-28"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142\n                           informacj\u0119 ze strony Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej PROJPRZEM Budownictwo Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Bydgoszczy _dalej sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna_ o zawarciu w dniu dzisiejszym przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105\n                           w ramach konsorcjum umowy o generalne wykonawstwo w formule \"zaprojektuj i wybuduj\"\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Starion Poland Sp. z o.o. _dalej Inwestor_, kt\u00f3rej przedmiotem jest realizacja\n                           przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 w ramach konsorcjum na rzecz Inwestora zadania inwestycyjnego\n                           polegaj\u0105cego na budowie budynku hali produkcyjnej wraz z infrastruktur\u0105 techniczn\u0105\n                           w Biskupicach Podg\u00f3rnych. W ramach konsorcjum sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna jest Liderem. Za wykonanie przedmiotu umowy Inwestor dokona zap\u0142aty wynagrodzenia w wysoko\u015bci 28.400.000,00\n                           z\u0142 _dwadzie\u015bcia osiem milion\u00f3w czterysta tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_ netto powi\u0119kszone\n                           o nale\u017cny podatek VAT z czego 27.600.522,65 z\u0142 _dwadzie\u015bcia siedem milion\u00f3w sze\u015b\u0107set\n                           tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia dwa z\u0142ote 65/100_ to wynagrodzenie sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej zgodnie\n                           z umow\u0105 konsorcjum.Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2017-09-20"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Drugie zawiadomienie o zamiarze po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ ze sp\u00f3\u0142k\u0105 MAKRUM Project Management Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w\n                           Bydgoszczy _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_. Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek nast\u0105pi stosownie do tre\u015bci art. 492 \u00a7 1 ust. 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           poprzez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 _po\u0142\u0105czenie\n                           przez przej\u0119cie_ bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej, wobec\n                           tego, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Przejmowanej.Akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej pocz\u0105wszy od dnia 25 sierpnia 2017r. do dnia Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej, kt\u00f3rego przedmiotem b\u0119dzie powzi\u0119cie uchwa\u0142y\n                           o po\u0142\u0105czeniu, mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami, o kt\u00f3rych mowa w art. 505 \u00a7 1, kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci z planem po\u0142\u0105czenia uzgodnionym z Zarz\u0105dem\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej w dniu 25.08.2017r. oraz za\u0142\u0105cznikami do tego planu:1. projekt uchwa\u0142y Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w MAKRUM Project Management Sp. z o.o. o\n                           po\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ek,2. projekt uchwa\u0142y Walnego Zgromadzenia PROJPRZEM S.A. o po\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ek,3. ustalenie warto\u015bci maj\u0105tku MAKRUM Project Management Sp. z o.o. na dzie\u0144 01.07.2017r.,4. o\u015bwiadczenie z informacj\u0105 o stanie ksi\u0119gowym MAKRUM Project Management Sp. z o.o.\n                           na dzie\u0144 01.07.2017r.,kt\u00f3re to dokumenty zosta\u0142y opublikowane wraz z pierwszym zawiadomieniem o zamiarze\n                           po\u0142\u0105czenia raportem bie\u017c\u0105cym nr 38/2017 z dnia 25.08.2017r. oraz na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej www.projprzem.com oraz na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej\n                           www.makrum.pl. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej, w kt\u00f3rego porz\u0105dku obrad znajduje\n                           si\u0119 uchwa\u0142a o po\u0142\u0105czeniu zosta\u0142o zwo\u0142ane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 na dzie\u0144 28.09.2017r.\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 40/2017 z dnia 01.09.2017r.",
        "date": "2017-09-15"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym wypowiedzia\u0142 umow\u0119 zawart\u0105 dnia 14.04.2003 r. o wykonywanie czynno\u015bci\n                           Animatora Emitenta z Domem Maklerskim BZ WBK S.A. z siedzib\u0105 w Poznaniu. Okres wypowiedzenia\n                           umowy wynosi 1 miesi\u0105c ze skutkiem na koniec miesi\u0105ca.",
        "date": "2017-08-31"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Pierwsze zawiadomienie o zamiarze po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ek PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ ze sp\u00f3\u0142k\u0105 MAKRUM Project Management Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w\n                           Bydgoszczy _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_ Z uwagi na fakt, i\u017c og\u0142oszenie Planu Po\u0142\u0105czenia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 w Monitorze\n                           S\u0105dowym i Gospodarczym nie jest konieczne stosownie do postanowie\u0144 art. 500 \u00a721, w\n                           zwi\u0105zku z powy\u017cszym Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A., dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 504 \u00a71 i \u00a72\n                           kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zawiadamia po raz pierwszy Akcjonariuszy o zamiarze po\u0142\u0105czenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 Przejmowan\u0105.Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek nast\u0105pi stosownie do tre\u015bci art. 492 \u00a7 1 ust. 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           poprzez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 _po\u0142\u0105czenie\n                           przez przej\u0119cie_ bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej, wobec\n                           tego, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Przejmowanej.Plan Po\u0142\u0105czenia udost\u0119pniony b\u0119dzie do publicznej wiadomo\u015bci na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej www.projprzem.com zgodnie z art. 500 \u00a7 21 k.s.h. a\u017c do dnia zako\u0144czenia\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej i Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej,\n                           na kt\u00f3rych zostan\u0105 podj\u0119te uchwa\u0142y o po\u0142\u0105czeniu.Ponadto, z dokumentami, o kt\u00f3rych mowa w art. 505 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych Akcjonariusze\n                           mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 w siedzibie PROJPRZEM S.A. w Bydgoszczy przy ul. Bernardy\u0144skiej\n                           13, w dni robocze, w godzinach od 8:00 do 16:00 nieprzerwanie pocz\u0105wszy od dnia 28.08.2017\n                           r. a\u017c do dnia zako\u0144czenia Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej i Zgromadzenia\n                           Wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej, na kt\u00f3rych zostan\u0105 podj\u0119te uchwa\u0142y o po\u0142\u0105czeniu.Plan po\u0142\u0105czenia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego zawiadomienia.",
        "date": "2017-08-25"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142\n                           w dniu dzisiejszym uchwa\u0142\u0119 o zatwierdzeniu koncepcji po\u0142\u0105czenia i przed\u0142o\u017ceniu do\n                           publicznego wgl\u0105du Planu po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki ze swoj\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 MAKRUM Project\n                           Management Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Bydgoszczy.W po\u0142\u0105czeniu uczestnicz\u0105:1. PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca_ przy ul. Bernardy\u0144ska\n                           13, 85-029 Bydgoszcz, zarejestrowana w S\u0105dzie Rejonowym w Bydgoszczy, XIII Wydzia\u0142\n                           Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000024679,  p\u0142atnik VAT o\n                           numerze NIP: 554-023-40-98, Regon: 002524300, o kapitale zak\u0142adowym w wysoko\u015bci 5.982.716\n                           z\u0142. Sp\u00f3\u0142ka jest sp\u00f3\u0142k\u0105 publiczn\u0105 w rozumieniu ksh, notowan\u0105 na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A. Podstawow\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ki na chwil\u0119 obecn\u0105 jest produkcja system\u00f3w\n                           prze\u0142adunkowych i konstrukcji stalowych.2. MAKRUM Project Management Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana_\n                           przy ul. Fordo\u0144skiej 40, 85-719 Bydgoszcz zarejestrowana w S\u0105dzie Rejonowym w Bydgoszczy,\n                           XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000445383, p\u0142atnik\n                           VAT o NIP: 5542919914 i REGON 341374200, wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego 1.185.800 z\u0142.\n                           Podstawow\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ki na chwil\u0119 obecn\u0105 jest zarz\u0105dzanie projektami w produkcji\n                           przemys\u0142owej.Zgodnie z koncepcj\u0105 po\u0142\u0105czenia planowane po\u0142\u0105czenie spowodowane jest przej\u0119ciem przez\n                           PROJPRZEM S.A. udzia\u0142\u00f3w w MAKRUM Project Management Sp. z o.o.Podstawowym celem po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ek jest uproszczenie organizacji Grupy Kapita\u0142owej\n                           PROJPRZEM S.A. w kierunku budowy silnego przedsi\u0119biorstwa produkcyjnego, oferuj\u0105cego\n                           szerok\u0105 gam\u0119 produkt\u00f3w w\u0142asnych, uzupe\u0142nian\u0105 pomocniczo poprzez produkcj\u0119 na indywidualne\n                           zlecenia klient\u00f3w. Mo\u017cliwo\u015bci produkcyjne maj\u0105 by\u0107 wsparte siln\u0105 sieci\u0105 dystrybucji\n                           i serwisu na terenie Polski jak i zagranic\u0105. Dodatkowo sp\u0142aszczenie struktury organizacyjnej Grupy ma uwolni\u0107 potencja\u0142 dywidendowy\n                           PROJPRZEM S.A. Dzi\u0119ki po\u0142\u0105czeniu sp\u00f3\u0142ek, osi\u0105gni\u0119te zostan\u0105 mi\u0119dzy innymi nast\u0119puj\u0105ce cele d\u0142ugookresowe:1. W zakresie ekonomiczno \u2013 finansowym:a_ obni\u017cenie koszt\u00f3w zarz\u0105dzania i administracji _jeden zarz\u0105d, controling, ksi\u0119gowo\u015b\u0107,\n                           marketing itp._,b_ poszerzona oferta produktowa,c_ synergie kosztowe _wsp\u00f3lne zakupu materia\u0142\u00f3w i komponent\u00f3w, us\u0142ug podwykonawc\u00f3w_,\n                           d_ lepsze zarz\u0105dzanie p\u0142ynno\u015bci\u0105 finansow\u0105,e_ eliminacja koszt\u00f3w zwi\u0105zanych z konsolidacja sprawozda\u0144 finansowych,f_ ograniczenie ryzyka podatkowego _brak cen transferowych_.2. W zakresie organizacyjnym:a_ lepszy nadz\u00f3r w\u0142a\u015bcicielski, uproszczona struktura zarz\u0105dzania,b_ po\u0142\u0105czenie zespo\u0142\u00f3w project manager\u00f3w,c_ wsp\u00f3lne kana\u0142y dystrybucji i serwisu,d_ konsolidacja dzia\u0142\u00f3w zakup\u00f3w, kontroli jako\u015bci, handlowc\u00f3w itp. W zwi\u0105zku z posiadaniem przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 100 % udzia\u0142\u00f3w w MAKRUM Project Management Sp.\n                           z o.o. po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek nast\u0105pi poprzez przej\u0119cie w trybie uproszczonym, o kt\u00f3rym\n                           mowa w art. 516 \u00a7 6 k.s.h., kt\u00f3rego zastosowanie w konsekwencji wy\u0142\u0105czy stosowanie\n                           art. 494 \u00a7 4, art. 499 \u00a7 1 pkt 2-4, art. 501-503, 505 \u00a7 1 pkt 4-5, art. 512 i 513\n                           k.s.h. Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi poprzez przej\u0119cie ca\u0142ego maj\u0105tku sp\u00f3\u0142ki MAKRUM Project Management\n                           Sp. z o.o. bez r\u00f3wnoczesnego podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki co jest zgodne\n                           z tre\u015bci\u0105 art. 515 \u00a71 k.s.h.Dla potrzeb okre\u015blenia warunk\u00f3w po\u0142\u0105czenia nie b\u0119dzie wymagana opinia bieg\u0142ego rewidenta.\n                           Zgodnie z przepisem art. 500 \u00a7 2 i 2_1_ na stronach internetowych sp\u00f3\u0142ek najp\u00f3\u017aniej\n                           na miesi\u0105c przez z\u0142o\u017ceniem wniosku do s\u0105du rejestrowego umieszczony zostanie plan\n                           po\u0142\u0105czenia.",
        "date": "2017-08-25"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje w nawi\u0105zaniu do\n                           raportu bie\u017c\u0105cego nr 32/2017 z dnia 25 lipca 2017r., \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 18\n                           sierpnia 2017r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie wyra\u017cenia zgody na\n                           sprzeda\u017c Zorganizowanej Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim obejmuj\u0105cej\n                           nieruchomo\u015bci Sp\u00f3\u0142ki na rzecz Eggersmann Polska Sp.  z o.o. z siedzib\u0105 w Suchym Lesie,\n                           na warunkach okre\u015blonych w projekcie umowy ostatecznej za\u0142\u0105czonej do umowy przedwst\u0119pnej\n                           z dnia 24 lipca 2017r., w szczeg\u00f3lno\u015bci za cen\u0119 sprzeda\u017cy w wysoko\u015bci 3.750.000,00\n                           EUR netto p\u0142atn\u0105 przy zawarciu umowy, nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 02.10.2017r. Wobec powy\u017cszego,\n                           spe\u0142niony zosta\u0142 jeden z warunk\u00f3w umowy przedwst\u0119pnej, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           w wy\u017cej wymienionym raporcie bie\u017c\u0105cym.Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2017-08-18"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 18 sierpnia\n                           2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a wyboru Komitetu Audytu. W sk\u0142ad ww. Komitetu\n                           weszli nast\u0119puj\u0105cy Cz\u0142onkowie Rady:Pan S\u0142awomir Kami\u0144ski,Pan Marcin Marczuk,Pan Piotr Fortuna.",
        "date": "2017-08-18"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 18 sierpnia\n                           2017r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a spo\u015br\u00f3d swoich cz\u0142onk\u00f3w wyboru Wiceprzewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej w osobie Pana S\u0142awomira Kami\u0144skiego. Wobec powy\u017cszego sk\u0142ad Rady przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Przewodnicz\u0105cy Rady: Pan Dariusz Skrocki.2. Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady: Pan S\u0142awomir Kami\u0144ski.3. Sekretarz Rady: Pan Piotr Fortuna.4. Cz\u0142onek Rady: Pan Rafa\u0142 Jerzy.5. Cz\u0142onek Rady: Pan S\u0142awomir Winiecki. 6. Cz\u0142onek Rady: Pan Marcin Marczuk.",
        "date": "2017-08-18"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2017 z dnia 29 czerwca 2017 roku, w sprawie zmiany stanu\n                           posiadania akcji przez Pana Zdzis\u0142awa Klimkiewicza _dalej Akcjonariusz_ w wyniku oczywistej\n                           omy\u0142ki b\u0142\u0119dnie poinformowano o liczbie g\u0142os\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych Akcjonariuszowi po dokonaniu\n                           transakcji z dnia 23 czerwca 2017r.W raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2017 b\u0142\u0119dnie poinformowano, \u017ce:Po dokonaniu powy\u017cszej transakcji, Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce posiada 70.059 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych ok 1,17% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 40.074\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi 1,00% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _przed\n                           przyj\u0119ciem skutku w postaci uprzywilejowania akcji imiennych b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           sprzeda\u017cy, co nast\u0105pi w momencie poinformowania Sp\u00f3\u0142ki o sprzeda\u017cy_.Tymczasem prawid\u0142owe brzmienie informacji od Akcjonariusza jest nast\u0119puj\u0105ce:Po dokonaniu powy\u017cszej transakcji, Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce posiada 70.059 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych ok 1,17% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 70.059\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi 1,00% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _przed\n                           przyj\u0119ciem skutku w postaci uprzywilejowania akcji imiennych b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           sprzeda\u017cy, co nast\u0105pi w momencie poinformowania Sp\u00f3\u0142ki o sprzeda\u017cy_.",
        "date": "2017-08-08"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ informuje niniejszym,\n                           i\u017c w dniu wczorajszym tj. 25 lipca 2017 roku zawar\u0142a z Trigon Dom Maklerski Sp\u00f3\u0142ka\n                           Akcyjna z siedzib\u0105 w Krakowie umow\u0119 o pe\u0142nienie funkcji animatora emitenta dla akcji\n                           oraz praw do akcji Sp\u00f3\u0142ki notowanych na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           _dalej GPW_. Umowa zosta\u0142a zawarta w celu podtrzymywania p\u0142ynno\u015bci wy\u017cej wymienionych\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych notowanych na GPW _przy czym w dacie niniejszego raportu na\n                           GPW nie s\u0105 notowane prawa do akcji Sp\u00f3\u0142ki_. Umowa zosta\u0142a zawarta na czas nieokre\u015blony\n                           i wchodzi w \u017cycie z dniem 1 sierpnia 2017 roku pod warunkiem, \u017ce Zarz\u0105d GPW nie wyrazi\n                           sprzeciwu.",
        "date": "2017-07-26"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu wczorajszym\n                           tj. 24 lipca 2017r.  Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a przedwst\u0119pn\u0105 umowy umow\u0119 sprzeda\u017cy zorganizowanej\n                           cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa z Eggersmann Polska Sp.  z o.o. z siedzib\u0105 w Suchym Lesie\n                           _dalej Kupuj\u0105cy_, na podstawie kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 sprzeda\u0107, a Kupuj\u0105ca\n                           kupi\u0107, nale\u017c\u0105c\u0105 do Sp\u00f3\u0142ki Zorganizowan\u0105 Cz\u0119\u015b\u0107 Przedsi\u0119biorstwa obejmuj\u0105c\u0105 Zak\u0142ad Produkcyjny\n                           w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim, kt\u00f3ra sk\u0142ada si\u0119 w szczeg\u00f3lno\u015bci z nast\u0119puj\u0105cych sk\u0142adnik\u00f3w\n                           materialnych i niematerialnych:\uf02d prawo w\u0142asno\u015bci nieruchomo\u015bci w S\u0119p\u00f3lnie Kraje\u0144skim; \uf02d prawa wynikaj\u0105ce z um\u00f3w, kt\u00f3rych wykaz stanowi za\u0142\u0105cznik do umowy;\uf02d prawo w\u0142asno\u015bci ruchomo\u015bci, kt\u00f3rych wykaz stanowi za\u0142\u0105cznik do umowy;\uf02d prawa wynikaj\u0105ce z decyzji administracyjnych, kt\u00f3rych wykaz stanowi za\u0142\u0105cznik do\n                           umowy;\uf02d autorskie prawa maj\u0105tkowe oraz autorskie prawa zale\u017cne do projekt\u00f3w budowlanych\n                           dotycz\u0105cych budynk\u00f3w posadowionych na w/w nieruchomo\u015bciach, \uf02d prawa wynikaj\u0105ce ze stosunk\u00f3w pracy pracownik\u00f3w Sprzedaj\u0105cego zatrudnionych w Zorganizowanej\n                           Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa;\uf02d archiwum, ksi\u0119gi i dokumenty zwi\u0105zane z prowadzeniem dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej,\n                           tajemnice przedsi\u0119biorstwa w zakresie Zorganizowanej Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa.Strony ustali\u0142y Cen\u0119 sprzeda\u017cy na kwot\u0119 3.750.000,00 EUR netto p\u0142atn\u0105 przy zawarciu\n                           umowy, nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 02.10.2017r. Umowa przyrzeczona mia\u0142aby zosta\u0107 zawarta\n                           do dnia 29 wrze\u015bnia 2017r.Warunkiem zawarcia umowy przyrzeczonej jest m.in. podj\u0119cie przez Walne Zgromadzenie\n                           akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, wymagan\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w, uchwa\u0142y w przedmiocie wyra\u017cenia\n                           zgody na sprzeda\u017c Zorganizowanej Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa na rzecz Kupuj\u0105cego oraz\n                           podj\u0119cie przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142y w przedmiocie wyra\u017cenia zgody na sprzeda\u017c\n                           Zorganizowanej Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa na rzecz Kupuj\u0105cego.Pozosta\u0142e zapisy umowy nie odbiegaj\u0105 od standardowych zapis\u00f3w w tego typu umowach.\n                           Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2017-07-25"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. 21 lipca 2017 roku, otrzyma\u0142 informacj\u0119 od Pana Wojciecha\n                           D\u0142u\u017cewskiego _dalej \"Akcjonariusz\"_ o zmniejszeniu stanu posiadania akcji wraz z ojcem\n                           Paw\u0142em D\u0142u\u017cewskim poni\u017cej 5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki\n                           w wyniku sprzeda\u017cy w dniu 27.06.2017r. 6.100 akcji uprzywilejowanych imiennych Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Przed dokonaniem wy\u017cej wymienionej transakcji Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce posiada\u0142\n                           \u0142\u0105cznie 6.302 sztuk akcji _w tym 6.100 akcji uprzywilejowanych imiennych serii A oraz\n                           282 akcje zwyk\u0142e_ stanowi\u0105cych \u0142\u0105cznie ok. 0,11% kapita\u0142u zak\u0142adowego uprawniaj\u0105cych\n                           do 24.682 g\u0142os\u00f3w stanowi\u0105cych ok. 0,35% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           PROJPRZEM S.A. Ponadto przed dokonaniem w/w transakcji Akcjonariusz posiada\u0142 wraz\n                           ze swoim ojcem Paw\u0142em D\u0142u\u017cewskim 151.356 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki _w tym 111.000 akcji imiennych\n                           uprzywilejowanych oraz 40.356 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela_, stanowi\u0105cych ok. 2,53%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 484.356 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych ok. 6,87% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Po dokonaniu powy\u017cszej transakcji na dzie\u0144 28.06.2017r., Akcjonariusz poinformowa\u0142,\n                           \u017ce posiada 282 sztuki akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych ok. 0,005% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej\n                           Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 282 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 0,004% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _przed przyj\u0119ciem skutku w postaci uprzywilejowania akcji\n                           imiennych b\u0119d\u0105cych przedmiotem sprzeda\u017cy, co nast\u0105pi w momencie poinformowania Sp\u00f3\u0142ki\n                           o sprzeda\u017cy_.Po dokonaniu powy\u017cszej transakcji, Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce posiada na dzie\u0144\n                           28.06.2017r. wraz ze swoim ojcem Paw\u0142em D\u0142u\u017cewskim 40.356 akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych\n                           ok. 0,675% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 40.356 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\n                           0,572% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _przed przyj\u0119ciem skutku\n                           w postaci uprzywilejowania akcji imiennych b\u0119d\u0105cych przedmiotem sprzeda\u017cy, co nast\u0105pi\n                           w momencie poinformowania Sp\u00f3\u0142ki o sprzeda\u017cy_.Jednocze\u015bnie Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce nie posiada uprawnie\u0144 do g\u0142os\u00f3w z akcji,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69 ust. 4 pkt 7 i 8 ustawy o ofercie oraz nie zawar\u0142a i nie\n                           wyst\u0119puj\u0105 osoby o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c. ustawy o ofercie.",
        "date": "2017-07-21"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           w dniu wczorajszym od sp\u00f3\u0142ki Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. - osoby blisko zwi\u0105zanej\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 poprzez osob\u0119 Pana Piotra Fortuna, kt\u00f3ry jest jednocze\u015bnie osob\u0105 zarz\u0105dzaj\u0105c\u0105\n                           w sp\u00f3\u0142ce Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. i cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej w Sp\u00f3\u0142ce, poprawione\n                           zawiadomienie, pierwotnie wys\u0142ane w dniu 23.06.2017 r., dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy i zakupu\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki o tre\u015bci jak w za\u0142\u0105czonym dokumencie. Zakres poprawki dotyczy formy przedstawienia danych o transakcjach na akcjach.",
        "date": "2017-07-04"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 29.06.2017 r. Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki wybra\u0142o w sk\u0142ad Rady Nadzorczej aktualnej kadencji nast\u0119puj\u0105ce\n                           osoby:1. Pana S\u0142awomira Kami\u0144skiego,2. Pana Marcina Marczuka,3. Pana S\u0142awomira Winieckiego,4. Pana Rafa\u0142a Jerzy.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przedstawia \u017cyciorysy Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.",
        "date": "2017-06-30"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu wczorajszym tj. 29 czerwca\n                           2017r. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki otrzyma\u0142 informacj\u0119 o rezygnacji z funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           w Sp\u00f3\u0142ce z\u0142o\u017conej przez Pana Micha\u0142a Kr\u00f3likowskiego. Pan Micha\u0142 Kr\u00f3likowski nie poda\u0142\n                           przyczyn z\u0142o\u017cenia rezygnacji.",
        "date": "2017-06-30"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. 29 czerwca 2017 roku, otrzyma\u0142 informacj\u0119 od Pana Zdzis\u0142awa\n                           Klimkiewicza _dalej \"Akcjonariusz\"_ o zmniejszeniu stanu posiadania akcji poni\u017cej\n                           5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w wyniku sprzeda\u017cy w dniu\n                           23.06.2017r. 189.326 akcji uprzywilejowanych imiennych Sp\u00f3\u0142ki. Przed dokonaniem wy\u017cej wymienionej transakcji Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce posiada\u0142\n                           259.385 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki _w tym 189.326 akcji imiennych uprzywilejowanych oraz 70.059\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela_, stanowi\u0105cych ok. 4,34% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki\n                           i daj\u0105cych prawo do 827.363 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych ok.\n                           11,73% og\u00f3lnej liczy g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Po dokonaniu powy\u017cszej transakcji, Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce posiada 70.059 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych ok 1,17% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 40.074\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi 1,00% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _przed\n                           przyj\u0119ciem skutku w postaci uprzywilejowania akcji imiennych b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           sprzeda\u017cy, co nast\u0105pi w momencie poinformowania Sp\u00f3\u0142ki o sprzeda\u017cy_.Jednocze\u015bnie Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce nie posiada uprawnie\u0144 do g\u0142os\u00f3w z akcji,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69 ust. 4 pkt 7 i 8 ustawy o ofercie oraz nie zawar\u0142a i nie\n                           wyst\u0119puj\u0105 osoby o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c. ustawy o ofercie.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 28 czerwca\n                           2017r. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki otrzyma\u0142 informacj\u0119 o rezygnacjach z funkcji w Radzie Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki z\u0142o\u017conych przez Pana Miros\u0142awa Babiaczyka i Pana Lecha Cyprysiaka. Rezygnacje\n                           obu Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej z\u0142o\u017cone zosta\u0142y z przyczyn osobistych.",
        "date": "2017-06-28"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. 28 czerwca 2017 roku, otrzyma\u0142 informacj\u0119 od Pana Paw\u0142a\n                           D\u0142u\u017cewskiego _dalej \"Akcjonariusz\"_ o zmniejszeniu stanu posiadania akcji poni\u017cej\n                           5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w wyniku sprzeda\u017cy w dniu\n                           23.06.2017r. 104.900 akcji uprzywilejowanych imiennych Sp\u00f3\u0142ki. Przed dokonaniem wy\u017cej wymienionej transakcji Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce posiada\u0142\n                           144.974 sztuki akcji Sp\u00f3\u0142ki _w tym 104.900 akcji imiennych uprzywilejowanych oraz\n                           40.074 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela_, stanowi\u0105cych ok. 2,42% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 459.674 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych\n                           ok. 6,52% og\u00f3lnej liczy g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Po dokonaniu powy\u017cszej transakcji, Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce posiada 40.074 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych ok. 0,67% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do\n                           40.074 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 0,57% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki\n                           _przed przyj\u0119ciem skutku w postaci uprzywilejowania akcji imiennych b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           sprzeda\u017cy, co nast\u0105pi w momencie poinformowania Sp\u00f3\u0142ki o sprzeda\u017cy_.Jednocze\u015bnie Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce nie posiada uprawnie\u0144 do g\u0142os\u00f3w z akcji,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69 ust. 4 pkt 7 i 8 ustawy o ofercie oraz nie zawar\u0142a i nie\n                           wyst\u0119puj\u0105 osoby o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c. ustawy o ofercie.",
        "date": "2017-06-28"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. 23 czerwca 2017 roku, otrzyma\u0142 informacj\u0119 od sp\u00f3\u0142ki Grupa\n                           Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej GK IMMOBILE_ o sprzeda\u017cy w\n                           dniu 21.06.2017r. 185.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki i w dniu 22.06.2017r.\n                           300.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki. Ponadto GK IMMOBILE poinformowa\u0142a o nabyciu\n                           w dniu dzisiejszym tj. 23.06.2017r. w wyniku transakcji poza rynkiem regulowanym 356.375\n                           akcji imiennych Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re w wyniku transakcji utraci\u0142y swoje uprzywilejowanie\n                           w zakresie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, przez co stan posiadania przez GK\n                           IMMOBILE akcji Sp\u00f3\u0142ki zmniejszy\u0142 si\u0119 o 128.625 sztuk akcji i liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w stosunku do dnia 20.06.2017, jednak\u017ce procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej,\n                           zmniejszonej liczbie g\u0142os\u00f3w zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 3,04 %. Przed dokonaniem wy\u017cej wymienionych transakcji GK IMMOBILE posiada\u0142a bezpo\u015brednio\n                           2.047.109 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 34,22% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych\n                           prawo do 2.047.109 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki co stanowi 29,03% z og\u00f3lnej\n                           liczby 7.051.841 g\u0142os\u00f3w. Po dokonaniu powy\u017cszych transakcji, kt\u00f3rych dotyczy zawiadomienie, GK IMMOBILE bezpo\u015brednio\n                           posiada 1.918.484 akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 32,07% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki\n                           i daj\u0105cych prawo do 1.918.484 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 32,07% og\u00f3lnej, zmniejszonej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie sp\u00f3\u0142ka Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A., w oparciu o tre\u015b\u0107 art. 69 ust.\n                           1 pkt. 1 oraz art. 69a ust 1 pkt. 3_ ustawy z dnia 29.07.2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych niniejszym zawiadamia, i\u017c posiada tak\u017ce  akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           w sp\u00f3\u0142kach zale\u017cnych MAKRUM Development Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy, Kuchet\n                           Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy, Nobles Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy\n                           oraz Hotel 1 Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy. W dniu 20.06.2017 roku MAKRUM Development Sp. z o.o. zby\u0142a 100.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           a w dniu 22.06.2017 roku naby\u0142a 300.000 sztuka akcji. Ponadto w dniu 20.06.2017 roku\n                           NOBLES Sp. z o.o. naby\u0142a 30.625 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki. Przed dokonaniem wy\u017cej wymienionych transakcji GK IMMOBILE posiada\u0142a bezpo\u015brednio\n                           i po\u015brednio 3.830.370 akcje Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 64,02% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki\n                           i daj\u0105cych prawo do 3.830.370 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 53,62%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Po dokonaniu powy\u017cszych transakcji, kt\u00f3rych dotyczy zawiadomienie, GK IMMOBILE bezpo\u015brednio\n                           oraz po\u015brednio poprzez swoje sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne posiada 3.932.370 akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych\n                           65,73% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 3.932.370 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\n                           65,73% og\u00f3lnej, zmniejszonej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie, w zwi\u0105zku z tre\u015bci\u0105 art. 69 ust. 4 ustawy, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej, GK\n                           IMMOBILE informuje, i\u017c:1. Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. posiada akcje Sp\u00f3\u0142ki poprzez podmioty zale\u017cne: MAKRUM\n                           Development Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy, Kuchet Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Bydgoszczy, Nobles Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy oraz Hotel 1 Sp\u00f3\u0142ka z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w Bydgoszczy,2. Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. nie zawar\u0142a i nie jest stron\u0105 umowy, w tym z osob\u0105\n                           trzeci\u0105 o kt\u00f3rej jest mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c. powy\u017cej wskazanej ustawy,\n                           a kt\u00f3rej przedmiotem by\u0142oby przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu z akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           w dniu dzisiejszym od sp\u00f3\u0142ki Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. - osoby blisko zwi\u0105zanej\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 poprzez osob\u0119 Pana Piotra Fortuna, kt\u00f3ry jest jednocze\u015bnie osob\u0105 zarz\u0105dzaj\u0105c\u0105\n                           w sp\u00f3\u0142ce Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. i cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej w Sp\u00f3\u0142ce, zawiadomienie\n                           dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy i zakupu akcji Sp\u00f3\u0142ki o tre\u015bci jak w za\u0142\u0105czonym dokumencie.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Bydgoszczy informuje, i\u017c w dniu\n                           dzisiejszym, tj. 23 czerwca 2017 roku, otrzyma\u0142 informacj\u0119 od sp\u00f3\u0142ki MAKRUM Development\n                           Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A._\n                           o zbyciu w dniu 20.06.2017 r. 100.000 akcji PROJPRZEM S.A. oraz o nabyciu w dniu wczorajszym\n                           tj. 22.06.2017r., w wyniku transakcji poza rynkiem regulowanym 300.000 akcji PROJPRZEM\n                           S.A., przez co stan posiadania przez sp\u00f3\u0142k\u0119 MAKRUM Development Sp. z o.o. akcji sp\u00f3\u0142ki\n                           PROJPRZEM S.A. zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 5,01 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM S.A. w stosunku do dnia poprzedzaj\u0105cego pierwsz\u0105 z wymienionych transakcji.\n                           Przed dokonaniem transakcji, kt\u00f3rych dotyczy zawiadomienie MAKRUM Development Sp.\n                           z o.o. posiada\u0142a 1.480.118 akcji sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM S.A., stanowi\u0105cych 24,74% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 1.480.118 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           PROJPRZEM S.A., co stanowi 21,50% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Po dokonaniu transakcji, kt\u00f3rych dotyczy zawiadomienie MAKRUM Development Sp. z o.o.\n                           posiada 1.680.118 akcji sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM S.A., stanowi\u0105cych 28.08% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 1.680.118 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu PROJPRZEM S.A,\n                           co stanowi 28,08% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w. Jednocze\u015bnie, w zwi\u0105zku z tre\u015bci\u0105 art. 69 ust. 4 ustawy, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej, MAKRUM\n                           Development Sp. z o.o. informuje, i\u017c:1. MAKRUM Development Sp. z o.o. nie posiada akcji sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105\n                           w Bydgoszczy poprzez podmioty zale\u017cne,2. MAKRUM Development Sp. z o.o. nie zawar\u0142a i nie jest stron\u0105 umowy, w tym z osob\u0105\n                           trzeci\u0105, o kt\u00f3rej jest mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c. powy\u017cej wskazanej ustawy,\n                           a kt\u00f3rej przedmiotem by\u0142oby przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu z akcji\n                           sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu\n                           dzisiejszym otrzyma\u0142 informacj\u0119 od czterech akcjonariuszy posiadaj\u0105cych \u0142\u0105cznie 356.375\n                           akcji imiennych uprzywilejowanych o sprzeda\u017cy tych akcji na rzecz podmiotu trzeciego,\n                           kt\u00f3ry nie posiada akcji imiennych uprzywilejowanych. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym zgodnie\n                           z \u00a73 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki uprzywilejowanie wy\u017cej wymienionych akcji wygasa. Uprzywilejowanie\n                           akcji polega\u0142o na tym, \u017ce na jedn\u0105 akcj\u0119 przypada\u0142y w g\u0142osowaniu na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki cztery g\u0142osy.Wy\u017cej wymienione akcje imienne uprzywilejowane by\u0142y jedynymi tego rodzaju akcjami\n                           w Sp\u00f3\u0142ce. Wobec powy\u017cszego wraz z utrat\u0105 w/w akcji uprzywilejowania w Sp\u00f3\u0142ce istniej\u0105\n                           w chwili obecnej jedynie akcje zwyk\u0142e na okaziciela oraz imienne bez jakiegokolwiek\n                           uprzywilejowania. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce w zwi\u0105zku z powy\u017csz\u0105 transakcj\u0105 wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego nie uleg\u0142a zmianie, natomiast zmianie uleg\u0142a ilo\u015b\u0107 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu,\n                           kt\u00f3ra w chwili obecnej wynosi 5.982.716 g\u0142os\u00f3w, co odpowiada ilo\u015bci akcji w Sp\u00f3\u0142ce.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu wczorajszym\n                           tj. 22 czerwca 2017r. zawar\u0142a umow\u0119 o multilini\u0119 z Bankiem Zachodnim WBK S.A. z siedzib\u0105\n                           we Wroc\u0142awiu _dalej Bank_, na podstawie kt\u00f3rej Bank zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 wobec Sp\u00f3\u0142ki do\n                           \u015bwiadczenia us\u0142ug kredytowych do wysoko\u015bci multilinii w kwocie 13.000.000,00 PLN z\n                           terminem sp\u0142aty okre\u015blonym na dzie\u0144 21.06.2018r.W zwi\u0105zku z zawarciem w/w umowy w celu zabezpieczenia roszcze\u0144 Banku, Sp\u00f3\u0142ka ustanowi\u0142a\n                           w dniu wczorajszym na nieruchomo\u015bci przy ul. Kotomierskiej w Koronowie, dla kt\u00f3rej\n                           S\u0105d Rejonowy w Bydgoszczy prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105 KW nr BY1B/00060014/6 hipotek\u0119\n                           umown\u0105 na rzecz Banku do kwoty 22,5 mln PLN.Ponadto w zwi\u0105zku z zawarciem przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 umowy por\u0119czenia z Bankiem, Sp\u00f3\u0142ka w dniu\n                           wczorajszym ustanowi\u0142a na nieruchomo\u015bciach Sp\u00f3\u0142ki tj.:- prawo u\u017cytkowania wieczystego wpisane w ksi\u0119dze wieczystej KW nr BY1B/00060014/6,- prawo u\u017cytkowania wieczystego wpisane w ksi\u0119dze wieczystej KW nr BY1B/00061790/6,- prawo u\u017cytkowania wieczystego wpisane w ksi\u0119dze wieczystej KW nr BY1B/00067130/4,- nieruchomo\u015b\u0107 lokalow\u0105 wpisan\u0105 w ksi\u0119dze wieczystej KW nr BY1B/00181450/8,- udzia\u0142 w wysoko\u015bci 3631/66702 cz\u0119\u015bci nieruchomo\u015bci wpisanej w ksi\u0119dze wieczystej\n                           KW nrBY1B/00090474/7,- prawo u\u017cytkowania wieczystego wpisane w ksi\u0119dze wieczystej KW nr ZG1N/00019804/7,hipotek\u0119 umown\u0105 na rzecz Banku do kwoty 15 mln PLN.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce w zwi\u0105zku z zawarciem aneksu do umowy kredytowej\n                           z mBank S.A. Sp\u00f3\u0142ka w dniu 21.06.2017r. z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o wpis na rzecz mBank S.A.\n                           hipoteki umownej do kwoty 12 mln z\u0142 na niezabudowanej nieruchomo\u015bci gruntowej po\u0142o\u017conej\n                           w Bydgoszczy gmina Bydgoszcz, stanowi\u0105cej dzia\u0142ki gruntu o numerach ewidencyjnych\n                           401/1, 401/3, 401/4, 401/5, 401/6, 401/7, 401/8, 401/9, 401/10, 401/11, 401/12, 401/13,\n                           401/14, 401/15, 401/16, 401/17, 401/18, 401/19, 401/20, 401/21, 401/22, 401/23, 401/24,\n                           401/35, 401/37, 401/28 z obr\u0119bu ewidencyjnego nr 0337, dla kt\u00f3rej to nieruchomo\u015bci\n                           gruntowej S\u0105d Rejonowy w Bydgoszczy, X Wydzia\u0142 Ksi\u0105g Wieczystych prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105\n                           KW Nr BY1B/00093244/7.Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c\n                           w dniu wczorajszym tj. 20 czerwca 2017r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o wyborze\n                           firmy Ernst & Young Audyt Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ka komandytowa\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie pod adresem: ul. Rondo ONZ  1, 00-124 Warszawa, wpisan\u0105 na\n                           list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105\n                           Rad\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod numerem 130, do przeprowadzenia badania jednostkowych\n                           sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanych sprawozda\u0144 finansowych grupy kapita\u0142owej\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok 2017 i 2018, jak r\u00f3wnie\u017c do innych bada\u0144 lub przegl\u0105d\u00f3w, kt\u00f3re przepisami\n                           powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cymi s\u0105 wymagane dla sp\u00f3\u0142ek publicznych.Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a wcze\u015bniej z us\u0142ug firmy Ernst & Young Audyt Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ka komandytowa z siedzib\u0105 w Warszawie w zwi\u0105zku z badaniem\n                           sprawozda\u0144 za 2016 rok w zakresie analogicznym jak w roku bie\u017c\u0105cym.Wyb\u00f3r firmy Ernst & Young Audyt Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.k.,\n                           jako podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych nast\u0105pi\u0142 zgodnie z art.\n                           66 ust. 4 ustawy z dnia 29 wrze\u015bnia 1994 r. o rachunkowo\u015bci _t. j. Dz.U. 1994 Nr 121\n                           poz. 591 z p\u00f3\u017an. zm._ oraz postanowieniami Statutu Sp\u00f3\u0142ki.Umowa o przeprowadzenie bada\u0144 sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie zawarta na okres\n                           dw\u00f3ch lat.",
        "date": "2017-06-21"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 20 czerwca\n                           2017r. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki otrzyma\u0142 informacj\u0119 o rezygnacji z funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           w Sp\u00f3\u0142ce z\u0142o\u017conej przez Pana Jacka Nowakowskiego. Rezygnacja Pana Jacka Nowakowskiego\n                           z\u0142o\u017cona zosta\u0142a z przyczyn osobistych.",
        "date": "2017-06-20"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce otrzyma\u0142a w dniu\n                           dzisiejszym informacj\u0119 od swojej sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej PROJPRZEM Budownictwo Sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Wykonawca_ o zawarciu w dniu dzisiejszym tj. 09 czerwca\n                           2017r. umowy z CDI Konsultanci Budowlani Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej\n                           Zamawiaj\u0105cy_, na podstawie kt\u00f3rej Wykonawca zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 wykona\u0107 na rzecz Zamawiaj\u0105cego,\n                           pakiet rob\u00f3t budowlanych dla inwestycji o nazwie: \"\"Budowa budynku handlowo-us\u0142ugowo-biurowego\n                           przy ulicach Magdzi\u0144skiego, Przy Zamczysku oraz ul. Plac Ko\u015bcieleckich w Bydgoszczy\"\n                           _dalej Przedmiot Umowy_. Za prawid\u0142owe wykonanie Przedmiotu Umowy, Wykonawca otrzyma od Zamawiaj\u0105cego wynagrodzenie\n                           rycza\u0142towe w kwocie 29.717.725,00 z\u0142 netto, powi\u0119kszonej o podatek VAT zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           przepisami.Pozosta\u0142e zapisy umowy nie odbiegaj\u0105 od standardowych zapis\u00f3w w tego typu umowach.\n                           Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2017-06-09"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu\n                           wczorajszym otrzyma\u0142 informacj\u0119 od akcjonariusza posiadaj\u0105cego 30.625 akcji imiennych\n                           uprzywilejowanych o sprzeda\u017cy tych akcji na rzecz podmiotu trzeciego, kt\u00f3ry nie posiada\n                           akcji imiennych uprzywilejowanych. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym zgodnie z \u00a73 ust. 3 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki uprzywilejowanie wy\u017cej wymienionych akcji wygasa. Uprzywilejowanie akcji polega\u0142o\n                           na tym, \u017ce na jedn\u0105 akcj\u0119 przypada\u0142y w g\u0142osowaniu na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki cztery\n                           g\u0142osy.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce w zwi\u0105zku z powy\u017csz\u0105 transakcj\u0105 wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego nie uleg\u0142a zmianie, natomiast zmianie uleg\u0142a ilo\u015b\u0107 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu,\n                           kt\u00f3ra w chwili obecnej wynosi 7.051.841 g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM MAKRUM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. 19 grudnia 2018 roku, otrzyma\u0142 informacj\u0119 od\n                           sp\u00f3\u0142ki Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej GK IMMOBILE_\n                           o nabyciu w transakcjach pakietowych na rynku regulowanym w dniu 14.12.2018r. 174.000\n                           sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela PROJPRZEM MAKRUM S.A. _dalej Sp\u00f3\u0142ka_, w dniu 17.12.2018r.\n                           176.000 sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki oraz w dniu 18.12.2018r. 115.000\n                           sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki.  Przed dokonaniem wy\u017cej wymienionych transakcji GK IMMOBILE posiada\u0142a bezpo\u015brednio\n                           1.918.484 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 32,07% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych\n                           prawo do 1.918.484 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki co stanowi 32,07% z og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Po dokonaniu powy\u017cszych transakcji, kt\u00f3rych dotyczy zawiadomienie, GK IMMOBILE bezpo\u015brednio\n                           posiada 2.383.484 akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 39,89% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki\n                           i daj\u0105cych prawo do 2.383.484 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 39,89% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie GK IMMOBILE informuje, \u017ce jej sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna MAKRUM Development Sp. z\n                           o.o. dokona\u0142a sprzeda\u017cy w transakcjach pakietowych na rynku regulowanym w dniu 14.12.2018r.\n                           174.000 sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, w dniu 17.12.2018r., 176.000 sztuk\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, oraz w dniu 18.12.2018r. 115.000 sztuk akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki. Po dokonaniu wy\u017cej wymienionych transakcji stan posiadania w ramach grupy kapita\u0142owej\n                           sp\u00f3\u0142ki GK IMMOBILE nie uleg\u0142 zmianie w stosunku do stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki przed\n                           w/w transakcjami, co oznacza, \u017ce GK IMMOBILE posiada nadal bezpo\u015brednio oraz po\u015brednio\n                           3.932.370 akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 65.73% kapita\u0142u zak\u0142adowego tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych\n                           prawo do 3.932.370 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 65,73% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie, w zwi\u0105zku z tre\u015bci\u0105 art. 69 ust. 4 ustawy, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej, GK\n                           IMMOBILE poinformowa\u0142a, i\u017c:1. Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. posiada akcje Sp\u00f3\u0142ki. poprzez podmioty zale\u017cne:\n                           MAKRUM Development Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy, Kuchet Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Bydgoszczy, Nobles Sp\u00f3\u0142ka z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy oraz Hotel 1 Sp\u00f3\u0142ka z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w Bydgoszczy.2. Grupa Kapita\u0142owa IMMOBILE S.A. nie zawar\u0142a i nie jest stron\u0105 umowy, w tym z osob\u0105\n                           trzeci\u0105 o kt\u00f3rej jest mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c. powy\u017cej wskazanej ustawy,\n                           a kt\u00f3rej przedmiotem by\u0142oby przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu z akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-12-19"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM MAKRUM Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Bydgoszczy informuje, i\u017c\n                           w dniu dzisiejszym, tj. 19 grudnia 2018 roku, otrzyma\u0142 informacj\u0119 od sp\u00f3\u0142ki MAKRUM\n                           Development Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Grupa Kapita\u0142owa\n                           IMMOBILE S.A._ o sprzeda\u017cy w transakcjach pakietowych na rynku regulowanym w dniu\n                           14.12.2018r. 174.000 sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM MAKRUM S.A.\n                           _dalej Sp\u00f3\u0142ka_, w dniu 17.12.2018r., 176.000 sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki,\n                           oraz w dniu 18.12.2018r. 115.000 sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki. Przed dokonaniem transakcji, kt\u00f3rych dotyczy zawiadomienie MAKRUM Development Sp.\n                           z o.o. posiada\u0142o 1.680.118 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 28,08% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           tej Sp\u00f3\u0142ki i daj\u0105cych prawo do 1.680.118 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co\n                           stanowi 28,08% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Po dokonaniu transakcji, kt\u00f3rych dotyczy zawiadomienie MAKRUM Development Sp. z o.o.\n                           posiada 1.215.118 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 20,31% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           i daj\u0105cych prawo do 20,31% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 20,31%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie, w zwi\u0105zku z tre\u015bci\u0105 art. 69 ust. 4 ustawy, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej, MAKRUM\n                           Development Sp. z o.o. poinformowa\u0142o, \u017ce:1. MAKRUM Development Sp. z o.o. nie posiada akcji Sp\u00f3\u0142ki poprzez podmioty zale\u017cne,2. MAKRUM Development Sp. z o.o. nie zawar\u0142a i nie jest stron\u0105 umowy, w tym z osob\u0105\n                           trzeci\u0105, o kt\u00f3rej jest mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c. powy\u017cej wskazanej ustawy,\n                           a kt\u00f3rej przedmiotem by\u0142oby przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu z akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-12-19"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "PROJPRZEM MAKRUM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym tj. 14 grudnia 2018r. Sp\u00f3\u0142ka jako sprzedaj\u0105ca zawar\u0142a umow\u0119 sprzeda\u017cy\n                           prawa u\u017cytkowania wieczystego gruntu oznaczonego dzia\u0142kami ewidencyjnymi nr 12/2 i\n                           13/4 wraz z odr\u0119bnym prawem w\u0142asno\u015bci znajduj\u0105cych si\u0119 na nich budynk\u00f3w przy ul. Bernardy\u0144skiej\n                           13 w Bydgoszczy wpisane na rzecz Sp\u00f3\u0142ki w ksi\u0119dze wieczystej Kw nr BY1B/00061790/6\n                           prowadzonej przez S\u0105d Rejonowy w Bydgoszczy X Wydzia\u0142 Ksi\u0105g Wieczystych za cen\u0119 netto\n                           7.006.000,00 z\u0142 _siedem milion\u00f3w sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych 00/100_ powi\u0119kszon\u0105 o nale\u017cny\n                           podatek VAT tj. za \u0142\u0105czn\u0105 cen\u0119 brutto 8.617.380,00z\u0142 _osiem milion\u00f3w sze\u015b\u0107set siedemna\u015bcie\n                           tysi\u0119cy trzysta osiemdziesi\u0105t z\u0142otych_ na rzecz kupuj\u0105cej sp\u00f3\u0142ki Hotel 1 Sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w Bydgoszczy, w kt\u00f3rej jedynym udzia\u0142owcem jest sp\u00f3\u0142ka Grupa Kapita\u0142owa\n                           IMMOBILE S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy.Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2018-12-14"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "PROJPRZEM MAKRUM S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 30 sierpnia\n                           2018r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu z dniem 01 wrze\u015bnia 2018r.\n                           do pe\u0142nienia funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pana Andrzeja Go\u0142awskiego.     \u017byciorys wybranego cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Jednocze\u015bnie nowy cz\u0142onek Zarz\u0105du o\u015bwiadczy\u0142 m.in, \u017ce:1_ nie zosta\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem za przest\u0119pstwa okre\u015blone w przepisach\n                           rozdzia\u0142\u00f3w XXXIII \u2013 XXXVII Kodeksu karnego oraz art. 587, art. 590 i w art. 591 Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych,2_ nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie przepis\u00f3w\n                           ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym, 3_ nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wzgl\u0119dem PROJPRZEM MAKRUM S.A. oraz nie\n                           jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej lub sp\u00f3\u0142ce osobowej, b\u0105d\u017a cz\u0142onkiem\n                           organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub organu jakiejkolwiek innej konkurencyjnej osoby prawnej,4_ nie pe\u0142ni ani nie pe\u0142ni\u0142 funkcji w organach zarz\u0105dzaj\u0105cych lub nadzorczych w jakimkolwiek\n                           podmiocie, kt\u00f3ry w okresie jego kadencji zosta\u0142 postawiony w stan upad\u0142o\u015bci.  Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2018-08-30"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM MAKRUM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce\n                           zgodnie z podj\u0119t\u0105 przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu dzisiejszym tj.\n                           29.05.2018r. uchwa\u0142\u0105 w sprawie wyp\u0142aty dywidendy oraz okre\u015blenia daty nabycia prawa\n                           do dywidendy i terminu jej wyp\u0142aty postanowiono dokona\u0107 wyp\u0142aty dywidendy z zysku\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok 2017 w kwocie \u0142\u0105cznej 6.580.987,60 z\u0142, to jest 1,10 z\u0142otych na jedn\u0105\n                           akcj\u0119. Dywidend\u0105 obj\u0119te s\u0105 akcje Sp\u00f3\u0142ki w liczbie 5.982.716 sztuk. Dniem nabycia prawa do dywidendy jest dzie\u0144 28.08.2018 r.Termin wyp\u0142aty przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 dywidendy ustala si\u0119 na dzie\u0144 12.09.2018 r.Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2018-05-29"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROJPRZEM MAKRUM S.A. z siedzib\u0105  w Bydgoszczy _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 informacj\u0119 o podj\u0119ciu uchwa\u0142y Rady Nadzorczej w sprawie\n                           rekomendacji Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w sprawie przeznaczenia zysku netto za 2017 rok\n                           w kwocie 8.041. tys. z\u0142  na wyp\u0142at\u0119 dywidendy w kwocie 5.982.716,00 z\u0142 tj. 1 z\u0142 na\n                           akcj\u0119, w pozosta\u0142ej za\u015b cz\u0119\u015bci zysku Rada Nadzorcza zarekomendowa\u0142a przeznaczenie\n                           tej cz\u0119\u015bci zysku na kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki.Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2018-05-02"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM MAKRUM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu wczorajszym _tj. 11.04.2018r._ Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a dotychczas sprawuj\u0105cych\n                           funkcje w Zarz\u0105dzie Pana Piotra Szczeblewskiego i Pana Dariusza Szczechowskiego na\n                           kolejn\u0105 kadencj\u0119 Zarz\u0105du powierzaj\u0105c im dotychczasowe funkcje w Zarz\u0105dzie tj. w przypadku\n                           p. Piotra Szczeblewskiego funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du, a w przypadku Pana Dariusza Szczechowskiego\n                           funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du.  Zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du:  1_ w stosunku do nich nigdy nie zosta\u0142y wydane jakiekolwiek wyroki skazuj\u0105ce za przest\u0119pstwa\n                           oszustwa ani wyroki s\u0105dowe zakazuj\u0105ce dzia\u0142ania jako cz\u0142onek organ\u00f3w zarz\u0105dzaj\u0105cych\n                           lub nadzorczych w sp\u00f3\u0142kach prawa handlowego, 2_ nie pe\u0142ni\u0105 funkcji cz\u0142onka organu zarz\u0105dzaj\u0105cego lub nadzoruj\u0105cego w podmiotach,\n                           kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w stanie upad\u0142o\u015bci, likwidacji lub wyznaczono dla nich zarz\u0105d komisaryczny\n                           w okresie ostatnich pi\u0119ciu lat, 3_ nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz\n                           nie s\u0105 wsp\u00f3lnikami konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej lub osobowej lub cz\u0142onkami organu\n                           jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej, 4_ nie figuruj\u0105 w rejestrze d\u0142u\u017cnik\u00f3w niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy\n                           z dnia 20 sierpnia 1997 r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.\u017byciorysy Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-04-12"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM MAKRUM S.A. informuje, i\u017c podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zmianie terminu publikacji\n                           raportu rocznegojednostkowego PROJPRZEM MAKRUM S.A. za rok 2017 oraz raportu rocznego skonsolidowanego\n                           Grupy Kapita\u0142owej PROJPRZEM MAKRUM S.A. za rok 2017 z dnia 27 marca 2018 r. na dzie\u0144\n                           29 marca 2018 r.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacjibie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania zar\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim\n                           _Dz. U. z2009 r. Nr 33, poz. 259_,",
        "date": "2018-03-23"
    },
    {
        "company_name": "PROJPRZEM MAKRUM",
        "content": "Zarz\u0105d PROJPRZEM MAKRUM S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           otrzyma\u0142 informacj\u0119 ze strony Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Projprzem Budownictwo Sp. z\n                           o.o. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _dalej sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna_ o zawarciu w dniu wczorajszym\n                           przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 umowy ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Shapers' Polska Sp. z o.o. _dalej Inwestor_,\n                           kt\u00f3rej przedmiotem jest realizacja przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 na rzecz Inwestora zadania\n                           inwestycyjnego polegaj\u0105cego na rozbudowie i przebudowie zabudowy produkcyjno - magazynowo\n                           - biurowo - socjalnej wraz ze zmian\u0105 sposobu u\u017cytkowania jej cz\u0119\u015bci dla nieruchomo\u015bci\n                           w Bydgoszczy. Za wykonanie przedmiotu umowy sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej nale\u017cne b\u0119dzie wynagrodzenia w wysoko\u015bci\n                           oko\u0142o 11 milion\u00f3w z\u0142otych netto powi\u0119kszone o nale\u017cny podatek VAT.Niniejsza informacja uznana zosta\u0142a za informacj\u0119 poufn\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 publikacji na\n                           podstawie art. 17 ust 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego I Rady _UE_ Nr 596/2014\n                           Z Dnia 16 Kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _Rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce Dyrektyw\u0119 2003/6/We Parlamentu Europejskiego i Rady I Dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE I 2004/72/WE.",
        "date": "2018-02-15"
    }
]