[
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje o podpisaniu w dniu\n                           19 grudnia 2017 r. umowy pomi\u0119dzy PKP CARGO a TAURON Wydobycie S.A. _\"TAURON Wydobycie\"_.Przedmiotem umowy jest wykonanie us\u0142ugi transportu kolejowego w\u0119gla na potrzeby TAURON\n                           Wydobycie w okresie od 01.01.2018r do 31.12.2019r _\"Umowa\"_. Planowana do przewozu\n                           masa w\u0119gla z kopal\u0144 TAURON Wydobycie w okresie obowi\u0105zywania umowy wyniesie ok. 10,99\n                           mln ton. Szacunkowa warto\u015b\u0107 Umowy wynosi brutto 227 003 665,98 z\u0142 _netto 184 555 826,00\n                           z\u0142_. W Umowie zapisano nast\u0119puj\u0105ce kary umowne: \u2022 W przypadku, gdy z przyczyn le\u017c\u0105cych po PKP CARGO realizacja przewoz\u00f3w w danym roku\n                           kalendarzowym jest mniejsza ni\u017c deklaracja w umowie z uwzgl\u0119dnieniem dopuszczalnej\n                           tolerancji wynosz\u0105cej -20% oraz suma zam\u00f3wie\u0144 miesi\u0119cznych z\u0142o\u017conych w tym okresie\n                           przez TAURON Wydobycie nie jest mniejsza ni\u017c okre\u015blona w umowie, z uwzgl\u0119dnieniem\n                           dopuszczalnej tolerancji wynosz\u0105cej -20%, TAURON Wydobycie mo\u017ce naliczy\u0107 PKP CARGO\n                           kar\u0119 umown\u0105. Kara ta b\u0119dzie wyliczana jako iloczyn niezrealizowanych przewoz\u00f3w ilo\u015bci\n                           Mg w\u0119gla, i \u015bredniej ceny za przew\u00f3z 1 Mg, jaka wynik\u0142a ze zrealizowanych w danym\n                           roku kalendarzowym przewoz\u00f3w, pomno\u017conej przez wsp\u00f3\u0142czynnik 0,3.\u2022 W przypadku rozwi\u0105zania niniejszej Umowy przez TAURON Wydobycie przed up\u0142ywem okresu,\n                           na jaki zosta\u0142a zawarta, a tak\u017ce w przypadku utraty przez PKP CARGO licencji, TAURON\n                           Wydobycie mo\u017ce naliczy\u0107 PKP CARGO kar\u0119 umown\u0105 w wysoko\u015bci iloczynu zadeklarowanej\n                           do przewozu i niezrealizowanej ilo\u015bci Mg w\u0119gla, okre\u015blonej w Za\u0142\u0105czniku nr 1 do Umowy,\n                           oraz \u015bredniej ceny za przew\u00f3z 1 Mg, jaka wynika\u0142a ze zrealizowanych przewoz\u00f3w i  wsp\u00f3\u0142czynnika\n                           0,3.\u2022 W przypadku niepodstawienia przez PKP CARGO zam\u00f3wionych wagon\u00f3w pod sk\u0142ad w ci\u0105gu\n                           4 godzin licz\u0105c od czasu wyszczeg\u00f3lnionego w zam\u00f3wieniu, TAURON Wydobycie przys\u0142ugiwa\u0107\n                           b\u0119dzie prawo do naliczenia op\u0142aty w wysoko\u015bci r\u00f3wnej ilo\u015bci niepodstawionych wagon\u00f3w\n                           pomno\u017conej przez stawk\u0119 30 z\u0142 netto za wagonWarunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w.Zawarcie przedmiotowej Umowy stanowi element realizacji za\u0142o\u017ce\u0144 biznesowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           i \u015bwiadczy o rosn\u0105cym zapotrzebowaniu na us\u0142ugi \u015bwiadczone przez PKP CARGO, a tym\n                           samym potwierdza rosn\u0105c\u0105 pozycj\u0119 sp\u00f3\u0142ki na rynku.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-12-19"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 31/2017 z dnia 26 pa\u017adziernika 2017 r., dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 5 ust. 1 pkt 22\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r. poz. 133_ oraz \u00a7 15 ust. 4 Regulaminu powo\u0142ywania cz\u0142onk\u00f3w\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 protoko\u0142u z przeprowadzonego\n                           post\u0119powania kwalifikacyjnego na stanowiska Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Operacyjnych PKP CARGO.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r. poz. 133_ oraz \u00a7 15 ust. 4 Regulaminu\n                           powo\u0142ywania cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du PKP CARGO S.A.",
        "date": "2017-12-01"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu w dniu 23 listopada\n                           2017 roku od  Aegon Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. zawiadomienia o przekroczeniu\n                           5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce o nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:\"Aegon Otwarty Fundusz Emerytalny, wpisany do rejestru funduszy emerytalnych prowadzonego\n                           przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie VII Wydzia\u0142 Cywilny Rejestrowy pod numerem RFe 13,\n                           posiadaj\u0105cy numer REGON 014889592 oraz NIP 521-31-24-415 _dalej: \"Aegon OFE\"_, jako organ kt\u00f3rego dzia\u0142a Aegon Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie, pod adresem ul. Wo\u0142oska 5, 02-675 Warszawa, wpisane do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3wa_\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego, prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy XIII\n                           Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000028767, posiadaj\u0105ce\n                           NIP 521-29-49-094, o op\u0142aconym w ca\u0142o\u015bci kapitale zak\u0142adowym w kwocie 110 356 000,00\n                           z\u0142,zawiadamia, \u017ce w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem w dniu 17 listopada 2017r. likwidacji Nordea\n                           Otwartego Funduszu Emerytalnego _dalej: \"Nordea OFE\"_, skutkuj\u0105cym przeniesieniem\n                           w tym dniu wszystkich aktyw\u00f3w Nordea OFE do Aegon OFE oraz wst\u0105pieniem Aegon OFE we\n                           wszystkie prawa i obowi\u0105zki Nordea OFE, Aegon OFE na dzie\u0144 17 listopada 2017 r. posiada\n                           2 499 979 akcji PKP Cargo S.A. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ki\"_, co stanowi 5,58% udzia\u0142u w kapitale\n                           zak\u0142adowym i uprawnia do 2 499 979 g\u0142os\u00f3w, to jest 5,58% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Bezpo\u015brednio przed dniem zako\u0144czenia likwidacji Nordea OFE:1_ Aegon OFE posiada\u0142 1 631 258 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 3,64% udzia\u0142u w jej kapitale\n                           zak\u0142adowym i uprawnia\u0142o do 1 631 258 g\u0142os\u00f3w, to jest 3,64% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,2_ Nordea OFE posiada\u0142 868 721 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 1,94% udzia\u0142u w jej kapitale\n                           zak\u0142adowym i uprawnia\u0142o do 868 721 g\u0142os\u00f3w, to jest 1,94% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Podstawa prawna: Art. 70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. 2013 poz. 1382_.",
        "date": "2017-11-23"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. informuje o podpisaniu w dniu 16 listopada 2017 r. Umowy\n                           o wykorzystanie zdolno\u015bci przepustowej do przewozu rzeczy w rozk\u0142adzie jazdy poci\u0105g\u00f3w\n                           2017/2018 _\"Umowa\"_ pomi\u0119dzy PKP CARGO S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Przewo\u017anik\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, a PKP Polskie Linie Kolejowe S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Zarz\u0105dca\",\n                           \"PKP PLK\"_. Umowa obowi\u0105zuje w okresie od dnia 10 grudnia 2017 r. do dnia 8 grudnia\n                           2018 r.Przedmiotem Umowy jest udost\u0119pnienie Sp\u00f3\u0142ce przez PKP PLK infrastruktury kolejowej\n                           w celu wykorzystania zdolno\u015bci przepustowej do przewozu rzeczy w rozk\u0142adzie jazdy\n                           poci\u0105g\u00f3w 2017/2018.Umowa daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykorzystania przez PKP CARGO zam\u00f3wionych tras poci\u0105g\u00f3w w rozk\u0142adzie\n                           rocznym oraz tras zamawianych np. na indywidualny rozk\u0142ad jazdy _IRJ_, przy czym Sp\u00f3\u0142ka\n                           ma prawo zrezygnowa\u0107 z przydzielonej trasy lub jej cz\u0119\u015bci. Mo\u017cliwa jest r\u00f3wnie\u017c zmiana\n                           parametr\u00f3w przydzielonej trasy w wyniku zastosowania innego rodzaju pojazdu trakcyjnego,\n                           zmniejszenia masy lub zwi\u0119kszenia masy brutto poci\u0105gu _do 500t_. Na podstawie Umowy Zarz\u0105dca \u015bwiadczy us\u0142ugi podstawowe w zakresie minimalnego dost\u0119pu\n                           do infrastruktury kolejowej, kt\u00f3re obejmuj\u0105 mi\u0119dzy innymi umo\u017cliwienie korzystania\n                           z infrastruktury kolejowej zgodnie z przydzielonymi trasami poci\u0105g\u00f3w, udost\u0119pnianie\n                           urz\u0105dze\u0144 sieci trakcyjnej, kierowanie i prowadzenie ruchu, w tym wykorzystywanie przez\n                           Przewo\u017anika cz\u0119stotliwo\u015bci sieci radio\u0142\u0105czno\u015bci kolejowej oraz zapewnienie na \u017c\u0105danie\n                           Sp\u00f3\u0142ki informacji zwi\u0105zanych z przejazdem poci\u0105gu. W ramach Umowy Zarz\u0105dca \u015bwiadczy r\u00f3wnie\u017c us\u0142ugi dost\u0119pu do obiekt\u00f3w infrastruktury\n                           us\u0142ugowej, w tym obejmuj\u0105ce zapewnianie wsparcia w zwi\u0105zku z niestandardowymi \u0142adunkami\n                           i przygotowywaniem oraz uruchamianiem poci\u0105g\u00f3w. Op\u0142aty za korzystanie z infrastruktury kolejowej obejmuj\u0105 podstawowo: 1_ op\u0142at\u0119 podstawow\u0105 za minimalny dost\u0119p do infrastruktury kolejowej, obejmuj\u0105c\u0105 zrealizowane\n                           us\u0142ugi; 2_ op\u0142at\u0119 rezerwacyjn\u0105, pobieran\u0105 za zam\u00f3wion\u0105 i przydzielon\u0105 tras\u0119 poci\u0105gu, kt\u00f3ra\n                           nie zosta\u0142a przez przewo\u017anika wykorzystana; 3_ op\u0142aty za korzystanie z obiekt\u00f3w infrastruktury us\u0142ugowej.Op\u0142aty Zarz\u0105dca nalicza w oparciu o: \"Cennik op\u0142at za korzystanie z infrastruktury\n                           kolejowej o szeroko\u015bci tor\u00f3w 1435 mm\u2026\" _w zakresie op\u0142aty podstawowej_, \"Zasady udost\u0119pniania\n                           infrastruktury kolejowej o szeroko\u015bci tor\u00f3w 1520 mm \u2026\", cennik \"Op\u0142at za dost\u0119p do\n                           obiekt\u00f3w infrastruktury us\u0142ugowej _OIU_\u2026\" a tak\u017ce \"Regulamin sieci 2017/2018\" Przewidywana warto\u015b\u0107 Umowy w okresie jej obowi\u0105zywania wynosi \u0142\u0105cznie 631,9 mln z\u0142\n                           netto _777,3 mln z\u0142 brutto_. Zmiana szacowanej warto\u015bci Umowy o 15% nie stanowi zmiany\n                           Umowy i nie wymaga formy pisemnej. W wyniku nienale\u017cytej realizacji rozk\u0142adu jazdy obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 form\u0105 wzajemnych odszkodowa\u0144\n                           mi\u0119dzy stronami Umowy b\u0119d\u0105 kary umowne _wg zasad opisanych w Regulaminie sieci_. W przypadku op\u00f3\u017anie\u0144 wi\u0119kszych ni\u017c 5 minut w przypadku poci\u0105g\u00f3w pasa\u017cerskich i 15\n                           minut w przypadku poci\u0105g\u00f3w towarowych, kt\u00f3re uko\u0144czy\u0142y jazd\u0119 na sieci zarz\u0105dzanej\n                           przez Zarz\u0105dc\u0119 lub zosta\u0142y przekazane na obszar innych zarz\u0105dc\u00f3w:1_ Przewo\u017anik mo\u017ce dochodzi\u0107 od Zarz\u0105dcy kar umownych za op\u00f3\u017anienie z przyczyn le\u017c\u0105cych\n                           po stronie Zarz\u0105dcy i innych przewo\u017anik\u00f3w za nienale\u017cyt\u0105 realizacj\u0119 rozk\u0142adu jazdy\n                           poci\u0105g\u00f3w w wysoko\u015bci 6,50 z\u0142 za 1 minut\u0119 op\u00f3\u017anienia poci\u0105gu, 2_ Zarz\u0105dca mo\u017ce dochodzi\u0107 od Przewo\u017anika kar umownych w wysoko\u015bci 6,50 z\u0142 za 1 minut\u0119\n                           op\u00f3\u017anienia poci\u0105gu. Przepisy przewiduj\u0105 przedmiotowe rozliczenia dla poci\u0105g\u00f3w, kt\u00f3re kursuj\u0105 wg RRJ oraz\n                           wg IRJ _IRJ obejmuje poci\u0105gi, na kt\u00f3re wnioski zosta\u0142y z\u0142o\u017cone z wyprzedzeniem co\n                           najmniej na 5 d\u00f3b przed planowanym odjazdem_.Kary wzajemne wynikaj\u0105ce z nienale\u017cytej realizacji rozk\u0142adu jazdy poci\u0105g\u00f3w mog\u0105 przekroczy\u0107\n                           wyra\u017con\u0105 w z\u0142otych r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 kwoty 200.000 euro. W Umowie zawarto r\u00f3wnie\u017c postanowienia dotycz\u0105ce kar umownych z tytu\u0142u: 1_ uruchomienia przez Przewo\u017anika poci\u0105gu z innym rodzajem pojazdu trakcyjnego i/lub\n                           zwi\u0119kszon\u0105 mas\u0105 brutto poci\u0105gu z pomini\u0119ciem obowi\u0105zuj\u0105cych zasad; 2_ uruchomienia przez Przewo\u017anika poci\u0105gu z towarem niebezpiecznym lub/i towarem niebezpiecznym\n                           wysokiego ryzyka _TWR_ lub/i przesy\u0142ki nadzwyczajnej z pomini\u0119ciem obowi\u0105zuj\u0105cych\n                           zasad; 3_ odwo\u0142ania trasy poci\u0105gu przewo\u017anika z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie zarz\u0105dcy; 4_ nienale\u017cytego utrzymania mi\u0119dzytorzy przez Zarz\u0105dc\u0119, jednak\u017ce ich warto\u015b\u0107 nie przekroczy 10% warto\u015bci netto Umowy lub wyra\u017conej w z\u0142otych\n                           r\u00f3wnowarto\u015bci 200.000 euro. Odpowiedzialno\u015b\u0107 Stron z innych przyczyn, ni\u017c zastrze\u017cone w karach umownych, rozstrzygana\n                           b\u0119dzie w oparciu o przepisy Kodeksu Cywilnego. Zarz\u0105d informuje o zawarciu niniejszej umowy, gdy\u017c jest ona kluczowa dla realizacji\n                           podstawowej dzia\u0142alno\u015bci Emitenta. Jest to umowa cykliczna, zawierana przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           corocznie. O zawarciu poprzedniej umowy z PKP Polskie Linie Kolejowe S.A. Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 57/2016 z dnia 29 listopada 2016 roku. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-11-16"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 31/2017 z dnia 26 pa\u017adziernika 2017 r., poni\u017cej podaje informacje o wykszta\u0142ceniu,\n                           kwalifikacjach i przebiegu pracy zawodowej nowo powo\u0142anego Cz\u0142onka Zarz\u0105du PKP CARGO\n                           ds. Operacyjnych, Pana Witolda Bawora.Pan Witold Bawor posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Jest absolwentem Politechniki Cz\u0119stochowskiej\n                           na kierunku elektrotechnika. Od wielu lat zwi\u0105zany z bran\u017c\u0105 kolejow\u0105, w tym z Grup\u0105\n                           PKP CARGO. W latach 2006 \u2013 2012 by\u0142 Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du ds. Eksploatacyjnych PKP CARGO.\n                           W latach 2012 \u2013 2014 Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy  - Pe\u0142nomocnik Zarz\u0105du ds. Utrzymania.\n                           Od 2015 roku Pan Witold Bawor pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du, a obecnie Prezesa Zarz\u0105du\n                           PKP CARGOTABOR Sp. z o.o.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Witold\n                           Bawor nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec PKP CARGO, nie uczestniczy w\n                           sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek\n                           organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek konkurencyjnej\n                           osoby prawnej oraz nie jest wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym\n                           _Dz. U. z 2015 r., poz. 1142_.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-10-27"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki, w wyniku przeprowadzonego post\u0119powania kwalifikacyjnego, w dniu 26 pa\u017adziernika\n                           2017 r. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu w sk\u0142ad Zarz\u0105du PKP CARGO z dniem 26 pa\u017adziernika\n                           2017 r. Pana Witolda Bawora, powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Operacyjnych.Decyzj\u0119 o wszcz\u0119ciu post\u0119powania kwalifikacyjnego Rada Nadzorcza podj\u0119\u0142a w dniu 11\n                           wrze\u015bnia 2017 roku Uchwa\u0142\u0105 Nr 1692/VI/2017.Informacje o wykszta\u0142ceniu, kwalifikacjach i przebiegu pracy zawodowej nowo powo\u0142anego\n                           cz\u0142onka Zarz\u0105du zostan\u0105 przedstawione odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym.Jednocze\u015bnie, Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 postanowi\u0142a delegowa\u0107\n                           Pana Krzysztofa Mami\u0144skiego, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PKP CARGO, do czasowego tj. do\n                           dnia 26 stycznia 2018 r. wykonywania czynno\u015bci Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz powierzy\u0107\n                           mu pe\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du PKP CARGO.Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej wesz\u0142a w \u017cycie z chwil\u0105 podj\u0119cia.Informacje dotycz\u0105ce wykszta\u0142cenia, kwalifikacji i przebiegu pracy zawodowej Pana\n                           Krzysztofa Mami\u0144skiego wraz z o\u015bwiadczeniem Sp\u00f3\u0142ka opublikowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym\n                           Nr 3/2017 z dnia 07 marca 2017 r.W wyniku dokonanych zmian, sk\u0142ad Zarz\u0105du przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_ Pan Krzysztof Mami\u0144ski \u2013 Prezes Zarz\u0105du2_ Pan Grzegorz Fingas \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Handlowych3_ Pan Witold Bawor \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Operacyjnych4_ Pan Zenon Kozendra \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Przedstawiciel Pracownik\u00f3wPodstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-10-26"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 26 pa\u017adziernika\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu rezygnacji z cz\u0142onkostwa w Zarz\u0105dzie\n                           Sp\u00f3\u0142ki przez:- Pana Macieja Libiszewskiego \u2013 Prezesa Zarz\u0105du, - Pana Arkadiusza Olewnika \u2013 Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Finansowych.Z\u0142o\u017cone rezygnacje wywo\u0142uj\u0105 skutek natychmiastowy. Jako przyczyn\u0119 z\u0142o\u017cenia rezygnacji\n                           wskazano: \"w zwi\u0105zku z wykorzystaniem wszelkich mo\u017cliwo\u015bci osi\u0105gni\u0119cia porozumienia\n                           z Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej PKP CARGO S.A. w zakresie wsp\u00f3\u0142pracy w realizacji\n                           narastaj\u0105cych zada\u0144 przewozowych \u2013 sk\u0142adam niniejszym rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej funkcji\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du PKP CARGO S.A.. Nadal deklaruj\u0119 wol\u0119 dalszej oddanej pracy na rzecz\n                           Sp\u00f3\u0142ki dla realizacji zar\u00f3wno jej cel\u00f3w statutowych jako publicznej sp\u00f3\u0142ki notowanej\n                           na gie\u0142dzie, jak te\u017c zada\u0144 wynikaj\u0105cych z jej znaczenia, jako narodowego przewo\u017anika,\n                           dla bezpiecze\u0144stwa i rozwoju gospodarczego kraju\".Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzi\u0119kuje Panu Maciejowi Libiszewskiemu oraz Panu Arkadiuszowi Olewnikowi\n                           za wk\u0142ad w\u0142o\u017cony w rozw\u00f3j Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33, poz. 259 ze zm._.",
        "date": "2017-10-26"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w  nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 26/2017\n                           oraz 27/2017 informuje, i\u017c w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142 od Minezit SE _\"MSE\"_\n                           wezwanie do udzia\u0142u w akcie notarialnym przed holenderskim notariuszem, w dniu 2 listopada\n                           2017 r. w Amsterdamie, celem dokonania zap\u0142aty ceny opcji sprzeda\u017cy 15.000 udzia\u0142\u00f3w\n                           stanowi\u0105cych pozosta\u0142e 20% wszystkich udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Advanced World\n                           Transport B.V. z siedzib\u0105 w Amsterdamie w wysoko\u015bci 27.000.000 EUR _dwadzie\u015bcia siedem\n                           milion\u00f3w euro_.Zmiana pierwotnego terminu zap\u0142aty wynika z ustale\u0144 stron.Tym samym Sp\u00f3\u0142ka stanie si\u0119 w\u0142a\u015bcicielem 100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym ww. sp\u00f3\u0142ki.Advanced World Transport B.V. i jej sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne _\"Grupa AWT\"_ s\u0105 jednym z najwi\u0119kszych\n                           przedsi\u0119biorstw us\u0142ugowych w bran\u017cy towarowego transportu kolejowego w Europie. Grupa\n                           AWT \u015bwiadczy swoje us\u0142ugi w Republice Czeskiej, na S\u0142owacji, S\u0142owenii, W\u0119grzech, w\n                           Polsce, Niemczech, Rumunii, Bu\u0142garii i Chorwacji. Grupa AWT \u015bwiadczy g\u0142\u00f3wnie kompleksowe\n                           us\u0142ugi przede wszystkim dla du\u017cych zak\u0142ad\u00f3w przemys\u0142owych oraz specjalizuje si\u0119 w\n                           przewozach towar\u00f3w ci\u0119\u017ckich i masowych, w tym w\u0119gla, stali oraz cz\u0119\u015bci samochodowych.",
        "date": "2017-10-25"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr\n                           27/2016 z dnia 5 maja 2016 r., nr 48/2016 z dnia 12 sierpnia 2016 r. oraz nr 8/2017\n                           z dnia 11 kwietnia 2017 r., 24/2017 z dnia 24 sierpnia 2017 r. informuje, \u017ce w dniu\n                           12 pa\u017adziernika 2017 r. powzi\u0105\u0142 od sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Advanced World Transport a.s. _\"AWT\"_\n                           informacj\u0119, \u017ce 11 pa\u017adziernika 2017 r. S\u0105d Okr\u0119gowy w Ostrawie przyj\u0105\u0142 plan restrukturyzacji\n                           _\"Plan\"_ OKD a.s. _\"OKD\", sp\u00f3\u0142ki prawa czeskiego, kontrahenta sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych Emitenta\n                           AWT oraz AWT Rekultivace a.s._.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-10-12"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 26/2017 z dnia 30 wrze\u015bnia 2017 r. w sprawie\n                           Up\u0142ywu terminu na osi\u0105gni\u0119cie porozumienia w sprawie utworzenia joint-venture z Minezit\n                           SE _\"MSE\"_ _\"Porozumienie z MSE\"_, Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"PKP CARGO\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje o otrzymaniu w dniu 3 pa\u017adziernika 2017 r. zawiadomienia o odst\u0105pieniu przez\n                           Minezit SE od zawartego Porozumienia z MSE. Jednocze\u015bnie, MSE wezwa\u0142 Sp\u00f3\u0142k\u0119 do zap\u0142aty\n                           ceny opcji sprzeda\u017cy 15.000 udzia\u0142\u00f3w stanowi\u0105cych 20% wszystkich udzia\u0142\u00f3w w kapitale\n                           zak\u0142adowym Advanced World Transport B.V. w wysoko\u015bci 27.000.000 EUR _dwadzie\u015bcia siedem\n                           milion\u00f3w euro_ _\"Cena Opcji Sprzeda\u017cy\"_ w terminie 20 dni roboczych od daty otrzymania\n                           zawiadomienia o odst\u0105pieniu.Zarz\u0105d PKP CARGO informuje, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka posiada zabezpieczone \u015brodki na zap\u0142at\u0119 Ceny\n                           Opcji Sprzeda\u017cy.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady UE  nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-10-03"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 18/2017 z dnia 20 czerwca 2017 r. w sprawie zawarcia\n                           porozumienia z Minezit SE _\"MSE\"_ _\"Porozumienie z MSE\"_, Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO\n                           S.A. _\"PKP CARGO\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o up\u0142ywie terminu na osi\u0105gni\u0119cie konsensusu\n                           w sprawie utworzenia joint-venture  z MSE. Zgodnie z postanowieniami Porozumienia z MSE, do dnia 30 wrze\u015bnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka i\n                           MSE mia\u0142y: _i_ zako\u0144czy\u0107 negocjacje warunkowej umowy wsp\u00f3lnik\u00f3w, _ii_ okre\u015bli\u0107 wk\u0142ad\n                           niepieni\u0119\u017cny _aport_, kt\u00f3ry mia\u0142by zosta\u0107 wniesionym do joint-venture przez PKP CARGO,\n                           a tak\u017ce _iii_ zako\u0144czy\u0107 negocjacje warunkowej umowy najmu zwrotnego, kt\u00f3ra mia\u0142aby\n                           by\u0107 zawarta pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142k\u0105 joint-venture a PKP CARGO _razem jako: \"Realizacja Projektu\"_.\n                           W zwi\u0105zku z brakiem Realizacji Projektu w terminie przewidzianym Porozumieniem z MSE,\n                           tj. do dnia 30 wrze\u015bnia 2017 r., od dnia 1 pa\u017adziernika 2017 r. zar\u00f3wno PKP CARGO,\n                           jak i MSE ma prawo odst\u0105pi\u0107 od Porozumienia z MSE, co mo\u017ce skutkowa\u0107 zobowi\u0105zaniem\n                           PKP CARGO do zap\u0142acenia na rzecz MSE ceny opcji sprzeda\u017cy 15.000 udzia\u0142\u00f3w stanowi\u0105cych\n                           20% wszystkich udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Advanced World Transport B.V. _\"AWT\"_\n                           w wysoko\u015bci 27.000.000 EUR _s\u0142ownie: dwudziestu siedmiu milion\u00f3w euro_ w terminie\n                           20 dni roboczych od daty odst\u0105pienia przez kt\u00f3r\u0105kolwiek ze stron.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-09-30"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu w dniu 07 wrze\u015bnia 2017\n                           roku od  Aegon Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. zawiadomienia o przekroczeniu\n                           5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce o nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:\"Aegon Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, pod adresem\n                           ul. Wo\u0142oska 5, 02-675 Warszawa, zrejestrowane w S\u0105dzie Rejonowym dla m.st. Warszawy\n                           w Warszawie XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000028767\n                           _dalej: \"Towarzystwo\"_, dotychczas zarz\u0105dzaj\u0105ce wy\u0142\u0105cznie Aegon Otwartym Funduszem\n                           Emerytalnym, wpisanym do Rejestru Funduszy Emerytalnych prowadzonego przez S\u0105d Okr\u0119gowy\n                           w Warszawie VII Wydzia\u0142 Cywilny Rejestrowy pod numerem RFe 13 _dalej: \"Aegon OFE\"_,\n                           zawiadamia, i\u017c w dniu 1 wrze\u015bnia 2017r. przej\u0119\u0142o zarz\u0105dzanie Nordea Otwartym Funduszem\n                           Emerytalnym, wpisanym do Rejestru Funduszy Emerytalnych prowadzonego przez S\u0105d Okr\u0119gowy\n                           w Warszawie VII Wydzia\u0142 Cywilny Rejestrowy pod numerem RFe 11 _dalej: \"Nordea OFE\"_,\n                           w wyniku czego \u0142\u0105czny udzia\u0142 funduszy zarz\u0105dzanych przez Towarzystwo, to jest Aegon\n                           OFE oraz Nordea OFE, w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu PKP Cargo Sp\u00f3\u0142ka\n                           Akcyjna _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ki\"_ przekroczy\u0142 5% g\u0142os\u00f3w.Przed powy\u017cszym przej\u0119ciem zarz\u0105dzania:1_ Aegon OFE posiada\u0142 1 631 258 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 3,64% udzia\u0142u w jej kapitale\n                           zak\u0142adowym i uprawnia\u0142o do 1 631 258 g\u0142os\u00f3w, to jest 3,64% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,2_ Nordea OFE posiada\u0142 868 721 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 1,94% udzia\u0142u w jej kapitale\n                           zak\u0142adowym i uprawnia\u0142o do 868 721 g\u0142os\u00f3w, to jest 1,94% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,Po przej\u0119ciu zarz\u0105dzania Nordea OFE, wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 1 wrze\u015bnia 2017 r., oba\n                           fundusze zarz\u0105dzane przez Towarzystwo posiadaj\u0105 \u0142\u0105cznie 2 499 979 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co\n                           stanowi 5,58% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i uprawnia do 2 499 979 g\u0142os\u00f3w, to jest\n                           5,58% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\".Podstawa prawna: Art. 70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. 2013 poz. 1382_.",
        "date": "2017-09-07"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr\n                           27/2016 z dnia 5 maja 2016 r., nr 48/2016 z dnia 12 sierpnia 2016 r. oraz nr 8/2017\n                           z dnia 11 kwietnia 2017 r., informuje, \u017ce w dniu 24 sierpnia 2017 r. otrzyma\u0142 od sp\u00f3\u0142ki\n                           zale\u017cnej Advanced World Transport a.s. _\"AWT\"_ informacj\u0119, \u017ce 24 sierpnia 2017 r.\n                           Zgromadzenie Wierzycieli OKD a.s. _\"OKD\", sp\u00f3\u0142ki prawa czeskiego, kontrahenta sp\u00f3\u0142ek\n                           zale\u017cnych Emitenta AWT oraz AWT Rekultivace a.s. _\"AWTR\"__ przyj\u0119\u0142o plan restrukturyzacji\n                           OKD _\"Plan\"_.Przedstawiciele AWT i AWTR g\u0142osowali podczas Zgromadzenia Wierzycieli za przyj\u0119ciem\n                           Planu.Przyj\u0119cie Planu daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dalszej wsp\u00f3\u0142pracy pomi\u0119dzy Grup\u0105 AWT a OKD, m. in.\n                           w zakresie \u015bwiadczenia us\u0142ug transportowych i prac rekultywacyjnych. Rozpocz\u0119ta restrukturyzacja\n                           zapobiegnie bankructwu OKD, przy za\u0142o\u017ceniu stopniowego wygaszania dotychczasowej dzia\u0142alno\u015bci\n                           OKD.Plan b\u0119dzie podlega\u0142 jeszcze zatwierdzeniu przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Ostrawie, o czym Sp\u00f3\u0142ka\n                           poinformuje odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-08-24"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 31 lipca 2017 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie odwo\u0142ania\n                           Pana Jaros\u0142awa Klasy z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du PKP CARGO ds. Operacyjnych\n                           ze skutkiem na dzie\u0144 31 lipca 2017 roku.Uchwa\u0142a odwo\u0142uj\u0105ca Pana Jaros\u0142awa Klas\u0119 ze sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki nie zawiera przyczyny\n                           odwo\u0142ania.W wyniku dokonanych zmian, sk\u0142ad Zarz\u0105du przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_ Pan Maciej Libiszewski \u2013 Prezes Zarz\u0105du2_ Pan Arkadiusz Olewnik \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Finansowych3_ Pan Grzegorz Fingas \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Handlowych4_ Pan Zenon Kozendra \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Przedstawiciel Pracownik\u00f3wPodstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-07-31"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje o podpisaniu w dniu\n                           30 czerwca 2017 r. aneks\u00f3w do um\u00f3w zawartych w dniu 20 kwietnia 2011 r. pomi\u0119dzy PKP\n                           CARGO a sp\u00f3\u0142kami z Grupy ArcelorMittal _ArcelorMittal Poland S.A., ArcelorMittal Warszawa\n                           Sp. z o.o. oraz ArcelorMittal Ostrava a.s_ i obowi\u0105zuj\u0105cych w okresie od 01.07.2011\n                           r. do 30.06.2017 r. z p\u00f3\u017aniejszymi aneksami _Raport bie\u017c\u0105cy nr 28/2014 z dnia 28 kwietnia\n                           2014 r._.Przedmiotem ww. um\u00f3w jest \u015bwiadczenie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na rzecz kontrahent\u00f3w us\u0142ug transportu\n                           kolejowego towar\u00f3w, a podpisane aneksy przed\u0142u\u017caj\u0105 okres ich obowi\u0105zywania do dnia\n                           30.06.2020 r. Warto\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy w okresie od 01.07.2017 r. do 30.06.2020 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           szacuje na 1 268 569,30 tys. PLNUmow\u0105 o najwy\u017cszej warto\u015bci jest umowa z ArcelorMittal Poland S.A. _\"Umowa\"_, kt\u00f3rej\n                           warto\u015b\u0107 w okresie od 01.07.2017 r. do 30.06.2020 r. jest szacowana na poziomie 1 061\n                           467,39 tys. PLNPrzedmiotem Umowy jest \u015bwiadczenie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na rzecz kontrahenta us\u0142ug transportu\n                           kolejowego towar\u00f3w.W Umowie zapisano nast\u0119puj\u0105ce kary umowne: W przypadku wykonania w danym okresie rozliczeniowym przewoz\u00f3w na poziomie ni\u017cszym\n                           od poziomu zadeklarowanego, Sp\u00f3\u0142ka jest uprawniona do naliczenia op\u0142aty dodatkowej\n                           w wysoko\u015bci 30% iloczynu niezrealizowanej masy oraz \u015bredniej stawki z Umowy lub przed\u0142u\u017cenia\n                           Umowy na czas oznaczony w celu wykonania przewoz\u00f3w. Umowa przewiduje mo\u017cliwo\u015b\u0107 niepe\u0142nej\n                           realizacji zadeklarowanej masy, w przypadku zaistnienia obiektywnych, okre\u015blonych\n                           w Umowie przes\u0142anek.Zap\u0142ata kar umownych wy\u0142\u0105cza uprawnienie do dochodzenia roszcze\u0144 odszkodowawczych\n                           przekraczaj\u0105cych wysoko\u015b\u0107 tych kar.Warunki aneksowanej Umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w.Zawarcie przedmiotowej Umowy stanowi element realizacji za\u0142o\u017ce\u0144 biznesowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           i \u015bwiadczy o rosn\u0105cym zapotrzebowaniu na us\u0142ugi \u015bwiadczone przez PKP CARGO, a tym\n                           samym potwierdza rosn\u0105c\u0105 pozycj\u0119 sp\u00f3\u0142ki na rynku.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-06-30"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 27 czerwca 2017 r. Rada\n                           Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, w drodze uchwa\u0142y, ustali\u0142a tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki, uwzgl\u0119dniaj\u0105cy\n                           zmiany wprowadzone uchwa\u0142ami 28/2017, 29/2017, 30/2017, 31/2017, 32/2017, 33/2017,\n                           34/2017, 35/2017, 36/2017 i 37/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 30 maja 2017 r.  Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w sprawie przyj\u0119cia tekstu jednolitego Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           wesz\u0142a w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.  Tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. Podstawa prawna:  \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 lit. b Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r. poz.\n                           133_.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \u201cPKP CARGO\"_ informuje o zawarciu w dniu 26\n                           czerwca 2017 r. porozumienia pomi\u0119dzy Stronami Zak\u0142adowego Uk\u0142adu Zbiorowego Pracy\n                           dla Pracownik\u00f3w zatrudnionych przez Zak\u0142ady PKP CARGO S.A.  _\"Porozumienie\"_.Na mocy Porozumienia, Strony postanowi\u0142y, \u017ce z dniem 1 wrze\u015bnia 2017 r. wdro\u017cona zostanie\n                           podwy\u017cka wynagrodze\u0144. Sp\u00f3\u0142ka oszacowa\u0142a, \u017ce do ko\u0144ca 2017 r.  koszt podwy\u017cki wyniesie\n                           oko\u0142o 26,7 mln z\u0142. Podstawa prawna szczeg\u00f3\u0142owa:Art. 17 ust. 1 MAR - informacje poufne",
        "date": "2017-06-26"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 13/2017\n                           z dnia 30 maja 2017 r., niniejszym informuje, i\u017c w dniu 22 czerwca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka,\n                           na podstawie informacji odpowiadaj\u0105cej odpisowi aktualnemu z Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           pobranej na podstawie art. 4 ust. 4aa ustawy z 20 sierpnia 1997 r. o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym i obejmuj\u0105cej stan na dzie\u0144 22 czerwca 2017 r., powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o postanowieniu\n                           S\u0105du Rejonowego dla m.st. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego o wpisie w dniu 21 czerwca 2017 r. zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki przyj\u0119tych\n                           uchwa\u0142ami nr 28/2017, 29/2017, 30/2017, 31/2017, 32/2017, 33/2017, 34/2017 i 35/2017\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 30 maja 2017 r. Wykaz zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 przekazany do publicznej wiadomo\u015bci raportem\n                           bie\u017c\u0105cym nr 13/2017 z dnia 30 maja 2017 r. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r. poz. 133_.",
        "date": "2017-06-22"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 16/2017 z dnia 13 czerwca 2017 r. w sprawie zawarcia\n                           listu intencyjnego z Minezit SE _\"MSE\"_, Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"PKP CARGO\"_\n                           _\u0142\u0105cznie \"Strony\"_ informuje o zawarciu z MSE w dniu 20 czerwca 2017 r. pod prawem\n                           holenderskim wi\u0105\u017c\u0105cego porozumienia _\"Umowa\"_ pomi\u0119dzy PKP CARGO i MSE dotycz\u0105cego\n                           realizacji wsp\u00f3lnego projektu, kt\u00f3rego realizacja b\u0119dzie sposobem rozliczenia opcji\n                           sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w MSE stanowi\u0105cych 20% kapita\u0142u zak\u0142adowego Advanced World Transport\n                           B.V. z siedzib\u0105 w Amsterdamie _\"AWT\"_.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Umowy:1. Strony potwierdzi\u0142y, \u017ce s\u0105 zainteresowane utworzeniem wsp\u00f3lnego joint-venture zajmuj\u0105cego\n                           si\u0119 wynajmem i leasingiem taboru kolejowego _\"Projekt\"_;2. MSE zgadza si\u0119 na odroczenie rozliczenia ceny opcji sprzeda\u017cy 20% udzia\u0142\u00f3w w AWT\n                           nale\u017c\u0105cych do MSE na poni\u017cszych warunkach:a_ do dnia 30 wrze\u015bnia 2017 r. Strony: _i_ zako\u0144cz\u0105 negocjacje warunkowej umowy wsp\u00f3lnik\u00f3w,\n                           _ii_ okre\u015bl\u0105 wk\u0142ad niepieni\u0119\u017cny _aport_, kt\u00f3ry ma by\u0107 wniesiony do joint-venture przez\n                           PKP CARGO, a tak\u017ce _iii_ zako\u0144cz\u0105 negocjacje warunkowej umowy najmu zwrotnego, kt\u00f3ra\n                           ma by\u0107 zawarta pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142k\u0105 joint-venture a PKP CARGO _razem jako: \"Realizacja\n                           Projektu\"_.b_ do dnia 31 grudnia 2017 r. Strony: _i_ zawi\u0105\u017c\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 joint-venture, _ii_ zawr\u0105\n                           umow\u0119 wsp\u00f3lnik\u00f3w, _iii_ PKP CARGO wniesie aport do joint-venture, oraz _iv_ doprowadz\u0105\n                           do zawarcia umowy najmu zwrotnego pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142k\u0105 joint-venture a PKP CARGO _razem\n                           jako: \"Zamkni\u0119cie Projektu\"_.3. Ka\u017cda ze Stron mo\u017ce odst\u0105pi\u0107 od Realizacji Projektu, je\u015bli Realizacja Projektu\n                           nie zako\u0144czy si\u0119 do dnia 30 wrze\u015bnia 2017 r. albo Zamkni\u0119cie Projektu nie nast\u0105pi\n                           do dnia 31 grudnia 2017 r. Odst\u0105pienie b\u0119dzie mo\u017cliwe nie wcze\u015bniej ni\u017c dnia 1 pa\u017adziernika\n                           2017 r. W sytuacji odst\u0105pienia od Realizacji Projektu cena opcji sprzeda\u017cy w wysoko\u015bci\n                           27.000.000 EUR _s\u0142ownie: dwudziestu siedmiu milion\u00f3w euro_ b\u0119dzie p\u0142atna przez PKP\n                           CARGO na rzecz MSE w terminie 20 dni roboczych od daty wycofania si\u0119 kt\u00f3rejkolwiek\n                           ze stron.4. Ponadto, strony ustali\u0142y, \u017ce w przypadku, gdy AWT BV lub PKP CARGO podejmie decyzj\u0119\n                           o zbyciu AWT Rekultivace a.s. z siedzib\u0105 w Hav\u00ed\u0159ov, Republika Czeska, MSE przys\u0142ugiwa\u0107\n                           b\u0119dzie prawo nabycia akcji lub przedsi\u0119biorstwa tej sp\u00f3\u0142ki za cen\u0119 wynegocjowan\u0105 z\n                           osob\u0105 trzeci\u0105 zainteresowan\u0105 nabyciem AWT Rekultivace a.s.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-06-20"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu w dniu 16 czerwca 2017\n                           roku od  Towarzystwa Funduszy Inwestycyjnych PZU S.A. zawiadomienia o nast\u0119puj\u0105cej\n                           tre\u015bci:\"Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych PZU SA _\"TFI PZU SA\"_ z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           dzia\u0142aj\u0105c w imieniu i na rzecz zarz\u0105dzanych funduszy inwestycyjnych, tj.:1. PZU Fundusz Inwestycyjny Otwarty Parasolowy, 2. PZU Specjalistyczny Fundusz Inwestycyjny Otwarty Globalnych Inwestycji, 3. PZU Specjalistyczny Fundusz Inwestycyjny Otwarty Universum, 4. PZU Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Akcji Focus, 5. PZU Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Dynamiczny,_\"Fundusze TFI PZU\"_, stosownie do art. 69 ust. 2 oraz art. 87 ust. 1 pkt 2_ lit.\n                           a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.\n                           U. z 2016 r., poz. 1639, z p\u00f3\u017an. zm., dalej: \"Ustawa o Ofercie\"_ niniejszym zawiadamia,\n                           \u017ce w wyniku rozliczenia w dniu 13 czerwca 2017 r. zbycia 52.473 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           dwa tysi\u0105ce czterysta siedemdziesi\u0105t trzy_ akcji PKP Cargo SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dokonanego\n                           w dniu 9 czerwca 2017 r. w ramach transakcji zwyk\u0142ych na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie SA, udzia\u0142 Funduszy TFI PZU w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki zmniejszy\u0142 si\u0119 poni\u017cej progu 5%, tj.:Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u: \t2 247 244 Procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki: \t5,0176%Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji: \t\t\t2 247 244Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w: \t\t5,0176%Liczba akcji posiadanych po zmianie udzia\u0142u: \t\t2 194 771 Procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki: \t4, 9005%Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji: \t\t\t2 194 771Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w: \t\t4,9005%.Ponadto TFI PZU SA informuje, i\u017c:\u2022 Fundusze TFI PZU nie posiadaj\u0105 podmiot\u00f3w zale\u017cnych b\u0119d\u0105cych w posiadaniu akcji Sp\u00f3\u0142ki;\u2022 Fundusze TFI PZU nie posiadaj\u0105 instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           Ustawy o Ofercie, odnosz\u0105cych si\u0119 do akcji Sp\u00f3\u0142ki;\u2022 TFI PZU SA jako podmiot zarz\u0105dzaj\u0105cy, mo\u017ce w imieniu Funduszy TFI PZU wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.\"Podstawa prawna: Art. 70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. 2013 poz. 1382_.",
        "date": "2017-06-16"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 11/2017 z dnia 4 maja 2017 r. w sprawie zamiaru\n                           realizacji \"Opcji Sprzeda\u017cy\" przez Minezit SE _\"MSE\"_, Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A.\n                           _\"PKP CARGO\"_ _\u0142\u0105cznie \"Strony\"_ informuje o zawarciu w dniu 13 czerwca 2017 r. listu\n                           intencyjnego z MSE _\"List intencyjny\"_. Przedmiotem Listu intencyjnego jest ustalenie\n                           zasad wsp\u00f3\u0142pracy PKP CARGO i MSE nad wsp\u00f3lnym projektem joint-venture dotycz\u0105cym wynajmu\n                           i leasingu taboru kolejowego _\"Projekt\"_, kt\u00f3rego realizacja b\u0119dzie sposobem rozliczenia\n                           opcji sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w MSE stanowi\u0105cych 20% kapita\u0142u zak\u0142adowego Advanced World\n                           Transport B.V. z siedzib\u0105 w Amsterdamie _\"AWT\"_.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Listu intencyjnego, do dnia 30 wrze\u015bnia 2017 r. Strony ustal\u0105 warunki\n                           realizacji Projektu _\"Realizacja Projektu\"_, a do dnia 31 grudnia 2017 r. Strony wdro\u017c\u0105\n                           Projekt _\"Wdro\u017cenie Projektu\"_.Ka\u017cda ze Stron mo\u017ce wycofa\u0107 si\u0119 z Realizacji Projektu, je\u015bli Realizacja Projektu nie\n                           zako\u0144czy si\u0119 do dnia 30 wrze\u015bnia 2017 r. albo Wdro\u017cenie Projektu nie nast\u0105pi do dnia\n                           31 grudnia 2017 r. Wycofanie si\u0119 b\u0119dzie mo\u017cliwe nie wcze\u015bniej ni\u017c dnia 1 pa\u017adziernika\n                           2017 r. W sytuacji wycofania si\u0119 z Realizacji Projektu cena opcji sprzeda\u017cy w wysoko\u015bci\n                           27.000.000 EUR _s\u0142ownie: dwudziestu siedmiu milion\u00f3w euro_ b\u0119dzie p\u0142atna przez PKP\n                           CARGO na rzecz MSE w terminie 20 dni roboczych od daty wycofania si\u0119 kt\u00f3rejkolwiek\n                           ze stron.Ponadto, Strony ustali\u0142y, \u017ce w przypadku podj\u0119cia decyzji o zbyciu AWT Rekultivace\n                           a.s. z siedzib\u0105 w Hav\u00ed\u0159ov, Republika Czeska, MSE przys\u0142ugiwa\u0107 b\u0119dzie prawo pierwsze\u0144stwa\n                           nabycia akcji lub przedsi\u0119biorstwa tej sp\u00f3\u0142ki.Strony zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 do zawarcia do dnia 20 czerwca 2017 r. porozumienia, w kt\u00f3rym\n                           zostan\u0105 okre\u015blone zasady realizacji Projektu. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-06-13"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 01 czerwca\n                           2017 r. otrzyma\u0142 od  PKP S.A. \u2013 akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, pismo z dnia 01 czerwca 2017\n                           r. z\u0142o\u017cone w zwi\u0105zku z \u00a7 19 ust. 2 i ust. 6 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, o powo\u0142aniu Pana Miros\u0142awa\n                           Antonowicza z dniem 01 czerwca 2017 r. do sk\u0142adu Rady Nadzorczej PKP CARGO. Pan Miros\u0142aw Antonowicz jest doktorem nauk ekonomicznych w zakresie nauk o zarzadzaniu,\n                           od wielu lat zwi\u0105zany z bran\u017c\u0105 kolejow\u0105, w tym z Grup\u0105 PKP. Zasiada\u0142 m.in. w Zarz\u0105dzie\n                           PKP CARGO. By\u0142 tak\u017ce cz\u0142onkiem rad nadzorczych kolejowych sp\u00f3\u0142ek. W latach 2006 \u2013\n                           2010 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 wiceprezesa Urz\u0119du Transportu Kolejowego ds. regulacji rynku.\n                           Jest pracownikiem naukowym Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego. By\u0142 cz\u0142onkiem prezydium oraz\n                           ekspertem Zespo\u0142u Logistyki i Proces\u00f3w Transportowych Komitetu Transportu Polskiej\n                           Akademii Nauk. Jest tak\u017ce absolwentem wielu studi\u00f3w podyplomowych, w tym z zakresu\n                           Zarz\u0105dzania Sp\u00f3\u0142kami w Transporcie na Politechnice Warszawskiej oraz Podyplomowego\n                           Studium Europejskich Stosunk\u00f3w Finansowo-Ekonomiczno-Prawnych na SGH. Autor wielu\n                           publikacji i opracowa\u0144 z dziedziny zarz\u0105dzania, transportu i logistyki.Pan Miros\u0142aw Antonowicz nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec PKP CARGO,\n                           nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek\n                           konkurencyjnej osoby prawnej oraz nie jest wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym na podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym _Dz. U. z 2015 r., poz. 1142_.W wyniku dokonanych zmian, sk\u0142ad Rady Nadzorczej przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_ Pan Krzysztof Mami\u0144ski,2_ Pan Miros\u0142aw Antonowicz,3_ Pani Ma\u0142gorzata Kryszkiewicz,4_ Pan Czes\u0142aw Warsewicz,5_ Pan W\u0142adys\u0142aw Szczepkowski,6_ Pan Raimondo Eggink,7_ Pani Zofia Dzik,8_ Pan Krzysztof Czarnota,9_ Pan Marek Podskalny,10_ Pan Tadeusz Stachaczy\u0144ski.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133_.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej\n                           wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych, co najmniej 5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 30 maja 2017 r. Podstawa prawna: Art. 70 pkt 3 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. 2013 poz. 1382_.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej\n                           wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 30 maja 2017 r., wraz z wynikami g\u0142osowa\u0144.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c podczas obrad ZWZ nie zosta\u0142 zg\u0142oszony sprzeciw\n                           do protoko\u0142u obrad w stosunku do podj\u0119tych uchwa\u0142 i nie odst\u0105piono od rozpatrzenia\n                           \u017cadnego z punkt\u00f3w porz\u0105dku obrad.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 5_, 7_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r. poz. 133_.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 30 maja 2017 r.,\n                           Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej przez Pana Andrzeja Wacha.Z\u0142o\u017cenie powy\u017cszej rezygnacji wywo\u0142uje skutek natychmiastowy. Pan Andrzej Wach nie\n                           poda\u0142 przyczyny z\u0142o\u017cenia rezygnacji.Zarz\u0105d Emitenta dzi\u0119kuje Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej za zaanga\u017cowanie i dotychczasowy\n                           wk\u0142ad w dzia\u0142alno\u015b\u0107 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33, poz. 259 ze zm._.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, o otrzymaniu w dniu\n                           4 maja 2017 r. pisma od Minezit SE _\"MSE\"_, sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cej 20% udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Advanced World Transport B.V. z siedzib\u0105 w Amsterdamie _\"AWT\"_. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 przes\u0142anego pisma, MSE skorzysta\u0142o z posiadanego uprawnieniem do\n                           \u017c\u0105dania odkupu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wszystkich udzia\u0142\u00f3w w AWT, kt\u00f3rych w\u0142a\u015bcicielem jest MSE\n                           _\"Opcja Sprzeda\u017cy\"_. Powy\u017csze uprawnienie przys\u0142uguje MSE zgodnie z Umow\u0105 Wsp\u00f3lnik\u00f3w\n                           zawart\u0105 pomi\u0119dzy PKP CARGO, MSE i AWT w dniu 30 grudnia 2014 r. _\"Umowa Wsp\u00f3lnik\u00f3w\"_.\n                           Zgodnie z Umow\u0105 Wsp\u00f3lnik\u00f3w, \u0142\u0105czna cena sprzeda\u017cy 15.000 udzia\u0142\u00f3w stanowi\u0105cych 20%\n                           wszystkich udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym AWT, wynosi 27.000.000 EUR.O zawarciu umowy dotycz\u0105cej nabycia przez PKP CARGO 80% udzia\u0142\u00f3w w AWT oraz o zawarciu\n                           Umowy Wsp\u00f3lnik\u00f3w, Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 72/2014 z dnia 31 grudnia\n                           2014 roku.Zwa\u017cywszy na dotychczasow\u0105 dobr\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z MSE, Zarz\u0105d PKP CARGO rozwa\u017ca alternatywne\n                           rozwi\u0105zania dotycz\u0105ce formy zap\u0142aty za realizacj\u0119 Opcji Sprzeda\u017cy. Po przeprowadzonej\n                           analizie, Zarz\u0105d PKP CARGO podejmie decyzje odnosz\u0105c\u0105 si\u0119 do najkorzystniejszego sposobu\n                           rozliczenia Opcji Sprzeda\u017cy z punktu widzenia interes\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki. Ponadto, Zarz\u0105d PKP\n                           CARGO informuje, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka posiada zabezpieczone \u015brodki na realizacj\u0119 Opcji Sprzeda\u017cy.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-05-04"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 \"PKP CARGO S.A.\" z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_,\n                           informuje o otrzymaniu od akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcjonariusz\"_, na podstawie art.\n                           401 \u00a7 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"KSH\"_, \u017c\u0105dania umieszczenia w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 30 maja 2017 r. _\"ZWZ\", raport bie\u017c\u0105cy\n                           nr 9/2017_ nast\u0119puj\u0105cych punkt\u00f3w:\"1. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmian \u00a7 2 Statutu PKP CARGO S.A.2. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany \u00a7 12 Statutu PKP CARGO S.A.3. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany \u00a7 14 Statutu PKP CARGO S.A.4. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany \u00a7 17 Statutu PKP CARGO S.A.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany \u00a7 19 Statutu PKP CARGO S.A.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany \u00a7 25 Statutu PKP CARGO S.A.7. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany \u00a7 27 Statutu PKP CARGO S.A.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany \u00a7 29 Statutu PKP CARGO S.A.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej PKP CARGO S.A. do przyj\u0119cia\n                           tekstu jednolitego Statutu PKP CARGO S.A.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie ustalenia zasad i wysoko\u015bci wynagradzania cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A.\"wraz z projektami uchwa\u0142 do ww. punkt\u00f3w porz\u0105dku obrad.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 401 \u00a7 2 KSH, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje\n                           o zmianie porz\u0105dku obrad ZWZ. Tre\u015b\u0107 zmienionego porz\u0105dku obrad ZWZ oraz projekty uchwa\u0142\n                           ZWZ uwzgl\u0119dniaj\u0105ce \u017c\u0105danie Akcjonariusza stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 4_ i 2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki wraz z tre\u015bci\u0105 projekt\u00f3w\n                           uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Zwyczajne Walne Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 dnia 30 maja 2017 roku o godz. 11:00 w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Gr\u00f3jeckiej 17 w Warszawie.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z \u00a7 19 ust.\n                           2 pkt 2_ Regulaminu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki oraz zasad\u0105 II.Z.11 Dobrych Praktyk Sp\u00f3\u0142ek\n                           Notowanych na GPW, stanowi\u0105cych Za\u0142\u0105cznik do Uchwa\u0142y Nr 26/1413/2015 Rady Nadzorczej\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. z dnia 13 pa\u017adziernika 2015 r., pozytywnie\n                           zaopiniowa\u0142a sprawy maj\u0105ce by\u0107 przedmiotem uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r. poz. 133 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr\n                           27/2016 z dnia 5 maja 2016 r. oraz nr 48/2016 z dnia 12 sierpnia 2016 r., informuje,\n                           \u017ce w dniu 11 kwietnia 2017 r. otrzyma\u0142 od sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej AWT informacj\u0119, \u017ce w dniu\n                           11 kwietnia 2017 r.  S\u0105d Okr\u0119gowy w Ostrawie opublikowa\u0142 na swojej stronie internetowej\n                           projekt planu restrukturyzacji _\"Plan\"_ OKD a.s. _\"OKD\", sp\u00f3\u0142ki prawa czeskiego, kontrahenta\n                           sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Emitenta AWT a.s. _\"AWT\"_, wobec kt\u00f3rej prowadzone jest post\u0119powanie\n                           upad\u0142o\u015bciowe_. Zgodnie z opublikowanym Planem:1. OKD - w drodze podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego swojej sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\n                           zale\u017cna OKD\"_ - wniesie swoje przedsi\u0119biorstwo _poza roszczeniami wymienionymi jako\n                           wy\u0142\u0105czone _\"Roszczenia wy\u0142\u0105czone\"__ do Sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej OKD.2. Nast\u0119pnie OKD sprzeda 100% udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej OKD PRISKO a.s., sp\u00f3\u0142ce b\u0119d\u0105cej\n                           w 100% w\u0142asno\u015bci\u0105 Skarbu Pa\u0144stwa Republiki Czeskiej, za ok. 79 mln CZK _ok. 2,6 mln\n                           EUR_ _\"Transakcja\"_. 3. Warunkami zawieszaj\u0105cymi zamkni\u0119cia Transakcji _\"Zamkni\u0119cie\"_ s\u0105: zatwierdzenie\n                           planu restrukturyzacji przez s\u0105d, zgoda na Transakcj\u0119 czeskiego urz\u0119du antymonopolowego\n                           _\u00da\u0159ad pro ochranu hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 sout\u011b\u017ee_, podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej\n                           OKD oraz zdeponowanie ceny zakupu 100% udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej OKD.4. OKD przeznaczy \u015brodki z Transakcji na zaspokojenie wierzycieli uprzywilejowanych\n                           zgodnie z czeskim prawem, a tak\u017ce cz\u0119\u015bciowe zaspokojenie pozosta\u0142ych wierzycieli.5. Zamkni\u0119cie Transakcji jest przewidywane na III. lub IV. kwarta\u0142 2017 r. 6. Aktualny kontrakt przewozowy \u0142\u0105cz\u0105cy AWT i OKD nie znalaz\u0142 si\u0119 na li\u015bcie Roszcze\u0144\n                           wy\u0142\u0105czonych, a zatem prawa i obowi\u0105zki OKD z niego wynikaj\u0105ce zostan\u0105 wniesione do\n                           Sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej OKD, przej\u0119tej przez PRISKO a.s.Plan b\u0119dzie podlega\u0142 jeszcze zatwierdzeniu przez Zgromadzenie Wierzycieli OKD i S\u0105d\n                           Okr\u0119gowy w Ostrawie. Sp\u00f3\u0142ka poinformuje o dalszych etapach prowadzonego post\u0119powania\n                           upad\u0142o\u015bciowego w kolejnych raportach bie\u017c\u0105cych.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki korzystnie ocenia kontynuacj\u0119 \u015bwiadczenia us\u0142ug przez AWT w oparciu\n                           o aktualny kontrakt przewozowy \u0142\u0105cz\u0105cy AWT i OKD.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-04-11"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o otrzymaniu w dniu 27 marca 2017\n                           roku od  Towarzystwa Funduszy Inwestycyjnych PZU S.A. zawiadomienia o nast\u0119puj\u0105cej\n                           tre\u015bci:\"Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych PZU SA _\"TFI PZU SA\"_ z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           dzia\u0142aj\u0105c w imieniu i na rzecz zarz\u0105dzanych funduszy inwestycyjnych, tj.:1. PZU Fundusz Inwestycyjny Otwarty Parasolowy, 2. PZU Specjalistyczny Fundusz Inwestycyjny Otwarty Globalnych Inwestycji, 3. PZU Specjalistyczny Fundusz Inwestycyjny Otwarty Universum, 4. PZU Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Akcji Focus, 5. PZU Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Dynamiczny,_\"Fundusze TFI PZU\"_, stosownie do art. 69 ust. 1 pkt 1_ oraz art. 87 ust. 1 pkt 2_\n                           lit. a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _t.j. Dz. U. z 2016 r., poz. 1639, z p\u00f3\u017an. zm., dalej: \"Ustawa o Ofercie\"_ niniejszym\n                           zawiadamia, \u017ce w wyniku rozliczenia w dniu 21 marca 2017 r. nabycia 71.393 _s\u0142ownie:\n                           siedemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy trzysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy_ akcji PKP Cargo SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dokonanego w dniu 17 marca 2017 r. w ramach transakcji zwyk\u0142ych na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie SA, udzia\u0142 Funduszy TFI PZU w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na\n                           walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki przekroczy\u0142 pr\u00f3g 5%, tj.:Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u:         2 231 450 Procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki:      4,9824%Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji:                                                        2 231\n                           450 Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:                4,9824%Liczba akcji posiadanych po zmianie udzia\u0142u:              2 302 843 Procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki:      5,1418%Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji:                                                        2 302\n                           843 Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:                5,1418%.Ponadto TFI PZU SA informuje, i\u017c:\u2022\tFundusze TFI PZU nie posiadaj\u0105 podmiot\u00f3w zale\u017cnych b\u0119d\u0105cych w posiadaniu akcji Sp\u00f3\u0142ki;\u2022\tFundusze TFI PZU nie posiadaj\u0105 instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           Ustawy o Ofercie, odnosz\u0105cych si\u0119 do akcji Sp\u00f3\u0142ki;\u2022\tTFI PZU SA jako podmiot zarz\u0105dzaj\u0105cy, mo\u017ce w imieniu Funduszy TFI PZU wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.\"Podstawa prawna: Art. 70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. 2013 poz. 1382_.",
        "date": "2017-03-27"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 14 marca\n                           2017 r. otrzyma\u0142 od  PKP S.A. \u2013 akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, pismo z dnia 14 marca 2017r.\n                           z\u0142o\u017cone w zwi\u0105zku z \u00a7 19 ust. 2 i ust. 6 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, o powo\u0142aniu Pana W\u0142adys\u0142awa\n                           Szczepkowskiego z dniem 14 marca 2017 r. do sk\u0142adu  Rady Nadzorczej PKP CARGO. Pan W\u0142adys\u0142aw Szczepkowski w 1992 roku uko\u0144czy\u0142 studia prawnicze na Uniwersytecie\n                           Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu, na Wydziale Prawa i Administracji w Zak\u0142adzie Teorii\n                           Pa\u0144stwa i Prawa. Od 1992 roku do 2005 roku zwi\u0105zany z bankowo\u015bci\u0105, m.in. zajmowa\u0142 si\u0119 analiz\u0105 finansow\u0105\n                           oraz restrukturyzacj\u0105 przedsi\u0119biorstw; pracowa\u0142 tak\u017ce w departamentach prawnych.W latach 2005 \u2013 2007 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 prezesa Zarz\u0105du PKP Cargo S.A.W latach 2010 \u2013 2016 zwi\u0105zany ze sp\u00f3\u0142kami Grupy Kapita\u0142owej PGNiG.Od wrze\u015bnia 2016 roku do marca 2017 roku zatrudniony w \"Przewozy Regionalne\" sp. z\n                           o.o.Od pocz\u0105tku marca 2017 roku jest pracownikiem PKP S.A. na stanowisku Dyrektora \u2013 Pe\u0142nomocnika\n                           Zarz\u0105du PKP S.A. ds. Strategii i Organizacji Grupy PKP.Od 2000 roku wpisany na list\u0119 radc\u00f3w prawnych.Pan W\u0142adys\u0142aw Szczepkowski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec PKP CARGO,\n                           nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek\n                           konkurencyjnej osoby prawnej oraz nie jest wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym na podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym _Dz. U. z 2015 r., poz. 1142_.W wyniku dokonanych zmian, sk\u0142ad Rady Nadzorczej przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_ Pan Krzysztof Mami\u0144ski,2_ Pan Andrzej Wach,3_ Pani Ma\u0142gorzata Kryszkiewicz,4_ Pan Czes\u0142aw Warsewicz,5_ Pan W\u0142adys\u0142aw Szczepkowski,6_ Pan Raimondo Eggink,7_ Pani Zofia Dzik,8_ Pan Krzysztof Czarnota,9_ Pan Marek Podskalny,10_ Pan Tadeusz Stachaczy\u0144ski.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133_.",
        "date": "2017-03-14"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Kredytobiorca\"_ informuje, o zawarciu w dniu\n                           14 marca 2017 r. aneksu _\"Aneks\"_ do umowy kredytowej _\"Umowa Kredytowa\"_ z dnia 16\n                           listopada 2015 r. zawartej z Bankiem Gospodarstwa Krajowego z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Bank\"_. O zawarciu Umowy Kredytowej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 64/2015\n                           z dnia 16 listopada 2015 roku.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Aneksu, kredyt b\u0119dzie dost\u0119pny do dnia 27 grudnia 2017 r. w kwocie\n                           67.850.591,20 EUR. Na dzie\u0144 poprzedzaj\u0105cy publikacj\u0119 niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego tj. na dzie\u0144 13 marca\n                           2017 r. \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 zobowi\u0105za\u0144 Kredytobiorcy oraz jego sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych wobec Banku\n                           wynios\u0142a oko\u0142o 499 mln z\u0142.Zarz\u0105d informuje o zawarciu niniejszego Aneksu, gdy\u017c dzi\u0119ki jego zawarciu, Sp\u00f3\u0142ka\n                           b\u0119dzie posiada\u0142a zabezpieczone \u015brodki na finansowanie i/lub refinansowanie zakupu\n                           lokomotyw wielosystemowych, inwestycji wynikaj\u0105cych z plan\u00f3w inwestycyjnych oraz/lub\n                           finansowanie i/lub refinansowanie pozosta\u0142ej dzia\u0142alno\u015bci w zakresie akwizycji lub\n                           przej\u0119\u0107.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2017-03-14"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 14 marca 2017 r.,\n                           Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej przez Pana Jerzego Kleniewskiego.Z\u0142o\u017cenie powy\u017cszej rezygnacji wywo\u0142uje skutek natychmiastowy. Pan Jerzy Kleniewski\n                           nie poda\u0142 przyczyny z\u0142o\u017cenia rezygnacji.Zarz\u0105d Emitenta dzi\u0119kuje Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej za zaanga\u017cowanie i dotychczasowy\n                           wk\u0142ad w dzia\u0142alno\u015b\u0107 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33, poz. 259 ze zm._.",
        "date": "2017-03-14"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 07 marca\n                           2017 r. otrzyma\u0142 od  PKP S.A. \u2013 akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, pismo z dnia 06 marca 2017r.\n                           z\u0142o\u017cone w zwi\u0105zku z \u00a7 19 ust. 2 i ust. 6 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, o powo\u0142aniu Pana Krzysztofa\n                           Mami\u0144skiego z dniem 06 marca 2017 r. do sk\u0142adu  Rady Nadzorczej PKP CARGO. Pan Krzysztof Mami\u0144ski jest absolwentem Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego. Uko\u0144czy\u0142 studia\n                           podyplomowe: Europejski Model Zarz\u0105dzania w Wy\u017cszej Szkole Przedsi\u0119biorczo\u015bci i Zarz\u0105dzania\n                           im. L. Ko\u017ami\u0144skiego w Warszawie. Od 36 lat zwi\u0105zany z polskim kolejnictwem.W latach 1998\u20132002 zasiada\u0142 w zarz\u0105dzie Polskich Kolei Pa\u0144stwowych, najpierw jako\n                           cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Restrukturyzacji, a nast\u0119pnie Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Pracowniczych.\n                           Nast\u0119pnie w latach 2002 \u2013 2012 by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du \"KPTW Natura Tour\" Sp. z o.o.Pan Krzysztof Mami\u0144ski w latach 2001 \u2013 2013 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Zwi\u0105zku\n                           Pracodawc\u00f3w Kolejowych.W latach 2012\u20132013 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Pe\u0142nomocnika Zarz\u0105du PKP S.A. ds. Dialogu Spo\u0142ecznego\n                           w Grupie PKP, a w latach 2013-2016 by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du \"CS Szkolenie i Doradztwo\"\n                           Sp. z o.o.W latach 2016 - 2017 by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du Przewoz\u00f3w Regionalnych Sp. z o.o.Ponadto Pan Krzysztof Mami\u0144ski w roku 2006 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           PKP Linia Hutnicza Szerokotorowa Sp. z o.o., a w latach 2006 \u2013 2013 by\u0142 cz\u0142onkiem\n                           Rady Nadzorczej WARS S.A.Pan Krzysztof Mami\u0144ski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec PKP CARGO, nie\n                           uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek\n                           konkurencyjnej osoby prawnej oraz nie jest wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym na podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym _Dz. U. z 2015 r., poz. 1142_.W wyniku dokonanych zmian, sk\u0142ad Rady Nadzorczej przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_ Pan Krzysztof Mami\u0144ski,2_ Pan Andrzej Wach,3_ Pani Ma\u0142gorzata Kryszkiewicz,4_ Pan Czes\u0142aw Warsewicz,5_ Pan Jerzy Kleniewski,6_ Pan Raimondo Eggink,7_ Pani Zofia Dzik,8_ Pan Krzysztof Czarnota,9_ Pan Marek Podskalny,10_ Pan Tadeusz Stachaczy\u0144ski.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133_.",
        "date": "2017-03-07"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 06 marca 2017 r.,\n                           Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji Przewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej przez Pana Miros\u0142awa Paw\u0142owskiego.Z\u0142o\u017cenie powy\u017cszej rezygnacji wywo\u0142uje skutek natychmiastowy. Jako przyczyn\u0119 rezygnacji\n                           podano wa\u017cne powody, w szczeg\u00f3lno\u015bci osobiste. Zarz\u0105d Emitenta dzi\u0119kuje Przewodnicz\u0105cemu Rady Nadzorczej za zaanga\u017cowanie i dotychczasowy\n                           wk\u0142ad w dzia\u0142alno\u015b\u0107 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33, poz. 259 ze zm._.",
        "date": "2017-03-06"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki wraz z tre\u015bci\u0105 projekt\u00f3w\n                           uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 dnia 16 stycznia 2019 roku o godz. 12:00\n                           w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Gr\u00f3jeckiej 17 w Warszawie.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki pozytywnie zaopiniowa\u0142a\n                           sprawy maj\u0105ce by\u0107 przedmiotem uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Podstawa prawna: - art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych; - \u00a7 19 ust. 1 pkt. 1_ i 2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-12-19"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 10 grudnia 2018\n                           r. do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o powiadomienie o nabyciu akcji Sp\u00f3\u0142ki przez Pana Czes\u0142awa Warsewicza\n                           \u2013 Prezesa Zarz\u0105du PKP CARGO S.A.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa prawna szczeg\u00f3\u0142owa:Art. 19 ust. 3 MAR - informacja o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze",
        "date": "2018-12-10"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. informuje o podpisaniu w dniu 27 listopada 2018 r. Umowy\n                           o wykorzystanie zdolno\u015bci przepustowej do przewozu rzeczy w rozk\u0142adzie jazdy poci\u0105g\u00f3w\n                           2018/2019 _\"Umowa\"_ pomi\u0119dzy PKP CARGO S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Przewo\u017anik\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, a PKP Polskie Linie Kolejowe S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Zarz\u0105dca\",\n                           \"PKP PLK\"_. Umowa obowi\u0105zuje w okresie od dnia 9 grudnia 2018 r. do dnia 14 grudnia\n                           2019 r.Przedmiotem Umowy jest udost\u0119pnienie Sp\u00f3\u0142ce przez PKP PLK infrastruktury kolejowej\n                           w celu wykorzystania zdolno\u015bci przepustowej do przewozu rzeczy w rozk\u0142adzie jazdy\n                           poci\u0105g\u00f3w 2018/2019.Umowa daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykorzystania przez PKP CARGO S.A. zam\u00f3wionych tras poci\u0105g\u00f3w\n                           w rozk\u0142adzie jazdy, przy czym Sp\u00f3\u0142ka ma prawo zrezygnowa\u0107 z przydzielonej trasy lub\n                           jej cz\u0119\u015bci _zgodnie z zasadami okre\u015blonymi w Regulaminie sieci 2018/2019_. Mo\u017cliwa\n                           jest r\u00f3wnie\u017c zmiana parametr\u00f3w przydzielonej trasy w wyniku zastosowania innego rodzaju\n                           pojazdu trakcyjnego, zwi\u0119kszenia masy brutto poci\u0105gu _do 500 ton_ lub zmniejszenia\n                           masy. Na podstawie Umowy Zarz\u0105dca \u015bwiadczy us\u0142ugi podstawowe w zakresie minimalnego dost\u0119pu\n                           do infrastruktury kolejowej, kt\u00f3re obejmuj\u0105 mi\u0119dzy innymi umo\u017cliwienie korzystania\n                           z infrastruktury kolejowej zgodnie z przydzielonymi trasami poci\u0105g\u00f3w, udost\u0119pnianie\n                           urz\u0105dze\u0144 sieci trakcyjnej, kierowanie i prowadzenie ruchu, w tym wykorzystywanie przez\n                           Przewo\u017anika cz\u0119stotliwo\u015bci sieci radio\u0142\u0105czno\u015bci kolejowej oraz zapewnienie na \u017c\u0105danie\n                           Sp\u00f3\u0142ki informacji zwi\u0105zanych z przejazdem poci\u0105gu. W ramach Umowy Zarz\u0105dca \u015bwiadczy r\u00f3wnie\u017c us\u0142ugi dost\u0119pu do obiekt\u00f3w infrastruktury\n                           us\u0142ugowej, w tym obejmuj\u0105ce zapewnianie wsparcia w zwi\u0105zku z niestandardowymi \u0142adunkami\n                           i przygotowywaniem oraz uruchamianiem poci\u0105g\u00f3w. Op\u0142aty za korzystanie z infrastruktury kolejowej obejmuj\u0105 podstawowo: 1. op\u0142at\u0119 za minimalny dost\u0119p obejmuj\u0105c\u0105:a. op\u0142at\u0119 podstawow\u0105 za minimalny dost\u0119p do infrastruktury kolejowej, zwi\u0105zan\u0105 z przejazdem\n                           poci\u0105gu w tym op\u0142at\u0119 rezerwacyjn\u0105 i za zmniejszenie brutta, b. op\u0142at\u0119 manewrow\u0105, c. op\u0142at\u0119 za post\u00f3j nie kr\u00f3tszy ni\u017c 2 godziny na torach nie b\u0119d\u0105cych obiektami infrastruktury\n                           us\u0142ugowej. 2. op\u0142aty za korzystanie z obiekt\u00f3w infrastruktury us\u0142ugowej _stacje rozrz\u0105dowe, tory\n                           postojowe, tory \u0142adunkowe_.Op\u0142aty Zarz\u0105dca nalicza w oparciu o: \"Cennik op\u0142at za korzystanie z infrastruktury\n                           kolejowej o szeroko\u015bci tor\u00f3w 1435 mm zarz\u0105dzanej przez PKP Polskie Linie Kolejowe\n                           S.A. obowi\u0105zuj\u0105cy od 9 grudnia 2018 r.\" _op\u0142aty za minimalny dost\u0119p_, \"Zasady udost\u0119pniania\n                           infrastruktury kolejowej o szeroko\u015bci tor\u00f3w 1520 mm zarz\u0105dzanej przez PKP Polskie\n                           Linie Kolejowe S.A.\", cennik \"Op\u0142at za dost\u0119p do obiekt\u00f3w infrastruktury us\u0142ugowej\n                           _OIU_ zarz\u0105dzanych przez PKP Polskie Linie Kolejowe S.A.\" a tak\u017ce \"Regulamin sieci\n                           2018/2019\".Przewidywana warto\u015b\u0107 Umowy w okresie jej obowi\u0105zywania wynosi \u0142\u0105cznie 690,6 mln z\u0142\n                           netto _849,5 mln z\u0142 brutto_. Zmiana szacowanej warto\u015bci Umowy do 15% nie stanowi zmiany\n                           Umowy i nie wymaga formy pisemnej. W wyniku nienale\u017cytej realizacji rozk\u0142adu jazdy obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 form\u0105 wzajemnych odszkodowa\u0144\n                           mi\u0119dzy stronami Umowy b\u0119d\u0105 rekompensaty _wg zasad opisanych w Regulaminie sieci_.\n                           W przypadku op\u00f3\u017anie\u0144 wi\u0119kszych ni\u017c 5 minut w przypadku poci\u0105g\u00f3w pasa\u017cerskich i 15\n                           minut w przypadku poci\u0105g\u00f3w towarowych, kt\u00f3re uko\u0144czy\u0142y jazd\u0119 na sieci zarz\u0105dzanej\n                           przez Zarz\u0105dc\u0119 lub zosta\u0142y przekazane na obszar innych zarz\u0105dc\u00f3w:1. Przewo\u017anik mo\u017ce dochodzi\u0107 od Zarz\u0105dcy rekompensaty za op\u00f3\u017anienie z przyczyn le\u017c\u0105cych\n                           po stronie Zarz\u0105dcy i innych przewo\u017anik\u00f3w za nienale\u017cyt\u0105 realizacj\u0119 rozk\u0142adu jazdy\n                           poci\u0105g\u00f3w w wysoko\u015bci 5,30 z\u0142 za 1 minut\u0119 op\u00f3\u017anienia poci\u0105gu; 2. Zarz\u0105dca mo\u017ce dochodzi\u0107 od Przewo\u017anika rekompensaty w wysoko\u015bci 5,30 z\u0142 za 1 minut\u0119\n                           op\u00f3\u017anienia poci\u0105gu. Przepisy przewiduj\u0105 przedmiotowe rozliczenia dla poci\u0105g\u00f3w, kt\u00f3re kursuj\u0105 wg rocznego\n                           rozk\u0142adu jazdy _RRJ_ oraz wg indywidualnego rozk\u0142adu jazdy _IRJ_ _IRJ obejmuje poci\u0105gi,\n                           na kt\u00f3re wnioski zosta\u0142y z\u0142o\u017cone z wyprzedzeniem co najmniej na 5 d\u00f3b przed planowanym\n                           odjazdem_.W Umowie zawarto r\u00f3wnie\u017c postanowienia dotycz\u0105ce kar umownych z tytu\u0142u: 1. uruchomienia przez Przewo\u017anika poci\u0105gu z innym rodzajem pojazdu trakcyjnego i/lub\n                           zwi\u0119kszon\u0105 mas\u0105 brutto poci\u0105gu z pomini\u0119ciem obowi\u0105zuj\u0105cych zasad; 2. uruchomienia przez Przewo\u017anika poci\u0105gu z towarem niebezpiecznym lub/i towarem niebezpiecznym\n                           wysokiego ryzyka _TWR_ lub/i przesy\u0142ki nadzwyczajnej z pomini\u0119ciem obowi\u0105zuj\u0105cych\n                           zasad; 3. odwo\u0142ania trasy poci\u0105gu przewo\u017anika z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie zarz\u0105dcy;4. nienale\u017cytego utrzymania mi\u0119dzytorzy przez Zarz\u0105dc\u0119; 5. wykorzystywania przez Przewo\u017anika zdolno\u015bci przepustowej dla manewr\u00f3w i postoj\u00f3w\n                           z pomini\u0119ciem zasad okre\u015blonych Regulaminie sieci,jednak\u017ce ich warto\u015b\u0107 nie przekroczy 10% warto\u015bci netto Umowy lub wyra\u017conej w z\u0142otych\n                           r\u00f3wnowarto\u015bci 200.000 euro. Odpowiedzialno\u015b\u0107 Stron z innych przyczyn, ni\u017c zastrze\u017cone w karach umownych, rozstrzygana\n                           b\u0119dzie w oparciu o przepisy Kodeksu Cywilnego. Zarz\u0105d informuje o zawarciu niniejszej umowy, gdy\u017c jest ona kluczowa dla realizacji\n                           podstawowej dzia\u0142alno\u015bci Emitenta. Jest to umowa cykliczna, zawierana przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           corocznie. O zawarciu poprzedniej umowy z PKP Polskie Linie Kolejowe S.A. Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 33/2017 z dnia 16 listopada 2017 roku.Podstawa prawna szczeg\u00f3\u0142owa:Art. 17 ust. 1 MAR - informacje poufne",
        "date": "2018-11-27"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 26 listopada 2018\n                           roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki zatwierdzi\u0142a Strategi\u0119 Grupy PKP CARGO na lata 2019-2023\n                           _\"Strategia\"_.Strategia okre\u015bla wizj\u0119 i misj\u0119 Grupy PKP CARGO:\u2022 Wizja Grupy PKP CARGO:\"\u015arodkowoeuropejski lider w przewozach kolejowych dzi\u0119ki uzyskaniu dominuj\u0105cej pozycji\n                           w obszarze \"Tr\u00f3jmorza\" i na Nowym Jedwabnym Szlaku\".\u2022 Misja Grupy PKP CARGO:\"Realizowanie kompleksowej us\u0142ugi logistycznej na rynku kolejowych przewoz\u00f3w towarowych\n                           i us\u0142ug intermodalnych daj\u0105cej pozycj\u0119 dostawcy pierwszego wyboru\".Cele Grupy PKP CARGO w Strategii okre\u015blono jako:\u2022 Cele strategiczne1. Pozycja nr 1 w obszarze \"Tr\u00f3jmorza\" i na trasach Nowego Jedwabnego Szlaku na obszarze\n                           Unii Europejskiej pod wzgl\u0119dem pracy przewozowej oraz przewiezionej masy do 2023 r.\n                           i wzmacnianie pozycji w latach 2023-2038,2. 65% udzia\u0142 w polskim rynku towarowych przewoz\u00f3w kolejowych do 2023 roku mierzony\n                           prac\u0105 przewozow\u0105.\u2022 Cele kr\u00f3tkookresowe1. Stworzenie najbardziej konkurencyjnej oferty dla partner\u00f3w biznesowych na Nowym\n                           Jedwabnym Szlaku na obszarze Unii Europejskiej i w obszarze \"Tr\u00f3jmorza\",2. Coroczny wzrost efektywno\u015bci operacyjnej mierzony wska\u017anikami KPI,3. Utrzymanie tempa wzrostu ceny akcji wy\u017cszego od wzrostu warto\u015bci WIG30,4. Coroczny zysk netto na poziomie minimum 5% przychod\u00f3w od 2019 r. i minimum 8% przychod\u00f3w\n                           od 2023 r. Osi\u0105gniecie cel\u00f3w strategicznych b\u0119dzie oparte na realizacji 13 inicjatyw strategicznych\n                           uszeregowanych w trzech filarach:1. Wzrost\u2022 Przyj\u0119cie i realizacja planu wzrostu organicznego na rynku krajowym,\u2022 Przyj\u0119cie i realizacja planu wzrostu nieorganicznego na rynku krajowym,\u2022 Skoordynowanie ekspansji zagranicznej,\u2022 Dostosowanie oferty w celu integracji \u0142a\u0144cucha dostaw do klienta,\u2022 Przyj\u0119cie i realizacja planu dzia\u0142ania dla obszaru marketing oraz CSR w koordynacji\n                           z Grup\u0105 PKP,\u2022 Rozw\u00f3j innowacji.2. Efektywno\u015b\u0107 operacyjna\u2022 Cyfryzacja i informatyzacja,\u2022 Optymalizacja proces\u00f3w przewozowych,\u2022 Modernizacja i optymalizacja zasob\u00f3w taborowych i proces\u00f3w utrzymaniowych,\u2022 Optymalizacja zarz\u0105dzania maj\u0105tkiem.3. Efektywno\u015b\u0107 organizacyjna\u2022 Optymalizacja proces\u00f3w decyzyjnych oraz dostosowanie struktury Grupy PKP Cargo,\u2022 Rozw\u00f3j kultury organizacyjnej, kapita\u0142u ludzkiego oraz zarz\u0105dzania opartego na celach\n                           _MBO_,\u2022 Przyj\u0119cie polityki zarz\u0105dzania projektami oraz powo\u0142anie centralnej jednostki PMO.Podstawa prawna szczeg\u00f3\u0142owa:Art. 17 ust. 1 MAR - informacje poufne",
        "date": "2018-11-26"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \u201cPKP CARGO\"_ informuje o zawarciu w dniu 06\n                           listopada 2018 r. porozumienia pomi\u0119dzy Stronami Zak\u0142adowego Uk\u0142adu Zbiorowego Pracy\n                           dla Pracownik\u00f3w zatrudnionych przez Zak\u0142ady PKP CARGO S.A.  _\"Porozumienie\"_, _\"Strony\"_.Na mocy Porozumienia, Strony postanowi\u0142y, \u017ce w PKP CARGO S.A. zostanie uruchomiony\n                           pilota\u017cowy program kwartalnej premii zadaniowej za IV kwarta\u0142 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka oszacowa\u0142a,\n                           \u017ce przy pe\u0142nej realizacji za\u0142o\u017conych cel\u00f3w, warto\u015b\u0107 dodatkowych wyp\u0142at wyniesie ok.\n                           29,3 mln z\u0142. Dodatkowo, realizuj\u0105c ustalenia Porozumienia pomi\u0119dzy Stronami z dnia 15 czerwca 2018\n                           r. Strony ustali\u0142y, \u017ce o ile potwierdz\u0105 si\u0119 szacunkowe wyniki Grupy PKP CARGO  za\n                           9 miesi\u0119cy 2018 r., zwi\u0119kszeniu ulegnie wysoko\u015b\u0107 gratyfikacji z okazji \u015awi\u0119ta Kolejarza.\n                           Sp\u00f3\u0142ka oszacowa\u0142a, i\u017c wp\u0142yw tego wzrostu na wynik Sp\u00f3\u0142ki w 2018 r. wyniesie ok. 13,9\n                           mln z\u0142.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c po uwzgl\u0119dnieniu powy\u017cszych warto\u015bci, prognozowany\n                           poziom EBITDA Grupy PKP CARGO na rok 2018 nie b\u0119dzie ni\u017cszy ni\u017c 904,8 mln z\u0142, a pozosta\u0142e\n                           pozycje opublikowane raportem bie\u017c\u0105cym nr 26/2018 z dnia 21 sierpnia 2018 r. zachowaj\u0105\n                           sw\u00f3j prognozowany poziom.Podstawa prawna szczeg\u00f3\u0142owa:Art. 17 ust. 1 MAR - informacje poufne",
        "date": "2018-11-06"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"PKP CARGO\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu w dniu\n                           dzisiejszym informacji o przyznaniu dofinansowania dla trzech projekt\u00f3w z\u0142o\u017conych\n                           przez PKP CARGO oraz sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 - PKP CARGO Centrum Logistyczne Ma\u0142aszewicze Sp.\n                           z o.o. _\"PKP CARGO CL Ma\u0142aszewicze\"_ w ramach Programu Operacyjnego Infrastruktura\n                           i \u015arodowisko _\"POIi\u015a\"_ \u2013 konkurs nr POIi\u015a.3.2/1/16 dla Dzia\u0142ania 3.2 Rozw\u00f3j transportu\n                           morskiego, \u015br\u00f3dl\u0105dowych dr\u00f3g wodnych i po\u0142\u0105cze\u0144 multimodalnych grupa C Transport intermodalny:i. Projekt pn. \"Lokomotywy wielosystemowe i wagony przeznaczone do przewoz\u00f3w intermodalnych\"\n                           _beneficjent PKP CARGO_ \u2013 wnioskowane dofinansowanie 92 394 600,00 PLN \u2013 przyznane\n                           dofinansowanie 92 394 600,00 PLN;ii. Projekt pn. \"Wagony platformy do przewoz\u00f3w intermodalnych\" _beneficjent PKP CARGO_\n                           \u2013 wnioskowane dofinansowanie 183 428 050,00 PLN \u2013 przyznane dofinansowanie 183 428\n                           050,00 PLN;iii. Projekt pn. \"Projekt modernizacji i rozbudowy Terminala Intermodalnego w Ma\u0142aszewiczach\n                           wraz z zakupem wyposa\u017cenia\" _beneficjent PKP CARGO CL Ma\u0142aszewicze_ \u2013 wnioskowane\n                           dofinansowanie 12 852 149,90 PLN \u2013 przyznane dofinansowanie 12 852 149,90 PLN.W ocenie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki powy\u017csze dofinansowanie przyczyni si\u0119 do sukcesywnej realizacji\n                           strategii rozwoju Grupy PKP CARGO i docelowo prze\u0142o\u017cy na zwi\u0119kszenie jej roli jako\n                           podmiotu dzia\u0142aj\u0105cego na rynku intermodalnym w Polsce i za granic\u0105.Podstawa prawna:\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-10-30"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci szacunkowe\n                           wybrane skonsolidowane wyniki finansowe i operacyjne za 9 miesi\u0119cy 2018 r.:- przychody z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej \u2013 3 839,3 mPLN- EBIT \u2013 275,7 mPLN - zysk netto \u2013 194,2  mPLN - EBITDA \u2013 701,6 mPLN - nak\u0142ady inwestycyjne \u2013 476,8 mPLN- masa towarowa \u2013 90 651 tys. ton Prezentowane wielko\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec zmianie. Publikacja skonsolidowanego\n                           raportu Grupy Kapita\u0142owej PKP CARGO za 9 miesi\u0119cy 2018 r. zaplanowana jest na dzie\u0144\n                           22 listopada 2018 r.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady UE nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-10-26"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje o podpisaniu w dniu\n                           25 pa\u017adziernika 2018 r. z firm\u0105 NEWAG S.A. _\"NEWAG\"_ z siedzib\u0105 w Nowym S\u0105czu, ul.\n                           Wyspia\u0144skiego 3, umowy na dostaw\u0119 3 szt. elektrycznych sze\u015bcioosiowych lokomotyw typu\n                           E6ACTa \"DRAGON2\" _\"Umowa\"_.Przedmiot Umowy obejmuje: _i_ dostaw\u0119 3 szt. fabrycznie nowych sze\u015bcioosiowych lokomotyw\n                           elektrycznych typu E6ACTa \"DRAGON2\" z dodatkowo zabudowanym systemem obserwacji szlaku\n                           oraz systemem pozycjonowania lokomotyw GPS, _ii_ dostaw\u0119 oprogramowania oraz licencji\n                           niezb\u0119dnych do obs\u0142ugi lokomotywy, _iii_ dostaw\u0119 zestawu fabrycznie nowych cz\u0119\u015bci\n                           zamiennych i podzespo\u0142\u00f3w, wchodz\u0105cych w sk\u0142ad tzw. \"zestawu antyawaryjnego\", niezb\u0119dnych\n                           do szybkiej realizacji napraw awaryjnych.Wszystkie trzy lokomotywy zostan\u0105 dostarczone w terminie do 31 grudnia 2018 r.Szacunkowa warto\u015b\u0107 Umowy wynosi ok. 45,3 mln z\u0142 netto.P\u0142atno\u015b\u0107 za dostarczone lokomotywy b\u0119dzie realizowana w systemie ratalnym. W odniesieniu\n                           do pozosta\u0142ych produkt\u00f3w p\u0142atno\u015b\u0107 b\u0119dzie realizowana po potwierdzeniu dostawy w terminie\n                           60 dni od daty otrzymania faktury. Umowa przewiduje kary umowne zastrze\u017cone na rzecz PKP CARGO od NEWAG, z nast\u0119puj\u0105cych\n                           tytu\u0142\u00f3w: _i_ z tytu\u0142u zw\u0142oki w dostawie lokomotyw, _ii_ z tytu\u0142u zw\u0142oki w rozpocz\u0119ciu\n                           wykonywania przegl\u0105d\u00f3w poziomu P1 i P2 wraz ze szkoleniem pracownik\u00f3w PKP CARGO, _iii_\n                           z tytu\u0142u niedotrzymanie wsp\u00f3\u0142czynnika gotowo\u015bci technicznej, _iv_ z tytu\u0142u odst\u0105pienia\n                           od Umowy, jej wypowiedzenia lub zaprzestania wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w z niej wynikaj\u0105cych\n                           z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie NEWAG. \u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych zosta\u0142a ograniczona do poziomu 10% wynagrodzenia netto\n                           za dostaw\u0119 3 szt. lokomotyw.W przypadku, gdy kary umowne nie pokryj\u0105 w pe\u0142ni poniesionych szk\u00f3d, PKP CARGO przys\u0142uguje\n                           prawo dochodzenia odszkodowania przewy\u017cszaj\u0105cego wysoko\u015b\u0107 zastrze\u017conych kar umownych,\n                           na zasadach og\u00f3lnych.Pozosta\u0142e warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w.Zawarcie przedmiotowej Umowy jest elementem realizacji przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 programu inwestycyjnego\n                           i stanowi istotny element budowania silnej i stabilnej pozycji konkurencyjnej PKP\n                           CARGO. Wprowadzenie do eksploatacji lokomotyw DRAGON2 pozwoli r\u00f3wnie\u017c na popraw\u0119 efektywno\u015bci\n                           procesu przewozowego.Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE  nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-10-25"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 28/2013 z dnia 4 grudnia 2013 r., nr 16/2014\n                           z dnia 17 marca 2014 r., nr 52/2014 z dnia 23 sierpnia 2014 r. oraz nr 2/2016 z dnia\n                           4 stycznia 2016 r., Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 15\n                           pa\u017adziernika 2018 r. S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie \u2013 S\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w\n                           _dalej: \"SOKiK\"_ wyda\u0142 wyrok, w kt\u00f3rym oddali\u0142 odwo\u0142anie PKP CARGO S.A. i utrzyma\u0142\n                           w mocy Decyzj\u0119 Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w _\"Prezes UOKiK\"_ nr\n                           DOK-5/2015 z dnia 31 grudnia 2015 r. na mocy kt\u00f3rej Prezes UOKiK:i. stwierdzi\u0142 nadu\u017cywanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 pozycji dominuj\u0105cej na krajowym rynku kolejowych\n                           przewoz\u00f3w towarowych, polegaj\u0105ce na przeciwdzia\u0142aniu ukszta\u0142towaniu si\u0119 warunk\u00f3w niezb\u0119dnych\n                           do powstania lub rozwoju konkurencji, poprzez wprowadzenie z dniem 1 maja 2006 r.\n                           zmian w \"Zasadach sprzeda\u017cy us\u0142ug przewoz\u00f3w towarowych przez PKP CARGO S.A.\" w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           zawartego w rozdziale I. tych zasad \u00a7 5 ust. 6 -10, kt\u00f3ry uprawnia\u0142 Sp\u00f3\u0142k\u0119 do odmowy\n                           podpisania um\u00f3w specjalnych z przedsi\u0119biorcami uznanymi za konkurent\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki;ii. stwierdzi\u0142 zaniechanie stosowania ww. praktyki z dniem 1 lipca 2007 r.; oraziii. na\u0142o\u017cy\u0142 na Sp\u00f3\u0142k\u0119 kar\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 w wysoko\u015bci 14.224.272,18 z\u0142otych _s\u0142ownie:\n                           czterna\u015bcie milion\u00f3w dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia cztery tysi\u0105ce dwie\u015bcie siedemdziesi\u0105t dwa\n                           z\u0142ote 18/100_.Zgodnie z informacjami zawartymi w Prospekcie Emisyjnym Sp\u00f3\u0142ki, w dniu 7 lipca 2009\n                           r. Prezes UOKiK wyda\u0142 decyzj\u0119, w kt\u00f3rej uzna\u0142 za praktyk\u0119 ograniczaj\u0105c\u0105 konkurencj\u0119\n                           odmow\u0119 \u015bwiadczenia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 us\u0142ug kolejowego przewozu towar\u00f3w swoim konkurentom\n                           na zasadach szczeg\u00f3lnych, tj. w drodze zawierania um\u00f3w przewiduj\u0105cych upusty od taryfy\n                           towar\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki oraz na\u0142o\u017cy\u0142 na Sp\u00f3\u0142k\u0119 kar\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 w wysoko\u015bci 60.362.072 z\u0142otych.Na mocy wyroku S\u0105du Najwy\u017cszego z dnia 3 pa\u017adziernika 2013 r., zosta\u0142y uchylone wyroki\n                           s\u0105d\u00f3w I oraz II instancji. W dniu 17 marca 2014 r. S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie \u2013 S\u0105d\n                           Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w uchyli\u0142 Decyzj\u0119 Prezesa UOKiK z 7 lipca 2009 r.\n                           W zwi\u0105zku z tym w dniu 3 grudnia 2013 r. Prezes UOKiK zwr\u00f3ci\u0142 Sp\u00f3\u0142ce zap\u0142acon\u0105 kar\u0119\n                           pieni\u0119\u017cn\u0105, a w dniu 4 sierpnia 2014 r. na konto Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a kwota 12.555.311 z\u0142otych,\n                           kt\u00f3ra stanowi zwrot odsetek od wspomnianej kary. Po ponownym przeprowadzeniu post\u0119powania,\n                           dnia 31 grudnia 2015 r. Prezes UOKIK wyda\u0142 decyzj\u0119 nr DOK-5/2015, o kt\u00f3rej wspomniano\n                           powy\u017cej, kt\u00f3ra to decyzja zosta\u0142a zaskar\u017cona przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 poprzez wniesienie odwo\u0142ania\n                           do SOKiK w dniu 4 lutego 2016 r.Wyrok SOKiK jest nieprawomocny, Sp\u00f3\u0142ce przys\u0142uguje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wniesienia apelacji do\n                           S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie.W ocenie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki wyrok SOKiK z dnia 15 pa\u017adziernika 2018 r. jest bezpodstawny.\n                           W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Sp\u00f3\u0142ka zamierza odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od ww. wyroku.Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE  nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-10-15"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. informuje, i\u017c w dniu 11 pa\u017adziernika 2018 r. zosta\u0142a\n                           zawarta Umowa Sprzeda\u017cy Energii Elektrycznej i Us\u0142ugi Dystrybucji _\"Umowa\"_ pomi\u0119dzy\n                           PKP CARGO S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Odbiorca\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, a PKP Energetyka S.A.\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Dostawca\"_. Przedmiotem Umowy jest sprzeda\u017c energii elektrycznej _\"Energia Trakcyjna\"_ oraz \u015bwiadczenie\n                           us\u0142ug dystrybucji Energii Trakcyjnej na potrzeby prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci przewozowej\n                           trakcj\u0105 elektryczn\u0105 poci\u0105gami nale\u017c\u0105cymi do Odbiorcy oraz na potrzeby poci\u0105g\u00f3w uruchamianych\n                           przez innych przewo\u017anik\u00f3w z wykorzystaniem lokomotyw elektrycznych Odbiorcy, kt\u00f3rzy\n                           nie s\u0105 obci\u0105\u017cani za zu\u017cywan\u0105 energi\u0119 elektryczn\u0105 na podstawie odr\u0119bnych um\u00f3w. Umowa\n                           okre\u015bla wielko\u015b\u0107 mocy umownej w okresie rozliczeniowym i prognozowan\u0105 wielko\u015b\u0107 zu\u017cycia\n                           Energii Trakcyjnej.Umowa zosta\u0142a zawarta na okres od dnia 1 stycznia 2019 r. do dnia 31 grudnia 2020\n                           r. Przewidywana warto\u015b\u0107 Umowy w okresie jej obowi\u0105zywania wynosi \u0142\u0105cznie 987 080 000\n                           z\u0142 netto _1 214 108 400 z\u0142 brutto_. Cena sprzeda\u017cy energii elektrycznej dla Odbiorcy wyliczona jest zgodnie ze wzorem\n                           ustalonym dla lat 2019-2020. Model wyznaczania ceny energii obowi\u0105zuj\u0105cej w poszczeg\u00f3lnych\n                           latach okre\u015bla oferta sprzeda\u017cy energii elektrycznej, kt\u00f3ra stanowi integraln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107\n                           Umowy.Umowa okre\u015bla, \u017ce w przypadku zmiany przepis\u00f3w obowi\u0105zuj\u0105cych w dniu z\u0142o\u017cenia oferty,\n                           cena energii elektrycznej zostanie skorygowana na zasadach okre\u015blonych w Umowie.Podstawa\n                           prawna: Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE  nr 596/2014 MAR",
        "date": "2018-10-11"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 16/2018 z dnia 21 maja 2018 roku, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje o podpisaniu w dniu 19 wrze\u015bnia 2018\n                           r. z firm\u0105 Pojazdy Szynowe PESA Bydgoszcz S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy _\"PESA\"_ oraz\n                           Instytutem Pojazd\u00f3w Szynowych \"TABOR\" z siedzib\u0105 w Poznaniu _\"IPS\"_, umowy wsp\u00f3\u0142pracy\n                           przy pracach badawczo-rozwojowych w ramach projektu budowy lokomotywy dwunap\u0119dowej\n                           w wersji autonomicznej _\"Umowa\", \"Lokomotywa\"_.Wsp\u00f3\u0142praca obejmuje nast\u0119puj\u0105ce dzia\u0142ania: _i_ sporz\u0105dzenie przez PKP CARGO i PESA\n                           za\u0142o\u017ce\u0144 technicznych projektowanej lokomotywy wraz z propozycj\u0105 jej konfiguracji.\n                           Ocena i weryfikacja przez IPS w/w dokument\u00f3w oraz przed\u0142o\u017cenie ich do PKP CARGO i\n                           PESA po naniesieniu uwag do zatwierdzenia, _ii_ rozpocz\u0119cie prac projektowych i badawczych\n                           w oparciu o wsp\u00f3lnie uzgodniony harmonogram, _iii_ uruchomienie procesu budowy Lokomotywy\n                           wraz z niezb\u0119dn\u0105 dokumentacj\u0105 dla uzyskania zezwolenia na dopuszczenie do eksploatacji\n                           jako pojazdu zgodnego z TSI, _iv_ eksploatacja Lokomotywy w PKP CARGO \u2013 prowadzona\n                           przez pierwsze 12 miesi\u0119cy od chwili jej wyprodukowania i rozpocz\u0119cia eksploatacji\n                           przez PKP CARGO, bie\u017c\u0105ca realizacja wniosk\u00f3w korekcyjnych oraz walidacja przez strony\n                           Umowy pe\u0142nej dokumentacji pojazdu zgodnie z aktualnymi wymogami prawa.Zwa\u017cywszy, \u017ce projekt budowy lokomotywy dwunap\u0119dowej nazwany \"Platforma lokomotyw\n                           z zaawansowanymi spalinowo elektrycznymi _wielosystemowymi_ uk\u0142adami nap\u0119dowymi\" zg\u0142oszony\n                           zosta\u0142 przez PESA do konkursu na dofinansowanie projekt\u00f3w innowacyjnych programu Innotabor\n                           og\u0142oszonego przez Narodowe Centrum Bada\u0144 i Rozwoju i uzyska\u0142 pozytywn\u0105 ocen\u0119 i rekomendacj\u0119\n                           dofinansowania, strony Umowy uzna\u0142y za celowe nawi\u0105zanie wsp\u00f3\u0142pracy w celu zapewnienia\n                           nale\u017cytego wykorzystania przyznanych \u015brodk\u00f3w finansowych przy zachowaniu zasady efektywno\u015bci.\n                           Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce PKP CARGO nie jest zobowi\u0105zane do nabycia\n                           Lokomotywy.Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE  nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-09-19"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu w dniu 29 sierpnia 2018\n                           roku od  Aegon Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, zawiadomienia\n                           o zmniejszeniu og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce PKP CARGO S.A., o nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:\"Aegon Otwarty Fundusz Emerytalny w wyniku transakcji zbycia zawartej w dniu 24 sierpnia\n                           2018 r. i rozliczonej w dniu 28 sierpnia 2018 r. zmniejszy\u0142 stan posiadania akcji\n                           sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ poni\u017cej 5% g\u0142os\u00f3w.Aegon Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. informuje, \u017ce wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 24\n                           sierpnia 2018 r. Aegon Otwarty Fundusz Emerytalny posiada\u0142 2 154 979 akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           co stanowi\u0142o 4,812% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz 2 154 979 g\u0142os\u00f3w z posiadanych\n                           akcji, stanowi\u0105cych 4,812% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Przed zbyciem akcji Aegon Otwarty Fundusz Emerytalny posiada\u0142 2 384 979 akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           co stanowi\u0142o 5,325% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz 2 384 979 g\u0142os\u00f3w z posiadanych\n                           akcji, stanowi\u0105cych 5,325% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\".Podstawa prawna: Art. 70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. 2013 poz. 1382_.",
        "date": "2018-08-29"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 4/2018 z dnia 16 marca 2018 r. \"Publikacja prognozy\n                           wybranych danych finansowych PKP CARGO S.A. na rok 2018\" oraz nr 13/2018 z dnia 7\n                           maja 2018 r. \"Publikacja prognozy wybranych danych Grupy PKP CARGO na rok 2018\", Zarz\u0105d\n                           Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_, po przeanalizowaniu wynik\u00f3w finansowych\n                           Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r. oraz sytuacji na rynku kolejowych przewoz\u00f3w towarowych,\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci korekt\u0119 prognozy wybranych jednostkowych danych\n                           finansowych i operacyjnych dotycz\u0105cych dzia\u0142alno\u015bci PKP CARGO na rok 2018:- przychody z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej PKP CARGO wynios\u0105 3 914,5 mln PLN tj. wzrost\n                           o 1,6 mln PLN _+0,04%_ w stosunku do poprzedniej prognozy,- zysk EBITDA PKP CARGO wyniesie 781,3 mln PLN, tj. wzrost o 117,7 mln PLN _+17,7%_\n                           w stosunku do poprzedniej prognozy,- zysk EBIT PKP CARGO wyniesie 337,3 mln PLN tj. wzrost o 133,3 mln PLN _+65,3%_ w\n                           stosunku do poprzedniej prognozy, - zysk netto PKP CARGO wyniesie 269,9 mln PLN tj. wzrost o 109,1 mln PLN _+67,8%_\n                           w stosunku do poprzedniej prognozy,- nak\u0142ady inwestycyjne CAPEX wynios\u0105 878,5 mln PLN, tj. spadek o 139,1 mln PLN _-13,7%_\n                           w stosunku do poprzedniej prognozy.Ponadto, w wyniku korekty prognozy Sp\u00f3\u0142ki, aktualizacji podlega r\u00f3wnie\u017c prognoza wybranych\n                           danych Grupy PKP CARGO na rok 2018 rok:- zysk EBITDA Grupy PKP CARGO wyniesie 904,8 mln PLN, tj. wzrost o 126,1 mln PLN _+16,2%_\n                           w stosunku do poprzedniej prognozy,- przewieziona masa towarowa wyniesie 121,8 mln ton, tj. spadek o 4,1 mln ton _-3,2%_\n                           w stosunku do poprzedniej prognozy,- udzia\u0142 w polskim rynku przewoz\u00f3w wg pracy przewozowej wyniesie 49,7%, tj. spadek\n                           o 4,2 p.p. _-7,9%_ w stosunku do poprzedniej prognozy.W przypadku, gdy prognozowany poziom kt\u00f3rego\u015b ze wska\u017anik\u00f3w b\u0119dzie wykazywa\u0142 znacz\u0105c\u0105\n                           r\u00f3\u017cnic\u0119 w stosunku do opublikowanych powy\u017cej prognoz, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podejmie decyzj\u0119\n                           o korekcie prognozy.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady UE  nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-08-21"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o zmianie terminu przekazania\n                           do publicznej wiadomo\u015bci rozszerzonego skonsolidowanego raportu za I p\u00f3\u0142rocze 2018\n                           roku Grupy Kapita\u0142owej PKP CARGO i podj\u0119ciu decyzji o przekazaniu tego raportu do\n                           publicznej wiadomo\u015bci w dniu 21 sierpnia 2018 roku.Zgodnie z informacj\u0105 zawart\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 1/2018 z dnia 09 stycznia 2018\n                           roku dotycz\u0105cego termin\u00f3w publikacji raport\u00f3w okresowych w 2018 roku, pierwotna data\n                           publikacji ww. raportu ustalona by\u0142a na dzie\u0144 28 sierpnia 2018 roku.Podstawa prawna: \u00a7 80 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. 2018 poz. 757_",
        "date": "2018-07-31"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci szacunkowe\n                           wybrane skonsolidowane wyniki finansowe i operacyjne za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r.:- przychody z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej \u2013 2.509,9 mPLN- EBIT \u2013 133,9 mPLN - zysk netto \u2013 89,6 mPLN - EBITDA \u2013 422,6 mPLN - nak\u0142ady inwestycyjne \u2013 302,7 mPLN- masa towarowa \u2013 59 566 tys. ton Prezentowane wielko\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec zmianie. Publikacja skonsolidowanego\n                           raportu Grupy Kapita\u0142owej PKP CARGO za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r. zaplanowana jest na dzie\u0144\n                           28 sierpnia 2018 r.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-07-30"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w ramach prowadzonych\n                           proces\u00f3w optymalizacyjnych w Grupie AWT, przeprowadzona zosta\u0142a analiza, w wyniku\n                           kt\u00f3rej zidentyfikowano zb\u0119dne sk\u0142adniki taboru kolejowego. Zgodnie z Polityk\u0105 Rachunkowo\u015bci\n                           PKP CARGO, oszacowana zosta\u0142a warto\u015b\u0107 przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych mo\u017cliwa do uzyskania\n                           w wyniku zbycia powy\u017cszych aktyw\u00f3w.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, po przeprowadzeniu ww. analizy oraz uwzgl\u0119dniaj\u0105c efekty proces\u00f3w optymalizacyjnych,\n                           podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o dokonaniu odpisu z tytu\u0142u trwa\u0142ej utraty warto\u015bci sk\u0142adnik\u00f3w zb\u0119dnego\n                           taboru kolejowego w kwocie 18,1 mln z\u0142. Wp\u0142yw rozpoznanego odpisu na skonsolidowany\n                           zysk netto z uwzgl\u0119dnieniem efektu podatku odroczonego wynosi 14,6 mln z\u0142.Dokonany odpis ma charakter niepieni\u0119\u017cny i pozostaje bez wp\u0142ywu na sytuacj\u0119 p\u0142ynno\u015bciow\u0105\n                           Grupy PKP CARGO.Przedstawione powy\u017cej warto\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec zmianie. Ostateczne wyniki zostan\u0105 przedstawione w skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym\n                           za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r., kt\u00f3rego publikacja planowana jest na 28 sierpnia 2018 r.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-07-24"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu w dniu 21 czerwca 2018\n                           roku od  Nationale - Nederlanden Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. zawiadomienia\n                           o zmianie stanu posiadania o nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:\"Dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 69 w zw. z art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. b ustawy z dnia 29\n                           lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2009, Nr 185,\n                           poz. 1439 z p\u00f3\u017an. zm._ informujemy, \u017ce w wyniku nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki PKP Cargo S.A.\n                           w transakcjach na GPW w Warszawie, rozliczonych w dniu 14 czerwca 2018 r., zarz\u0105dzane\n                           przez Nationale - Nederlanden Powszechne Towarzystwo Emerytalne SA fundusze: Nationale\n                           \u2013 Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny _dalej \"OFE\"_ oraz Nationale Nederlanden\n                           Dobrowolny Fundusz Emerytalny _dalej \"DFE\"_ zwi\u0119kszy\u0142 stan posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           o co najmniej 2% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki.Przed rozliczeniem transakcji tj. na dzie\u0144 13 czerwca 2018 r. OFE i DFE posiada\u0142y\n                           7 737 887 _siedem milion\u00f3w siedemset trzydzie\u015bci siedem tysi\u0119cy osiemset osiemdziesi\u0105t\n                           siedem_ akcje Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 17,28% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i by\u0142y uprawnione\n                           do 7 737 887 _siedem milion\u00f3w siedemset trzydzie\u015bci siedem tysi\u0119cy osiemset osiemdziesi\u0105t\n                           siedem_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 17,28% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w.Po rozliczeniu transakcji w dniu 14 czerwca 2018 r. na rachunkach papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           OFE i DFE znajdowa\u0142o si\u0119 7 751 187 _siedem milion\u00f3w siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy\n                           sto osiemdziesi\u0105t siedem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 17,31% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Akcje te uprawniaj\u0105 do 7 751 187 _siedem milion\u00f3w siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy\n                           sto osiemdziesi\u0105t siedem_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\n                           17,31% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\".Podstawa prawna: Art. 70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. 2013 poz. 1382_.",
        "date": "2018-06-21"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \u201cPKP CARGO\"_ informuje o zawarciu w dniu 15\n                           czerwca 2018 r. porozumienia pomi\u0119dzy Stronami Zak\u0142adowego Uk\u0142adu Zbiorowego Pracy\n                           dla Pracownik\u00f3w zatrudnionych przez Zak\u0142ady PKP CARGO S.A.  _\"Porozumienie\"_, _\"Strony\"_.Na mocy Porozumienia, Strony postanowi\u0142y, \u017ce z dniem 1 wrze\u015bnia 2018 r. wdro\u017cona zostanie\n                           podwy\u017cka wynagrodze\u0144. Sp\u00f3\u0142ka oszacowa\u0142a, \u017ce do ko\u0144ca 2018 r. koszt podwy\u017cki \u0142\u0105cznie\n                           z jednorazow\u0105 premi\u0105 wyniesie oko\u0142o 33,9 mln z\u0142.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zak\u0142ada, \u017ce koszt jednostkowy na tonokilometr nie ulegnie\n                           zwi\u0119kszeniu w roku 2018 ze wzgl\u0119du na rosn\u0105c\u0105 efektywno\u015b\u0107 przewoz\u00f3w.G\u0142\u00f3wnym punktem Porozumienia jest wprowadzenie zasady, \u017ce wzrost wynagrodze\u0144 b\u0119dzie\n                           powi\u0105zany z wydajno\u015bci\u0105. I dlatego te\u017c Zarz\u0105d PKP CARGO b\u0119dzie pracowa\u0142 nad zbudowaniem\n                           systemu motywacyjnego. Wsp\u00f3lnym celem jest, aby taki system m\u00f3g\u0142 obowi\u0105zywa\u0107 od 2019\n                           roku. Podstawa prawna szczeg\u00f3\u0142owa:Art. 17 ust. 1 MAR - informacje poufne",
        "date": "2018-06-15"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej\n                           wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych, co najmniej 5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 13 czerwca 2018 r.Podstawa prawna: Art. 70 pkt 3 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _tekst jednolity Dz.U. z 2018 r., poz. 512 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2018-06-15"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej\n                           wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 13 czerwca 2018 r., wraz z wynikami g\u0142osowa\u0144.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c podczas obrad ZWZ nie zosta\u0142 zg\u0142oszony sprzeciw\n                           do protoko\u0142u obrad w stosunku do podj\u0119tych uchwa\u0142 i nie odst\u0105piono od rozpatrzenia\n                           \u017cadnego z punkt\u00f3w porz\u0105dku obrad.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6_ Rozporz\u0105dzeniu Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez Emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jednolity z 2018 r. Dz. U. 2018 r., poz.\n                           757_",
        "date": "2018-06-13"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej\n                           wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, poddanych pod g\u0142osowanie, a kt\u00f3re nie zosta\u0142y podj\u0119te\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119\n                           w dniu 13 czerwca 2018 r., wraz z wynikami g\u0142osowa\u0144.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 8_ Rozporz\u0105dzeniu Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez Emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jednolity z 2018 r. Dz. U. 2018 r., poz.\n                           757_",
        "date": "2018-06-13"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 06 czerwca\n                           2018 r. otrzyma\u0142 od  PKP S.A. \u2013 akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, pismo z dnia 06 czerwca 2018r.\n                           z\u0142o\u017cone w zwi\u0105zku z \u00a7 19 ust. 2 i ust. 6 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, o powo\u0142aniu Pana Paw\u0142a Sosnowskiego\n                           z dniem 07 czerwca 2018 r. do sk\u0142adu  Rady Nadzorczej PKP CARGO. Pan Pawe\u0142 Sosnowski jest absolwentem Wydzia\u0142u Prawa i Administracji na Uniwersytecie\n                           Warszawskim oraz absolwentem Wydzia\u0142u Prawa Kanonicznego Akademii Teologii Katolickiej.\n                           Posiada tytu\u0142 doktora nauk prawnych w zakresie prawa, specjalno\u015b\u0107 prawo administracyjne\n                           na Katolickim Uniwersytecie Lubelskim. Ponadto Pan Pawe\u0142 Sosnowski posiada uprawnienia\n                           radcy prawnego  - Okr\u0119gowa Izba Radc\u00f3w Prawnych w Warszawie.Pan Pawe\u0142 Sosnowski w latach 1992-2006 zwi\u0105zany by\u0142 z Totalizatorem Sportowym Sp.\n                           z o.o., a w latach 1998-2002 z Pa\u0144stwowym Funduszem Rehabilitacji Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych.\n                           W tym czasie prowadzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c wyk\u0142ady na Wydziale Administracji i Nauk Spo\u0142ecznych\n                           Politechniki Warszawskiej, a tak\u017ce wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z Katedr\u0105 Prawa Administracyjnego\n                           i Samorz\u0105du Terytorialnego na Uniwersytecie Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. W latach\n                           2003-2007 pe\u0142ni\u0142 m.in. funkcj\u0119 z-cy Burmistrza Dzielnicy Wawer m.st. Warszawy oraz\n                           g\u0142\u00f3wnego specjalisty w Biurze Prawnym Urz\u0119du miasta sto\u0142ecznego Warszawy. W roku 2007\n                           by\u0142 r\u00f3wnie\u017c z-c\u0105 Powiatowego Inspektora Nadzoru Budowlanego w Powiatowym Inspektoracie\n                           Nadzoru Budowlanego dla m.st. Warszawy. Od 2007 zwi\u0105zany z Prokuratori\u0105 Generaln\u0105\n                           Skarbu Pa\u0144stwa. Pan Pawe\u0142 Sosnowski by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej LIGIA Sp. z o.o. _2000-2002_, Przewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej Towarzystwa Budownictwa spo\u0142ecznego \"WOLA\" Sp. z o.o. _2003-2006_\n                           oraz cz\u0142onkiem i sekretarzem Rady Nadzorczej PKP S.A _2017-2018_. Pan Pawe\u0142 Sosnowski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec PKP CARGO, nie\n                           uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek\n                           konkurencyjnej osoby prawnej oraz nie jest wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym na podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym _Dz. U. z 2015 r., poz. 1142_.W wyniku dokonanych zmian, sk\u0142ad Rady Nadzorczej przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_ Pan Krzysztof Mami\u0144ski,2_ Pan Miros\u0142aw Antonowicz,3_ Pan W\u0142adys\u0142aw Szczepkowski,4_ Pani Ma\u0142gorzata Kryszkiewicz,5_ Pan Pawe\u0142 Sosnowski,6_ Pan Raimondo Eggink,7_ Pani Zofia Dzik,8_ Pan Krzysztof Czarnota,9_ Pan Tadeusz Stachaczy\u0144ski,10_ Pan Jerzy So\u015bnierz.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 5 Rozporz\u0105dzeniu Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez Emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jednolity z 2018 r. Dz. U. 2018 r., poz.\n                           757 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2018-06-06"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje o podpisaniu w dniu21 maja 2018 r. z firm\u0105 Pojazdy Szynowe PESA Bydgoszcz S.A. z siedzib\u0105 w Bydgoszczy\n                           _\"PESA\"_,  umowy na wykonanie napraw na pi\u0105tym poziomie utrzymania wrazz wymian\u0105 silnika spalinowego na nowy, 38 lokomotyw spalinowych serii ST44 w okresie\n                           od stycznia 2019 r. do wrze\u015bnia 2020 r. _\"Umowa\"_.Przedmiot Umowy obejmuje: _i_ napraw\u0119 na pi\u0105tym poziomie utrzymania wraz z wymian\u0105\n                           silnika spalinowego na nowy, 38 lokomotyw serii ST44. W ramach naprawy zostan\u0105 przeprowadzone\n                           istotne modyfikacje lokomotywy, w szczeg\u00f3lno\u015bci zostanie dokonana wymiana przestarza\u0142ego,\n                           dwusuwowego silnika spalinowego na silnik czterosuwowy nowej generacji typu 12CzN26/26,\n                           spe\u0142niaj\u0105cy normy emisji spalin UICIIIA, gwarantuj\u0105cy obni\u017cenie zu\u017cycie oleju nap\u0119dowego\n                           i oleju silnikowego. Lokomotywy zostan\u0105 r\u00f3wnie\u017c wyposa\u017cone w now\u0105 ergonomiczn\u0105 kabin\u0119\n                           maszynisty, _ii_ dostaw\u0119 oprogramowania oraz licencji niezb\u0119dnych do obs\u0142ugi lokomotywy,\n                           _iii_ dostaw\u0119 zestawu narz\u0119dzi specjalistycznych do wykonywania czynno\u015bci przegl\u0105dowo-naprawczych\n                           silnika spalinowego. Lokomotywy w wyniku naprawy i modernizacji b\u0119d\u0105 mia\u0142y zagwarantowany\n                           wysoki wsp\u00f3\u0142czynnik niezawodno\u015bci.Harmonogram realizacji umowy zak\u0142ada wykonanie \u0142\u0105cznie 38 napraw w tym: _i_ w 2019\n                           roku \u2013 20 szt.; _ii_ w 2020 roku \u2013 18 szt.Szacunkowa warto\u015b\u0107 Umowy wynosi ok. 176,3 mln z\u0142otych netto.Umowa obowi\u0105zuje w okresie od daty zawarcia do momentu zako\u0144czenia gwarancji jako\u015bci\n                           na ostatni\u0105 naprawion\u0105 lokomotyw\u0119.P\u0142atno\u015bci za naprawione lokomotywy b\u0119dzie realizowana oddzielnie dla ka\u017cdego pojazdu,\n                           po zako\u0144czonej naprawie, w terminie 60 dni od daty otrzymania faktury. Umowa przewiduje kary umowne zastrze\u017cone na rzecz PKP CARGO od PESA, z nast\u0119puj\u0105cych\n                           tytu\u0142\u00f3w: _i_ op\u00f3\u017anienia w wykonaniu naprawy ka\u017cdej z lokomotyw, _ii_ op\u00f3\u017anienia w\n                           wykonaniu obowi\u0105zk\u00f3w gwarancyjnych oraz op\u00f3\u017anienia w wykonaniu obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych\n                           z r\u0119kojmi, _iii_ niedotrzymania wsp\u00f3\u0142czynnika niezawodno\u015bci, _iv_ odst\u0105pienia od Umowy\n                           z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie PESA. Kary umowne za odst\u0105pienie od Umowy z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie PESA, nie mog\u0105\n                           \u0142\u0105cznie przekroczy\u0107 10% warto\u015bci netto niezrealizowanej cz\u0119\u015bci przedmiotu Umowy.W przypadku, gdy kary umowne nie pokryj\u0105 w pe\u0142ni poniesionych szk\u00f3d, PKP CARGO przys\u0142uguje\n                           prawo dochodzenia odszkodowania przewy\u017cszaj\u0105cego wysoko\u015b\u0107 zastrze\u017conych kar umownych,\n                           na zasadach og\u00f3lnych.Pozosta\u0142e warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w.Zawarcie przedmiotowej Umowy jest elementem realizacji strategii Sp\u00f3\u0142ki konsekwentnego\n                           zwi\u0119kszania udzia\u0142u w rynku, budowy przewag konkurencyjnych oraz  stanowi istotny\n                           element budowania silnej i stabilnej pozycji PKP CARGO. Naprawione i zmodernizowane\n                           lokomotywy serii ST44 b\u0119d\u0105 wykorzystywane do prowadzenia poci\u0105g\u00f3w z paliwami sta\u0142ymi\n                           i kruszywami na niezelektryfikowanych trasach objazdowych w okresie realizowanych\n                           na szerok\u0105 skal\u0119 inwestycji infrastrukturalnych. Zastosowanie nowoczesnego silnika\n                           spalinowego pozwoli na istotne zmniejszenie zu\u017cycia paliwa i oleju silnikowego oraz\n                           poprawi wska\u017anik dost\u0119pno\u015bci pojazd\u00f3w. Nie bez znaczenia jest r\u00f3wnie\u017c korzystny wp\u0142yw\n                           modernizacji lokomotyw na \u015brodowisko naturalne dzi\u0119ki dokonywanej wymianie przestarza\u0142ych\n                           silnik\u00f3w spalinowych.  Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c w dniu 21 maja br. PKP CARGO podpisa\u0142o z\n                           PESA List intencyjny w zakresie budowy lokomotywy dwunap\u0119dowej spalinowo \u2013 elektrycznej\n                           _\"List intencyjny\"_. Strony wyra\u017caj\u0105 zainteresowanie nawi\u0105zaniem wsp\u00f3\u0142pracy dla realizacji\n                           wsp\u00f3lnych przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 w obszarze prac badawczo \u2013 rozwojowych dla budowy taboru kolejowego\n                           nowej generacji, szczeg\u00f3lnie lokomotywy dwunap\u0119dowej _spalinowo - elektrycznej_ do\n                           prowadzenia poci\u0105g\u00f3w towarowych po liniach zelektryfikowanych jak i niezelektryfikowanych\n                           oraz lokomotywy autonomicznej.Strony wyra\u017caj\u0105 r\u00f3wnie\u017c intencj\u0119 przyst\u0105pienia do rozm\u00f3w dotycz\u0105cych zawarcia umowy\n                           konsorcjum, kt\u00f3rego celem by\u0142aby konstrukcja, budowa, a nast\u0119pnie eksploatacja pr\u00f3bna\n                           prototypu lokomotywy dwunap\u0119dowej oraz lokomotywy autonomicznej, a nast\u0119pnie uzyskanie\n                           pozytywnych wynik\u00f3w eksploatacyjnych oraz wymaganego prawem dopuszczenia do eksploatacji.\n                           List intencyjny stanowi wyraz zainteresowania PKP CARGO oraz PESA podj\u0119ciem wsp\u00f3\u0142pracy\n                           i nie tworzy \u017cadnych zobowi\u0105za\u0144 do zawarcia um\u00f3w, ani innych zobowi\u0105za\u0144 o charakterze\n                           finansowym lub prawnym.Podpisanie przedmiotowego Listu intencyjnego dowodzi, i\u017c PKP CARGO zainteresowana\n                           jest projektami innowacyjnymi oraz nadaje innowacyjnym rozwi\u0105zaniom dla transportu\n                           kolejowego znacz\u0105ce miejsce w swoich planach i swojej strategii. Posiadanie lokomotywy\n                           dwunap\u0119dowej pozwoli\u0142oby PKP CARGO sta\u0107 si\u0119 bardziej konkurencyjnym podmiotem na rynku\n                           przewoz\u00f3w towarowych.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-05-21"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci szacunkowe\n                           wybrane skonsolidowane wyniki finansowe i operacyjne za I kwarta\u0142 2018 r.:- przychody ze sprzeda\u017cy \u2013 1.215,9 mPLN- EBIT \u2013 63,3 mPLN - zysk netto \u2013 35,6 mPLN - EBITDA \u2013 200,3 mPLN - nak\u0142ady inwestycyjne \u2013 132,5 mPLN- masa towarowa \u2013 29 427 tys. ton Prezentowane wielko\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec zmianie. Publikacja skonsolidowanego\n                           raportu Grupy Kapita\u0142owej PKP CARGO za I kwarta\u0142 2018 r. zaplanowana jest na dzie\u0144\n                           25 maja 2018 r.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-05-09"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki wraz z tre\u015bci\u0105 projekt\u00f3w\n                           uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Zwyczajne Walne Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119 dnia 13 czerwca 2018 roku o godz. 13:30\n                           w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Gr\u00f3jeckiej 17 w Warszawie.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z \u00a7 19 ust.\n                           2 pkt 2_ Regulaminu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki oraz zasad\u0105 II.Z.11 Dobrych Praktyk Sp\u00f3\u0142ek\n                           Notowanych na GPW, stanowi\u0105cych Za\u0142\u0105cznik do Uchwa\u0142y Nr 26/1413/2015 Rady Nadzorczej\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. z dnia 13 pa\u017adziernika 2015 r., pozytywnie\n                           zaopiniowa\u0142a sprawy maj\u0105ce by\u0107 przedmiotem uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 1 i 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2018 r. poz. 757_.",
        "date": "2018-05-08"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 7 maja br. Sp\u00f3\u0142ka powo\u0142a\u0142a\n                           Rad\u0119 Prezes\u00f3w _\"Rada Prezes\u00f3w\"_ w celu integracji i optymalizacji proces\u00f3w w ramach\n                           Grupy PKP CARGO. Rada Prezes\u00f3w powo\u0142a\u0142a cztery komitety steruj\u0105ce, w tym komitet ds.\n                           aktualizacji strategii Grupy, kt\u00f3ry do ko\u0144ca bie\u017c\u0105cego roku ma przygotowa\u0107 uaktualnion\u0105\n                           kr\u00f3tko -, \u015brednio - i d\u0142ugookresow\u0105 strategi\u0119 rozwoju. Ponadto Rada Prezes\u00f3w przyj\u0119\u0142a\n                           plan dzia\u0142alno\u015bci Grupy PKP CARGO na 2018 rok, kt\u00f3ry zak\u0142ada EBITDA Grupy PKP CARGO\n                           w wysoko\u015bci 778,7 mln PLN tj. o 10,9 % wi\u0119cej w stosunku do 2017 roku, przy planowanej\n                           masie przewiezionych towar\u00f3w w wysoko\u015bci 125,9 mln ton, co da udzia\u0142 w polskim rynku\n                           przewoz\u00f3w na koniec 2018 roku w wysoko\u015bci 53,9% wed\u0142ug pracy przewozowej i b\u0119dzie\n                           wy\u017cszy o 2,3 punktu procentowego w stosunku do 2017 roku.Powo\u0142anie Rady Prezes\u00f3w jest pocz\u0105tkiem odzyskiwania udzia\u0142u w rynku oraz konsekwentn\u0105\n                           realizacj\u0105 polityki poprawy wynik\u00f3w Grupy PKP CARGO.W przypadku, gdy prognozowany poziom, kt\u00f3rego\u015b ze wska\u017anik\u00f3w b\u0119dzie wykazywa\u0142 znacz\u0105c\u0105\n                           r\u00f3\u017cnic\u0119 w stosunku do prognoz, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podejmie decyzj\u0119 o korekcie prognozy.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-05-07"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 23 kwietnia\n                           2018 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie stwierdzenia powo\u0142ania zg\u0142oszonego\n                           kandydata na przedstawiciela pracownik\u00f3w w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej PKP CARGO VI kadencji.\n                           Po przeprowadzeniu wybor\u00f3w uzupe\u0142niaj\u0105cych kandydata na przedstawiciela pracownik\u00f3w\n                           w Radzie Nadzorczej PKP CARGO VI kadencji, Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki stwierdzi\u0142a powo\u0142anie\n                           z dniem 01 maja 2018 r. w sk\u0142ad Rady Nadzorczej PKP CARGO VI kadencji zg\u0142oszonego\n                           kandydata na przedstawiciela pracownik\u00f3w - Pana Jerzego So\u015bnierza.Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem 25 kwietnia 2018 roku.W zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 Pana Marka Podskalnego, w dniu 24 listopada 2017 r. wygas\u0142 mandat\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PKP CARGO Z uwagi na fakt, i\u017c Pan Marek Podskalny by\u0142 Cz\u0142onkiem\n                           Rady Nadzorczej PKP CARGO wybranym z ramienia pracownik\u00f3w, Rada Nadzorcza podj\u0119\u0142a\n                           niezb\u0119dne dzia\u0142ania celem uzupe\u0142nienia sk\u0142adu Rady Nadzorczej.Pan Jerzy So\u015bnierz w 1978 r. uko\u0144czy\u0142 Technikum Hutnicze w D\u0105browie G\u00f3rniczej na kierunku\n                           budowa maszyn g\u00f3rniczych. W 1979 roku odby\u0142 kurs dy\u017curnego ruchu. W roku 2010 uko\u0144czy\u0142\n                           studia magisterskie na Wy\u017cszej Szkole Humanitas w Sosnowcu na Wydziale Administracji\n                           i Zarz\u0105dzania- specjalno\u015b\u0107: administracja publiczna. Pan Jerzy So\u015bnierz posiada 40 \u2013 letnie do\u015bwiadczenie w bran\u017cy kolejnictwa. Swoj\u0105 prac\u0119\n                           zawodow\u0105 rozpocz\u0105\u0142 w 1978 r. jako dy\u017curny ruchu w Bukownie, nast\u0119pnie zosta\u0142  dyspozytorem\n                           w Jaworzno-Szczakowej, a po restrukturyzacji Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A dyspozytorem zmianowym\n                           w Katowicach. Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel  zwi\u0105zku NSZZ Solidarno\u015b\u0107 Ko\u0142a w Bukownie, do dnia dzisiejszego\n                           zwi\u0105zany z NSZZ Solidarno\u015b\u0107, gdzie pe\u0142ni funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego w PKP Cargo S.A.\n                           Po\u0142udniowy Zak\u0142ad Sp\u00f3\u0142ki. W czasie swojej kadencji by\u0142 cz\u0142onkiem Prezydium Sekcji\n                           Zawodowej PKP CARGO S.A., cz\u0142onkiem Rady Sekcji Zawodowej PKP CARGO S.A., cz\u0142onkiem\n                           Rady Krajowej Sekcji Kolejarzy oraz Delegatem na WZD  Sekretariatu Transportowc\u00f3w.Pan Jerzy So\u015bnierz nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy\n                           w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek\n                           organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako\n                           cz\u0142onek jej organu oraz nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Sk\u0142ad Rady Nadzorczej przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_ Pan Krzysztof Mami\u0144ski,2_ Pan Miros\u0142aw Antonowicz,3_ Pan W\u0142adys\u0142aw Szczepkowski,4_ Pani Ma\u0142gorzata Kryszkiewicz,5_ Pan Raimondo Eggink,6_ Pani Zofia Dzik,7_ Pan Krzysztof Czarnota,8_ Pan Tadeusz Stachaczy\u0144ski,9_ Pan Jerzy So\u015bnierz.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2018-04-23"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 23 kwietnia\n                           2018 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, bior\u0105c pod uwag\u0119 to, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka realizuje strategi\u0119\n                           konsekwentnego zwi\u0119kszania udzia\u0142u w rynku, dostosowania swoich zasob\u00f3w i mo\u017cliwo\u015bci\n                           rozwojowych, poprawy efektywno\u015bci oraz budowy przewag konkurencyjnych, jak r\u00f3wnie\u017c\n                           uwzgl\u0119dniaj\u0105c fakt, i\u017c przyj\u0119ta w PKP CARGO polityka dywidendowa nie uleg\u0142a zmianie,\n                           pozytywnie zaopiniowa\u0142a przed\u0142o\u017cony przez Zarz\u0105d PKP CARGO wniosek na Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w sprawie podzia\u0142u zysku netto wykazanego w Jednostkowym Sprawozdaniu\n                           Finansowym PKP CARGO S.A. za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2017 r.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014, poz. 133\n                           z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2018-04-23"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 17 kwietnia 2018\n                           r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie wyst\u0105pienia do Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           _\"ZWZ\"_ z wnioskiem o podzia\u0142 zysku netto w kwocie 93.967.095,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           trzy miliony dziewi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 z\u0142otych_\n                           wykazanego w Jednostkowym Sprawozdaniu Finansowym za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia\n                           2017 roku w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b: 1_ kwot\u0119 7.517.367,60 z\u0142 _s\u0142ownie: siedem milion\u00f3w pi\u0119\u0107set siedemna\u015bcie tysi\u0119cy trzysta\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t siedem z\u0142otych sze\u015b\u0107dziesi\u0105t groszy_ przeznaczy\u0107 zgodnie z art. 396\n                           Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych na kapita\u0142 zapasowy,2_ kwot\u0119 86.449.727,40 z\u0142 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 milion\u00f3w czterysta czterdzie\u015bci\n                           dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia siedem z\u0142otych czterdzie\u015bci groszy_ przeznaczy\u0107\n                           na pokrycie strat z lat ubieg\u0142ych. W zwi\u0105zku z realizacj\u0105 strategii konsekwentnego zwi\u0119kszania udzia\u0142u w rynku, dostosowania\n                           zasob\u00f3w i mo\u017cliwo\u015bci rozwojowych Sp\u00f3\u0142ki, popraw\u0119 efektywno\u015bci oraz budow\u0119 przewag\n                           konkurencyjnych, kt\u00f3re stanowi\u0105 odpowied\u017a na potrzeby rynku i s\u0105 istotnym elementem\n                           budowania silnej i stabilnej pozycji konkurencyjnej PKP CARGO,  rekomenduje si\u0119 nie\n                           dokonywa\u0107 wyp\u0142aty dywidendy z wyniku netto roku obrotowego 2017. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka\n                           informuje, i\u017c przyj\u0119ta w PKP CARGO polityka dywidendowa nie uleg\u0142a zmianie.Ponadto Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c zgodnie z art. 382 \u00a7 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych niniejszy\n                           wniosek zostanie skierowany do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w celu zaopiniowania. Ostateczn\u0105\n                           decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2017 podejmie Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r. poz. 133_.",
        "date": "2018-04-17"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje o podpisaniu w dniu\n                           04 kwietnia 2018 roku z firm\u0105 NEWAG S.A. _\"NEWAG\"_ z siedzib\u0105 w Nowym S\u0105czu; ul. Wyspia\u0144skiego\n                           3, umowy na wykonanie modernizacji 60 lokomotyw spalinowych serii SM48 w okresie od\n                           pa\u017adziernika 2018 r. do maja 2021 r. _\"Umowa\"_.Przedmiot Umowy obejmuje: _i_ kompleksow\u0105 modernizacj\u0119 60 lokomotyw serii SM48 ze\n                           zmian\u0105 serii lokomotywy na ST48 polegaj\u0105c\u0105 na budowie nowego nadwozia w technologii\n                           modu\u0142owej, wymianie agregatu pr\u0105dotw\u00f3rczego, aparatury hamulcowej oraz maszyn i urz\u0105dze\u0144\n                           pomocniczych. W ramach modernizacji lokomotywy zostan\u0105 r\u00f3wnie\u017c wyposa\u017cone w nowoczesny\n                           system sterowania i now\u0105 ergonomiczn\u0105 kabin\u0119 maszynisty, _ii_ dostaw\u0119 oprogramowania\n                           oraz licencji niezb\u0119dnych do obs\u0142ugi lokomotywy, _iii_ dostaw\u0119 zestawu narz\u0119dzi specjalistycznych\n                           do diagnostyki i naprawy silnika spalinowego, _iv_ zakup zestawu \"antyawaryjnego\"\n                           tj. cz\u0119\u015bci zamiennych i podzespo\u0142\u00f3w, niezb\u0119dnych do szybkiej realizacji napraw awaryjnych,\n                           _v_ wykonywanie czynno\u015bci utrzymaniowo-naprawczych _przegl\u0105d\u00f3w_ silnika spalinowego\n                           w okresie gwarancji jako\u015bci udzielonej na zmodernizowane lokomotywy wraz z zagwarantowaniem\n                           wysokiego wsp\u00f3\u0142czynnika gotowo\u015bci technicznej.Harmonogram modernizacji lokomotyw zak\u0142ada wykonanie \u0142\u0105cznie 60 modernizacji w tym:\n                           _i_ w IV kwartale 2018 roku \u2013 20 szt.; _ii_ w 2019 roku \u2013 20 szt.; _iii_ w 2020 roku\n                           \u2013 10 szt., _iv_ w 2021 roku \u2013 10 szt..Szacunkowa warto\u015b\u0107 Umowy wynosi ok. 388 mln z\u0142otych netto.Umowa obowi\u0105zuje w okresie od daty zawarcia do momentu zako\u0144czenia gwarancji jako\u015bci\n                           na ostatni\u0105 zmodernizowan\u0105 lokomotyw\u0119.P\u0142atno\u015b\u0107 za zmodernizowane lokomotywy b\u0119dzie realizowana w systemie ratalnym. Umowa przewiduje kary umowne zastrze\u017cone na rzecz PKP CARGO od NEWAG, z nast\u0119puj\u0105cych\n                           tytu\u0142\u00f3w: _i_ op\u00f3\u017anienia w wykonaniu modernizacji lokomotyw, _ii_ op\u00f3\u017anienia w wykonaniu\n                           obowi\u0105zk\u00f3w gwarancyjnych oraz op\u00f3\u017anienia w wykonaniu obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z r\u0119kojmi,\n                           _iii_ op\u00f3\u017anienia w rozpocz\u0119ciu czynno\u015bci serwisowych zwi\u0105zanych z utrzymaniem silnik\u00f3w\n                           spalinowych w okresie gwarancji, _iv_ niedotrzymanie wsp\u00f3\u0142czynnika gotowo\u015bci technicznej,\n                           _v_ odst\u0105pienia od Umowy z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie NEWAG. Kary umowne za odst\u0105pienie od Umowy z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie NEWAG, nie mog\u0105\n                           \u0142\u0105cznie przekroczy\u0107 10% warto\u015bci netto niezrealizowanej cz\u0119\u015bci przedmiotu Umowy.W przypadku, gdy kary umowne nie pokryj\u0105 w pe\u0142ni poniesionych szk\u00f3d, PKP CARGO przys\u0142uguje\n                           prawo dochodzenia odszkodowania przewy\u017cszaj\u0105cego wysoko\u015b\u0107 zastrze\u017conych kar umownych,\n                           na zasadach og\u00f3lnych.Pozosta\u0142e warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w.Zawarta Umowa wpisuje si\u0119 w realizacj\u0119 strategii Sp\u00f3\u0142ki konsekwentnego zwi\u0119kszania\n                           udzia\u0142u w rynku oraz budowy przewag konkurencyjnych. Jest to odpowied\u017a na potrzeby\n                           rynku, szczeg\u00f3lnie zwi\u0119kszenia przewozu kruszyw, z kt\u00f3rym b\u0119dziemy mieli do czynienia\n                           w najbli\u017cszych latach. Zastosowane nowoczesne rozwi\u0105zania konstrukcyjne w ramach modernizacji\n                           pozwalaj\u0105 na popraw\u0119 osi\u0105g\u00f3w trakcyjnych lokomotyw z jednoczesnym istotnym zmniejszeniem\n                           zu\u017cycia paliwa i poprawie wska\u017anika dost\u0119pno\u015bci. Nie bez znaczenia jest r\u00f3wnie\u017c korzystny\n                           wp\u0142yw modernizacji lokomotyw na \u015brodowisko naturalne dzi\u0119ki dokonywanej wymianie silnik\u00f3w\n                           spalinowych.  Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady UE  nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-04-04"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 6/2018 z dnia 26 marca 2018 roku, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 5 ust. 1 pkt. 21 i 22\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r., poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._, niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu\n                           tre\u015b\u0107 protoko\u0142\u00f3w z przeprowadzonego post\u0119powania kwalifikacyjnego na stanowisko Prezesa\n                           Zarz\u0105du PKP CARGO oraz Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Finansowych PKP CARGO.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 21 i 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r., poz. 133 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._.",
        "date": "2018-04-03"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 6/2018 z dnia 26 marca 2018 r., poni\u017cej podaje informacje o wykszta\u0142ceniu, kwalifikacjach\n                           i przebiegu pracy zawodowej nowo powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du PKP CARGO:- Prezesa Zarz\u0105du \u2013 Pana Czes\u0142awa Warsewicza- Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Finansowych \u2013 Pana Leszka Borowca.Pan Czes\u0142aw Warsewicz z wykszta\u0142cenia jest ekonomist\u0105, uko\u0144czy\u0142 studia w Szkole G\u0142\u00f3wnej\n                           Handlowej na kierunku Zarz\u0105dzanie i Marketing, nast\u0119pnie prowadzi\u0142 prac\u0119 naukowo-badawcz\u0105\n                           w Katedrze Zarz\u0105dzania Strategicznego SGH na Podyplomowych Studiach Doktoranckich\n                           w zakresie venture capital i private equity. Uczestnik pierwszej polskiej edycji programu\n                           AMP \u2013 Advanced Managemet Program, organizowanego przez IESE Business School w Barcelonie.\n                           Specjalista w zakresie transportu i zarz\u0105dzania. W latach 1994 \u2013 1999 zwi\u0105zany z sektorem prywatnym, w tym m.in. z: Raab Karcher Energieservice\n                           sp. z o.o, EVIP Internacional sp. z o.o. Od 1997 r. przez 9 lat zwi\u0105zany z gie\u0142dow\u0105\n                           grup\u0105 kapita\u0142ow\u0105 Rolimpex, gdzie pe\u0142ni\u0142 m. in. funkcje Dyrektora Finansowego oraz\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du. W latach 2006 \u2013 2009 Prezes Zarz\u0105du PKP Intercity S.A. W latach 2009-2013\n                           Dyrektor Biura sp\u00f3\u0142ki Patentes TALGO, czo\u0142owego producenta taboru kolejowego w Europie.\n                           Od 2013 r. jest Dyrektorem Zarz\u0105dzaj\u0105cym \u2013 cz\u0142onkiem Rady Dyrektor\u00f3w sp\u00f3\u0142ki Miller\n                           Graphics AB.W latach 2015 \u2013 2018 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PKP CARGO S.A.Pan Leszek Borowiec posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Jest absolwentem Politechniki Cz\u0119stochowskiej,\n                           specjalno\u015b\u0107 Zarz\u0105dzanie finansami przedsi\u0119biorstwa, nast\u0119pnie uko\u0144czy\u0142 studia podyplomowe\n                           z zakresu rachunkowo\u015bci. Posiada tytu\u0142 doktora nauk ekonomicznych w zakresie ekonomii,\n                           specjalno\u015b\u0107 finanse i rachunkowo\u015b\u0107 uzyskany na Uniwersytecie Ekonomicznym we Wroc\u0142awiu.\n                           Ponadto Pan Leszek Borowiec uko\u0144czy\u0142 studia EXECUTIVE MBA o profilu mened\u017cerskim w\n                           Instytucie Nauk Ekonomicznych Polskiej Akademii Nauk.Od 2001 roku jest Adiunktem, Wyk\u0142adowc\u0105 na Uniwersytecie Warszawskim oraz Kierownikiem\n                           Katedry Rachunkowo\u015bci  w Wy\u017cszej Szkole Finans\u00f3w i Zarz\u0105dzania.W latach 2001 \u2013 2010 zwi\u0105zany z Zak\u0142adem Produkcji Cystern LDS Sp. z o.o., gdzie pe\u0142ni\u0142\n                           m. in. funkcj\u0119 Dyrektora Finansowego. W latach 2010 \u2013 2011 by\u0142 Ekspertem w Ernst &\n                           Young Business Advisory w zakresie rachunkowo\u015bci zarz\u0105dczej podmiot\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych\n                           w obszarze publicznym i/lub regulowanym. W latach 2011 \u2013 2013 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du, Dyrektora Ekonomiczno \u2013 Finansowego\n                           w sp\u00f3\u0142ce Solino S.A. z Grupy ORLEN. W latach 2014 \u2013 2018 zwi\u0105zany z Grup\u0105 Poczty Polskiej,\n                           gdzie pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Dyrektora Zarz\u0105dzaj\u0105cego Pionem Finans\u00f3w, a w ostatnim czasie\n                           funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Pocztowych Us\u0142ug Finansowych Sp. z o.o.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami, Pan\n                           Czes\u0142aw Warsewicz oraz Pan Leszek Borowiec nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec PKP CARGO, nie uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek\n                           organu jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej oraz nie s\u0105 wpisani w Rejestrze\n                           D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia\n                           1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _Dz. U. z 2015 r., poz. 1142_.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2018-03-27"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki, w wyniku przeprowadzonego post\u0119powania kwalifikacyjnego, w dniu 26 marca 2018\n                           r. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu w sk\u0142ad Zarz\u0105du PKP CARGO z dniem 27 marca 2018 r.\n                           Pana Czes\u0142awa Warsewicza, powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du oraz Pana Leszka\n                           Borowca powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. Finansowych.Decyzj\u0119 o wszcz\u0119ciu post\u0119powania kwalifikacyjnego Rada Nadzorcza podj\u0119\u0142a w dniu 05\n                           grudnia 2017 roku Uchwa\u0142\u0105 Nr 1712/VI/2017.Informacje o wykszta\u0142ceniu, kwalifikacjach i przebiegu pracy zawodowej nowo powo\u0142anych\n                           cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du zostan\u0105 przedstawione odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym.W wyniku dokonanych zmian, sk\u0142ad Zarz\u0105du przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_ Pan Czes\u0142aw Warsewicz \u2013 Prezes Zarz\u0105du2_ Pan Leszek Borowiec \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Finansowych3_ Pan Grzegorz Fingas \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Handlowych4_ Pan Witold Bawor \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Operacyjnych5_ Pan Zenon Kozendra \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Przedstawiciel Pracownik\u00f3wJednocze\u015bnie, w zwi\u0105zku z wyborem Pana Czes\u0142awa Warsewicza na Prezesa Zarz\u0105du PKP\n                           CARGO, z\u0142o\u017cy\u0142 on w dniu 26 marca 2018r. rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej z chwil\u0105 dor\u0119czenia.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 21 i 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._.",
        "date": "2018-03-26"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c w dniu 23 marca 2018\n                           r. Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu z dniem 25 marca 2018 r. rezygnacji z cz\u0142onkostwa\n                           w Zarz\u0105dzie Sp\u00f3\u0142ki przez Pana Krzysztofa Mami\u0144skiego \u2013 p.o. Prezesa Zarz\u0105du. Pan Krzysztof Mami\u0144ski nie poda\u0142 powodu rezygnacji.Raportem bie\u017c\u0105cym nr 2/2018 z dnia 25 stycznia 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a o oddelegowaniu\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej do czasowego wykonywania czynno\u015bci Prezesa Zarz\u0105du PKP CARGO\n                           S.A.W wyniku dokonanych zmian sk\u0142ad Zarz\u0105du przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_ Pan Grzegorz Fingas \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Handlowych2_ Pan Witold Bawor \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Operacyjnych3_ Pan Zenon Kozendra \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Przedstawiciel Pracownik\u00f3wPodstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33, poz. 259 ze zm._.",
        "date": "2018-03-23"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           prognoz\u0119 wybranych jednostkowych danych finansowych i operacyjnych dotycz\u0105cych dzia\u0142alno\u015bci\n                           PKP CARGO na rok 2018 zgodnie z przyj\u0119tym Planem Dzia\u0142alno\u015bci Gospodarczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           na 2018 rok:- przychody z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej PKP CARGO w 2018 roku 3 913 mln PLN tj. o 8,9%\n                           wy\u017csze od przychod\u00f3w osi\u0105gni\u0119tych w 2017 roku- zysk EBITDA PKP CARGO 663,6 mln PLN, tj. o 12,1% wy\u017cszy w stosunku do 2017 roku\n                           - zysk EBIT PKP CARGO 204,0 mln PLN tj. o 34,9%, wy\u017cszy w stosunku do 2017 roku - zysk netto PKP CARGO 160,8 mln PLN tj. o 71,1% wy\u017cszy, ni\u017c zysk netto w roku 2017- nak\u0142ady inwestycyjne CAPEX 1 017,6 mln PLN, tj. o 99% wy\u017csze, ni\u017c w roku 2017.W przypadku, gdy prognozowany poziom kt\u00f3rego\u015b ze wska\u017anik\u00f3w b\u0119dzie wykazywa\u0142 znacz\u0105c\u0105\n                           r\u00f3\u017cnic\u0119 w stosunku do prognoz, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podejmie decyzj\u0119 o korekcie prognozy\n                           .Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-03-16"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, i\u017c ze wzgl\u0119du na odnotowany\n                           na rynku wzrost cen z\u0142omu na dzie\u0144 31 grudnia 2017 r. w stosunku do cen przyj\u0119tych\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do wyceny warto\u015bci rezydualnej taboru kolejowego w poprzednich okresach,\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki po przeprowadzeniu analizy wp\u0142ywu tej zmiany na jednostkowe i skonsolidowane\n                           sprawozdanie finansowe za rok 2017, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o dokonaniu aktualizacji warto\u015bci\n                           rezydualnej taboru kolejowego i rozwi\u0105zaniu cz\u0119\u015bci odpisu z tytu\u0142u trwa\u0142ej utraty\n                           warto\u015bci _\u201codpis\"_ taboru kolejowego w kwocie 27.414 tysi\u0119cy z\u0142otych.Rozwi\u0105zanie powy\u017cszego odpisu wp\u0142ynie na popraw\u0119 wyniku finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           2017 w kwocie 22.205 tysi\u0119cy z\u0142otych po uwzgl\u0119dnieniu efektu podatkowego. Dokonana\n                           aktualizacja odpisu ma charakter niepieni\u0119\u017cny i pozostaje bez wp\u0142ywu na sytuacj\u0119 p\u0142ynno\u015bciow\u0105\n                           PKP CARGO.Przedstawione powy\u017cej warto\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec zmianie. Ostateczne\n                           wyniki Sp\u00f3\u0142ki zostan\u0105 przedstawione w jednostkowym i skonsolidowanym sprawozdaniu\n                           finansowym za 2017 r., kt\u00f3rych publikacja planowana jest na 16 marca 2018 r.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           nr 596/2014 MAR.",
        "date": "2018-02-07"
    },
    {
        "company_name": "PKP CARGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PKP CARGO S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PKP CARGO\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 postanowi\u0142a delegowa\u0107 Pana Krzysztofa Mami\u0144skiego,\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PKP CARGO, do czasowego, tj. od dnia 27 stycznia 2018 r. do\n                           dnia 26 marca 2018 r., wykonywania czynno\u015bci Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz powierzy\u0107\n                           mu pe\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du PKP CARGO.Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej wesz\u0142a w \u017cycie z chwil\u0105 podj\u0119cia.Informacje dotycz\u0105ce wykszta\u0142cenia, kwalifikacji i przebiegu pracy zawodowej Pana\n                           Krzysztofa Mami\u0144skiego wraz z o\u015bwiadczeniem Sp\u00f3\u0142ka opublikowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym\n                           Nr 3/2017 z dnia 07 marca 2017 r.Zgodnie z podj\u0119t\u0105 uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej, sk\u0142ad Zarz\u0105du b\u0119dzie przedstawia\u0142 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1_\tPan Krzysztof Mami\u0144ski \u2013 p.o. Prezesa Zarz\u0105du2_\tPan Grzegorz Fingas \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Handlowych3_\tPan Witold Bawor \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Operacyjnych4_\tPan Zenon Kozendra \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Przedstawiciel Pracownik\u00f3wPodstawa prawna:\n                           \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r, poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2018-01-25"
    }
]