[
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Emitent_ informuje, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 4/2017 z dnia 15 marca\n                           2017 roku, \u017ce w dniu 30 grudnia 2017 roku rozwi\u0105za\u0142 porozumienie z dnia 15 marca 2017\n                           roku ustalaj\u0105ce istotne warunki przysz\u0142ej transakcji, kt\u00f3rej przedmiotem mia\u0142o by\u0107\n                           przeniesienie przez Emitenta na rzecz sp\u00f3\u0142ki Parrish Media N.V. z siedzib\u0105 w Holandii\n                           praw wynikaj\u0105cych z posiadanych przez Emitenta obligacji sp\u00f3\u0142ki Capital Point Sp.\n                           z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie. Rozwi\u0105zanie przedmiotowego porozumienia nast\u0105pi\u0142o za\n                           zgod\u0105 sp\u00f3\u0142ki Parrish Media N.V. w zwi\u0105zku z umorzeniem znacznej cz\u0119\u015bci wierzytelno\u015bci\n                           wynikaj\u0105cej z przedmiotowych obligacji _9.828.218,59 z\u0142 z 14.482.868,00 z\u0142_ na skutek\n                           umowy potr\u0105cenia wierzytelno\u015bci pomi\u0119dzy Emitentem a sp\u00f3\u0142k\u0105 Capital Point Sp. z o.o.\n                           z dnia 30 grudnia 2017 roku, o zawarciu kt\u00f3rej Emitent poinformowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 32/2017 z dnia 30 grudnia 2017 roku. Strony porozumienia z dnia 15 marca 2017 roku\n                           postanowi\u0142y o rozwi\u0105zaniu przedmiotowego porozumienia w ca\u0142o\u015bci, w zwi\u0105zku z czym\n                           transakcja zbycia aktyw\u00f3w Emitenta w postaci obligacji Sp\u00f3\u0142ki nie odb\u0119dzie si\u0119.  \n                           Zarz\u0105d Emitenta informuje ponadto, i\u017c w dniu 30 grudnia 2017 roku Emitent zawar\u0142 ze\n                           sp\u00f3\u0142k\u0105 Parrish Media N.V. z siedzib\u0105 w Holandii aneks do umowy przelewu praw z obligacji\n                           imiennych wyemitowanych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Becolour Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie zawartej\n                           w dniu 29 grudnia 2016 roku, o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 27/2016\n                           w dniu 30 grudnia 2016 roku. Na mocy przedmiotowego aneksu strony umowy postanowi\u0142y\n                           o wyd\u0142u\u017ceniu terminu zap\u0142aty przez Parrish Media N.V. ceny za prawa z obligacji zakupione\n                           od Emitenta. Strony ustali\u0142y, \u017ce nowy termin wymagalno\u015bci ceny to 30 marca 2018 roku.\n                           Pozosta\u0142e warunki umowy nie uleg\u0142y zmianom.",
        "date": "2017-12-30"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Emitent_ informuje, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 23/2017 z dnia 31 pa\u017adziernika\n                           2017 roku, 26/2017 z dnia 30 listopada 2017 roku, 28/2017 z dnia 15 grudnia 2017 roku\n                           oraz 31/2017 z dnia 22 grudnia 2017 roku, \u017ce w dniu 30 grudnia 2017 roku Emitent dokona\u0142\n                           cz\u0119\u015bciowej zap\u0142aty za nabycie 501 _pi\u0119\u0107set jeden_ udzia\u0142\u00f3w zale\u017cnej od Emitenta sp\u00f3\u0142ki\n                           Orle Pi\u00f3ro Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako Sp\u00f3\u0142ka_, kt\u00f3re Emitent naby\u0142\n                           w dniu 22 grudnia 2017 roku za cen\u0119 11.921.250,00 z\u0142 _jedena\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set\n                           dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_. Na mocy umowy z dnia 30\n                           grudnia 2017 roku zawartej pomi\u0119dzy Emitentem, Micha\u0142em Lisieckim oraz sp\u00f3\u0142k\u0105 Capital\n                           Point Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie, Emitent w drodze potr\u0105cenia wzajemnych wierzytelno\u015bci\n                           dokona\u0142 zap\u0142aty kwoty w wysoko\u015bci 9.828.218,59 z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset dwadzie\u015bcia\n                           osiem tysi\u0119cy dwie\u015bcie osiemna\u015bcie z\u0142otych pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 groszy_ z tytu\u0142u\n                           nabycia udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki. W wyniku zawarcia wspomnianej umowy potr\u0105cenia umorzeniu\n                           uleg\u0142a wierzytelno\u015b\u0107 Emitenta wobec sp\u00f3\u0142ki Capital Point Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           w kwocie 9.828.218,59 z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset dwadzie\u015bcia osiem tysi\u0119cy dwie\u015bcie\n                           osiemna\u015bcie z\u0142otych pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 groszy_ z tytu\u0142u obligacji wyemitowanych\n                           przez Capital Point Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie, a posiadanych przez Emitenta,\n                           kt\u00f3rych wykup przypada na lata 2019 i 2020.    W wyniku przedmiotowego potr\u0105cenia Emitent spe\u0142ni\u0142 zobowi\u0105zanie do zap\u0142aty kwoty 9.828.218,59\n                           z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset dwadzie\u015bcia osiem tysi\u0119cy dwie\u015bcie osiemna\u015bcie z\u0142otych\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 groszy_ z tytu\u0142u nabycia 501 _pi\u0119\u0107set jeden_ udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki,\n                           czego zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 dokona\u0107 do dnia 21 stycznia 2018 roku na mocy umowy nabycia udzia\u0142\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 22 grudnia 2017 roku.Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 ceny, w kwocie 2.093.031,41 z\u0142 _dwa miliony dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy\n                           tysi\u0105ce trzydzie\u015bci jeden z\u0142otych czterdzie\u015bci jeden gorszy_ zap\u0142acona zostanie przez\n                           Emitenta w spos\u00f3b opisany w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 31/2017 z dnia 22 grudnia 2017 roku,\n                           tj. w wyniku skierowania do zbywaj\u0105cego udzia\u0142y Sp\u00f3\u0142ki oferty obj\u0119cia akcji Emitenta\n                           z nowej emisji akcji, kt\u00f3ra zgodnie z umow\u0105 sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w z dnia 22 grudnia 2017\n                           roku ma zosta\u0107 dokonana do dnia 15 grudnia 2018 roku.",
        "date": "2017-12-30"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Emitent_ informuje, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 23/2017 z dnia 31 pa\u017adziernika\n                           2017 roku, 26/2017 z dnia 30 listopada 2017 roku oraz 28/2017 z dnia 15 grudnia 2017\n                           roku, \u017ce w dniu 22 grudnia 2017 roku Emitent naby\u0142 501 _pi\u0119\u0107set jeden_ udzia\u0142\u00f3w zale\u017cnej\n                           od Emitenta sp\u00f3\u0142ki Orle Pi\u00f3ro Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako Sp\u00f3\u0142ka_\n                           za kwot\u0119 11.921.250,00 z\u0142 _jedena\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy\n                           dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_. Zbywaj\u0105cym udzia\u0142y by\u0142 Pan Micha\u0142 Lisiecki _dalej\n                           jako Zbywaj\u0105cy_. Nabycie udzia\u0142\u00f3w nast\u0105pi\u0142o na zasadach okre\u015blonych w uchwale nr 3\n                           z dnia 15 grudnia 2017 roku Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta, na mocy\n                           kt\u00f3rej Walne Zgromadzenie Emitenta wyrazi\u0142o zgod\u0119 na przeprowadzenie transakcji oraz\n                           okre\u015bli\u0142o jej istotne warunki. Cz\u0119\u015b\u0107 ceny, w kwocie 9.828.218,59 z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset dwadzie\u015bcia osiem\n                           tysi\u0119cy dwie\u015bcie osiemna\u015bcie z\u0142otych pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 groszy_ zostanie zap\u0142acona\n                           przez Emitenta w formie pieni\u0119\u017cnej poprzez potr\u0105cenie z wierzytelno\u015bci\u0105 Emitenta przys\u0142uguj\u0105c\u0105\n                           mu z tytu\u0142u obligacji obj\u0119tych przez Emitenta, a wyemitowanych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Capital\n                           Point Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie. Na rozliczenie w przedmiotowy spos\u00f3b zgod\u0119\n                           wyrazi\u0142 zar\u00f3wno Zbywaj\u0105cy jak i sp\u00f3\u0142ka Capital Point Sp. z o.o. Przedmiotem potr\u0105cenia\n                           b\u0119d\u0105 wierzytelno\u015bci Emitenta wynikaj\u0105ce z obligacji, kt\u00f3rych wykup przypada na lata\n                           2019 i 2020. Rozliczenie tej cz\u0119\u015bci ceny nast\u0105pi w ci\u0105gu 30 dni od dnia zawarcia umowy\n                           sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w.Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 ceny, w kwocie 2.093.031,41 z\u0142 _dwa miliony dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy\n                           tysi\u0105ce trzydzie\u015bci jeden z\u0142otych czterdzie\u015bci jeden gorszy_ zap\u0142acona zostanie przez\n                           Emitenta na skutek potr\u0105cenia wy\u017cej wskazanej wierzytelno\u015bci Emitenta z przysz\u0142\u0105 wierzytelno\u015bci\u0105\n                           wzgl\u0119dem Zbywaj\u0105cego wynikaj\u0105c\u0105 z umowy obj\u0119cia akcji nowej emisji, kt\u00f3ra zostanie\n                           zawarta do dnia 31 grudnia 2018 roku. Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 w terminie do dnia 15\n                           grudnia 2018 roku z\u0142o\u017cy\u0107 Zbywaj\u0105cemu ofert\u0119 obj\u0119cia akcji Emitenta nowej emisji na\n                           warunkach okre\u015blonych w uchwale zarz\u0105du lub Walnego Zgromadzenia Nabywaj\u0105cego z tym\n                           zastrze\u017ceniem, \u017ce liczba zaoferowanych akcji nie mo\u017ce by\u0107 ni\u017csza ni\u017c liczba b\u0119d\u0105ca\n                           wynikiem podzia\u0142u kwoty 2.093.031,41 _dwa miliony dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce trzydzie\u015bci\n                           jeden_ przez warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 jednej akcji Emitenta. Na dzie\u0144 zawarcia umowy Emitent\n                           zobowi\u0105zany jest zaoferowa\u0107 Zbywaj\u0105cemu 209.304 _dwie\u015bcie dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy trzysta\n                           cztery_ sztuk akcji o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej w wysoko\u015bci 2.093.031,41 z\u0142 _dwa\n                           miliony dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce trzydzie\u015bci jeden z\u0142otych czterdzie\u015bci jeden\n                           gorszy_. Zbywaj\u0105cy zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 tak z\u0142o\u017con\u0105 ofert\u0119 obj\u0119cia akcji przyj\u0105\u0107 i do dnia\n                           31 grudnia 2018 roku zawrze\u0107 umow\u0119 obj\u0119cia akcji wraz z umow\u0105 potr\u0105cenia wzajemnych\n                           wierzytelno\u015bci. Strony postanowi\u0142y, \u017ce w przypadku nieprzedstawienia Zbywaj\u0105cemu oferty\n                           obj\u0119cia akcji Emitenta do dnia 15 grudnia 2018 roku Emitent zobowi\u0105zany b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107\n                           Zbywaj\u0105cemu cz\u0119\u015b\u0107 ceny w wysoko\u015bci 2.093.031,41 z\u0142 _dwa miliony dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy\n                           tysi\u0105ce trzydzie\u015bci jeden Polskich Z\u0142otych i 41/100_ w formie pieni\u0119\u017cnej, w terminie\n                           do dnia 31 grudnia 2018 roku.   Na podstawie opisanej wy\u017cej umowy Emitent naby\u0142 501 _pi\u0119\u0107set jeden_ udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki,\n                           kt\u00f3re stanowi\u0105 50,1% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz og\u00f3le g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu\n                           wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki. W wyniku transakcji Emitent posiada \u0142\u0105cznie 810 _osiemset dziesi\u0119\u0107_\n                           udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re stanowi\u0105 81% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz og\u00f3le g\u0142os\u00f3w\n                           na zgromadzeniu wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-22"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, otrzymane w dniu 19 grudnia 2017 roku,\n                           powiadomienie o transakcjach na akcjach Emitenta, wykonanych przez osob\u0119 pe\u0142ni\u0105c\u0105\n                           obowi\u0105zki zarz\u0105dcze. Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-19"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5 % liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 15 grudnia\n                           2017 roku.W dniu 15 grudnia 2017 roku w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta brali udzia\u0142\n                           nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5 % g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu:\n                           1. Micha\u0142 M. Lisiecki, posiadaj\u0105cy 6 044 221 akcji Emitenta, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           6 044 221 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 99,67 % liczby g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu i stanowi\n                           58,22 % w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Emitenta.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Emitent_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 powzi\u0119tych w dniu 15\n                           grudnia 2017 roku przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 5 grudnia 2017 roku zale\u017cna od Emitenta sp\u00f3\u0142ka pod firm\u0105 Agencja Wydawniczo-Reklamowa\n                           \"Wprost\" Sp. z o.o. _dalej jako AWR_ zawar\u0142a ze sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 Bank BG\u017b BNP Paribas\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako Kredytodawca_ umow\u0119 o kredyt, na mocy kt\u00f3rej\n                           Kredytodawca udzieli\u0142 AWR kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci nieprzekraczaj\u0105cej\n                           3.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: trzy miliony z\u0142otych_ z przeznaczeniem na finansowanie bie\u017c\u0105cej\n                           dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej AWR. Kredyt dost\u0119pny b\u0119dzie dla AWR po z\u0142o\u017ceniu przez Emitenta\n                           w s\u0105dzie wieczystoksi\u0119gowym wniosku o wpis hipoteki na rzecz Kredytodawcy na nieruchomo\u015bci\n                           po\u0142o\u017conej w Piasecznie. Emitent przewiduje, \u017ce z\u0142o\u017cenie przedmiotowego wniosku nast\u0105pi\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w ci\u0105gu 7 dni od dnia zawarcia umowy kredytowej. Umowa zosta\u0142a zawarta\n                           na okres 10 lat. Ka\u017cdej ze stron umowy kredytowej przys\u0142uguje prawo wypowiedzenia\n                           umowy. Kredyt zabezpieczony jest:- hipotek\u0105 do kwoty 4.500.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: cztery miliony pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_\n                           ustanowion\u0105 na rzecz Kredytodawcy przez Emitenta na prawie u\u017cytkowania wieczystego\n                           do nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Piasecznie, przy ul. Pu\u0142awskiej 34, obejmuj\u0105cej dzia\u0142k\u0119\n                           nr 10/36, o powierzchni 688 m2, wraz z prawem w\u0142asno\u015bci budynku stanowi\u0105cego odr\u0119bn\u0105\n                           nieruchomo\u015b\u0107, dla kt\u00f3rych to praw S\u0105d Rejonowy w Piasecznie prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105\n                           nr WA5M/00268031/4. - przelewem wierzytelno\u015bci z polisy ubezpieczeniowej nieruchomo\u015bci, o kt\u00f3rej mowa\n                           powy\u017cej, na sum\u0119 ubezpieczenia nie ni\u017csz\u0105 ni\u017c 2.500.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie z\u0142otych: dwa\n                           miliony pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_.- weksel w\u0142asny in blanco wystawiony przez AWR wraz z deklaracj\u0105 wekslow\u0105.       \n                           Pozosta\u0142e warunki umowy kredytu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w powszechnie stosowanych\n                           dla danego typu um\u00f3w. Emitent informuje, \u017ce umowa kredytowa, o kt\u00f3rej mowa w niniejszym raporcie zosta\u0142a\n                           zawarta w celu zast\u0105pienia umowy kredytowej zawartej przez AWR z Alior Bank S.A. w\n                           dniu 17 grudnia 2015 roku _o kt\u00f3rej zawarciu Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 23/2015 z dnia 18 grudnia 2017 roku_, kt\u00f3rej AWR zdecydowa\u0142 si\u0119 nie kontynuowa\u0107,\n                           i kt\u00f3ra wyga\u015bnie z dniem z dniem 16 grudnia 2017 roku. Wraz z wyga\u015bni\u0119ciem umowy kredytowej\n                           z dnia 17 grudnia 2015 roku wygasn\u0105 r\u00f3wnie\u017c udzielone uprzednio zabezpieczenia.",
        "date": "2017-12-06"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Emitent_ informuje, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 23/2017 z dnia 31 pa\u017adziernika\n                           2017 roku, kt\u00f3rym Emitent poinformowa\u0142 o zamiarze nabycia 501 _pi\u0119\u0107set jeden_ udzia\u0142\u00f3w\n                           zale\u017cnej od Emitenta sp\u00f3\u0142ki Orle Pi\u00f3ro Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Sp\u00f3\u0142ka_ za kwot\u0119 nie wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c 11.921.250,00 z\u0142 _jedena\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set\n                           dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_, \u017ce na posiedzeniu w dniu\n                           30 listopada 2017 roku Rada Nadzorcza Emitenta wyrazi\u0142a zgod\u0119 na zrealizowanie zamierzonej\n                           transakcji zakupu udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki. Rada Nadzorcza wyrazi\u0142a stanowisko, \u017ce przeprowadzenie\n                           zamierzonej transakcji jest zasadne, w szczeg\u00f3lno\u015bci z uwagi na spos\u00f3b jej rozliczenia.\n                           Rada Nadzorcza podzieli\u0142a stanowisko Zarz\u0105du przedstawione na posiedzeniu Rady, kt\u00f3re\n                           zawarte zosta\u0142o w raporcie bie\u017c\u0105cym Sp\u00f3\u0142ki nr 23/2017 z dnia 31 pa\u017adziernika 2017\n                           roku.W odniesieniu do przedmiotowej transakcji, Rada Nadzorcza zarekomendowa\u0142a, by nabycie\n                           501 _pi\u0119\u0107set jeden_ udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o po cenie nie wy\u017cszej ni\u017c 11.921.250,00\n                           z\u0142 _jedena\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           z\u0142otych_, a rozliczenie ceny za nabycie przedmiotowych udzia\u0142\u00f3w nast\u0105pi\u0142o w ten spos\u00f3b,\n                           by cz\u0119\u015b\u0107 ceny zosta\u0142a zap\u0142acona w formie pieni\u0119\u017cnej w wysoko\u015bci nie wi\u0119kszej ni\u017c 9.828.218,59\n                           z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset dwadzie\u015bcia osiem tysi\u0119cy dwie\u015bcie osiemna\u015bcie z\u0142otych\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 groszy_, a pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 ceny w wysoko\u015bci nie mniejszej ni\u017c\n                           2.093.031,41 z\u0142 _dwa miliony dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce trzydzie\u015bci jeden z\u0142otych\n                           czterdzie\u015bci jeden gorszy_ zap\u0142acona zosta\u0142a akcjami w\u0142asnymi nowej emisji, kt\u00f3rej\n                           warunki zostan\u0105 ustalone stosownymi uchwa\u0142ami organ\u00f3w Emitenta.   Rada Nadzorcza wyrazi\u0142a ponadto zgod\u0119 aby rozliczenie transakcji, w cz\u0119\u015bci w jakiej\n                           zap\u0142ata za nabycie udzia\u0142\u00f3w nast\u0105pi\u0107 ma w formie pieni\u0119\u017cnej, odby\u0142o si\u0119 poprzez potr\u0105cenie\n                           z wierzytelno\u015bci\u0105 Emitenta przys\u0142uguj\u0105c\u0105 mu z tytu\u0142u posiadanych przez Emitenta obligacji\n                           sp\u00f3\u0142ki Capital Point Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie.Wobec powy\u017cszego Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce b\u0119dzie rekomendowa\u0142 Walnemu Zgromadzeniu,\n                           kt\u00f3re zwo\u0142ane zosta\u0142o na dzie\u0144 15 grudnia 2017 roku m.in. celem wyra\u017cenia zgody na\n                           przeprowadzenie zamierzonej transakcji, by jej zrealizowanie odby\u0142o si\u0119 na nast\u0119puj\u0105cych\n                           warunkach:a_ cena z tytu\u0142u nabycia 501 _pi\u0119\u0107set jeden_ udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki wyniesie 11.921.250,00\n                           z\u0142 _jedena\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           z\u0142otych_ i zostanie zap\u0142acona w cz\u0119\u015bci: - 2.093.031,41 z\u0142 _dwa miliony dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce trzydzie\u015bci jeden z\u0142otych\n                           czterdzie\u015bci jeden gorszy_ akcjami w\u0142asnymi z nowej emisji akcji, kt\u00f3rej warunki zostan\u0105\n                           ustalone stosownymi uchwa\u0142ami organ\u00f3w Emitenta, nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 31 grudnia\n                           2018 roku,  - 9.828.218,59 z\u0142 _dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset dwadzie\u015bcia osiem tysi\u0119cy dwie\u015bcie osiemna\u015bcie\n                           z\u0142otych pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 groszy_ w formie pieni\u0119\u017cnej, p\u0142atnej na skutek kompensaty\n                           wzajemnych wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z umowy sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki na rzecz\n                           Emitenta oraz obligacji Capital Point posiadanych przez Emitenta, dokonanej pomi\u0119dzy\n                           zbywc\u0105 udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, nabywc\u0105 udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki Emitentem oraz sp\u00f3\u0142k\u0105 Capital Point\n                           Sp. z o.o. Wynikiem przedmiotowego rozliczenia b\u0119dzie przej\u0119cie przez Emitenta udzia\u0142\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ki w zamian za obligacje Capital Point Sp. z o.o., kt\u00f3rych wykup przypada na lata\n                           2019 \u2013 2021.b_ transakcja zostanie przeprowadzona do dnia 31 grudnia 2017 roku. Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce warunkiem przeprowadzenia transakcji na zasadach dotycz\u0105cych\n                           rozliczenia w spos\u00f3b opisany powy\u017cej jest rozwi\u0105zanie porozumienia z dnia 15 marca\n                           2017 roku, o kt\u00f3rym Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 4/2017 z dnia 15 marca\n                           2017 roku, na podstawie kt\u00f3rego Emitent ustali\u0142 warunki  zbycia sp\u00f3\u0142ce Parrish Media\n                           N.V. z siedzib\u0105 w Holandii obligacji Capital Point Sp. z o.o. posiadanych przez Emitenta.",
        "date": "2017-11-30"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Sp\u00f3\u0142ka_, niniejszym przekazuje korekt\u0119 raportu bie\u017c\u0105cego nr 24/2017 z dnia 17\n                           listopada 2017 roku w sprawie zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           na dzie\u0144 15 grudnia 2017 roku. W pierwotnej tre\u015bci raportu b\u0142\u0119dnie wskazano dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w walnym\n                           zgromadzeniu i oznaczono go jako 30 listopada 2017 roku zamiast 29 listopada 2017\n                           roku. B\u0142\u0119dna tre\u015b\u0107, kt\u00f3ra podlega korekcie, dotyczy pe\u0142nej tre\u015bci og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cej za\u0142\u0105cznik do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 24/2017.Poni\u017cej tekst raportu bie\u017c\u0105cego nr 24/2017 wraz ze skorygowanym za\u0142\u0105cznikiem.   Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Sp\u00f3\u0142ka_, niniejszym informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 15 grudnia 2017 r. na godz. 08.30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie,\n                           przy ul. Aleje Jerozolimskie 212 _Batory Office Building II, wej\u015bcie A, parter_. Przewidywany porz\u0105dek obrad:1.Otwarcie Walnego Zgromadzenia.2. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142.3. Wyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.4. Sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie wyra\u017cenia zgody na zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 umowy z\n                           cz\u0142onkiem zarz\u0105du.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie powo\u0142ania pe\u0142nomocnika do zawierania um\u00f3w z cz\u0142onkami\n                           zarz\u0105du.7. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie ustalenia wynagrodzenia dla cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu\n                           Rady Nadzorczej.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.  9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki i upowa\u017cnienia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w ramach kapita\u0142u docelowego, a tak\u017ce\n                           upowa\u017cnienia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki do pozbawienia akcjonariuszy prawa poboru.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki.11. Wolne wnioski.12. Zamkni\u0119cie Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 Og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Informacje dotycz\u0105ce przedmiotowego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105\n                           si\u0119 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.pmpg.pl w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy/ Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\".",
        "date": "2017-11-20"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re b\u0119d\u0105\n                           przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 15\n                           grudnia 2017 r. na godz. 08.30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul. Aleje Jerozolimskie\n                           212. Informacje dotycz\u0105ce przedmiotowego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105\n                           si\u0119 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.pmpg.pl w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy/ Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\".",
        "date": "2017-11-17"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie,\n                           dalej jako Sp\u00f3\u0142ka, niniejszym informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 15 grudnia 2017 r. na godz. 08.30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie,\n                           przy ul. Aleje Jerozolimskie 212 _Batory Office Building II, wej\u015bcie A, parter_. Przewidywany porz\u0105dek obrad:1.Otwarcie Walnego Zgromadzenia.2. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142.3. Wyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.4. Sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie wyra\u017cenia zgody na zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 umowy z\n                           cz\u0142onkiem zarz\u0105du.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie powo\u0142ania pe\u0142nomocnika do zawierania um\u00f3w z cz\u0142onkami\n                           zarz\u0105du.7. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie ustalenia wynagrodzenia dla cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu\n                           Rady Nadzorczej.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.  9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki i upowa\u017cnienia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w ramach kapita\u0142u docelowego, a tak\u017ce\n                           upowa\u017cnienia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki do pozbawienia akcjonariuszy prawa poboru.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki.11. Wolne wnioski.12. Zamkni\u0119cie Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 Og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Informacje dotycz\u0105ce przedmiotowego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105\n                           si\u0119 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.pmpg.pl w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy/ Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\".",
        "date": "2017-11-17"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 31 pa\u017adziernika 2017 roku podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zamiarze\n                           nabycia przez Emitenta 501 _pi\u0119\u0107set jeden_ udzia\u0142\u00f3w, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej\n                           w wysoko\u015bci 25.050,00 z\u0142 _dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_, zale\u017cnej\n                           od Emitenta sp\u00f3\u0142ki Orle Pi\u00f3ro Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako Sp\u00f3\u0142ka_,\n                           wydawcy tygodnika \"Do Rzeczy\", miesi\u0119cznika \"Do Rzeczy Historia\", serwis\u00f3w internetowych\n                           www.dorzeczy.pl i www.superhistoria.pl, oraz organizatora event\u00f3w Stra\u017cnik Pami\u0119ci\n                           i 100% Polski Produkt. Aktualnie Emitent posiada 309 _trzysta dziewi\u0119\u0107_ udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej w wysoko\u015bci 15.450,00 z\u0142 _pi\u0119tna\u015bcie tysi\u0119cy czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_,\n                           kt\u00f3re stanowi\u0105 30,9% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz reprezentuj\u0105 30,9% udzia\u0142u\n                           w og\u00f3le g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki.Udzia\u0142y, kt\u00f3re Emitent zamierza naby\u0107 stanowi\u0105 50,1% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           oraz reprezentuj\u0105 50,1% udzia\u0142u w og\u00f3le g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki.W wyniku zrealizowania zamierzonej transakcji nabycia udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, Emitent posiada\u0142by\n                           \u0142\u0105cznie 810 udzia\u0142\u00f3w o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej w wysoko\u015bci 40.500,00 z\u0142 _czterdzie\u015bci\n                           tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set z\u0142otych_, stanowi\u0105cych 81% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz reprezentuj\u0105cych\n                           81% udzia\u0142u w og\u00f3le g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki.Zbywaj\u0105cym udzia\u0142y Sp\u00f3\u0142ki w zamierzonej transakcji ma by\u0107 Micha\u0142 Lisiecki, b\u0119d\u0105cy\n                           cz\u0142onkiem zarz\u0105du Emitenta oraz jego g\u0142\u00f3wnym akcjonariuszem. Maj\u0105c to na uwadze, Zarz\u0105d\n                           Emitenta postanowi\u0142, \u017ce przeprowadzenie transakcji uzale\u017cni od zgody Walnego Zgromadzenia\n                           Emitenta, a tak\u017ce poprzedzi konsultacj\u0105 z Rad\u0105 Nadzorcz\u0105 Emitenta, kt\u00f3ra swoj\u0105 opini\u0119\n                           na temat transakcji przedstawi r\u00f3wnie\u017c Walnemu Zgromadzeniu.W ocenie Zarz\u0105du Emitenta, przeprowadzenie zamierzonej transakcji jest dla Emitenta\n                           ekonomicznie uzasadnione i korzystne, bowiem skutkowa\u0107 b\u0119dzie nabyciem warto\u015bciowego\n                           aktywa, kt\u00f3re charakteryzuje si\u0119 sta\u0142ym _od roku 2013_ wzrostem warto\u015bci _zysk Sp\u00f3\u0142ki\n                           w latach 2013, 2014, 2015 i 2016 wyni\u00f3s\u0142 odpowiednio: 10.837,00 z\u0142; 560.697,00 z\u0142;\n                           1.258.820,00 z\u0142; 1.314.144,00 z\u0142_. Nabycie wi\u0119kszo\u015bciowego pakietu udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki\n                           wzmocni struktur\u0119 Grupy Kapita\u0142owej Emitenta i jej pozycj\u0119 rynkow\u0105. Zwi\u0119kszy tak\u017ce\n                           mo\u017cliwo\u015bci Emitenta w zakresie pozyskiwania kapita\u0142u na realizacj\u0119 cel\u00f3w strategicznych.\n                           Zrealizowanie planowanej transakcji zwi\u0119kszy ponadto mo\u017cliwo\u015bci generowania dochodu\n                           przez Emitenta _w szczeg\u00f3lno\u015bci osi\u0105ganych w formie dywidendy_, jak r\u00f3wnie\u017c zapewni\n                           stabilno\u015b\u0107 osi\u0105ganych przychod\u00f3w w d\u0142u\u017cszym horyzoncie czasowym.Warunki transakcji, a w szczeg\u00f3lno\u015bci cena nabycia udzia\u0142\u00f3w oraz forma i terminy zap\u0142aty,\n                           zostan\u0105 ustalone przez Zarz\u0105d Emitenta po konsultacji z Rad\u0105 Nadzorcz\u0105 Emitenta i\n                           nast\u0119pnie zaproponowane zostan\u0105 Walnemu Zgromadzeniu Emitenta w celu udzielenia zgody\n                           na przeprowadzenie zamierzonej transakcji oraz wyznaczenia pe\u0142nomocnika Emitenta do\n                           zawarcia stosownej umowy ze zbywaj\u0105cym udzia\u0142y.Emitent informuje, \u017ce ustalona na zlecenie Emitenta warto\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ki w oparciu o metod\u0119\n                           dochodow\u0105 wynios\u0142a 23.375.000,00 z\u0142 _dwadzie\u015bcia trzy miliony trzysta siedemdziesi\u0105t\n                           pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_. Warto\u015b\u0107 501 udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem zamierzonej\n                           transakcji, przy zastosowaniu przedmiotowej wyceny opartej o metod\u0119 dochodow\u0105, wynosi\n                           11.921.250,00 z\u0142 _jedena\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_. Zarz\u0105d Emitenta b\u0119dzie konsultowa\u0142 z Rad\u0105 Nadzorcz\u0105 Emitenta\n                           mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyj\u0119cia przedmiotowej wyceny do zamierzonej transakcji. Emitent planuje zrealizowa\u0107 zamierzon\u0105 transakcj\u0119 do dnia 31 grudnia 2017 roku. Maj\u0105c\n                           to na uwadze, Walne Zgromadzenie Emitenta zwo\u0142ane zostanie nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dzie\u0144\n                           15 grudnia 2017 roku. Posiedzenie Rady Nadzorczej Emitenta, na kt\u00f3rym Zarz\u0105d Emitenta\n                           planuje skonsultowa\u0107 warunki zamierzonej transakcji, zaplanowane jest na dzie\u0144 30\n                           listopada 2017 roku. O wynikach konsultacji zamierzonej transakcji i ustalonych warunkach,\n                           kt\u00f3re zostan\u0105 przedstawione Walnemu Zgromadzeniu w celu ich akceptacji, Emitent poinformuje\n                           osobnym komunikatem.",
        "date": "2017-10-31"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_ informuje, \u017ce\n                           w transakcji dokonanej poza rynkiem regulowanym Emitent zby\u0142 w dniu 13 pa\u017adziernika\n                           2017 roku \u0142\u0105cznie 13 036 _s\u0142ownie: trzyna\u015bcie tysi\u0119cy trzydzie\u015bci sze\u015b\u0107_ akcji w\u0142asnych,\n                           kt\u00f3re zosta\u0142y uprzednio nabyte przez Emitenta na podstawie art. 362 \u00a7 1 pkt 8_ kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych.Zbycie akcji w\u0142asnych nast\u0105pi\u0142o, na podstawie upowa\u017cnienia udzielonego przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Emitenta uchwa\u0142\u0105 nr 3 z dnia 6 grudnia 2010 roku. \u015arednia jednostkowa cena zbycia akcji w\u0142asnych Emitenta wynios\u0142a 0,005 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           pi\u0119\u0107 tysi\u0119cznych z\u0142otego_. Jednostkowa warto\u015b\u0107 nominalna zbytych akcji wynosi 10 z\u0142\n                           _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 z\u0142otych_, \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna zbytych akcji to 130 360,00\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: sto trzydzie\u015bci tysi\u0119cy trzysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_. Zbyte przez Emitenta\n                           akcje w\u0142asne stanowi\u0105 0,13 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta oraz uprawniaj\u0105 do wykonywania\n                           13 036 _s\u0142ownie: trzyna\u015bcie tysi\u0119cy trzydzie\u015bci sze\u015b\u0107_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta, co stanowi 0,13 % udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Zbycie akcji nast\u0105pi\u0142o na rzecz 6 os\u00f3b fizycznych, b\u0119d\u0105cych wieloletnimi wsp\u00f3\u0142pracownikami\n                           Emitenta i jego sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej, w ramach uzgodnionych z tymi osobami rozlicze\u0144 bonusowych.\n                           W wyniku dokonanej transakcji \u0142\u0105czna liczba posiadanych akcji w\u0142asnych przez Emitenta\n                           wynosi 28 197 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia osiem tysi\u0119cy sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_, kt\u00f3re\n                           stanowi\u0105 0,27 % kapita\u0142u zak\u0142adowego oraz uprawniaj\u0105 do wykonywania 28 197 _s\u0142ownie:\n                           dwadzie\u015bcia osiem tysi\u0119cy sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta, co stanowi 0,27 % udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w. Jednostki zale\u017cne Emitenta\n                           nie posiadaj\u0105 akcji Emitenta.",
        "date": "2017-10-13"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 9 pa\u017adziernika 2017 r. powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107, i\u017c S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy\n                           w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, zarejestrowa\u0142 w\n                           dniu 27 wrze\u015bnia 2017 roku zmian\u0119 Statutu Emitenta dokonan\u0105 uchwa\u0142\u0105 nr 17 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Emitenta z dnia 23 czerwca 2017 roku w przedmiocie zmiany Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Zmieniona zosta\u0142a tre\u015b\u0107 \u00a7 6 ust. 1 statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez dodanie punkt\u00f3w o numerach\n                           100_ oraz 101_. Dotychczas \u00a7 6 ust. 1 statutu Sp\u00f3\u0142ki brzmia\u0142 nast\u0119puj\u0105co:1. Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest:\t1_ Drukowanie gazet _PKD 18.11.Z_,2_ Reprodukcja zapisanych no\u015bnik\u00f3w informacji _PKD 18.20.Z_,3_ Produkcja artyku\u0142\u00f3w pi\u015bmiennych _PKD 17.23.Z_,4_ Pozosta\u0142e drukowanie _PKD 18.12.Z_,5_ Introligatorstwo i podobne us\u0142ugi _PKD 18.14.Z_,6_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa zwi\u0105zana z przygotowywaniem do druku _PKD 18.13.Z_,7_ Wytwarzanie i przetwarzanie koksu _PKD 19.10.Z_,8_ Produkcja pozosta\u0142ych podstawowych chemikali\u00f3w organicznych _PKD 20.14.Z_,9_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w, gdzie indziej niesklasyfikowana _PKD 32.99.Z_,10_ Sprzeda\u017c hurtowa i detaliczna samochod\u00f3w osobowych i furgonetek _PKD 45.11.Z_,11_ Sprzeda\u017c hurtowa i detaliczna pozosta\u0142ych pojazd\u00f3w samochodowych, z wy\u0142\u0105czeniem\n                           motocykli _PKD 45.19.Z_,12_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 paliw, rud, metali i chemikali\u00f3w\n                           przemys\u0142owych _PKD 46.12.Z_,13_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 maszyn, urz\u0105dze\u0144 przemys\u0142owych,\n                           statk\u00f3w i samolot\u00f3w _PKD 46.14.Z_,14_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 wyrob\u00f3w tekstylnych, odzie\u017cy, wyrob\u00f3w\n                           futrzarskich, obuwia i artyku\u0142\u00f3w sk\u00f3rzanych _PKD 46.16.Z_,15_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w specjalizuj\u0105cych si\u0119 w sprzeda\u017cy pozosta\u0142ych okre\u015blonych towar\u00f3w\n                           _PKD 46.18.Z_,16_ Sprzeda\u017c hurtowa elektrycznych artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku domowego _PKD 46.43.Z_,17_ Sprzeda\u017c hurtowa mebli, dywan\u00f3w i sprz\u0119tu o\u015bwietleniowego _PKD 46.47.Z_,18_ Sprzeda\u017c hurtowa zegark\u00f3w, zegar\u00f3w i bi\u017cuterii _PKD 46.48.Z_,19_ Sprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku domowego _PKD 46.49.Z_,20_ Sprzeda\u017c hurtowa komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania _PKD 46.51.Z_,21_ Sprzeda\u017c hurtowa mebli biurowych _PKD 46.65.Z_,22_ Sprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych maszyn i urz\u0105dze\u0144 biurowych _PKD 46.66.Z_,23_ Sprzeda\u017c hurtowa drewna, materia\u0142\u00f3w budowlanych i wyposa\u017cenia sanitarnego _PKD\n                           46.73.Z_,24_ Sprzeda\u017c detaliczna komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania prowadzona\n                           w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.41.Z_,25_ Sprzeda\u017c detaliczna sprz\u0119tu telekomunikacyjnego prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.42.Z_,26_ Sprzeda\u017c detaliczna wyrob\u00f3w tekstylnych prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach\n                           _PKD 47.51.Z_,27_ Sprzeda\u017c detaliczna drobnych wyrob\u00f3w metalowych, farb i szk\u0142a prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.52.Z_,28_ Sprzeda\u017c detaliczna dywan\u00f3w, chodnik\u00f3w i innych pokry\u0107 pod\u0142ogowych oraz pokry\u0107\n                           \u015bciennych prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.53.Z_,29_ Sprzeda\u017c detaliczna mebli, sprz\u0119tu o\u015bwietleniowego i pozosta\u0142ych artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku\n                           domowego prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.59.Z_,30_ Sprzeda\u017c detaliczna gazet i artyku\u0142\u00f3w pi\u015bmiennych prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.62.Z_,31_ Sprzeda\u017c detaliczna obuwia i wyrob\u00f3w sk\u00f3rzanych prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.72.Z_,32_ Sprzeda\u017c detaliczna odzie\u017cy prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.71.Z_,33_ Sprzeda\u017c detaliczna kwiat\u00f3w, ro\u015blin, nasion, nawoz\u00f3w, \u017cywych zwierz\u0105t domowych,\n                           karmy dla zwierz\u0105t domowych prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.76.Z_,34_ Sprzeda\u017c detaliczna zegark\u00f3w, zegar\u00f3w i bi\u017cuterii prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.77.Z_,35_ Sprzeda\u017c detaliczna pozosta\u0142ych nowych wyrob\u00f3w prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.78.Z_,36_ Sprzeda\u017c detaliczna artyku\u0142\u00f3w u\u017cywanych prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach\n                           _PKD 47.79.Z_,37_ Sprzeda\u017c detaliczna prowadzona przez domy sprzeda\u017cy wysy\u0142kowej lub Internet _PKD\n                           47.91.Z_,38_ Pozosta\u0142a sprzeda\u017c detaliczna prowadzona poza sieci\u0105 sklepow\u0105, straganami i targowiskami\n                           _PKD 47.99.Z_,39_ Sprzeda\u017c detaliczna gier i zabawek prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD\n                           47.65.Z_,40_ Sprzeda\u017c detaliczna ksi\u0105\u017cek _PKD 52.47.A_,41_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 pocztowa i kurierska _PKD 53.20.Z_,42_ Wydawanie ksi\u0105\u017cek _PKD 58.11.Z_,43_ Wydawanie wykaz\u00f3w oraz list _np. adresowych, telefonicznych_ _PKD 58.12.Z_,44_ Wydawanie gazet _PKD 58.13.Z_,45_ Wydawanie czasopism i pozosta\u0142ych periodyk\u00f3w _PKD 58.14.Z_,46_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicza _PKD 58.19.Z_,47_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicza w zakresie gier komputerowych _PKD 58.21.Z_,48_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicza w zakresie pozosta\u0142ego oprogramowania _PKD 58.29.Z_,49_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z dystrybucj\u0105 film\u00f3w, nagra\u0144 wideo i program\u00f3w telewizyjnych\n                           _PKD 59.13.Z_,50_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z produkcj\u0105 film\u00f3w, nagra\u0144 wideo i program\u00f3w telewizyjnych\n                           _PKD 59.11.Z_,51_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie nagra\u0144 d\u017awi\u0119kowych i muzycznych _PKD 59.20.Z_,52_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 holding\u00f3w finansowych _PKD 64.20.Z_,53_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji przewodowej _PKD 61.10.Z_,54_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji bezprzewodowej, z wy\u0142\u0105czeniem telekomunikacji\n                           satelitarnej _PKD 61.20.Z_,55_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji satelitarnej _PKD 61.30.Z_,56_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie pozosta\u0142ej telekomunikacji _PKD 61.90.Z_,57_ Nadawanie program\u00f3w radiofonicznych _PKD 60.10.Z_,58_ Nadawanie program\u00f3w telewizyjnych og\u00f3lnodost\u0119pnych i abonamentowych _PKD 60.20.Z_,59_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z oprogramowaniem _PKD 62.01.Z_,60_ Przetwarzanie danych; zarz\u0105dzanie stronami internetowymi _hosting_ i podobna dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           _PKD 63.11.Z_,61_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 portali internetowych _PKD 63.12.Z_,62_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z doradztwem w zakresie informatyki _PKD 62.02.Z_,63_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie technologii informatycznych i komputerowych\n                           _PKD 62.09.Z_,64_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z zarz\u0105dzaniem urz\u0105dzeniami informatycznymi _PKD 62.03.Z_,65_ Kupno i sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci na w\u0142asny rachunek _PKD 68.10.Z_,66_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie informacji, gdzie indziej niesklasyfikowana\n                           _PKD 63.99.Z_,67_ Wynajem i zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami w\u0142asnymi lub dzier\u017cawionymi _PKD 68.20.Z_,68_ Stosunki mi\u0119dzyludzkie _public relations_ i komunikacja _PKD 70.21.Z_,69_ Pozosta\u0142e doradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania\n                           _PKD 70.22.Z_,70_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 profesjonalna, naukowa i techniczna, gdzie indziej niesklasyfikowana\n                           _PKD 74.90.Z_,71_ Po\u015brednictwo w sprzeda\u017cy miejsca na cele reklamowe w mediach drukowanych _PKD\n                           73.12.B_,72_ Po\u015brednictwo w sprzeda\u017cy czasu i miejsca na cele reklamowe w mediach elektronicznych\n                           _Internet_ _PKD 73.12.C_,73_ Po\u015brednictwo w sprzeda\u017cy czasu i miejsca na cele reklamowe w pozosta\u0142ych mediach\n                           _PKD 73.12.D_, 74_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 firm centralnych _head offices_ i holding\u00f3w, z wy\u0142\u0105czeniem holding\u00f3w\n                           finansowych _PKD 70.10.Z_,75_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agencji reklamowych _PKD 73.11.Z_,76_ Po\u015brednictwo w sprzeda\u017cy czasu i miejsca na cele reklamowe w radio i telewizji\n                           _PKD 73.12.A_,77_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z t\u0142umaczeniami _PKD 74.30.Z_,78_ Badanie rynku i opinii publicznej _PKD 73.20.Z_,79_ Badania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie pozosta\u0142ych nauk przyrodniczych\n                           i technicznych _PKD 72.19.Z_,80_ Badania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie biotechnologii _PKD 72.11.Z_,81_ Badania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie nauk spo\u0142ecznych i humanistycznych\n                           _PKD 72.20.Z_,82_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie specjalistycznego projektowania _PKD 74.10.Z_,83_ Dzier\u017cawa w\u0142asno\u015bci intelektualnej i podobnych produkt\u00f3w, z wy\u0142\u0105czeniem prac chronionych\n                           prawem autorskim _PKD 77.40.Z_,84_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 fotograficzna _PKD 74.20.Z_,85_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca edukacj\u0119 _PKD 85.60.Z_,86_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z organizacj\u0105 targ\u00f3w, wystaw i kongres\u00f3w _PKD 82.30.Z_,87_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 centr\u00f3w telefonicznych _call center_ _PKD 82.20.Z_,88_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa zwi\u0105zana z administracyjn\u0105 obs\u0142ug\u0105 biura _PKD 82.11.Z_,89_ Wykonywanie fotokopii, przygotowywanie dokument\u00f3w i pozosta\u0142a specjalistyczna\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca prowadzenie biura _PKD 82.19.Z_,90_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej, gdzie\n                           indziej niesklasyfikowana _PKD 82.99.Z_,91_ Technika _PKD 85.32.A_,92_ Zasadnicze szko\u0142y zawodowe _PKD 85.32.B_,93_ Pozaszkolne formy edukacji sportowej oraz zaj\u0119\u0107 sportowych i rekreacyjnych _PKD\n                           85.51.Z_,94_ Pozaszkolne formy edukacji artystycznej _PKD 85.52.Z_,95_ Pozosta\u0142e pozaszkolne formy edukacji, gdzie indziej niesklasyfikowane _PKD 85.59.B_,96_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z pakowaniem _PKD 82.92.Z_,97_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 \u015bwiadczona przez agencje inkasa i biura kredytowe _PKD 82.91.Z_,98_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 bibliotek _PKD 91.01.A_,99_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 rachunkowo-ksi\u0119gowa; doradztwo podatkowe _PKD 69.20.Z_.Po zmianie \u00a7 6 ust. 1 statutu Sp\u00f3\u0142ki brzmi nast\u0119puj\u0105co:1. Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest:\t1_ Drukowanie gazet _PKD 18.11.Z_,2_ Reprodukcja zapisanych no\u015bnik\u00f3w informacji _PKD 18.20.Z_,3_ Produkcja artyku\u0142\u00f3w pi\u015bmiennych _PKD 17.23.Z_,4_ Pozosta\u0142e drukowanie _PKD 18.12.Z_,5_ Introligatorstwo i podobne us\u0142ugi _PKD 18.14.Z_,6_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa zwi\u0105zana z przygotowywaniem do druku _PKD 18.13.Z_,7_ Wytwarzanie i przetwarzanie koksu _PKD 19.10.Z_,8_ Produkcja pozosta\u0142ych podstawowych chemikali\u00f3w organicznych _PKD 20.14.Z_,9_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w, gdzie indziej niesklasyfikowana _PKD 32.99.Z_,10_ Sprzeda\u017c hurtowa i detaliczna samochod\u00f3w osobowych i furgonetek _PKD 45.11.Z_,11_ Sprzeda\u017c hurtowa i detaliczna pozosta\u0142ych pojazd\u00f3w samochodowych, z wy\u0142\u0105czeniem\n                           motocykli _PKD 45.19.Z_,12_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 paliw, rud, metali i chemikali\u00f3w\n                           przemys\u0142owych _PKD 46.12.Z_,13_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 maszyn, urz\u0105dze\u0144 przemys\u0142owych,\n                           statk\u00f3w i samolot\u00f3w _PKD 46.14.Z_,14_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 wyrob\u00f3w tekstylnych, odzie\u017cy, wyrob\u00f3w\n                           futrzarskich, obuwia i artyku\u0142\u00f3w sk\u00f3rzanych _PKD 46.16.Z_,15_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w specjalizuj\u0105cych si\u0119 w sprzeda\u017cy pozosta\u0142ych okre\u015blonych towar\u00f3w\n                           _PKD 46.18.Z_,16_ Sprzeda\u017c hurtowa elektrycznych artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku domowego _PKD 46.43.Z_,17_ Sprzeda\u017c hurtowa mebli, dywan\u00f3w i sprz\u0119tu o\u015bwietleniowego _PKD 46.47.Z_,18_ Sprzeda\u017c hurtowa zegark\u00f3w, zegar\u00f3w i bi\u017cuterii _PKD 46.48.Z_,19_ Sprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku domowego _PKD 46.49.Z_,20_ Sprzeda\u017c hurtowa komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania _PKD 46.51.Z_,21_ Sprzeda\u017c hurtowa mebli biurowych _PKD 46.65.Z_,22_ Sprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych maszyn i urz\u0105dze\u0144 biurowych _PKD 46.66.Z_,23_ Sprzeda\u017c hurtowa drewna, materia\u0142\u00f3w budowlanych i wyposa\u017cenia sanitarnego _PKD\n                           46.73.Z_,24_ Sprzeda\u017c detaliczna komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania prowadzona\n                           w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.41.Z_,25_ Sprzeda\u017c detaliczna sprz\u0119tu telekomunikacyjnego prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.42.Z_,26_ Sprzeda\u017c detaliczna wyrob\u00f3w tekstylnych prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach\n                           _PKD 47.51.Z_,27_ Sprzeda\u017c detaliczna drobnych wyrob\u00f3w metalowych, farb i szk\u0142a prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.52.Z_,28_ Sprzeda\u017c detaliczna dywan\u00f3w, chodnik\u00f3w i innych pokry\u0107 pod\u0142ogowych oraz pokry\u0107\n                           \u015bciennych prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.53.Z_,29_ Sprzeda\u017c detaliczna mebli, sprz\u0119tu o\u015bwietleniowego i pozosta\u0142ych artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku\n                           domowego prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.59.Z_,30_ Sprzeda\u017c detaliczna gazet i artyku\u0142\u00f3w pi\u015bmiennych prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.62.Z_,31_ Sprzeda\u017c detaliczna obuwia i wyrob\u00f3w sk\u00f3rzanych prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.72.Z_,32_ Sprzeda\u017c detaliczna odzie\u017cy prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.71.Z_,33_ Sprzeda\u017c detaliczna kwiat\u00f3w, ro\u015blin, nasion, nawoz\u00f3w, \u017cywych zwierz\u0105t domowych,\n                           karmy dla zwierz\u0105t domowych prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD 47.76.Z_,34_ Sprzeda\u017c detaliczna zegark\u00f3w, zegar\u00f3w i bi\u017cuterii prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.77.Z_,35_ Sprzeda\u017c detaliczna pozosta\u0142ych nowych wyrob\u00f3w prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _PKD 47.78.Z_,36_ Sprzeda\u017c detaliczna artyku\u0142\u00f3w u\u017cywanych prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach\n                           _PKD 47.79.Z_,37_ Sprzeda\u017c detaliczna prowadzona przez domy sprzeda\u017cy wysy\u0142kowej lub Internet _PKD\n                           47.91.Z_,38_ Pozosta\u0142a sprzeda\u017c detaliczna prowadzona poza sieci\u0105 sklepow\u0105, straganami i targowiskami\n                           _PKD 47.99.Z_,39_ Sprzeda\u017c detaliczna gier i zabawek prowadzona w wyspecjalizowanych sklepach _PKD\n                           47.65.Z_,40_ Sprzeda\u017c detaliczna ksi\u0105\u017cek _PKD 52.47.A_,41_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 pocztowa i kurierska _PKD 53.20.Z_,42_ Wydawanie ksi\u0105\u017cek _PKD 58.11.Z_,43_ Wydawanie wykaz\u00f3w oraz list _np. adresowych, telefonicznych_ _PKD 58.12.Z_,44_ Wydawanie gazet _PKD 58.13.Z_,45_ Wydawanie czasopism i pozosta\u0142ych periodyk\u00f3w _PKD 58.14.Z_,46_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicza _PKD 58.19.Z_,47_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicza w zakresie gier komputerowych _PKD 58.21.Z_,48_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicza w zakresie pozosta\u0142ego oprogramowania _PKD 58.29.Z_,49_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z dystrybucj\u0105 film\u00f3w, nagra\u0144 wideo i program\u00f3w telewizyjnych\n                           _PKD 59.13.Z_,50_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z produkcj\u0105 film\u00f3w, nagra\u0144 wideo i program\u00f3w telewizyjnych\n                           _PKD 59.11.Z_,51_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie nagra\u0144 d\u017awi\u0119kowych i muzycznych _PKD 59.20.Z_,52_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 holding\u00f3w finansowych _PKD 64.20.Z_,53_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji przewodowej _PKD 61.10.Z_,54_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji bezprzewodowej, z wy\u0142\u0105czeniem telekomunikacji\n                           satelitarnej _PKD 61.20.Z_,55_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji satelitarnej _PKD 61.30.Z_,56_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie pozosta\u0142ej telekomunikacji _PKD 61.90.Z_,57_ Nadawanie program\u00f3w radiofonicznych _PKD 60.10.Z_,58_ Nadawanie program\u00f3w telewizyjnych og\u00f3lnodost\u0119pnych i abonamentowych _PKD 60.20.Z_,59_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z oprogramowaniem _PKD 62.01.Z_,60_ Przetwarzanie danych; zarz\u0105dzanie stronami internetowymi _hosting_ i podobna dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           _PKD 63.11.Z_,61_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 portali internetowych _PKD 63.12.Z_,62_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z doradztwem w zakresie informatyki _PKD 62.02.Z_,63_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie technologii informatycznych i komputerowych\n                           _PKD 62.09.Z_,64_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z zarz\u0105dzaniem urz\u0105dzeniami informatycznymi _PKD 62.03.Z_,65_ Kupno i sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci na w\u0142asny rachunek _PKD 68.10.Z_,66_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie informacji, gdzie indziej niesklasyfikowana\n                           _PKD 63.99.Z_,67_ Wynajem i zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami w\u0142asnymi lub dzier\u017cawionymi _PKD 68.20.Z_,68_ Stosunki mi\u0119dzyludzkie _public relations_ i komunikacja _PKD 70.21.Z_,69_ Pozosta\u0142e doradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania\n                           _PKD 70.22.Z_,70_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 profesjonalna, naukowa i techniczna, gdzie indziej niesklasyfikowana\n                           _PKD 74.90.Z_,71_ Po\u015brednictwo w sprzeda\u017cy miejsca na cele reklamowe w mediach drukowanych _PKD\n                           73.12.B_,72_ Po\u015brednictwo w sprzeda\u017cy czasu i miejsca na cele reklamowe w mediach elektronicznych\n                           _Internet_ _PKD 73.12.C_,73_ Po\u015brednictwo w sprzeda\u017cy czasu i miejsca na cele reklamowe w pozosta\u0142ych mediach\n                           _PKD 73.12.D_, 74_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 firm centralnych _head offices_ i holding\u00f3w, z wy\u0142\u0105czeniem holding\u00f3w\n                           finansowych _PKD 70.10.Z_,75_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agencji reklamowych _PKD 73.11.Z_,76_ Po\u015brednictwo w sprzeda\u017cy czasu i miejsca na cele reklamowe w radio i telewizji\n                           _PKD 73.12.A_,77_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z t\u0142umaczeniami _PKD 74.30.Z_,78_ Badanie rynku i opinii publicznej _PKD 73.20.Z_,79_ Badania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie pozosta\u0142ych nauk przyrodniczych\n                           i technicznych _PKD 72.19.Z_,80_ Badania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie biotechnologii _PKD 72.11.Z_,81_ Badania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie nauk spo\u0142ecznych i humanistycznych\n                           _PKD 72.20.Z_,82_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie specjalistycznego projektowania _PKD 74.10.Z_,83_ Dzier\u017cawa w\u0142asno\u015bci intelektualnej i podobnych produkt\u00f3w, z wy\u0142\u0105czeniem prac chronionych\n                           prawem autorskim _PKD 77.40.Z_,84_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 fotograficzna _PKD 74.20.Z_,85_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca edukacj\u0119 _PKD 85.60.Z_,86_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z organizacj\u0105 targ\u00f3w, wystaw i kongres\u00f3w _PKD 82.30.Z_,87_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 centr\u00f3w telefonicznych _call center_ _PKD 82.20.Z_,88_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa zwi\u0105zana z administracyjn\u0105 obs\u0142ug\u0105 biura _PKD 82.11.Z_,89_ Wykonywanie fotokopii, przygotowywanie dokument\u00f3w i pozosta\u0142a specjalistyczna\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca prowadzenie biura _PKD 82.19.Z_,90_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej, gdzie\n                           indziej niesklasyfikowana _PKD 82.99.Z_,91_ Technika _PKD 85.32.A_,92_ Zasadnicze szko\u0142y zawodowe _PKD 85.32.B_,93_ Pozaszkolne formy edukacji sportowej oraz zaj\u0119\u0107 sportowych i rekreacyjnych _PKD\n                           85.51.Z_,94_ Pozaszkolne formy edukacji artystycznej _PKD 85.52.Z_,95_ Pozosta\u0142e pozaszkolne formy edukacji, gdzie indziej niesklasyfikowane _PKD 85.59.B_,96_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z pakowaniem _PKD 82.92.Z_,97_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 \u015bwiadczona przez agencje inkasa i biura kredytowe _PKD 82.91.Z_,98_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 bibliotek _PKD 91.01.A_,99_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 rachunkowo-ksi\u0119gowa; doradztwo podatkowe _PKD 69.20.Z_,100_ Pozosta\u0142e formy udzielania kredyt\u00f3w _PKD 64.92.Z_,Pozosta\u0142a finansowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa gdzie indziej niesklasyfikowana, z wy\u0142\u0105czeniem\n                           ubezpiecze\u0144 i fundusz\u00f3w emerytalnych _64.99.Z_.",
        "date": "2017-10-09"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, otrzymane w dniu 2 sierpnia 2017 roku,\n                           powiadomienie o transakcjach na akcjach Emitenta, wykonanych przez osob\u0119 pe\u0142ni\u0105c\u0105\n                           obowi\u0105zki zarz\u0105dcze. Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-08-02"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_ informuje, \u017ce\n                           w transakcji dokonanej poza rynkiem regulowanym Emitent zby\u0142 w dniu 28 lipca 2017\n                           roku 10 327 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy trzysta dwadzie\u015bcia siedem_ akcji w\u0142asnych,\n                           kt\u00f3re zosta\u0142y uprzednio nabyte przez Emitenta na podstawie art. 362 \u00a7 1 pkt 8_ kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych.Zbycie akcji w\u0142asnych nast\u0105pi\u0142o, na podstawie upowa\u017cnienia udzielonego przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Emitenta uchwa\u0142\u0105 nr 3 z dnia 6 grudnia 2010 roku. \u015arednia jednostkowa cena zbycia akcji w\u0142asnych Emitenta wynios\u0142a 4,23 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           cztery z\u0142ote dwadzie\u015bcia trzy grosze_. Jednostkowa warto\u015b\u0107 nominalna zbytych akcji\n                           wynosi 10 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 z\u0142otych_, \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna zbytych akcji to\n                           103 270,00 z\u0142 _s\u0142ownie: sto trzy tysi\u0105ce dwie\u015bcie siedemdziesi\u0105t z\u0142otych_. Zbyte przez\n                           Emitenta akcje w\u0142asne stanowi\u0105 0,1 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta oraz uprawniaj\u0105\n                           do wykonywania 10 327 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy trzysta dwadzie\u015bcia siedem_ g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi 0,1 % udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.W wyniku dokonanej transakcji \u0142\u0105czna liczba posiadanych akcji w\u0142asnych przez Emitenta\n                           wynosi 41 233 _s\u0142ownie: czterdzie\u015bci jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie trzydzie\u015bci trzy_, kt\u00f3re\n                           stanowi\u0105 0,4 % kapita\u0142u zak\u0142adowego oraz uprawniaj\u0105 do wykonywania 41 233 _s\u0142ownie:\n                           czterdzie\u015bci jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie trzydzie\u015bci trzy_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta, co stanowi 0,4 % udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w. Jednostki zale\u017cne Emitenta\n                           nie posiadaj\u0105 akcji Emitenta.",
        "date": "2017-07-28"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 28 lipca 2017 roku Emitent\n                           zawar\u0142 ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Parrish Media N.V. z siedzib\u0105 w Warszawie aneks do umowy przelewu\n                           praw z obligacji imiennych wyemitowanych przez zale\u017cn\u0105 od Emitenta sp\u00f3\u0142k\u0119 Becolour\n                           Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie zawartej w dniu 29 grudnia 2016 roku, o kt\u00f3rej Emitent\n                           informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 27/2016 w dniu 30 grudnia 2016 roku. Na mocy przedmiotowego\n                           aneksu strony umowy postanowi\u0142y o wyd\u0142u\u017ceniu terminu zap\u0142aty przez Parrish Media N.V.\n                           ceny za prawa z obligacji zakupione od Emitenta. Strony ustali\u0142y, \u017ce nowy termin wymagalno\u015bci\n                           ceny to 29 grudnia 2017 roku. Pozosta\u0142e warunki umowy nie uleg\u0142y zmianom.",
        "date": "2017-07-28"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Emitent_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 6 lipca 2017 roku r. Rada Nadzorcza Emitenta podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie\n                           wyboru Zarz\u0105du Emitenta na now\u0105, 5-letni\u0105 kadencj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cym sk\u0142adzie:1_ Micha\u0142 M. Lisiecki \u2013 do pe\u0142nienia funkcji Prezesa Zarz\u0105du.Przedmiotowa uchwa\u0142a obowi\u0105zuje od chwili podj\u0119cia. Zarz\u0105d Emitenta prezentuje informacje na temat powo\u0142anej osoby:Micha\u0142 M. Lisiecki \u2013 wydawca, menad\u017cer, przedsi\u0119biorca, ekspert rynku medi\u00f3w i komunikacji\n                           marketingowej, promotor przedsi\u0119biorczo\u015bci, w tym przede wszystkim przedsi\u0119biorczo\u015bci\n                           m\u0142odych. Rocznik 1976. Za\u0142o\u017cyciel i g\u0142\u00f3wny akcjonariusz Emitenta. Od 2006 r. pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Emitenta. Pe\u0142ni r\u00f3wnie\u017c funkcje prezesa Zarz\u0105du\n                           w sp\u00f3\u0142kach Grupy Kapita\u0142owej Emitenta, m.in.: Agencji Wydawniczo-Reklamowej \"WPROST\"\n                           Sp. z o.o. _od 2010 roku_, Distribution Point Group Sp. z o.o. _od 2013 roku_. Pan\n                           Micha\u0142 Lisiecki pe\u0142ni r\u00f3wnie\u017c funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej zale\u017cnej od\n                           Emitenta sp\u00f3\u0142ki Orle Pi\u00f3ro Sp. z o.o. _od 2013 roku_.Pan Micha\u0142 Lisiecki uko\u0144czy\u0142 studia w Zachodniopolskiej Szkole Biznesu i na Uniwersytecie\n                           Szczeci\u0144skim. Uczestniczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c w seminariach menad\u017cerskich organizowanych przez\n                           Harvard Business School i YPO. Jest cz\u0142onkiem presti\u017cowej mi\u0119dzynarodowej YPO _Young\n                           Presidents Organization_. Jako przedsi\u0119biorca, ekspert rynku medi\u00f3w i komunikacji\n                           marketingowej uczestniczy w wielu konferencjach, zasiada w kapitu\u0142ach i stowarzyszeniach,\n                           jest komentatorem bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144 na rynku prasowym, a tak\u017ce recenzentem publikacji\n                           na temat komunikacji marketingowej.Pan Micha\u0142 Lisiecki nie wykonuje w stosunku do przedsi\u0119biorstwa Emitenta dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ek cywilnych,\n                           sp\u00f3\u0142ek osobowych lub jako cz\u0142onek organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych, a tak\u017ce nie uczestniczy\n                           w innych konkurencyjnych osobach prawnych jako cz\u0142onek ich organ\u00f3w.Pan Micha\u0142 Lisiecki nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.",
        "date": "2017-07-07"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5 % liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 23 czerwca 2017\n                           roku.W dniu 23 czerwca 2017 roku w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta brali udzia\u0142\n                           nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5 % g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu:\n                           1. Micha\u0142 M. Lisiecki, posiadaj\u0105cy 6 044 221 akcji Emitenta, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           6 044 221 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 91 % liczby g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu i stanowi 58,22\n                           % w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Emitenta.2. Parrish Media N.V. z siedzib\u0105 w Holandii posiadaj\u0105cy 597 901 akcji Emitenta, z\n                           kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 597 901 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 9 % liczby g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu\n                           i stanowi 5,76 % w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Emitenta.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Emitent_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 powzi\u0119tych w dniu 23\n                           czerwca 2017 roku przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 13 czerwca 2017 roku S\u0105d Okr\u0119gowy\n                           w Warszawie zas\u0105dzi\u0142 od Emitenta na rzecz Banku Zachodniego WBK S.A. z siedzib\u0105 we\n                           Wroc\u0142awiu \u015bwiadczenie pieni\u0119\u017cne w wysoko\u015bci 563.118,95 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           trzy tysi\u0105ce sto osiemna\u015bcie 95/100_ euro wraz z odsetkami ustawowymi od kwoty 742.298,40\n                           _siedemset czterdzie\u015bci dwa tysi\u0105ce dwie\u015bcie dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem 40/100_ euro za\n                           okres od 29 sierpnia 2014 roku do 13 wrze\u015bnia 2016 roku i odsetkami ustawowymi od\n                           kwoty 563.118,95 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce sto osiemna\u015bcie 95/100__\n                           euro za okres od 14 wrze\u015bnia 2016 roku do dnia zap\u0142aty. Emitent zosta\u0142 obci\u0105\u017cony tak\u017ce\n                           kosztami procesu w kwocie 107.217,00 _s\u0142ownie: sto siedem tysi\u0119cy dwie\u015bcie siedemna\u015bcie_\n                           z\u0142otych.   O wszcz\u0119ciu post\u0119powania s\u0105dowego z pow\u00f3dztwa Banku Zachodniego WBK S.A. o zap\u0142at\u0119\n                           \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego zas\u0105dzonego wyrokiem z dnia 13 czerwca 2017 roku, Emitent\n                           informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 19/2015 z dnia 19 czerwca 2015 roku. Podstaw\u0105 roszczenia\n                           jest por\u0119czenie wekslowe rzekomo udzielone przez Emitenta za zobowi\u0105zanie podmiotu\n                           trzeciego, tj. sp\u00f3\u0142ki 3P Inwestycje Internetowe Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie.\n                           Wyrok z dnia 13 czerwca 2017 roku jest nieprawomocny. Emitent nie zgadza si\u0119 z przedmiotowym\n                           rozstrzygni\u0119ciem i z\u0142o\u017cy apelacj\u0119 od wyroku. Emitent wci\u0105\u017c stoi na stanowisku, \u017ce pow\u00f3dztwo jest w ca\u0142o\u015bci bezzasadne, bowiem por\u0119czenie\n                           wekslowe, z kt\u00f3rego wynika roszczenie, nie zosta\u0142o nigdy skutecznie ustanowione. Emitent\n                           przewiduje, \u017ce prawomocne rozstrzygni\u0119cie sprawy nast\u0105pi najszybciej w roku 2019.Emitent informuje, \u017ce przedmiotowy wyrok mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na wynik finansowy Emitenta\n                           za rok obrotowy 2017 bowiem Emitent, w zwi\u0105zku z wyrokiem s\u0105du pierwszej instancji,\n                           utworzy rezerw\u0119 na ewentualne skutki przedmiotowego post\u0119powania s\u0105dowego. Emitent\n                           utworzy rezerw\u0119 na ca\u0142o\u015b\u0107 albo cz\u0119\u015b\u0107 zas\u0105dzonej kwoty. Wysoko\u015b\u0107 rezerwy obci\u0105\u017cy wynik\n                           finansowy Emitenta prezentowany za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku.W przypadku ewentualnego uprawomocnienia si\u0119 wyroku Emitent dochodzi\u0107 b\u0119dzie odszkodowania\n                           w stosunku do cz\u0142onka zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki 3P Inwestycje Internetowe Sp. z o.o., Piotra\n                           Surmackiego. W ocenie Emitenta, ra\u017c\u0105ce niedbalstwo i brak reakcji na problemy z regulowaniem nale\u017cno\u015bci\n                           finansowych przez zarz\u0105dzan\u0105 przez Piotra Surmackiego sp\u00f3\u0142k\u0119 3P Inwestycje Internetowe\n                           Sp. z o.o. doprowadzi\u0142y do tego, \u017ce sp\u00f3\u0142ka ta nie by\u0142a w stanie pokry\u0107 zobowi\u0105za\u0144\n                           wobec wierzycieli, w zwi\u0105zku z czym Emitent, b\u0119d\u0105c jednym z wierzycieli sp\u00f3\u0142ki, wszcz\u0105\u0142\n                           w stosunku do Piotra Surmackiego post\u0119powanie o odebranie na 10 lat prawa prowadzenia\n                           dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej na w\u0142asny rachunek oraz prawa pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka\n                           rady nadzorczej, komisji rewizyjnej, reprezentanta lub pe\u0142nomocnika osoby fizycznej\n                           prowadz\u0105cej dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105, sp\u00f3\u0142ki handlowej, przedsi\u0119biorstwa pa\u0144stwowego,\n                           sp\u00f3\u0142dzielni, fundacji, stowarzyszenia _link do komunikatu prasowego w sprawie przedmiotowego\n                           wniosku: http://www.media.pmpg.pl/pr/347510/pmpg-sklada-wniosek-o-pozbawienie-prawa-dzialalnosci-gospodarczej-piotra-surmackiego-prezesa-spolki-fachowcy-pl_.",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re b\u0119d\u0105\n                           przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 23 czerwca\n                           2017 r. na godz. 08.30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul. Aleje Jerozolimskie\n                           212. Informacje dotycz\u0105ce przedmiotowego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105\n                           si\u0119 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.pmpg.pl w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie/2017-06-23\".",
        "date": "2017-05-26"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym informuje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           na dzie\u0144 23 czerwca 2017 r. na godz. 08.30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul.\n                           Aleje Jerozolimskie 212 _Batory Office Building II, wej\u015bcie A, parter_. Przewidywany porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.3. Sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.4. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142.5. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia.6. Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci w roku 2016.7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016, wraz z opini\u0105 bieg\u0142ego rewidenta. 8. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           PMPG Polskie Media S.A. oraz skonsolidowanego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           obrotowy 2016, wraz z opini\u0105 bieg\u0142ego rewidenta.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie podzia\u0142u zysku/pokrycia straty Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2016.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie dalszego istnienia Sp\u00f3\u0142ki. 11. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Zarz\u0105du absolutorium\n                           z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2016.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Rady Nadzorczej\n                           absolutorium z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2016.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.14. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki.15. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmiany uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 3 listopada 2016 roku w sprawie nabycia akcji w\u0142asnych na podstawie\n                           i w granicach upowa\u017cnienia udzielonego przez Walne Zgromadzenie.16. Wolne wnioski.17. Zamkni\u0119cie Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 Og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Informacje dotycz\u0105ce przedmiotowego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105\n                           si\u0119 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.pmpg.pl w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie/2017-06-23\".",
        "date": "2017-05-26"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 28 kwietnia 2017 roku Emitent otrzyma\u0142 od Micha\u0142a Lisieckiego\n                           _dalej jako Akcjonariusz_ zawiadomienie o zmianie stanu posiadania akcji Emitenta.\n                           Na podstawie przedmiotowego zawiadomienia Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce w dniu 25\n                           kwietnia 2017 roku, w wyniku transakcji zbycia akcji dokonanej na rynku regulowanym,\n                           zmniejszeniu uleg\u0142 posiadany przez Akcjonariusza udzia\u0142 procentowy w kapitale zak\u0142adowym\n                           oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Emitenta \u2013 o 2,53 %. Przed dokonaniem transakcji zbycia akcji Emitenta, w wyniku kt\u00f3rej nast\u0105pi\u0142a zmiana\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w, Akcjonariusz posiada\u0142 6\n                           494 365 sztuk akcji Emitenta, kt\u00f3re stanowi\u0142y 62,51 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta\n                           i uprawnia\u0142y do wykonywania 6 494 365 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 62,56 % og\u00f3\u0142u g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Emitenta.Aktualnie, po transakcji zbycia akcji Emitenta, w wyniku kt\u00f3rej nast\u0105pi\u0142a zmiana udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym i w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w, Akcjonariusz posiada 6 231 207 sztuk\n                           akcji Emitenta, kt\u00f3re stanowi\u0105 59,97 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta i uprawniaj\u0105\n                           do wykonywania 6 231 207 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 60,02 % og\u00f3\u0142u g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta.Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce zbycie akcji zosta\u0142o dokonane na rzecz funduszu inwestycyjnego\n                           z siedzib\u0105 w Polsce.Ponadto, Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce nie posiada podmiot\u00f3w zale\u017cnych posiadaj\u0105cych\n                           akcje Emitenta oraz, \u017ce w odniesieniu do akcji Emitenta nie zawar\u0142 um\u00f3w, kt\u00f3rych przedmiotem,\n                           jest przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, otrzymane w dniu 28 kwietnia 2017 roku,\n                           powiadomienie o transakcjach na akcjach Emitenta, wykonanych przez osob\u0119 pe\u0142ni\u0105c\u0105\n                           obowi\u0105zki zarz\u0105dcze. Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 7 kwietnia 2017 roku Emitent otrzyma\u0142 od sp\u00f3\u0142ki pod\n                           firm\u0105 Parrish Media N.V. z siedzib\u0105 w Amsterdamie, Holandia _dalej jako Akcjonariusz_,\n                           zawiadomienie o zmianie stanu posiadania akcji Emitenta. Na podstawie przedmiotowego zawiadomienia Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce w dniu 6 kwietnia\n                           2017 roku, w wyniku transakcji nabycia akcji dokonanych poza rynkiem regulowanym,\n                           zwi\u0119kszeniu uleg\u0142 posiadany przez Akcjonariusza udzia\u0142 procentowy w kapitale zak\u0142adowym\n                           oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Emitenta \u2013 powy\u017cej poziomu 5 %. Przed dokonaniem transakcji nabycia akcji Emitenta, w wyniku kt\u00f3rych nast\u0105pi\u0142a zmiana\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w, Akcjonariusz posiada\u0142 241\n                           044 sztuk akcji Emitenta, kt\u00f3re stanowi\u0142y 2,32 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta i uprawnia\u0142y\n                           do wykonywania 241 044 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 2,32 % og\u00f3\u0142u g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta.Aktualnie, po transakcjach nabycia akcji Emitenta, w wyniku kt\u00f3rych nast\u0105pi\u0142a zmiana\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w, Akcjonariusz posiada 576\n                           044 sztuk akcji Emitenta, kt\u00f3re stanowi\u0105 5,54 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta i uprawniaj\u0105\n                           do wykonywania 576 044 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 5,55 % og\u00f3\u0142u g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta.Ponadto, Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce nie posiada podmiot\u00f3w zale\u017cnych posiadaj\u0105cych\n                           akcje Emitenta oraz, \u017ce w odniesieniu do akcji Emitenta nie zawar\u0142 um\u00f3w, kt\u00f3rych przedmiotem,\n                           jest przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu.",
        "date": "2017-04-07"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w opublikowanym przez Emitenta w\n                           dniu 4 kwietnia 2017 roku skonsolidowanym raporcie rocznym, w wyniku pomy\u0142ki Emitent\n                           za\u0142\u0105czy\u0142 plik zawieraj\u0105cy skonsolidowane sprawozdanie finansowe za 2016 rok w wersji\n                           roboczej tj. zawieraj\u0105cej elementy przeznaczone do usuni\u0119cia. Przedmiotowe, zb\u0119dne\n                           elementy skonsolidowanego sprawozdania finansowego by\u0142y oznaczone skre\u015bleniem. Emitent\n                           wyja\u015bnia, \u017ce opisana pomy\u0142ka nie mia\u0142a wp\u0142ywu na prawid\u0142owy odczyt skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego, a w szczeg\u00f3lno\u015bci na prezentowane dane finansowe. W za\u0142\u0105czeniu\n                           do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego Emitent przekazuje poprawny plik skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Emitenta za rok 2016.Emitent niezw\u0142ocznie przeka\u017ce tak\u017ce skorygowany skonsolidowany raport roczny.",
        "date": "2017-04-04"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 30 marca 2017 roku Emitent\n                           zawar\u0142 ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Parrish Media N.V. z siedzib\u0105 w Warszawie aneks do umowy przelewu\n                           praw z obligacji imiennych wyemitowanych przez zale\u017cn\u0105 od Emitenta sp\u00f3\u0142k\u0119 Becolour\n                           Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie zawartej w dniu 29 grudnia 2016 roku, o kt\u00f3rej Emitent\n                           informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 27/2016 w dniu 30 grudnia 2016 roku. Na mocy przedmiotowego\n                           aneksu strony umowy postanowi\u0142y o wyd\u0142u\u017ceniu terminu zap\u0142aty przez Parrish Media N.V.\n                           ceny za prawa z obligacji zakupione od Emitenta. Strony ustali\u0142y, \u017ce nowy termin wymagalno\u015bci\n                           ceny to 28 lipca 2017 roku. Pozosta\u0142e warunki umowy nie uleg\u0142y zmianom.",
        "date": "2017-03-31"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci szacunkowe, wybrane skonsolidowane wyniki\n                           finansowe Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za rok 2016: - Skonsolidowane przychody ze sprzeda\u017cy og\u00f3\u0142em: 57 mln z\u0142- Skonsolidowana EBITDA: 10,1 mln z\u0142- Skonsolidowany EBIT: 9,5 mln z\u0142Przedstawione wyniki finansowe zosta\u0142y uzyskane w trakcie przygotowywania skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Emitenta na podstawie dost\u0119pnych Zarz\u0105dowi wst\u0119pnych danych\n                           finansowych za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016 roku. Szacunki dokonane zosta\u0142y wed\u0142ug\n                           najlepszej wiedzy Zarz\u0105du Emitenta na dzie\u0144 ich sporz\u0105dzania i w oparciu o za\u0142o\u017cenie,\n                           \u017ce nie powstan\u0105 i nie ujawni\u0105 si\u0119 okoliczno\u015bci, kt\u00f3re mog\u0142yby istotnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na\n                           wyniki finansowe po dniu opublikowania szacunk\u00f3w.Przedstawione szacunki wynik\u00f3w finansowych zostan\u0105 zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta\n                           w ramach badania skonsolidowanego sprawozdania finansowego Emitenta.Zarz\u0105d jednocze\u015bnie informuje, \u017ce w zwi\u0105zku z faktem, i\u017c wy\u017cej wskazane szacunkowe\n                           skonsolidowane wybrane wyniki finansowe odbiegaj\u0105 od prognozowanych skonsolidowanych\n                           wybranych wynik\u00f3w finansowych opublikowanych przez Emitenta raportem bie\u017c\u0105cym nr 16/2016\n                           w dniu 15 czerwca 2016 roku, zachodzi konieczno\u015b\u0107 korekty przedmiotowej prognozy.Korekcie uleg\u0142y wszystkie pozycje uwzgl\u0119dnione w prognozie z dnia 15 czerwca 2016\n                           roku.Prognoza skonsolidowanych wynik\u00f3w finansowych przekazana do publicznej wiadomo\u015bci\n                           w dniu 15 czerwca 2016 roku zak\u0142ada\u0142a osi\u0105gni\u0119cie za 2016 rok:- Skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy og\u00f3\u0142em na poziomie: 51 mln z\u0142- Skonsolidowanej EBITDA na poziomie: 8,1 mln z\u0142- Skonsolidowanego EBIT na poziomie: 7,5 mln z\u0142Skorygowana prognoza wynik\u00f3w finansowych zak\u0142ada osi\u0105gni\u0119cie za 2016 rok:- Skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy og\u00f3\u0142em na poziomie: 57 mln z\u0142 _wzrost o\n                           12%_- Skonsolidowanej EBITDA na poziomie: 10,1 mln z\u0142 _wzrost o 25%_- Skonsolidowanego EBIT na poziomie: 9,5 mln z\u0142 _wzrost o 27%_Czynnikami wp\u0142ywaj\u0105cymi na korekt\u0119 prognozy s\u0105: znacz\u0105cy wzrost przychod\u00f3w got\u00f3wkowych\n                           i barterowych przy sta\u0142ej bazie kosztowej.Czynnikami wp\u0142ywaj\u0105cymi na wzrost przychod\u00f3w w 2016 roku, kt\u00f3re nie zosta\u0142y uwzgl\u0119dnione\n                           w pierwotnej prognozie s\u0105:- wzrost ceny egzemplarzowej tygodnika \"Do Rzeczy\" wydawanego przez zale\u017cn\u0105 od Emitenta\n                           sp\u00f3\u0142k\u0119 Orle Pi\u00f3ro Sp. z o.o., - uruchomienie nowych projekt\u00f3w eventowych _np. 100% Polski Produkt_, kt\u00f3re mia\u0142y\n                           miejsce g\u0142\u00f3wnie w IV kwartale roku 2016.Wzrost cen tygodnika \"Do Rzeczy\" oraz obrotu barterowego spowodowa\u0142 wzrost przychod\u00f3w\n                           nie wp\u0142ywaj\u0105c na wzrost koszt\u00f3w. Uruchomienie nowych projekt\u00f3w odby\u0142o si\u0119 w g\u0142\u00f3wnej\n                           mierze na posiadanych zasobach st\u0105d poziom koszt\u00f3w nie uleg\u0142 znacz\u0105cej zmianie.",
        "date": "2017-03-17"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_ informuje, \u017ce\n                           w transakcji dokonanej poza rynkiem regulowanym Emitent zby\u0142 w dniu 15 marca 2017\n                           roku 26 316 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy trzysta szesna\u015bcie_ akcji w\u0142asnych,\n                           kt\u00f3re zosta\u0142y uprzednio nabyte przez Emitenta na podstawie art. 362 \u00a7 1 pkt 8_ kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych.Zbycie akcji w\u0142asnych nast\u0105pi\u0142o, na podstawie upowa\u017cnienia udzielonego przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Emitenta uchwa\u0142\u0105 nr 3 z dnia 6 grudnia 2010 roku. \u015arednia jednostkowa cena zbycia akcji w\u0142asnych Emitenta wynios\u0142a 3,80 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           trzy z\u0142ote osiemdziesi\u0105t groszy_. Jednostkowa warto\u015b\u0107 nominalna zbytych akcji wynosi\n                           10 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 z\u0142otych_, \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna zbytych akcji to 263 160,00\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t_. Zbyte przez Emitenta\n                           akcje w\u0142asne stanowi\u0105 0,25 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta oraz uprawniaj\u0105 do wykonywania\n                           26 316 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy trzysta szesna\u015bcie_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta, co stanowi 0,25 % udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.W wyniku dokonanej transakcji \u0142\u0105czna liczba posiadanych akcji w\u0142asnych przez Emitenta\n                           wynosi 51 560 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t_, kt\u00f3re stanowi\u0105\n                           0,50 % kapita\u0142u zak\u0142adowego oraz uprawniaj\u0105 do wykonywania 51 560 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi\n                           0,50 % udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w. Jednostki zale\u017cne Emitenta nie posiadaj\u0105\n                           akcji Emitenta.",
        "date": "2017-03-16"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 15 marca 2017 roku Emitent\n                           zawar\u0142 ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Parrish Media N.V. z siedzib\u0105 w Holandii _dalej jako Kupuj\u0105cy_ oraz\n                           przy udziale sp\u00f3\u0142ki Capital Point Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako Sp\u00f3\u0142ka_\n                           porozumienie, kt\u00f3rego przedmiotem jest ustalenie istotnych warunk\u00f3w przysz\u0142ej transakcji\n                           przeniesienia przez Emitenta na rzecz Kupuj\u0105cego praw wynikaj\u0105cych z posiadanych przez\n                           Emitenta obligacji Sp\u00f3\u0142ki.Strony porozumienia postanowi\u0142y, \u017ce do dnia 31 grudnia 2017 roku Emitent przeniesie\n                           na rzecz Kupuj\u0105cego prawa wynikaj\u0105ce z wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 obligacji imiennych.\n                           Przeniesienie praw wynikaj\u0105cych z obligacji zostanie dokonane na \u017c\u0105danie kt\u00f3rejkolwiek\n                           ze Stron zg\u0142oszone w okresie obowi\u0105zywania porozumienia.Strony porozumienia ustali\u0142y, \u017ce Kupuj\u0105cy zap\u0142aci Emitentowi za nabycie praw wynikaj\u0105cych\n                           z przedmiotowych obligacji cen\u0119 w wysoko\u015bci 14 482 868 z\u0142 _s\u0142ownie: czterna\u015bcie milion\u00f3w\n                           czterysta osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce osiemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t osiem z\u0142otych_ powi\u0119kszon\u0105\n                           o odsetki kapita\u0142owe wynikaj\u0105ce z nabywanych obligacji nale\u017cne na dzie\u0144 ich nabycia.\n                           Strony ustali\u0142y, \u017ce porozumienie nie dojdzie do skutku w przypadku wcze\u015bniejszego\n                           wykupu obligacji przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, do czego Sp\u00f3\u0142ka jest upowa\u017cniona na podstawie warunk\u00f3w\n                           emisji obligacji. Strony tak\u017ce przewidzia\u0142y mo\u017cliwo\u015b\u0107 odst\u0105pienia od zawartego porozumienia\n                           przez ka\u017cd\u0105 ze stron w terminie 30 dni od dnia jego zawarcia.      Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce celem dokonania przysz\u0142ej transakcji zbycia przez Emitenta\n                           aktyw\u00f3w o znacz\u0105cej warto\u015bci jest uporz\u0105dkowanie struktury aktyw\u00f3w posiadanych przez\n                           Emitenta, poprawienie przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych Emitenta, a tak\u017ce pozyskanie dodatkowych\n                           \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych na potrzeby zwi\u0105zane z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 rozwojow\u0105 i/lub akwizycyjn\u0105\n                           Emitenta.     W opinii Zarz\u0105du Emitenta informacja ta stanowi informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art.\n                           7 Rozporz\u0105dzenia MAR, dotycz\u0105c\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra w przypadku podania jej do wiadomo\u015bci\n                           publicznej mog\u0142aby mie\u0107 wp\u0142yw na cen\u0119 jej instrument\u00f3w finansowych.",
        "date": "2017-03-15"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 10 marca 2017 roku Emitent\n                           oraz zale\u017cna od niego sp\u00f3\u0142ka Agencja Wydawniczo-Reklamowa Wprost Sp. z o.o. _dalej\n                           jako AWR Wprost_ otrzyma\u0142y informacj\u0119 udzielon\u0105 przez bank Deutsche Bank Polska S.A.\n                           _dalej jako Bank_ o wyga\u015bni\u0119ciu por\u0119czenia udzielonego do kwoty 2.365.531,42 CHF _dwa\n                           miliony trzysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci jeden frank\u00f3w szwajcarskich\n                           i czterdzie\u015bci dwa centymy_ przez AWR Wprost na rzecz Banku za zobowi\u0105zanie os\u00f3b trzecich\n                           wynikaj\u0105ce z po\u017cyczki pieni\u0119\u017cnej. Do wyga\u015bni\u0119cia por\u0119czenia dosz\u0142o na skutek sp\u0142aty\n                           por\u0119czonego zobowi\u0105zania.  O udzieleniu por\u0119czenia przez AWR Wprost Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 38/2012\n                           z dnia 22 czerwca 2012 roku.W opinii Zarz\u0105du Emitenta informacja ta stanowi informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art.\n                           7 Rozporz\u0105dzenia MAR, dotycz\u0105c\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra w przypadku podania jej do wiadomo\u015bci\n                           publicznej mog\u0142aby mie\u0107 wp\u0142yw na cen\u0119 jej instrument\u00f3w finansowych.",
        "date": "2017-03-10"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, otrzymane w dniu 7 marca 2017 roku,\n                           powiadomienie o transakcjach na akcjach Emitenta, wykonanych przez osob\u0119 pe\u0142ni\u0105c\u0105\n                           obowi\u0105zki zarz\u0105dcze. Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-03-07"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119, \u017ce w dniu 21 grudnia 2018\n                           roku zale\u017cne od Emitenta sp\u00f3\u0142ki Agencja Wydawniczo-Reklamowa Wprost Sp. z o.o. _dalej\n                           jako AWR_ oraz Orle Pi\u00f3ro Sp. z o.o. _dalej jako OP_ podj\u0119\u0142y decyzje o utworzeniu\n                           odpis\u00f3w aktualizuj\u0105cych warto\u015b\u0107 nale\u017cno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych sp\u00f3\u0142kom od sp\u00f3\u0142ki Ruch\n                           S.A. w restrukturyzacji. AWR dokona\u0142a odpisu na kwot\u0119 949 710,27 z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set\n                           czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy siedemset dziesi\u0119\u0107 z\u0142otych dwadzie\u015bcia siedem groszy_.\n                           OP dokona\u0142a odpisu na kwot\u0119 1 767 394,27 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion siedemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           siedem tysi\u0119cy trzysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote dwadzie\u015bcia siedem groszy_. Powodem\n                           dokonania odpisu jest w\u0105tpliwo\u015b\u0107 co do mo\u017cliwo\u015bci sp\u0142aty nale\u017cno\u015bci przez d\u0142u\u017cnika.\n                           Utworzenie opisanych wy\u017cej odpis\u00f3w aktualizuj\u0105cych na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 2 717 104,54 z\u0142\n                           _s\u0142ownie: dwa miliony siedemset siedemna\u015bcie tysi\u0119cy sto cztery z\u0142ote pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           cztery grosze_, wp\u0142ynie na obni\u017cenie o ww. kwot\u0119 skonsolidowanego wyniku finansowego,\n                           a tak\u017ce warto\u015bci sumy bilansowej w skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym Sp\u00f3\u0142ki\n                           za rok 2018.Powy\u017csza informacja zosta\u0142a uznana za spe\u0142niaj\u0105ca przes\u0142anki Art. 17 ust. 1 MAR ze\n                           wzgl\u0119du na istotny, zdaniem Zarz\u0105du Emitenta, wp\u0142yw opisanego zdarzenia na skonsolidowany\n                           wynik finansowy Emitenta.",
        "date": "2018-12-21"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 20 grudnia 2018 roku, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie upowa\u017cnienia udzielonego przez\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta uchwa\u0142\u0105 nr 3 z dnia 3 listopada 2016 roku w\n                           sprawie nabycia akcji w\u0142asnych na podstawie i w granicach upowa\u017cnienia udzielonego\n                           przez Walne Zgromadzenie, zmienionej uchwa\u0142ami nr 19 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 23 czerwca 2017 roku oraz nr 16 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 29\n                           czerwca 2018 roku, podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 o przyj\u0119ciu Program Skupu Akcji W\u0142asnych Emitenta\n                           _dalej: \"Program Skupu Akcji\"_, okre\u015blaj\u0105c\u0105 szczeg\u00f3\u0142owe warunki nabywania przez Emitenta\n                           akcji w\u0142asnych.Emitent przekazuje przyj\u0119ty Program Skupu Akcji.Program Skupu Akcji:1. Podstawa prawna Skupu Akcji - uchwa\u0142a nr 3 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta\n                           z dnia 3 listopada 2016 roku w sprawie nabycia akcji w\u0142asnych na podstawie i w granicach\n                           upowa\u017cnienia udzielonego przez Walne Zgromadzenie, zmieniona uchwa\u0142ami nr 19 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Emitenta z dnia 23 czerwca 2017 roku oraz nr 16 Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Emitenta z dnia 29 czerwca 2018 roku, a tak\u017ce art. 362 \u00a7 1 pkt. 2_ i\n                           8_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. 2. Cel skupu akcji - nabycie przez Emitenta akcji w\u0142asnych w celu ich:a_ przydzielenia lub zaoferowania do nabycia akcji pracownikom lub cz\u0142onkom organ\u00f3w\n                           zarz\u0105dczych lub nadzorczych Emitenta lub sp\u00f3\u0142ki powi\u0105zanej z Emitentem, lubb_ dalszej odsprzeda\u017cy.3. Maksymalna kwota pieni\u0119\u017cna przeznaczona na Program Skupu Akcji \u2013 2.000.000,00 z\u0142\n                           _s\u0142ownie: dwa miliony z\u0142otych_.4. Maksymalna liczba akcji do nabycia w Programie Skupu Akcji \u2013 2.068.062 _s\u0142ownie:\n                           dwa miliony sze\u015b\u0107dziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dwa_ sztuk.5. Okres trwania Programu Skupu Akcji \u2013 Program Skupu Akcji rozpocznie si\u0119 w dniu\n                           15 stycznia 2019 roku i b\u0119dzie trwa\u0142 do dnia 3 listopada 2021 roku albo do chwili\n                           wyczerpania kwoty, o kt\u00f3rej mowa w pkt. 3. Zarz\u0105d Emitenta mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 Program\n                           Skupu Akcji przed up\u0142ywem terminu, o kt\u00f3rym mowa w zdaniu poprzednim.6. Nabycie akcji w\u0142asnych mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 poprzez:a_ sk\u0142adanie zlece\u0144 maklerskich,b_ zawieranie transakcji pakietowych,c_ zawieranie transakcji poza obrotem zorganizowanym.7. Nabywanie akcji w\u0142asnych Emitenta mo\u017ce by\u0107 dokonywane na nast\u0119puj\u0105cych zasadach:\n                           a_ w przypadku nabywania akcji w\u0142asnych w wyniku sk\u0142adania zlece\u0144 maklerskich, cena\n                           nabycia akcji nie mo\u017ce by\u0107 wy\u017csza ni\u017c cena akcji z ostatniej niezale\u017cnej transakcji\n                           gie\u0142dowej i najwy\u017cszej bie\u017c\u0105cej niezale\u017cnej oferty kupna w systemie obrotu,b_ w przypadku nabywania akcji w wyniku sk\u0142adania zlece\u0144 maklerskich, liczba akcji\n                           nabywanych w ci\u0105gu jednego dnia nie mo\u017ce przekroczy\u0107 25 % \u015bredniego dziennego wolumenu\n                           obrotu akcjami Emitenta, jaki zosta\u0142 notowany na gie\u0142dzie w ci\u0105gu ostatnich 20 dni\n                           notowa\u0144 poprzedzaj\u0105cych dzie\u0144 nabycia akcji,c_ w przypadku nabywania akcji w transakcjach poza obrotem zorganizowanym, cena za\n                           jedn\u0105 akcj\u0119 w\u0142asn\u0105 zostanie okre\u015blona przez Zarz\u0105d,d_ niezale\u017cnie od postanowie\u0144 wskazanych w lit. a_ \u2013 c_, minimalna cena nabycia akcji\n                           nie mo\u017ce by\u0107 ni\u017csza od 1 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty_ za jedn\u0105 akcj\u0119 i nie mo\u017ce by\u0107 wy\u017csza\n                           ni\u017c 12 z\u0142 _s\u0142ownie: dwana\u015bcie z\u0142otych_ za jedn\u0105 akcj\u0119. 8. W przypadku nabywania akcji w\u0142asnych w wyniku sk\u0142adania zlece\u0144 maklerskich, akcje\n                           w\u0142asne b\u0119d\u0105 nabywane za po\u015brednictwem firmy inwestycyjnej lub instytucji kredytowej.\n                           9. \u015arodki przeznaczone na nabywanie akcji w\u0142asnych pochodzi\u0107 b\u0119d\u0105 z kapita\u0142u rezerwowego,\n                           utworzonego w tym celu na mocy uchwa\u0142y nr 17 z dnia 29 czerwca 2018 roku Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Emitenta w sprawie utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Na podstawie\n                           przedmiotowej uchwa\u0142y kapita\u0142 rezerwowy na finansowanie nabywania akcji w\u0142asnych wynosi\n                           2.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony z\u0142otych_. 10. Zarz\u0105d Emitenta b\u0119dzie podawa\u0107 do publicznej wiadomo\u015bci informacje o nabyciu akcji\n                           w\u0142asnych. 11. W przypadku realizacji, kt\u00f3rego\u015b z cel\u00f3w okre\u015blonych w punkcie 2 niniejszego Programu\n                           Skupu Akcji, Zarz\u0105d okre\u015bli i przedstawi warunki jego realizacji.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 6 grudnia 2018 roku zale\u017cna od Emitenta sp\u00f3\u0142ka pod firm\u0105 Agencja Wydawniczo-Reklamowa\n                           \"Wprost\" Sp. z o.o. _dalej jako AWR_, otrzyma\u0142a od Banku BG\u017b BNP Paribas S.A. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _dalej jako Kredytodawca_, potwierdzenie podpisania przez Kredytodawc\u0119,\n                           w dniu 5 grudnia 2018 roku, aneksu do umowy o kredyt zawartej dnia 5 grudnia 2017\n                           roku, o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 27/2017 z dnia 6 grudnia 2017\n                           roku. Na mocy aneksu do umowy kredytowej, Kredytodawca udost\u0119pni\u0142 AWR, na kolejny - dwunastomiesi\u0119czny\n                           okres obowi\u0105zywania umowy kredytowej, kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci\n                           okre\u015blonej w umowie kredytowej, tj. nieprzekraczaj\u0105cej 3.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: trzy\n                           miliony z\u0142otych_, z przeznaczeniem na finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej\n                           AWR.         Pozosta\u0142e istotne warunki umowy kredytu nie uleg\u0142y zmianom.",
        "date": "2018-12-06"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Emitent_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 7 listopada 2018 roku Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119\n                           w przedmiocie wyboru cz\u0142onka Rady Nadzorczej Emitenta na mocy, kt\u00f3rej do Rady Nadzorczej\n                           Emitenta powo\u0142ano Pana Micha\u0142a Krzy\u017canowskiego. Przedmiotowa uchwa\u0142a obowi\u0105zuje od\n                           chwili podj\u0119cia. Zarz\u0105d Emitenta prezentuje informacje na temat powo\u0142anej osoby.Pan Micha\u0142 Krzy\u017canowski \u2013 posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, uko\u0144czy\u0142 Wy\u017csz\u0105 Szko\u0142\u0119 Zarz\u0105dzania\n                           w Warszawie na kierunku Zarz\u0105dzania Biznesem. Uzyska\u0142 tytu\u0142 doktora w Szkole G\u0142\u00f3wnej\n                           Handlowej w Warszawie, kierunek Ekonomia.Pan Micha\u0142 Krzy\u017canowski posiada wieloletnie do\u015bwiadczenie w kompleksowym zarz\u0105dzaniu\n                           firm\u0105, szczeg\u00f3lnie w zakresie finans\u00f3w i administracji. Osi\u0105ga\u0142 liczne sukcesy w przeprowadzaniu\n                           zmian organizacyjnych i proces\u00f3w restrukturyzacyjnych. Specjalizuje si\u0119 w wyznaczaniu\n                           cel\u00f3w i misji firm. Z powodzeniem tworzy\u0142 plany strategiczne, finansowe i rozwojowe,\n                           realizowa\u0142 dzia\u0142ania operacyjne.Obecnie pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki WOLFS Fundusz Private Equity S.A., gdzie\n                           odpowiedzialny jest za przeprowadzenie restrukturyzacji finansowej sp\u00f3\u0142ki \u2013 zarz\u0105dzanie\n                           finansowe; stworzenie strategii firmy \u2013 w zakresie zarz\u0105dzania, finans\u00f3w i marketingu\n                           oraz uporz\u0105dkowanie struktury sp\u00f3\u0142ki \u2013 bie\u017c\u0105ce zarz\u0105dzanie sp\u00f3\u0142k\u0105.W latach 2017-2018 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki WOLFS Technology Fund S.A.\n                           _dawniej Graphic S.A._, gdzie odpowiada\u0142 za reorganizacj\u0119 firmy, zmian\u0119 profilu dzia\u0142alno\u015bci\n                           na zarzadzanie nieruchomo\u015bciami i dzia\u0142alno\u015b\u0107 dewelopersk\u0105; tworzenie strategii firmy\n                           \u2013 w zakresie zarz\u0105dzania, finans\u00f3w marketingu, sprzeda\u017cy oraz zarz\u0105dzanie finansowe\n                           w sp\u00f3\u0142ce \u2013 tworzenie nowego modelu zarz\u0105dzania finansowego.W latach 2016-2017 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki WOLFS Corporation S.A., gdzie\n                           odpowiada\u0142 za zarz\u0105dzanie operacyjne, finansowe, prawne i administracyjne w organizacji;\n                           tworzenie strategii firmy \u2013 w zakresie zarz\u0105dzania, finans\u00f3w marketingu, sprzeda\u017cy;\n                           zarzadzanie maj\u0105tkiem sp\u00f3\u0142ki \u2013 zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami, obr\u00f3t nieruchomo\u015bciami,\n                           prowadzenie projekt\u00f3w inwestycyjnych; zarz\u0105dzanie inwestycjami w sp\u00f3\u0142ce \u2013 tworzenie\n                           warto\u015bci dla akcjonariuszy.W latach 2011-2016 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki QUEST Change Managers\n                           Sp. z o.o., gdzie odpowiedzialny by\u0142 za zarz\u0105dzanie operacyjne, finansowe, prawne\n                           i administracyjne w organizacji; realizacj\u0119 projekt\u00f3w konsultingowych i doradczych\n                           dla firm o obrotach pomi\u0119dzy 20 a 600 mln PLN, z bran\u017cy budowlanej, paliwowej, rolnej,\n                           produkcyjnej i handlowej, w zakresie zarz\u0105dzania, finans\u00f3w i ekonomii; wdra\u017canie w\n                           organizacjach nowoczesnego systemu zarz\u0105dzania finansami w ramach prowadzonych projekt\u00f3w;\n                           prowadzenie warsztat\u00f3w dla w\u0142a\u015bcicieli firm i najwy\u017cszej kadry zarz\u0105dczej z zakresu\n                           zarz\u0105dzania finansami.W latach 2013-2014 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du i Dyrektora Finansowego w sp\u00f3\u0142ce\n                           ABM Solid S.A. _w upad\u0142o\u015bci uk\u0142adowej_, gdzie odpowiedzialny by\u0142 za restrukturyzacj\u0119\n                           i reorganizacj\u0119 przedsi\u0119biorstwa, w tym restrukturyzacj\u0119 finans\u00f3w firmy; tworzenie\n                           strategii firmy; opracowanie wst\u0119pnych warunk\u00f3w upad\u0142o\u015bci uk\u0142adowej oraz przygotowanie\n                           sp\u00f3\u0142ki do zawarcia uk\u0142adu; skuteczne negocjacje z wierzycielami uk\u0142adowymi oraz wierzycielami\n                           pozauk\u0142adowymi.W latach 1995-2011 pe\u0142ni\u0142 funkcje Dyrektora Finansowego _do 2006 roku_ oraz Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du _od roku 2006_ w sp\u00f3\u0142ce Warbud Beton S.A., gdzie odpowiedzialny by\u0142 m.in.\n                           za zarz\u0105dzanie strategiczne oraz sprawowanie nadzoru nad dzia\u0142alno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych;\n                           przeprowadzanie zmian organizacyjnych i restrukturyzacji; tworzenie i realizacj\u0119 d\u0142ugofalowej\n                           strategii rozwoju firmy; opracowywanie i realizacj\u0119 projekt\u00f3w rozwojowych i inwestycyjnych\n                           firmy; tworzenie polityki finansowej firmy; tworzenie i wdra\u017canie prognoz oraz strategii\n                           finansowych.Wykonywana przez Pana Micha\u0142a Krzy\u017canowskiego dzia\u0142alno\u015b\u0107 poza przedsi\u0119biorstwem Emitenta\n                           nie jest konkurencyjna w stosunku do Emitenta, nie uczestniczy on w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej ani jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu.Powo\u0142ana osoba nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.",
        "date": "2018-11-07"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5 % liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 7 listopada\n                           2018 roku.W dniu 7 listopada 2018 roku w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta brali udzia\u0142\n                           nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5 % g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu:\n                           1. Micha\u0142 M. Lisiecki, posiadaj\u0105cy 6 044 221 akcji Emitenta, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           6 044 221 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 100 % liczby g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu i stanowi 58,22\n                           % w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Emitenta.",
        "date": "2018-11-07"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Emitent_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 powzi\u0119tych w dniu 7\n                           listopada 2018 roku przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.",
        "date": "2018-11-07"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re b\u0119d\u0105\n                           przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 7\n                           listopada 2018 r. na godz. 08.30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul. Aleje Jerozolimskie\n                           212. Informacje dotycz\u0105ce przedmiotowego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105\n                           si\u0119 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.pmpg.pl w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy/ Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\".",
        "date": "2018-10-12"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           na dzie\u0144 7 listopada 2018 r. na godz. 08.30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul.\n                           Aleje Jerozolimskie 212 _Batory Office Building II, wej\u015bcie A, parter_. 1. Otwarcie Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.3. Sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.4. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142.5. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.7. Wolne wnioski.8. Zamkni\u0119cie Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 Og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Informacje dotycz\u0105ce przedmiotowego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105\n                           si\u0119 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.pmpg.pl w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy/ Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\".",
        "date": "2018-10-12"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 2 pa\u017adziernika 2018 roku powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 o ziszczeniu si\u0119 w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 roku warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych\n                           wej\u015bcie w \u017cycie uchwa\u0142y nr 7 z dnia 29 czerwca 2018 roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki w przedmiocie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017 oraz uchwa\u0142y nr 17\n                           z dnia 29 czerwca 2018 roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w sprawie utworzenia\n                           kapita\u0142u rezerwowego. Na skutek rejestracji w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 roku przez s\u0105d zmian statutu Emitenta\n                           dokonanych w trakcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta z dnia 29 czerwca 2018\n                           roku, okre\u015blone w ww. uchwa\u0142ach warunki uleg\u0142y ziszczeniu. Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Emitenta z dnia 29 czerwca 2018 roku zosta\u0142y przekazane raportem\n                           bie\u017c\u0105cym nr 9/2018 z dnia 29 czerwca 2018 roku. Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze, w dniu 2 pa\u017adziernika 2018 roku Zarz\u0105d Emitenta podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\n                           nr 1 w przedmiocie stwierdzenia ziszczenia si\u0119 warunk\u00f3w okre\u015blonych w uchwale nr 7\n                           z dnia 29 czerwca 2018 roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w przedmiocie\n                           podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017 oraz uchwa\u0142\u0119 nr 2 w przedmiocie stwierdzenia\n                           ziszczenia si\u0119 warunku okre\u015blonego w uchwale nr 17 z dnia 29 czerwca 2018 roku Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w sprawie utworzenia kapita\u0142u rezerwowego.W wyniku ziszczenia si\u0119 warunk\u00f3w okre\u015blonych w uchwale nr 7 z dnia 29 czerwca 2018\n                           roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w przedmiocie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za\n                           rok obrotowy 2017, osi\u0105gni\u0119ty przez Emitenta w roku obrotowym trwaj\u0105cym od 1 stycznia\n                           2017 r. do 31 grudnia 2017 r. zysk netto w wysoko\u015bci 4.072.659,93 z\u0142 _s\u0142ownie: cztery\n                           miliony siedemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           trzy grosze_ zosta\u0142 podzielony w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:1_ Kwot\u0119 2.072.659,93 z\u0142 _dwa miliony siedemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy grosze_ przeznaczono na kapita\u0142 zapasowy.2_ Kwot\u0119 2.000.000,00 z\u0142 _dwa miliony z\u0142otych_ przeznaczono na kapita\u0142 rezerwowy.W wyniku ziszczenia si\u0119 warunku okre\u015blonego w uchwale nr 17 z dnia 29 czerwca 2018\n                           roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta w sprawie utworzenia kapita\u0142u rezerwowego,\n                           utworzony zosta\u0142 kapita\u0142 rezerwowy w wysoko\u015bci 2.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony\n                           z\u0142otych_ z przeznaczeniem na nabycie akcji w\u0142asnych oraz przeniesiono na ten kapita\u0142\n                           rezerwowy kwot\u0119 2.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliony z\u0142otych_ pochodz\u0105c\u0105 z zysku\n                           Emitenta osi\u0105gni\u0119tego w roku 2017.",
        "date": "2018-10-02"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_  informuje, \u017ce w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 roku S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy\n                           dokona\u0142 rejestracji zmian statutu Emitenta dokonanych przez Walne Zgromadzenie Emitenta\n                           uchwa\u0142ami podj\u0119tymi w dniu 29 czerwca 2018 roku. O podj\u0119ciu przez Walne Zgromadzenie\n                           Emitenta przedmiotowych uchwa\u0142, Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 9/2018 z dnia\n                           29 czerwca 2018 roku.  Na skutek rejestracji zmian statutu Emitenta obni\u017ceniu uleg\u0142 kapita\u0142 zak\u0142adowy Emitenta\n                           z kwoty 103.897.320,00 z\u0142 _sto trzy miliony osiemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy\n                           trzysta dwadzie\u015bcia z\u0142otych_ do kwoty 72.752.214,00 z\u0142 _s\u0142ownie: siedemdziesi\u0105t dwa\n                           miliony siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce dwie\u015bcie czterna\u015bcie z\u0142otych_ przez zmniejszenie\n                           warto\u015bci nominalnej ka\u017cdej akcji o kwot\u0119 3 z\u0142 _trzy z\u0142ote_, z kwoty 10,00 z\u0142 _dziesi\u0119\u0107\n                           z\u0142otych_ ka\u017cda do kwoty 7,00 z\u0142 _siedem z\u0142otych_ ka\u017cda. Struktura kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Emitenta przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:  1_ 2.150 _dwa tysi\u0105ce sto pi\u0119\u0107dziesi\u0105t_ akcji imiennych serii A o warto\u015bci nominalnej\n                           7 z\u0142 ka\u017cda,2_ 995 _dziewi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107_ akcji imiennych serii B o warto\u015bci nominalnej\n                           7 z\u0142 ka\u017cda,3_ 268.890 _dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy osiemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t_ akcji\n                           na okaziciela serii A o warto\u015bci nominalnej 7 z\u0142 ka\u017cda,4_ 49.935 _czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji na okaziciela\n                           serii B o warto\u015bci nominalnej 7 z\u0142 ka\u017cda,5_ 330.000 _trzysta trzydzie\u015bci tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii C o warto\u015bci nominalnej\n                           7 z\u0142 ka\u017cda,6_ 8.505.000 _osiem milion\u00f3w pi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii D o warto\u015bci\n                           nominalnej 7 z\u0142 ka\u017cda,7_ 1.224.732 _jeden milion dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia cztery tysi\u0105ce siedemset trzydzie\u015bci\n                           dwa_ akcji na okaziciela serii E o warto\u015bci nominalnej 7 z\u0142 ka\u017cda.\u0141\u0105cznie kapita\u0142 zak\u0142adowy Emitenta w wysoko\u015bci 72.752.214,00 z\u0142 _s\u0142ownie: siedemdziesi\u0105t\n                           dwa miliony siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce dwie\u015bcie czterna\u015bcie z\u0142otych_ dzieli\n                           si\u0119 na 10.381.702 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w trzysta osiemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy\n                           siedemset dwie_ akcje z kt\u00f3rych przys\u0142uguje 10.381.702 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w\n                           trzysta osiemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy siedemset dwia_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta.Obni\u017cenie kapita\u0142u zak\u0142adowego nast\u0105pi\u0142o na podstawie uchwa\u0142y nr 15 z dnia 29 czerwca\n                           2018 roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta w sprawie obni\u017cenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Emitenta w drodze obni\u017cenia warto\u015bci nominalnej akcji Emitenta, pokrycia strat Emitenta,\n                           utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz zmiany Statutu Emitenta. Na mocy przedmiotowej\n                           uchwa\u0142y zmieniono \u00a7 7 ust. 1 Statutu Emitenta, kt\u00f3ry przed zmian\u0105 brzmia\u0142 nast\u0119puj\u0105co:\"1. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 103.897.320,00 _s\u0142ownie: sto trzy miliony osiemset\n                           dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy trzysta dwadzie\u015bcia_ z\u0142otych i dzieli si\u0119 na 10.381.702\n                           _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w trzysta osiemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy siedemset dwa_ akcji\n                           o warto\u015bci nominalnej 10 _dziesi\u0119\u0107_ z\u0142otych ka\u017cda, w tym:1_ 3.145 _trzy tysi\u0105ce sto czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji imiennych serii A i B,2_ 10.378.557 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w trzysta siedemdziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           siedem_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A, B, C, D, E.\"Po zmianie \u00a7 7 ust. 1 Statutu brzmi nast\u0119puj\u0105co:\"1. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 72.752.214,00 _siedemdziesi\u0105t dwa miliony siedemset\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce dwie\u015bcie czterna\u015bcie_ z\u0142otych i dzieli si\u0119 na 10.381.702\n                           _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w trzysta osiemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy siedemset dwa_ akcji\n                           o warto\u015bci nominalnej 7 _siedem_ z\u0142otych ka\u017cda, w tym:1_ 3.145 _trzy tysi\u0105ce sto czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji imiennych serii A i B,2_ 10.378.557 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w trzysta siedemdziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           siedem_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A, B, C, D, E.\"Ponadto, w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 roku w wyniku dokonanej przez s\u0105d rejestracji,\n                           zmianom uleg\u0142y nast\u0119puj\u0105ce postanowienia statutu Emitenta:Zmieniona zosta\u0142a tre\u015b\u0107 \u00a7 7a statutu Emitenta - na podstawie uchwa\u0142y nr 18 z dnia\n                           29 czerwca 2018 roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta w przedmiocie zmiany\n                           Statutu Emitenta i upowa\u017cnienia Zarz\u0105du Emitenta do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Emitenta w ramach kapita\u0142u docelowego, a tak\u017ce upowa\u017cnienia Zarz\u0105du Emitenta do pozbawienia\n                           akcjonariuszy prawa poboru.Dotychczasowe brzmienie \u00a7 7a statutu Emitenta:\"1. Zarz\u0105d upowa\u017cniony jest, w okresie od 16 kwietnia 2015 roku do 16 kwietnia 2018\n                           roku, do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego na zasadach okre\u015blonych w art. 444 \u2013 447\n                           i 453 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych w granicach kapita\u0142u docelowego w wysoko\u015bci 77.922.990,00\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: siedemdziesi\u0105t siedem milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia dwa tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107set\n                           dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_, poprzez emisj\u0119 akcji oznaczonych jako kolejne serie, o\n                           warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 z\u0142otych_ ka\u017cda. W powy\u017cszych granicach\n                           Zarz\u0105d mo\u017ce wykona\u0107 przyznane mu upowa\u017cnienia przez dokonanie wi\u0119cej ni\u017c jednego podwy\u017cszenia.2. Bez konieczno\u015bci uzyskania zgody Rady Nadzorczej Zarz\u0105d ustali szczeg\u00f3\u0142owe warunki\n                           poszczeg\u00f3lnych emisji akcji Sp\u00f3\u0142ki w ramach kapita\u0142u docelowego, a w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           okre\u015bli tryb emisji, liczb\u0119 oferowanych akcji, terminy otwarcia i zamkni\u0119cia subskrypcji,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c terminy zawarcia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 um\u00f3w obj\u0119cia akcji w trybie art. 431 \u00a72\n                           pkt 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych \u2013 o ile zawarcie takich um\u00f3w by\u0142oby wymagane, cen\u0119\n                           emisyjn\u0105, szczeg\u00f3\u0142owe warunki przydzia\u0142u akcji oraz dat\u0119, od kt\u00f3rej akcje uczestnicz\u0105\n                           w dywidendzie.3. Zarz\u0105d za zgod\u0105 Rady Nadzorczej mo\u017ce pozbawi\u0107 dotychczasowych akcjonariuszy w ca\u0142o\u015bci\n                           lub w cz\u0119\u015bci prawa poboru akcji emitowanych w granicach kapita\u0142u docelowego.4. Podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego na podstawie powy\u017cszego upowa\u017cnienia nie mo\u017ce\n                           nast\u0105pi\u0107 ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych sp\u00f3\u0142ki.5. W ramach upowa\u017cnienia Zarz\u0105d mo\u017ce wydawa\u0107 akcje w zamian za wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne i\n                           niepieni\u0119\u017cne, bez konieczno\u015bci uzyskania zgody Rady Nadzorczej.6. W ramach upowa\u017cnienia Zarz\u0105d nie mo\u017ce wydawa\u0107 akcji uprzywilejowanych ani przyznawa\u0107\n                           akcjonariuszom osobistych uprawnie\u0144.7. Zarz\u0105d umocowany jest do:a_ dokonywania czynno\u015bci prawnych i faktycznych w sprawie dematerializacji akcji wyemitowanych\n                           w ramach kapita\u0142u docelowego, w tym do zawierania um\u00f3w z Krajowym Depozytem Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych S.A. o rejestracje akcji, praw do akcji lub praw poboru;b_ dokonywania czynno\u015bci prawnych i faktycznych w sprawie ubiegania si\u0119 o dopuszczenie\n                           i wprowadzenie wyemitowanych w ramach kapita\u0142u docelowego akcji, praw do akcji lub\n                           praw poboru do obrotu na rynku regulowanym.\"Po zmianie \u00a7 7a statutu Emitenta brzmi nast\u0119puj\u0105co:\"1. Zarz\u0105d upowa\u017cniony jest, w okresie od 29 czerwca 2018 roku do 29 czerwca 2021\n                           roku, do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego na zasadach okre\u015blonych w art. 444 \u2013 447\n                           i 453 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych w granicach kapita\u0142u docelowego w wysoko\u015bci 54.564.160\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery miliony pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce sto\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_, poprzez emisj\u0119 akcji oznaczonych jako kolejne serie, o warto\u015bci\n                           nominalnej 7 z\u0142 _s\u0142ownie: siedem z\u0142otych_ ka\u017cda. W powy\u017cszych granicach Zarz\u0105d mo\u017ce\n                           wykona\u0107 przyznane mu upowa\u017cnienia przez dokonanie wi\u0119cej ni\u017c jednego podwy\u017cszenia.2. Bez konieczno\u015bci uzyskania zgody Rady Nadzorczej Zarz\u0105d ustali szczeg\u00f3\u0142owe warunki\n                           poszczeg\u00f3lnych emisji akcji Sp\u00f3\u0142ki w ramach kapita\u0142u docelowego, a w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           okre\u015bli tryb emisji, liczb\u0119 oferowanych akcji, terminy otwarcia i zamkni\u0119cia subskrypcji,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c terminy zawarcia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 um\u00f3w obj\u0119cia akcji w trybie art. 431 \u00a72\n                           pkt 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych \u2013 o ile zawarcie takich um\u00f3w by\u0142oby wymagane, cen\u0119\n                           emisyjn\u0105, szczeg\u00f3\u0142owe warunki przydzia\u0142u akcji oraz dat\u0119, od kt\u00f3rej akcje uczestnicz\u0105\n                           w dywidendzie.3. Zarz\u0105d za zgod\u0105 Rady Nadzorczej mo\u017ce pozbawi\u0107 dotychczasowych akcjonariuszy w ca\u0142o\u015bci\n                           lub w cz\u0119\u015bci prawa poboru akcji emitowanych w granicach kapita\u0142u docelowego.4. Podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego na podstawie powy\u017cszego upowa\u017cnienia nie mo\u017ce\n                           nast\u0105pi\u0107 ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych sp\u00f3\u0142ki.5. W ramach upowa\u017cnienia Zarz\u0105d mo\u017ce wydawa\u0107 akcje w zamian za wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne i\n                           niepieni\u0119\u017cne, bez konieczno\u015bci uzyskania zgody Rady Nadzorczej.6. W ramach upowa\u017cnienia Zarz\u0105d nie mo\u017ce wydawa\u0107 akcji uprzywilejowanych ani przyznawa\u0107\n                           akcjonariuszom osobistych uprawnie\u0144.7. Zarz\u0105d umocowany jest do:a_ dokonywania czynno\u015bci prawnych i faktycznych w sprawie dematerializacji akcji wyemitowanych\n                           w ramach kapita\u0142u docelowego, w tym do zawierania um\u00f3w z Krajowym Depozytem Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych S.A. o rejestracje akcji, praw do akcji lub praw poboru;b_ dokonywania czynno\u015bci prawnych i faktycznych w sprawie ubiegania si\u0119 o dopuszczenie\n                           i wprowadzenie wyemitowanych w ramach kapita\u0142u docelowego akcji, praw do akcji lub\n                           praw poboru do obrotu na rynku regulowanym.\"Ponadto, dodano nowe postanowienia oznaczone pkt. 8_ i 9_ w \u00a7 30 statutu Emitenta,\n                           a tak\u017ce zmieniono \u00a7 31 ust. 2 statutu Emitenta - na podstawie uchwa\u0142y nr 19 z dnia\n                           29 czerwca 2018 roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta w przedmiocie zmiany\n                           statutu Emitenta.Punkt 8_ w \u00a7 30 statutu Emitenta otrzyma\u0142 nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"Powo\u0142ywanie i odwo\u0142ywanie cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\".Punkt 9_ w \u00a7 30 statutu Emitenta otrzyma\u0142 nast\u0119puj\u0105ce brzmienie: \"Uchwalenie regulaminu okre\u015blaj\u0105cego zakres zada\u0144 i organizacj\u0119 Komitetu Audytu Rady\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki oraz spos\u00f3b jego dzia\u0142ania\".Dotychczasowe brzmienie \u00a7 31 ust. 2 statutu Emitenta:\"Wynagrodzenie cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej ustala Walne Zgromadzenie.\"Po zmianie \u00a7 31 ust 2 statutu Emitenta brzmi nast\u0119puj\u0105co:\"Wynagrodzenie cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, w tym wynagrodzenie cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu\n                           Rady Nadzorczej, ustala Walne Zgromadzenie.\"W za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu Emitent przekazuje tekst jednolity statutu Emitenta.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-02"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119, \u017ce w dniu 6 wrze\u015bnia 2018\n                           roku podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o utworzeniu odpisu aktualizuj\u0105cego warto\u015b\u0107 nale\u017cno\u015bci z tytu\u0142u\n                           us\u0142ug reklamowych wykonanych na rzecz jednego z kontrahent\u00f3w Emitenta. Odpis zosta\u0142\n                           dokonany na kwot\u0119 479 700,00 z\u0142 _s\u0142ownie: czterysta siedemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy\n                           siedemset z\u0142otych_, co odpowiada pe\u0142nej wysoko\u015bci nale\u017cno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych od danego\n                           kontrahenta. Powodem dokonania odpisu jest w\u0105tpliwo\u015b\u0107 co do mo\u017cliwo\u015bci sp\u0142aty nale\u017cno\u015bci\n                           przez d\u0142u\u017cnika. Utworzenie przez Emitenta opisanego wy\u017cej odpisu aktualizuj\u0105cego na kwot\u0119 479 700,00\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: czterysta siedemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy siedemset z\u0142otych_, wp\u0142ynie\n                           na obni\u017cenie o ww. kwot\u0119 zar\u00f3wno jednostkowego jak i skonsolidowanego wyniku finansowego,\n                           a tak\u017ce warto\u015bci sumy bilansowej w jednostkowym i skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki za okres pierwszego p\u00f3\u0142rocza 2018 roku.Powy\u017csza informacja zosta\u0142a uznana za spe\u0142niaj\u0105ca przes\u0142anki Art. 17 ust. 1 MAR ze\n                           wzgl\u0119du na istotny, zdaniem Zarz\u0105du Emitenta, wp\u0142yw opisanego zdarzenia na jednostkowy\n                           i skonsolidowany wynik finansowy Emitenta.",
        "date": "2018-09-06"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 22 sierpnia 2018 roku powzi\u0105\u0142 od pe\u0142nomocnika Emitenta wiadomo\u015b\u0107, i\u017c w dniu\n                           20 sierpnia 2018 roku S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie og\u0142osi\u0142  wyrok w sprawie z pow\u00f3dztwa\n                           Ringier Axel Springer Polska sp. z o.o. oraz Tomasza Lisa przeciwko Emitentowi oraz\n                           zale\u017cnej od Emitenta sp\u00f3\u0142ce Agencja Wydawniczo-Reklamowa \"Wprost\" sp. z o.o. _dalej\n                           jako AWR WPROST_, oraz w sprawie z pow\u00f3dztwa wzajemnego AWR WPROST przeciwko  Ringier\n                           Axel Springer Polska sp. z o.o. oraz Tomaszowi Lisowi. O wszcz\u0119ciu przedmiotowych post\u0119powa\u0144 Emitent informowa\u0142 odpowiednio raportami bie\u017c\u0105cymi\n                           nr 43/2012 z dnia 4 pa\u017adziernika 2012 roku oraz 21/2014 z dnia 13 maja 2014 roku.Przedmiotem sprawy z pow\u00f3dztwa Ringier Axel Springer Polska sp. z o.o. oraz Tomasza\n                           Lisa przeciwko Emitentowi oraz AWR WPROST by\u0142o roszczenie o zap\u0142at\u0119 kwoty 8.730.000\n                           z\u0142 _osiem milion\u00f3w siedemset trzydzie\u015bci tysi\u0119cy z\u0142otych_ oraz roszczenie o zakazanie\n                           i usuni\u0119cie skutk\u00f3w dzia\u0142a\u0144 stanowi\u0105cych czyny nieuczciwej konkurencji, naruszenie\n                           praw autorskich, naruszenie d\u00f3br osobistych oraz odszkodowanie i zado\u015b\u0107uczynienie.Przedmiotem sprawy z pow\u00f3dztwa wzajemnego AWR WPROST by\u0142o roszczenie o naprawienie\n                           szkody wyrz\u0105dzonej AWR WPROST przez Ringier Axel Springer Polska sp. z o.o. i Tomasza\n                           Lisa dzia\u0142aniami nieuczciwej konkurencji i zap\u0142at\u0119 z tego tytu\u0142u przez Ringier Axel\n                           Springer Polska sp. z o.o. i Tomasza Lisa solidarnie na rzecz AWR WPROST odszkodowania\n                           w wysoko\u015bci 12.215.384,02 z\u0142 _s\u0142ownie: dwana\u015bcie milion\u00f3w dwie\u015bcie pi\u0119tna\u015bcie tysi\u0119cy\n                           trzysta osiemdziesi\u0105t cztery z\u0142ote i dwa grosze_ wraz z ustawowymi odsetkami od dnia\n                           dor\u0119czenia pozwu, a tak\u017ce zakazanie dokonywania okre\u015blonych w pozwie czyn\u00f3w nieuczciwej\n                           konkurencji oraz nakazanie pozwanym z\u0142o\u017cenia o\u015bwiadcze\u0144 o okre\u015blonych tre\u015bciach.Wyrokiem z dnia 20 sierpnia 2018 roku s\u0105d oddali\u0142 pow\u00f3dztwo zar\u00f3wno Ringier Axel Springer\n                           Polska sp. z o.o. oraz Tomasza Lisa przeciwko Emitentowi i AWR WPROST w zakresie roszczenia\n                           pieni\u0119\u017cnego, jak i pow\u00f3dztwo wzajemne AWR WPROST w ca\u0142o\u015bci. Wyrok nie jest prawomocny. AWR WPROST z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o sporz\u0105dzenie i dor\u0119czenie\n                           pisemnego uzasadnienia wyroku na podstawie kt\u00f3rego podejmie decyzj\u0119 o wniesieniu apelacji\n                           od wyroku.",
        "date": "2018-08-22"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie - dalej jako\n                           Emitent - przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119 o z\u0142o\u017conej przez Pani\u0105 Katarzyn\u0119\n                           Gintrowsk\u0105 rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej Emitenta. O\u015bwiadczenie\n                           o rezygnacji zosta\u0142o z\u0142o\u017cone w dniu 10 lipca 2018 roku, ze skutkiem od chwili z\u0142o\u017cenia\n                           o\u015bwiadczenia. Pani Katarzyna Gintrowska pe\u0142ni\u0142a w Radzie Nadzorczej Emitenta funkcj\u0119\n                           Wiceprzewodnicz\u0105cej. Przyczyn\u0105 rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej Emitenta jest obj\u0119cie\n                           przez Pani\u0105 Katarzyn\u0119 Gintrowsk\u0105 innej funkcji w strukturze organizacyjnej Emitenta,\n                           kt\u00f3ra wy\u0142\u0105cza mo\u017cliwo\u015b\u0107 \u0142\u0105czenia tej funkcji z funkcj\u0105 cz\u0142onka Rady Nadzorczej Emitenta.",
        "date": "2018-07-10"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A.  z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 6 lipca 2018 roku Rada Nadzorcza\n                           Emitenta podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o wyborze bieg\u0142ego rewidenta, z kt\u00f3rym ma zosta\u0107 zawarta\n                           umowa o przegl\u0105d jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za okres od 1 stycznia\n                           2018 roku do 30 czerwca 2018 roku, przegl\u0105d skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej PMPG Polskie Media S.A. za okres od 1 stycznia 2018 roku do 30 czerwca\n                           2018 roku, badanie jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2018\n                           oraz skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PMPG Polskie Media\n                           S.A. za rok obrotowy 2018.Rada Nadzorcza postanowi\u0142a powierzy\u0107 dokonanie czynno\u015bci, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej,\n                           sp\u00f3\u0142ce Misters Audytor Adviser sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _02-520_, przy ulicy\n                           Wi\u015bniowej 40 lok. 5, wpisanej na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod numerem 3704. Umowa,\n                           kt\u00f3ra zostanie zawarta przez Emitenta z bieg\u0142ym rewidentem ma obejmowa\u0107 okres niezb\u0119dny\n                           do zbadania ww. sprawozda\u0144 finansowych. Emitent informuje, \u017ce wybrany podmiot \u015bwiadczy\u0142 na rzecz Emitenta us\u0142ugi polegaj\u0105ce\n                           na przegl\u0105dach p\u00f3\u0142rocznych jednostkowych sprawozda\u0144 finansowych Emitenta oraz skonsolidowanych\n                           sprawozda\u0144 finansowych grupy kapita\u0142owej Emitenta, a tak\u017ce na badaniach rocznych jednostkowych\n                           sprawozda\u0144 finansowych Emitenta oraz skonsolidowanych sprawozda\u0144 finansowych grupy\n                           kapita\u0142owej Emitenta za lata 2014-2017. Rada Nadzorcza Emitenta jest uprawniona do wyboru bieg\u0142ego rewidenta na podstawie\n                           \u00a7 30 pkt 5 statutu Emitenta. Wyb\u00f3r podmiotu uprawnionego do badania nast\u0105pi\u0142 w wyniku\n                           rekomendacji Komitet Audytu Rady Nadzorczej, zgodnie z postanowieniami Polityki i\n                           Procedury wyboru firmy audytorskiej. Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze nale\u017cy stwierdzi\u0107, \u017ce wyb\u00f3r podmiotu nast\u0105pi\u0142 zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           przepisami prawa oraz normami zawodowymi.",
        "date": "2018-07-06"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5 % liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 29 czerwca 2018\n                           roku.W dniu 29 czerwca 2018 roku w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta brali udzia\u0142\n                           nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5 % g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu:\n                           1. Micha\u0142 M. Lisiecki, posiadaj\u0105cy 6 044 221 akcji Emitenta, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           6 044 221 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 90,73 % liczby g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu i stanowi\n                           58,22 % w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Emitenta.2. Parrish Media N.V. z siedzib\u0105 w Holandii posiadaj\u0105cy 609 527 akcji Emitenta, z\n                           kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 609 527 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 9,15 % liczby g\u0142os\u00f3w na tym Zgromadzeniu\n                           i stanowi 5,87 % w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Emitenta.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Emitent_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 powzi\u0119tych w dniu 29\n                           czerwca 2018 roku przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.Zarz\u0105d Emitenta informuje ponadto, \u017ce do protoko\u0142u podczas obrad Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Emitenta, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 29 czerwca 2018 roku zosta\u0142y zg\u0142oszone\n                           sprzeciwy dotycz\u0105ce uchwa\u0142 o numerach 3, 4, 5, 6, 7, 9, 10, 11, 12, 13 oraz 14.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 11 czerwca 2018 roku Emitent otrzyma\u0142 od Micha\u0142a Lisieckiego\n                           _dalej jako Akcjonariusz_ zawiadomienie o zmianie stanu posiadania akcji Emitenta.\n                           Na podstawie przedmiotowego zawiadomienia Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce w dniu 5 czerwca\n                           2018 roku dokona\u0142 na rynku regulowanym transakcj\u0119 nabycia akcji Emitenta w wyniku,\n                           kt\u00f3rej - \u0142\u0105cznie ze wszystkimi dokonanymi przez Akcjonariusza na rynku regulowanym\n                           transakcjami na akcjach Emitenta w dniach od 26 kwietnia 2016 roku do 5 czerwca 2018\n                           roku, zwi\u0119kszeniu uleg\u0142 posiadany przez Akcjonariusza udzia\u0142 procentowy w kapitale\n                           zak\u0142adowym oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Emitenta \u2013 o 1 %.Przed dokonaniem transakcji nabycia akcji Emitenta, w wyniku kt\u00f3rych nast\u0105pi\u0142a zmiana\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w, Akcjonariusz posiada\u0142 6\n                           231 207 sztuk akcji Emitenta, kt\u00f3re stanowi\u0142y 59,97 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta\n                           i uprawnia\u0142y do wykonywania 6 231 207 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 60,02 % og\u00f3\u0142u g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Emitenta.Aktualnie, po transakcjach nabycia akcji Emitenta, w wyniku kt\u00f3rych nast\u0105pi\u0142a zmiana\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w, Akcjonariusz posiada 6 342\n                           632 sztuk akcji Emitenta, kt\u00f3re stanowi\u0105 61,05 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta i uprawniaj\u0105\n                           do wykonywania 6 342 632 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 61,09 % og\u00f3\u0142u g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta.Ponadto, Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce nie posiada podmiot\u00f3w zale\u017cnych posiadaj\u0105cych\n                           akcje Emitenta oraz, \u017ce w odniesieniu do akcji Emitenta nie zawar\u0142 um\u00f3w, kt\u00f3rych przedmiotem,\n                           jest przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu.",
        "date": "2018-06-11"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, otrzymane w dniu 6 czerwca 2018 roku,\n                           powiadomienie o transakcjach na akcjach Emitenta, wykonanych przez osob\u0119 pe\u0142ni\u0105c\u0105\n                           obowi\u0105zki zarz\u0105dcze. Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-06-06"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re b\u0119d\u0105\n                           przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 29 czerwca\n                           2018 r. na godz. 08.30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul. Aleje Jerozolimskie\n                           212. Informacje dotycz\u0105ce przedmiotowego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105\n                           si\u0119 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.pmpg.pl w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy/ Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu ZZwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\".",
        "date": "2018-06-03"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej\n                           jako Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym informuje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           na dzie\u0144 29 czerwca 2018 r. na godz. 08.30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul.\n                           Aleje Jerozolimskie 212 _Batory Office Building II, wej\u015bcie A, parter_. 1. Otwarcie Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.3. Sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.4. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142.5. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia.6. Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci w roku 2017.7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017, wraz z opini\u0105 bieg\u0142ego rewidenta. 8. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           PMPG Polskie Media S.A. oraz skonsolidowanego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           obrotowy 2017, wraz z opini\u0105 bieg\u0142ego rewidenta.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie podzia\u0142u zysku/pokrycia straty Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2017.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie dalszego istnienia Sp\u00f3\u0142ki. 11. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Zarz\u0105du absolutorium\n                           z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Rady Nadzorczej\n                           absolutorium z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie obni\u017cenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze obni\u017cenia\n                           warto\u015bci nominalnej akcji Sp\u00f3\u0142ki, pokrycia strat Sp\u00f3\u0142ki, utworzenia kapita\u0142u rezerwowego\n                           oraz zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.14. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmiany uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 3 listopada 2016 roku w sprawie nabycia akcji w\u0142asnych na podstawie\n                           i w granicach upowa\u017cnienia udzielonego przez Walne Zgromadzenie.15. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie utworzenia kapita\u0142u rezerwowego.16. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki i upowa\u017cnienia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w ramach kapita\u0142u docelowego, a tak\u017ce\n                           upowa\u017cnienia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki do pozbawienia akcjonariuszy prawa poboru.17. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki. 18. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki.19. Wolne wnioski.20. Zamkni\u0119cie Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 Og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Informacje dotycz\u0105ce przedmiotowego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105\n                           si\u0119 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.pmpg.pl w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy/ Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki PMPG Polskie Media Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\".",
        "date": "2018-06-03"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 14 maja 2018 roku S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie og\u0142osi\u0142 wyrok w sprawie z pow\u00f3dztwa\n                           wniesionego przez Pana Kamila Durczoka w dniu 12 marca 2015 roku przeciwko zale\u017cnej\n                           od Emitenta sp\u00f3\u0142ce Agencja Wydawniczo-Reklamowa Wprost Sp. z o.o. _dalej jako AWR\n                           WPROST_. Przedmiotem zako\u0144czonego post\u0119powania by\u0142o roszczenie o ochron\u0119 d\u00f3br osobistych\n                           powoda w zwi\u0105zku z ich rzekomym naruszeniem w wydawanym przez AWR WPROST tygodniku\n                           \"Wprost\" _w artyku\u0142ach \"Ukryta prawda\" z dnia 9 lutego 2015 roku oraz \"Nietykalny\"\n                           z dnia 23 lutego 2015 roku_ i zap\u0142at\u0119 na rzecz Kamila Durczoka zado\u015b\u0107uczynienia w\n                           wysoko\u015bci 2.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dw\u00f3ch milion\u00f3w z\u0142otych_.Emitent informowa\u0142 o wszcz\u0119ciu przedmiotowego post\u0119powania raportem bie\u017c\u0105cym nr 9/2015\n                           w dniu 2 kwietnia 2015 roku. Wyrokiem z dnia 14 maja 2018 roku S\u0105d Okr\u0119gowy oddali\u0142 pow\u00f3dztwo w ca\u0142o\u015bci. Emitent informuje, \u017ce wyrok S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie nie jest prawomocny.Wyrok S\u0105du Okr\u0119gowego jest zgodny ze stanowiskiem AWR WPROST podnoszonym w przedmiotowej\n                           sprawie. W ocenie AWR WPROST pow\u00f3dztwo by\u0142o bezzasadne bowiem publikacje stanowi\u0105ce\n                           podstaw\u0119 roszczenia powoda by\u0142y sporz\u0105dzone z zachowaniem staranno\u015bci i rzetelno\u015bci\n                           dziennikarskiej.",
        "date": "2018-05-14"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. _dalej jako Emitent_, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 11/2016 z dnia 9 maja 2016 roku informuje, \u017ce w dniu 19 kwietnia\n                           2018 roku S\u0105d Apelacyjny w Warszawie og\u0142osi\u0142 prawomocny wyrok w sprawie z pow\u00f3dztwa\n                           wniesionego przez Pana Kamila Durczoka w dniu 2 kwietnia 2015 roku przeciwko zale\u017cnej\n                           od Emitenta sp\u00f3\u0142ce Agencja Wydawniczo-Reklamowa Wprost Sp. z o.o. _dalej jako AWR\n                           WPROST_. Przedmiotem zako\u0144czonego post\u0119powania by\u0142o roszczenie o ochron\u0119 d\u00f3br osobistych\n                           powoda w zwi\u0105zku z ich naruszeniem w wydawanym przez AWR WPROST tygodniku \"Wprost\"\n                           _w artykule \"Kamil Durczok. Fakty po Faktach\" z dnia 16 lutego 2015 roku_ i zap\u0142at\u0119\n                           na rzecz Kamila Durczoka zado\u015b\u0107uczynienia w wysoko\u015bci 7.000.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: siedem\n                           milion\u00f3w z\u0142otych_.Emitent informowa\u0142 o wszcz\u0119ciu przedmiotowego post\u0119powania raportem bie\u017c\u0105cym nr 13/2015\n                           w dniu 24 kwietnia 2015 roku. Raportem bie\u017c\u0105cym nr 11/2016 z dnia 9 maja 2016 roku, Emitent poinformowa\u0142 o nieprawomocnym\n                           wyroku S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie, kt\u00f3ry nakaza\u0142 AWR WPROST oraz pozwanym dziennikarzom\n                           przeprosi\u0107 Kamila Durczoka, a tak\u017ce zap\u0142aci\u0107 solidarnie kwot\u0119 500.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_ tytu\u0142em zado\u015b\u0107uczynienia. Na skutek apelacji z\u0142o\u017conej przez AWR WPROST od wyroku S\u0105du Okr\u0119gowego, wyrokiem z\n                           dnia 19 kwietnia 2018 roku, S\u0105d Apelacyjny zmieni\u0142 wyrok w ten spos\u00f3b, \u017ce nakaza\u0142\n                           AWR WPROST oraz pozwanym dziennikarzom przeprosi\u0107 Kamila Durczoka, a tak\u017ce zap\u0142aci\u0107\n                           solidarnie kwot\u0119 150.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: sto pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych_ tytu\u0142em\n                           zado\u015b\u0107uczynienia. Wyrok jest prawomocny.   S\u0105d Apelacyjny przyzna\u0142 racj\u0119 AWR WPROST, \u017ce kwota zado\u015b\u0107uczynienia, kt\u00f3rej zap\u0142aty\n                           domaga\u0142 si\u0119 w pozwie Kamil Durczok, a tak\u017ce kwota zas\u0105dzona przez s\u0105d I instancji\n                           by\u0142a ra\u017c\u0105co wyg\u00f3rowana. Emitent informuje ponadto, \u017ce przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Warszawie wci\u0105\u017c toczy si\u0119 post\u0119powanie\n                           z pow\u00f3dztwa Pana Kamila Durczoka przeciwko AWR WPROST, kt\u00f3rego przedmiotem jest ochrona\n                           d\u00f3br osobistych Kamila Durczoka w zwi\u0105zku z rzekomym rozpowszechnieniem w tygodniku\n                           \"Wprost\" _w artyku\u0142ach \"Ukryta prawda\" z dnia 2 lutego 2015 roku oraz \"Nietykalny\"\n                           z dnia 23 lutego 2015 roku_ nieprawdziwych informacji na temat Pana Kamila Durczoka\n                           o wszcz\u0119ciu kt\u00f3rego, Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 9/2015 w dniu 2 kwietnia\n                           2015 roku.",
        "date": "2018-04-19"
    },
    {
        "company_name": "PMPG POLSKIE MEDIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PMPG Polskie Media S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako\n                           Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119, \u017ce wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w\n                           skonsolidowany wynik finansowy Emitenta za rok 2017 zostanie pomniejszony o kwot\u0119\n                           oko\u0142o 11.900 tys. z\u0142 w zwi\u0105zku z jednorazowym zdarzeniem tj. skutkiem rozliczenia\n                           transakcji z dnia 22 grudnia 2017 roku w przedmiocie nabycia 501 udzia\u0142\u00f3w zale\u017cnej\n                           od Emitenta sp\u00f3\u0142ki Orle Pi\u00f3ro Sp. z o.o. _dalej jako Sp\u00f3\u0142ka_, kt\u00f3re nast\u0105pi\u0142o poprzez\n                           zap\u0142at\u0119 ceny za nabycie udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki na skutek potr\u0105cenia nale\u017cno\u015bci Emitenta w\n                           stosunku do podmiotu spoza grupy kapita\u0142owej Emitenta, o kt\u00f3rym to rozliczeniu Emitent\n                           informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 32/2017.  W wyniku analizy przeprowadzonej przez Emitenta w zwi\u0105zku z przygotowywaniem skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Emitent uzna\u0142, \u017ce nabyte w wyniku Transakcji udzia\u0142y Sp\u00f3\u0142ki\n                           nie wp\u0142ywaj\u0105 na zwi\u0119kszenie aktyw\u00f3w Emitenta z uwagi na sprawowanie przez Emitenta\n                           kontroli nad Sp\u00f3\u0142k\u0105 przed dokonaniem Transakcji. Jednocze\u015bnie w zwi\u0105zku z dokonaniem\n                           ww. zap\u0142aty przez Emitenta za nabycie udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki nale\u017cno\u015bciami Emitenta w stosunku\n                           do podmiotu spoza grupy kapita\u0142owej Emitenta zmniejszeniu uleg\u0142y aktywa finansowe\n                           Emitenta o wysoko\u015b\u0107 ceny nabytych udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, czyli o kwot\u0119 ok. 11.900 tys. z\u0142.\n                           Pomniejszenie aktyw\u00f3w wp\u0142ynie na pomniejszenie skonsolidowanego wyniku finansowego\n                           o kwot\u0119 ok. 11.900 tys. z\u0142.Emitent informuje, \u017ce ww. jednorazowe zdarzenie b\u0119dzie mia\u0142o wp\u0142yw jedynie na skonsolidowane\n                           sprawozdanie finansowe Emitenta, a nadto jedynie w zakresie danych ksi\u0119gowych. Emitent\n                           informuje, \u017ce bez wyst\u0105pienia jednorazowego zdarzenia, o kt\u00f3rym mowa w niniejszym\n                           raporcie skonsolidowany wynik finansowy Emitenta by\u0142by wy\u017cszy od osi\u0105gni\u0119tego o kwot\u0119\n                           ok. 11.900 tys. z\u0142.Wyniki finansowe zar\u00f3wno skonsolidowane jak i jednostkowe Emitent poda w raportach\n                           okresowych, kt\u00f3rych publikacja zaplanowana jest na dzie\u0144 28 marca 2018 roku. Powy\u017csze informacje i dane finansowe stanowi\u0105 szacunki uzyskane w trakcie przygotowywania\n                           skonsolidowanego sprawozdania finansowego i b\u0119d\u0105 jeszcze podlega\u0107 badaniu bieg\u0142ego\n                           rewidenta, a zatem informacje opublikowane w skonsolidowanym raporcie rocznym mog\u0105,\n                           w ograniczonym stopniu, odbiega\u0107 od powy\u017cej przedstawionych danych. Powy\u017csze informacje zosta\u0142y uznane za spe\u0142niaj\u0105ce przes\u0142anki Art. 17 ust. 1 MAR ze\n                           wzgl\u0119du na istotny, zdaniem Zarz\u0105du Emitenta, wp\u0142yw ww. jednorazowego zdarzenia  na\n                           skonsolidowany wynik finansowy Emitenta.",
        "date": "2018-03-07"
    }
]