[
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ przekazuje raport bie\u017c\u0105cy zawieraj\u0105cy poni\u017csz\u0105\n                           informacj\u0119 poufn\u0105, kt\u00f3rej ujawnienie zosta\u0142o op\u00f3\u017anione przez Emitenta w dniu 20 pa\u017adziernika\n                           2017 r. na podstawie art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, dotycz\u0105c\u0105 procesu\n                           potencjalnego zbycia udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Emitenta - Polenergia Elektrociep\u0142ownia\n                           Nowa Sarzyna Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Nowej Sarzynie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ _\"Informacja Poufna\"_\n                           Tre\u015b\u0107 Informacji Poufnej, kt\u00f3rej ujawnienie zosta\u0142o op\u00f3\u017anione:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki niniejszym informuje, \u017ce w dniu 19 pa\u017adziernika 2017 r. rozpocz\u0105\u0142 negocjacje,\n                           bez udzielenia wy\u0142\u0105czno\u015bci, w sprawie zbycia 100% udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, w oparciu o dwie\n                           oferty otrzymane od potencjalnych inwestor\u00f3w.Ujawnienie powy\u017cszej Informacji Poufnej nast\u0119puje w zwi\u0105zku z zaprzestaniem kontynuowania\n                           transakcji. Powy\u017csza decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki z powodu zmian w\n                           otoczeniu rynkowym Grupy Kapita\u0142owej i przy uwzgl\u0119dnieniu potencjalnego wp\u0142ywu sprzeda\u017cy\n                           Sp\u00f3\u0142ki na rozw\u00f3j Emitenta.Stosownie do tre\u015bci art. 17 ust. 4 akapit trzeci Rozporz\u0105dzenia MAR, natychmiast po\n                           publikacji niniejszego raportu, Emitent poinformuje Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego o\n                           op\u00f3\u017anieniu ujawnienia Informacji Poufnej wraz ze wskazaniem spe\u0142nienia przes\u0142anek\n                           takiego op\u00f3\u017anienia.",
        "date": "2017-12-08"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce dnia 18 pa\u017adziernika 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka\n                           podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o zaniechaniu dzia\u0142alno\u015bci prowadzonej przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Grupa PEP Biomasa\n                           Po\u0142udnie Sp. z o.o. _\"Biomasa Po\u0142udnie\"_, polegaj\u0105cej na produkcji pelletu z biomasy.Skutkuje to konieczno\u015bci\u0105 dokonania odpisu o szacunkowej kwocie 9,8 mln z\u0142. Odpis\n                           ma charakter niegot\u00f3wkowy. Zostanie on uj\u0119ty w skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki za 3 kwarta\u0142 2017 roku w pozycji pozosta\u0142e koszty operacyjne. Obci\u0105\u017cy on wynik\n                           operacyjny Grupy pozostaj\u0105c, zgodnie z przyj\u0119t\u0105 definicj\u0105, bez wp\u0142ywu na wynik EBITDA.\n                           Prezentowana pozycja ma charakter szacunkowy i mo\u017ce ulec zmianie.Podj\u0119ta decyzja zwi\u0105zana jest z faktem, i\u017c niepowodzeniem zako\u0144czy\u0142y si\u0119 podejmowane\n                           przez Biomasa Po\u0142udnie pr\u00f3by zawarcia z odbiorcami nowych kontrakt\u00f3w na zakup pelletu,\n                           zapewniaj\u0105cych rentowno\u015b\u0107 prowadzonej dzia\u0142alno\u015bci, a jednocze\u015bnie wygas\u0142 dotychczasowy\n                           kontrakt d\u0142ugoterminowy, gwarantuj\u0105cy zbyt pelletu. W ocenie Sp\u00f3\u0142ki opisana sytuacja\n                           wynika z niskiego poziomu popytu i spadku cen na pellet agro, co zwi\u0105zane jest g\u0142\u00f3wnie\n                           z brakiem rozporz\u0105dze\u0144 wykonawczych do ustawy o odnawialnych \u017ar\u00f3d\u0142ach energii, reguluj\u0105cych\n                           spalanie i wsp\u00f3\u0142spalanie biomasy.W zwi\u0105zku z podj\u0119ciem decyzji o zaprzestaniu dzia\u0142alno\u015bci przez Biomasa Po\u0142udnie Sp\u00f3\u0142ka\n                           podejmowa\u0107 b\u0119dzie kroki formalno-prawne zwi\u0105zane z jej likwidacj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105. W\n                           przypadku zmiany warunk\u00f3w rynkowych, decyzja o zaniechaniu dzia\u0142alno\u015bci Biomasa Po\u0142udnie\n                           mo\u017ce zosta\u0107 zmieniona.",
        "date": "2017-10-18"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce dnia 18 pa\u017adziernika 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka\n                           podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o  dokonaniu odpisu aktualizuj\u0105cego warto\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych zwi\u0105zanych\n                           z realizacj\u0105 projektu Elektrownia P\u00f3\u0142noc _\"Projekt\"_, developowanego przez sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           zale\u017cn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki \u2013 Polenergia Elektrownia P\u00f3\u0142noc sp. z o.o. _\"EP\"_.Szacunkowa warto\u015b\u0107 odpisu wynosi 81 mln z\u0142. Odpis ma charakter niegot\u00f3wkowy. Zostanie\n                           on uj\u0119ty w skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym Sp\u00f3\u0142ki za 3 kwarta\u0142 2017 roku w\n                           pozycji pozosta\u0142e koszty operacyjne. Obci\u0105\u017cy on wynik operacyjny Grupy pozostaj\u0105c,\n                           zgodnie z przyj\u0119t\u0105 definicj\u0105, bez wp\u0142ywu na wynik EBITDA. Prezentowana pozycja ma\n                           charakter szacunkowy i mo\u017ce ulec zmianie.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, podejmuj\u0105c decyzj\u0119 o odpisie, wzi\u0105\u0142 pod uwag\u0119 uwarunkowania rynkowe\n                           oraz ekonomiczne projektu. Sp\u00f3\u0142ka, maj\u0105c na wzgl\u0119dzie zamiar zbycia praw do Projektu\n                           lub udzia\u0142\u00f3w EP, utrzymywa\u0107 b\u0119dzie w dalszym ci\u0105gu odpowiedni status jego rozwoju,\n                           a w szczeg\u00f3lno\u015bci proces uzyskiwania niezb\u0119dnych zg\u00f3d \u2013 uwzgl\u0119dniaj\u0105c ka\u017cdorazowo\n                           zasadno\u015b\u0107 ekonomiczn\u0105 podejmowanych dzia\u0142a\u0144.",
        "date": "2017-10-18"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce dnia 26 wrze\u015bnia 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka\n                           podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o rezygnacji z projektu budowy farmy wiatrowej w Grabowie _\"Projekt\n                           Grabowo\"_, developowanego przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki tj. Polenergia Farma Wiatrowa\n                           Grabowo sp. z o.o. _\"FW Grabowo\"_.Skutkuje to konieczno\u015bci\u0105 dokonania odpisu o szacunkowej kwocie 8,2 mln z\u0142. Odpis\n                           ma charakter niegot\u00f3wkowy. Zostanie on uj\u0119ty w skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki za 3 kwarta\u0142 2017 roku w pozycji pozosta\u0142e koszty operacyjne. Obci\u0105\u017cy on wynik\n                           operacyjny Grupy pozostaj\u0105c, zgodnie z przyj\u0119t\u0105 definicj\u0105, bez wp\u0142ywu na wynik EBITDA.\n                           Prezentowana pozycja ma charakter szacunkowy i mo\u017ce ulec zmianie.Decyzja o rezygnacji z Projektu Grabowo zwi\u0105zana jest z osi\u0105gni\u0119ciem przez FW Grabowo\n                           porozumienia co do rozwi\u0105zania umowy o przy\u0142\u0105czenie, co pozwoli\u0142o tej sp\u00f3\u0142ce na odzyskanie\n                           znacz\u0105cej cz\u0119\u015bci uiszczonej op\u0142aty przy\u0142\u0105czeniowej, a tak\u017ce na nieponoszenie jej kolejnej\n                           cz\u0119\u015bci. Jednocze\u015bnie niepowodzeniem zako\u0144czy\u0142y si\u0119 podejmowane przez FW Grabowo pr\u00f3by\n                           obni\u017cenia ponoszonych koszt\u00f3w utrzymania projektu, w tym koszt\u00f3w czynsz\u00f3w dzier\u017cawnych.\n                           W zwi\u0105zku z tym, bior\u0105c pod uwag\u0119 stosunkowo wysokie koszty realizacji Projektu Grabowo\n                           oraz mo\u017cliwe do osi\u0105gni\u0119cia oszcz\u0119dno\u015bci kosztowe wynikaj\u0105ce z zaniechania przedsi\u0119wzi\u0119cia,\n                           Sp\u00f3\u0142ka uzna\u0142a, \u017ce realizacja Projektu Grabowo nie jest ekonomicznie uzasadniona.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Sp\u00f3\u0142ka uzna\u0142a za konieczne i uzasadnione podj\u0119cie decyzji o\n                           rezygnacji z Projektu Grabowo, a w konsekwencji o dokonaniu odpisu.",
        "date": "2017-09-26"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci korekt\u0119 noty 31 jako uzupe\u0142nienie informacji do Sprawozdania Zarz\u0105du z\n                           dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej Polenergia za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016, jak i\n                           \u2013 odpowiednio \u2013 korekt\u0119 noty 25 do Sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Polenergia\n                           S.A. za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016.Powy\u017csze korekty nie maj\u0105 wp\u0142ywu na Skonsolidowane Sprawozdanie Finansowe Grupy Polenergia\n                           za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016 oraz na Jednostkowe Sprawozdanie Finansowe Polenergia\n                           S.A. za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016.",
        "date": "2017-04-14"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Polenergia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje,\n                           \u017ce akcjonariuszami, kt\u00f3rzy posiadali ponad 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 30 marca 2017 roku by\u0142y podmioty wskazane w li\u015bcie za\u0142\u0105czonej do niniejszego\n                           raportu.",
        "date": "2017-03-30"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Polenergia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci uchwa\u0142y\n                           podj\u0119te przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 30 marca 2017 roku, wraz\n                           z informacj\u0105 o liczbie akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy, procentowym udziale tych\n                           akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105cznej liczbie wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym \"za\", \"przeciw\"\n                           i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-03-30"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Polenergia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna niniejszym informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           zwo\u0142ane zosta\u0142o na dzie\u0144 30 marca 2017 roku, godz. 11.00. Zgromadzenie odb\u0119dzie si\u0119\n                           Warszawie, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Kruczej 24/26.W za\u0142\u0105czeniu:1_\tog\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia;2_\tprojekty uchwa\u0142 Walnego Zgromadzenia.",
        "date": "2017-03-01"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ og\u0142asza terminy przekazywania raport\u00f3w okresowych w roku\n                           2017:- raport roczny za rok 2016 r. - termin przes\u0142ania raportu: 16 lutego 2017 r. - skonsolidowany raport roczny za rok 2016 r. - termin przes\u0142ania raportu: 16 lutego\n                           2017 r.- skonsolidowany raport kwartalny Grupy Kapita\u0142owej Polenergia S.A. za I kwarta\u0142 2017\n                           r. - termin przes\u0142ania raportu: 11 maja 2017 r.- skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny Grupy Kapita\u0142owej Polenergia S.A. wraz ze skr\u00f3conym\n                           p\u00f3\u0142rocznym sprawozdaniem finansowym za I p\u00f3\u0142rocze 2017 r. - termin przes\u0142ania raportu:\n                           10 sierpnia 2017 r. - skonsolidowany raport kwartalny Grupy Kapita\u0142owej Polenergia S.A. za III kwarta\u0142\n                           2017 r. - termin przes\u0142ania raportu: 8 listopada 2017r.Sp\u00f3\u0142ka o\u015bwiadcza tak\u017ce, i\u017c w roku 2017 nie b\u0119dzie przekazywa\u0107 do publicznej wiadomo\u015bci\n                           odr\u0119bnych jednostkowych  raport\u00f3w kwartalnych, a jedynie skonsolidowane raporty kwartalne\n                           w kt\u00f3rych zamieszczane b\u0119d\u0105 kwartalne informacje finansowe.",
        "date": "2017-01-31"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce dnia 24 stycznia 2017 roku sp\u00f3\u0142ka\n                           zale\u017cna Sp\u00f3\u0142ki tj. Polenergia Elektrociep\u0142ownia Nowa Sarzyna Sp. z o.o. _\"ENS\"_ zawar\u0142a\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 powi\u0105zan\u0105 Ciech Sarzyna S.A. _\"CS\"_ umow\u0119 na dostawy energii cieplnej _\"Umowa\n                           Cieplna\"_ w okresie od 4.06.2020 roku do 30.11.2030, a zatem po wyga\u015bni\u0119ciu aktualnie\n                           \u0142\u0105cz\u0105cej strony umowy na dostawy energii cieplnej. Na mocy Umowy Cieplnej ENS b\u0119dzie\n                           dostarcza\u0142a do CS, we wskazanym powy\u017cej okresie dostaw, energi\u0119 ciepln\u0105 zgodnie ze\n                           sk\u0142adanymi przez CS zam\u00f3wieniami. Umowa Cieplna nie przewiduje po stronie CS zobowi\u0105zania\n                           minimalnego zakupu. Szacunkowa warto\u015b\u0107 Umowy Cieplnej w ca\u0142ym okresie dostaw to ok.\n                           216 mln z\u0142. Umowa Cieplna przewiduje odpowiedzialno\u015b\u0107 ENS z tytu\u0142u braku dostaw energii\n                           cieplnej ograniczon\u0105 do kwoty 8 mln z\u0142 w ca\u0142ym okresie umownym, a tak\u017ce odpowiedzialno\u015b\u0107\n                           stron z tytu\u0142u rozwi\u0105zania Umowy Cieplnej przez dan\u0105 stron\u0119 w zwi\u0105zku z naruszeniem\n                           zobowi\u0105za\u0144 umownych przez drug\u0105 stron\u0119, r\u00f3wnie\u017c ograniczon\u0105 do kwoty 8 mln z\u0142. Umowa\n                           Cieplna przewiduje tak\u017ce obowi\u0105zek zap\u0142aty przez CS na rzecz ENS op\u0142aty z tytu\u0142u wcze\u015bniejszego\n                           jej wypowiedzenia przez CS, a warto\u015b\u0107 tej op\u0142aty zale\u017cy od terminu rozwi\u0105zania Umowy\n                           Cieplnej wskutek wypowiedzenia przez CS.Sp\u00f3\u0142ka uznaje Umow\u0119 Ciepln\u0105 za istotn\u0105 ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 oraz fakt, \u017ce zapewnienie\n                           stabilnego odbioru ciep\u0142a z ENS stanowi podstaw\u0119 do dalszego efektywnego ekonomiczne\n                           funkcjonowania ENS po zako\u0144czeniu uczestnictwa tego podmiotu w programie rekompensat\n                           dla wytw\u00f3rc\u00f3w \u2013 stron um\u00f3w d\u0142ugoterminowych dostaw energii.",
        "date": "2017-01-24"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 54/2018 z dnia 21 grudnia 2018 r., niniejszym informuje, \u017ce\n                           zgodnie z og\u0142oszonymi przez Polskie Sieci Elektroenergetyczne S.A. w dniu 22 grudnia\n                           2018 r. wst\u0119pnymi wynikami aukcji g\u0142\u00f3wnej na rok dostaw 2023, aukcja g\u0142\u00f3wna na rok\n                           dostaw 2023 zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w rundzie 8 z cen\u0105 zamkni\u0119cia 202,99 z\u0142/kW/rok. Wobec og\u0142oszenia wst\u0119pnych wynik\u00f3w aukcji g\u0142\u00f3wnej na rok dostaw 2023 r., zosta\u0142y zawarte\n                           umowy mocowe ze sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi Emitenta  \u2013 Polenergia Elektrociep\u0142ownia Nowa Sarzyna\n                           sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Nowej Sarzynie oraz Mercury Energia Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 i Wsp\u00f3lnicy Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa z siedzib\u0105 w Warszawie. \u0141\u0105czna wielko\u015b\u0107\n                           obowi\u0105zku mocowego wynikaj\u0105ca z ww. um\u00f3w wynosi 113,6 MW. Umowy zosta\u0142y zawarte na\n                           okres 1 roku. Zgodnie z ustaw\u0105 z dnia 8 grudnia 2017 r., umowy mocowe s\u0105 zawierane\n                           zgodnie z wzorem, kt\u00f3ry stanowi za\u0142\u0105cznik do regulaminu rynku mocy. Umowy mocowe zosta\u0142y zawarte pod warunkiem zawieszaj\u0105cym do czasu og\u0142oszenia ostatecznych\n                           wynik\u00f3w aukcji przez Prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki.",
        "date": "2018-12-22"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 21 grudnia 2018 r. sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta \u2013 Polenergia Elektrociep\u0142ownia\n                           Nowa Sarzyna sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Nowej Sarzynie _\"ENS\"_ oraz Mercury Energia\n                           Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 i Wsp\u00f3lnicy Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Mercury\"_, wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w aukcji mocy na rok dostaw 2023.W toku aukcji ENS i Mercury zaoferowa\u0142y obowi\u0105zek mocowy na rok 2023 w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci\n                           113,6 MW. ENS i Mercury do czasu zako\u0144czenia aukcji nie z\u0142o\u017cy\u0142y ofert wyj\u015bcia z aukcji.\n                           Cena zamkni\u0119cia aukcji, kt\u00f3ra zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w 8 rundzie, mie\u015bci si\u0119 w przedziale\n                           od 189,95 z\u0142/kW/rok do 217,06 z\u0142/kW/rok.Emitent poinformuje odr\u0119bnymi raportami bie\u017c\u0105cymi o wst\u0119pnych oraz ostatecznych wynikach\n                           aukcji, po ich og\u0142oszeniu przez Polskie Sieci Elektroenergetyczne S.A. oraz przez\n                           Prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki.",
        "date": "2018-12-21"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w wyniku przeprowadzonych test\u00f3w na\n                           utrat\u0119 warto\u015bci aktyw\u00f3w i warto\u015bci firmy, w dniu 20 grudnia 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka podj\u0119\u0142a\n                           decyzje o odwr\u00f3ceniu odpis\u00f3w aktualizuj\u0105cych warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w w segmencie energetyki\n                           wiatrowej w kwocie 68,5 mln z\u0142 oraz utworzeniu odpisu aktualizuj\u0105cego warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w\n                           w segmencie dzia\u0142alno\u015bci deweloperskiej i wdro\u017ceniowej w \u0142\u0105cznej kwocie 22,8 mln z\u0142.\n                           Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o utworzeniu odpisu aktualizacyjnego warto\u015b\u0107 firmy\n                           przypisan\u0105 do segmentu energetyki konwencjonalnej w kwocie 40 mln z\u0142.Podj\u0119ta decyzja w odniesieniu do segmentu energetyki wiatrowej jest konsekwencj\u0105 zmian\n                           w otoczeniu regulacyjnym i rynkowym oraz zwi\u0105zanej z nimi aktualizacji prognozy cen\n                           energii elektrycznej i zielonych certyfikat\u00f3w. Utrata warto\u015bci aktyw\u00f3w w segmencie\n                           dzia\u0142alno\u015bci deweloperskiej i wdro\u017ceniowej dotyczy projektu farmy wiatrowej Piek\u0142o\n                           oraz projektu elektrowni biomasowej Wi\u0144sko. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, podejmuj\u0105c decyzj\u0119 o odpisie,\n                           wzi\u0105\u0142 pod uwag\u0119 uwarunkowania rynkowe oraz ekonomiczne obu projekt\u00f3w. Sp\u00f3\u0142ka, maj\u0105c\n                           na wzgl\u0119dzie zamiar zbycia praw do projekt\u00f3w utrzymywa\u0107 b\u0119dzie w dalszym ci\u0105gu odpowiedni\n                           status ich rozwoju, uwzgl\u0119dniaj\u0105c ka\u017cdorazowo zasadno\u015b\u0107 ekonomiczn\u0105 podejmowanych\n                           dzia\u0142a\u0144.Utrata warto\u015bci firmy przypisanej do segmentu energetyki konwencjonalnej jest wynikiem\n                           zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 ko\u0144ca funkcjonowania Polenergia Elektrociep\u0142ownia Nowa Sarzyna Sp.\n                           z o.o. _\"ENS\"_ w ramach systemu rekompensat na pokrycie koszt\u00f3w osieroconych. ENS\n                           pozostanie uczestnikiem systemu do maja 2020 r. Po tym terminie ENS b\u0119dzie uczestnikiem\n                           rynku mocy oraz b\u0119dzie kontynuowa\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie produkcji ciep\u0142a i energii\n                           elektrycznej z uwzgl\u0119dnieniem bie\u017c\u0105cych uwarunkowa\u0144 rynkowych.  Powy\u017csze operacje maj\u0105 charakter niegot\u00f3wkowy, a ich \u0142\u0105czny szacowany wp\u0142yw na skonsolidowany\n                           wynik brutto Sp\u00f3\u0142ki za 2018 rok wynosi 5,7 mln z\u0142. \u0141\u0105cznie poprawi\u0105 one skonsolidowany\n                           wynik brutto Sp\u00f3\u0142ki pozostaj\u0105c, zgodnie z przyj\u0119t\u0105 definicj\u0105, bez wp\u0142ywu na wynik\n                           EBITDA. Wielko\u015b\u0107 utworzonych odpis\u00f3w ma charakter szacunkowy i mo\u017ce ulec zmianie.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Polenergia\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014\n                           r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej \"MAR\"_, informuje, \u017ce dnia 20 grudnia 2018 roku,\n                           Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a przedwst\u0119pn\u0105, warunkow\u0105 umow\u0119 zbycia _\"Umowa Przedwst\u0119pna\"_ 50% udzia\u0142\u00f3w\n                           _\"Udzia\u0142y\"_ w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Sp\u00f3\u0142ki - Polenergia Ba\u0142tyk I S.A. _\"SPV\"_, kt\u00f3ra prowadzi\n                           projekt budowy morskiej farmy wiatrowej na Ba\u0142tyku _\"Projekt\"_. Umowa Przedwst\u0119pna\n                           zosta\u0142a zawarta z Wind Power AS _\"Wind Power\"_, sp\u00f3\u0142k\u0105 nale\u017c\u0105c\u0105 do grupy kapita\u0142owej\n                           Equinor, dawniej Statoil _\"Equinor\"_. Umowa Przedwst\u0119pna zosta\u0142a zawarta w zwi\u0105zku\n                           z wykonaniem opcji na zakup Udzia\u0142\u00f3w SPV, o udzieleniu kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym nr 4/2018 z dnia 5 marca 2018 roku.Sprzeda\u017c udzia\u0142\u00f3w w SPV ma by\u0107 zrealizowana w ramach uzgodnionej przez strony wsp\u00f3\u0142pracy\n                           w zakresie wsp\u00f3lnej realizacji Projektu _\"Transakcja\"_. Zasady realizacji oraz prawa\n                           i obowi\u0105zki stron w realizacji Projektu s\u0105 przedmiotem innych um\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107\n                           zawarte w ramach Transakcji i kt\u00f3rych g\u0142\u00f3wne elementy zosta\u0142y opisane poni\u017cej.Umowa Przedwst\u0119pnaUmowa Przedwst\u0119pna przewiduje zawarcie umowy przyrzeczonej przenosz\u0105cej w\u0142asno\u015b\u0107 Udzia\u0142\u00f3w\n                           posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na rzecz Wind Power. Zawarcie ostatecznej umowy przenosz\u0105cej\n                           jest uzale\u017cnione od spe\u0142nienia warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych obejmuj\u0105cych _i_ uzyskanie\n                           przez ka\u017cd\u0105 ze stron bezwarunkowej zgody Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w\n                           na realizacj\u0119 Transakcji _opisanej poni\u017cej_ oraz _ii_ uzyskanie prawomocnej rejestracji\n                           przez S\u0105d Rejestrowy uchwa\u0142y w przedmiocie przekszta\u0142cenia SPV ze sp\u00f3\u0142ki akcyjnej\n                           w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105. \u0141\u0105czna bazowa cena sprzeda\u017cy Udzia\u0142\u00f3w w\n                           SPV to 33 351 813 PLN, ustalona w oparciu o rzeczywiste koszty poniesione na realizacj\u0119\n                           Projektu, z uwzgl\u0119dnieniem standardowego mechanizmu korekty tej kwoty opartego na\n                           sytuacji finansowej SPV na chwil\u0119 przeniesienia w\u0142asno\u015bci Udzia\u0142\u00f3w opisanego w Umowie\n                           Przedwst\u0119pnej.Ustalono, \u017ce spe\u0142nienie obu warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych powinno nast\u0105pi\u0107 przed 30 wrze\u015bnia\n                           2019 roku _tzw. long-stop date umowy_ i w braku uzyskania zgody Prezesa UOKiK i dokonania\n                           rejestracji przekszta\u0142cenia SPV w tym terminie Umowa Przedwst\u0119pna ulegnie rozwi\u0105zaniu.Polenergia b\u0119dzie podawa\u0107 do publicznej wiadomo\u015bci informacje dotycz\u0105ce ziszczenia\n                           lub nieziszczenia si\u0119 tych warunk\u00f3w w formie raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych.Umowa Przedwst\u0119pna zawiera m.in. _i_ katalog uzgodnionych przez strony o\u015bwiadcze\u0144\n                           i zapewnie\u0144 Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cych tytu\u0142u prawnego do sprzedawanych Udzia\u0142\u00f3w oraz w odniesieniu\n                           do stanu prawnego i faktycznego Projektu oraz sytuacji biznesowej i kondycji SPV,\n                           w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci w odniesieniu do prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci w zgodzie z okre\u015blonymi\n                           przepisami i zasadami antykorupcyjnymi oraz _ii_ zasady odpowiedzialno\u015bci stron za\n                           naruszenie umowy, w tym odpowiedzialno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za z\u0142o\u017cone o\u015bwiadczenia i zapewnienia\n                           opisane powy\u017cej. Umowa Przedwst\u0119pna przewiduje tak\u017ce zasady prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci\n                           SPV w okresie pomi\u0119dzy podpisaniem Umowy Przedwst\u0119pnej i zawarciem umowy przyrzeczonej.\n                           Prawem w\u0142a\u015bciwym Umowy Przedwst\u0119pnej jest prawo polskie.Inne umowy, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 zawarte w ramach TransakcjiW ramach Transakcji, Polenergia i Wind Power planuj\u0105 tak\u017ce zawarcie innych um\u00f3w dotycz\u0105cych\n                           okre\u015blenia praw i obowi\u0105zk\u00f3w stron jako wsp\u00f3lnik\u00f3w SPV oraz zasad realizacji Projektu.\n                           W szczeg\u00f3lno\u015bci, najp\u00f3\u017aniej w momencie finalizacji sprzeda\u017cy Udzia\u0142\u00f3w w SPV planowane\n                           jest zawarcie porozumienia wsp\u00f3lnik\u00f3w dotycz\u0105cego SPV _\"Porozumienie Wsp\u00f3lnik\u00f3w_.\n                           Porozumienie Wsp\u00f3lnik\u00f3w okre\u015bla wzajemne prawa i obowi\u0105zki Polenergia i Wind Power\n                           jako wsp\u00f3lnik\u00f3w SPV oraz zasady wsp\u00f3\u0142pracy w realizacji Transakcji.Dodatkowo, planowane jest zawarcie pomi\u0119dzy SPV oraz wskazanym podmiotem z grupy kapita\u0142owej\n                           Equinor _kt\u00f3ry b\u0119dzie \u015bwiadczy\u0142 okre\u015blone us\u0142ugi na rzecz SPV jako Manager Projektu_\n                           um\u00f3w dotycz\u0105cych rozwoju oraz realizacji Projektu przez SPV _tzw. Development and\n                           Execution Services Agreement oraz Operation and Maintenance Services Agreement_, okre\u015blaj\u0105cych\n                           m.in. zakres us\u0142ug \u015bwiadczonych przez Managera Projektu, obowi\u0105zki i zakres odpowiedzialno\u015bci,\n                           wynagrodzenie Managera oraz zasady zaanga\u017cowania podwykonawc\u00f3w do realizacji us\u0142ug.\n                           Strony ustali\u0142y, \u017ce Polenergia _lub wskazane podmioty z grupy kapita\u0142owej Polenergia_\n                           b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142a na rzecz SPV w porozumieniu z Managerem Projektu w zakresie realizacji\n                           okre\u015blonego zakresu us\u0142ug na potrzeby Projektu.W zakresie dotycz\u0105cym praw i obowi\u0105zk\u00f3w stron jako wsp\u00f3lnik\u00f3w SPV, Porozumienie Wsp\u00f3lnik\u00f3w\n                           okre\u015bla m.in. _i_ zasady dotycz\u0105ce organizacji wewn\u0119trznej oraz dzia\u0142alno\u015bci biznesowej\n                           SPV oraz _ii_ zasady dotycz\u0105ce zbywania i nabywania udzia\u0142\u00f3w w SPV oraz ogranicze\u0144\n                           ich dotycz\u0105cych.W zakresie dotycz\u0105cym zasad realizacji Projektu, Porozumienie Wsp\u00f3lnik\u00f3w okre\u015bla g\u0142\u00f3wne\n                           fazy rozwoju oraz zasady zarz\u0105dzania Projektem, prawa i obowi\u0105zki stron w zakresie\n                           planowania, bud\u017cetowania oraz finansowania Projektu oraz procedury rozwi\u0105zywania ewentualnych\n                           impas\u00f3w decyzyjnych dotycz\u0105cych Projektu.Prawem w\u0142a\u015bciwym Porozumienia Wsp\u00f3lnik\u00f3w jest prawo polskie.Obowi\u0105zek uzyskania zgody Prezesa UOKiKPrzeprowadzenie Transakcji, kt\u00f3ra zosta\u0142a zakwalifikowana jako utworzenie wsp\u00f3lnego\n                           przedsi\u0119biorcy na potrzeby realizacji Projektu, wymaga uzyskania przez ka\u017cd\u0105 ze stron\n                           bezwarunkowej zgody Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. W przypadku\n                           uzyskania zgody warunkowej, Umowa Przedwst\u0119pna przewiduje mo\u017cliwo\u015b\u0107 podj\u0119cia przez\n                           strony dalszych rozm\u00f3w dotycz\u0105cych kontynuacji Transakcji, z uwzgl\u0119dnieniem dodatkowych\n                           warunk\u00f3w przewidzianych w takiej zgodzie.W zakresie dozwolonym przez odpowiednie przepisy, strony planuj\u0105 koordynacj\u0119 dzia\u0142a\u0144\n                           w zakresie przygotowania wymaganych informacji i danych na potrzeby przygotowania\n                           zg\u0142oszenia. W tym zakresie strony uzgodni\u0142y wyznaczenie wsp\u00f3lnego doradcy prawnego,\n                           kt\u00f3ry b\u0119dzie odpowiedzialny za przygotowanie zg\u0142oszenia oraz b\u0119dzie reprezentowa\u0142\n                           strony w post\u0119powaniu przez Prezesem Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. Uzgodniono\n                           zasady przekazywania informacji i danych do wyznaczonego doradcy, w celu zachowania\n                           poufno\u015bci okre\u015blonych kategorii informacji nale\u017c\u0105cych do ka\u017cdej ze stron. Taka procedura\n                           ma w za\u0142o\u017ceniu zapewni\u0107 mo\u017cliwie najbardziej efektywne przygotowanie zg\u0142oszenia i\n                           udzia\u0142 w post\u0119powaniu organu, jednocze\u015bnie wy\u0142\u0105czaj\u0105c konieczno\u015b\u0107 przekazywania danych\n                           bezpo\u015brednio pomi\u0119dzy stronami.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej:\n                           \"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, niniejszym informuje o uzgodnieniu w dniu 19 grudnia 2018 r.\n                           tre\u015bci um\u00f3w zwi\u0105zanych z potencjaln\u0105 sprzeda\u017c\u0105 50% udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Polenergia\n                           Ba\u0142tyk I S.A. na rzecz koncernu Equinor. Powy\u017csza informacja zosta\u0142a uznana przez Emitenta za informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu\n                           Rozporz\u0105dzenia MAR.Uzgodnione umowy opieraj\u0105 si\u0119 zasadniczo na umowach zawartych pomi\u0119dzy Emitentem a\n                           sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 Equinor w odniesieniu do sp\u00f3\u0142ek MFW Ba\u0142tyk II sp. z o.o. i MFW Ba\u0142tyk\n                           III sp. z o.o. Informacja dot. ww. um\u00f3w zosta\u0142a przez Emitenta podana do publicznej\n                           wiadomo\u015bci raportem bie\u017c\u0105cym nr 4/2018.Tego samego dnia Emitent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu podania ww. informacji poufnej\n                           do publicznej wiadomo\u015bci na podstawie art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia. W ocenie Emitenta,\n                           op\u00f3\u017anienie przekazania powy\u017cszej informacji poufnej do publicznej wiadomo\u015bci by\u0142o\n                           usprawiedliwione ochron\u0105 prawnie uzasadnionych interes\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, gdy\u017c przekazanie\n                           jej niezw\u0142ocznie do publicznej wiadomo\u015bci mog\u0142oby naruszy\u0107 prawnie uzasadnione interesy\n                           Emitenta. Ponadto w ocenie Emitenta, op\u00f3\u017anienie podania do wiadomo\u015bci informacji nie\n                           wprowadzi\u0142o w b\u0142\u0105d opinii publicznej. Emitent zapewni\u0142 ponadto poufno\u015b\u0107 powy\u017cszej\n                           informacji do momentu jej podania do publicznej wiadomo\u015bci. Stosownie do tre\u015bci art.\n                           17 ust. 4 akapit trzeci Rozporz\u0105dzenia MAR, natychmiast po publikacji niniejszego\n                           raportu, Emitent poinformuje Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego o op\u00f3\u017anieniu ujawnienia informacji\n                           poufnej wraz ze wskazaniem spe\u0142nienia przes\u0142anek takiego op\u00f3\u017anienia.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, w nawi\u0105zaniu\n                           do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 47/2018 z dnia 5 grudnia 2018 r. oraz 48/2018 z dnia 7 grudnia\n                           2018 r., niniejszym informuje, \u017ce Prezes Urz\u0119du Regulacji Energetyki og\u0142osi\u0142 ostateczne\n                           wyniki aukcji g\u0142\u00f3wnej na rok dostaw 2022.  Tym samym zi\u015bci\u0142 si\u0119 warunek zawieszaj\u0105cy, pod kt\u00f3rym sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta  \u2013 Polenergia\n                           Elektrociep\u0142ownia Nowa Sarzyna sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Nowej Sarzynie oraz Mercury\n                           Energia Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 i Wsp\u00f3lnicy Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa z siedzib\u0105\n                           w Warszawie \u2013 zawar\u0142y umowy mocowe na rok dostaw 2022. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym ww. umowy\n                           mocowe na rok dostaw 2022 wesz\u0142y w \u017cycie.",
        "date": "2018-12-14"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Polenergia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142ane zosta\u0142o na dzie\u0144 8 stycznia 2019 roku, godz. 11:00. Zgromadzenie odb\u0119dzie\n                           si\u0119 Warszawie, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Kruczej 24/26.W za\u0142\u0105czeniu:1_ og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia;2_ projekty uchwa\u0142 Walnego Zgromadzenia; 3_ informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-12-11"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 47/2018 z dnia 5 grudnia 2018 r., niniejszym informuje, \u017ce\n                           zgodnie z og\u0142oszonymi przez Polskie Sieci Elektroenergetyczne S.A. w dniu 7 grudnia\n                           2018 r. wst\u0119pnymi wynikami aukcji g\u0142\u00f3wnej na rok dostaw 2022, aukcja g\u0142\u00f3wna na rok\n                           dostaw 2022 zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w rundzie 7 z cen\u0105 zamkni\u0119cia 198,00 z\u0142/kW/rok. Wobec og\u0142oszenia wst\u0119pnych wynik\u00f3w aukcji g\u0142\u00f3wnej na rok dostaw 2022 r., zosta\u0142y zawarte\n                           umowy mocowe ze sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi Emitenta  \u2013 Polenergia Elektrociep\u0142ownia Nowa Sarzyna\n                           sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Nowej Sarzynie oraz Mercury Energia Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 i Wsp\u00f3lnicy Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa z siedzib\u0105 w Warszawie. \u0141\u0105czna wielko\u015b\u0107\n                           obowi\u0105zku mocowego wynikaj\u0105ca z ww. um\u00f3w wynosi 113,8 MW. Umowy zosta\u0142y zawarte na\n                           okres 1 roku. Zgodnie z ustaw\u0105 z dnia 8 grudnia 2017 r., umowy mocowe s\u0105 zawierane\n                           zgodnie z wzorem, kt\u00f3ry stanowi za\u0142\u0105cznik do regulaminu rynku mocy. Umowy mocowe zosta\u0142y zawarte pod warunkiem zawieszaj\u0105cym do czasu og\u0142oszenia ostatecznych\n                           wynik\u00f3w aukcji przez Prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki.",
        "date": "2018-12-07"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 5 grudnia 2018 r. sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta \u2013 Polenergia Elektrociep\u0142ownia\n                           Nowa Sarzyna sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Nowej Sarzynie _\"ENS\"_ oraz Mercury Energia\n                           Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 i Wsp\u00f3lnicy Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Mercury\"_, wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w aukcji mocy na rok dostaw 2022.W toku aukcji ENS i Mercury zaoferowa\u0142y obowi\u0105zek mocowy na rok 2022 w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci\n                           113,8 MW. ENS i Mercury do czasu zako\u0144czenia aukcji nie z\u0142o\u017cy\u0142y ofert wyj\u015bcia z aukcji.\n                           Cena zamkni\u0119cia aukcji, kt\u00f3ra zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w 7 rundzie, mie\u015bci si\u0119 w przedziale\n                           od 195,28 z\u0142/kW/rok do 219,66 z\u0142/kW/rok.Emitent poinformuje odr\u0119bnymi raportami bie\u017c\u0105cymi o wst\u0119pnych oraz ostatecznych wynikach\n                           aukcji, po ich og\u0142oszeniu przez Polskie Sieci Elektroenergetyczne S.A. oraz przez\n                           Prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki.",
        "date": "2018-12-05"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt 2 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych oraz na podstawie \u00a7 5 pkt. 4 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Polenergia\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym\n                           do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja p. Jacka Suchenka z pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Rezygnacja zosta\u0142a z\u0142o\u017cona ze skutkiem natychmiastowym.",
        "date": "2018-11-30"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, w nawi\u0105zaniu\n                           do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 40/2018 z dnia 15 listopada 2018 r. oraz 41/2018 z dnia 20\n                           listopada 2018 r., niniejszym informuje, \u017ce Prezes Urz\u0119du Regulacji Energetyki og\u0142osi\u0142\n                           ostateczne wyniki aukcji g\u0142\u00f3wnej na rok dostaw 2021.  Tym samym zi\u015bci\u0142 si\u0119 warunek zawieszaj\u0105cy, pod kt\u00f3rym sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta  \u2013 Polenergia\n                           Elektrociep\u0142ownia Nowa Sarzyna sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Nowej Sarzynie oraz Mercury\n                           Energia Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 i Wsp\u00f3lnicy Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa z siedzib\u0105\n                           w Warszawie \u2013 zawar\u0142y umowy mocowe na rok dostaw 2021. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym ww. umowy\n                           mocowe na rok dostaw 2021 wesz\u0142y w \u017cycie.",
        "date": "2018-11-28"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o wynikach aukcji na sprzeda\u017c energii z odnawialnych\n                           \u017ar\u00f3de\u0142 energii, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w dniu 15 listopada 2018 r. _\"Aukcja\"_. W Aukcji wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 nale\u017c\u0105ca do Emitenta sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna \u2013 Grupa PEP \u2013 Farma Wiatrowa\n                           17 sp. z o. o. - rozwijaj\u0105ca projekty farm fotowoltaicznych o \u0142\u0105cznej mocy 8 MW. Zgodnie\n                           z informacj\u0105 Prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki nr 96/2018, oferty sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej\n                           Emitenta wygra\u0142y Aukcj\u0119. Tym samym projekty uzyska\u0142y prawo do pokrycia ujemnego salda w odniesieniu do ceny\n                           zaoferowanej w toku Aukcji, za energi\u0119 elektryczn\u0105 planowan\u0105 do wyprodukowania przez\n                           okres 15 lat, nie d\u0142u\u017cej ni\u017c do 31 grudnia 2035 r., zgodnie z przepisami ustawy z\n                           dnia 20 lutego 2015 r. o odnawialnych \u017ar\u00f3d\u0142ach energii. \u0141\u0105czny planowany wolumen sprzeda\u017cy energii elektrycznej przez ww. projekty przez okres\n                           15 lat wynosi ok. 117 000 MWh.",
        "date": "2018-11-28"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 22 listopada 2018 r. powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o podj\u0119ciu przez sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           zale\u017cn\u0105 \u2013 Polenergia Dystrybucja sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 po uzyskaniu\n                           przez t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 wymaganych zg\u00f3d korporacyjnych oraz po uzyskaniu finansowania d\u0142u\u017cnego\n                           - decyzji o przyst\u0105pieniu do realizacji planu inwestycyjnego na lata 2019-2022. Plan inwestycyjny przewiduje realizacj\u0119 inwestycji w zakresie zaprojektowania i wybudowania\n                           infrastruktury elektroenergetycznej s\u0142u\u017c\u0105cej do zasilenia nowych obiekt\u00f3w i odbiorc\u00f3w,\n                           g\u0142\u00f3wnie w odniesieniu do osiedli mieszkaniowych. \u0141\u0105czna kwota nak\u0142ad\u00f3w niezb\u0119dnych\n                           do realizacji tego planu to 50,7 mln z\u0142otych. Realizacja planu inwestycyjnego zostanie sfinansowana w cz\u0119\u015bci ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych\n                           Polenergia Dystrybucja sp. z o. o., oraz w drodze finansowania d\u0142u\u017cnego na kwot\u0119 33,65\n                           mln z\u0142otych uzyskanego na podstawie umowy kredytu zawartej przez Polenergia Dystrybucja\n                           sp. z o. o. z bankiem ING Bank \u015al\u0105ski S.A. w dniu 21 listopada 2018 r. Kredyt jest\n                           oprocentowany wed\u0142ug stawki zmiennej opartej o WIBOR 3M, powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 okre\u015blon\u0105\n                           w umowie kredytu. Przewidziana zosta\u0142a dwuletnia karencja w sp\u0142acie kredytu, po up\u0142ywie\n                           kt\u00f3rej kredyt b\u0119dzie amortyzowany w okresach kwartalnych, za\u015b ostateczny termin sp\u0142aty\n                           kredytu to listopad 2027 r.",
        "date": "2018-11-22"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 21 listopada 2018 r. powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o wynikach aukcji na sprzeda\u017c\n                           energii z odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii, przeprowadzonej w dniu 5 listopada 2018 r.\n                           _\"Aukcja\"_. W Aukcji wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 nale\u017c\u0105ce do Emitenta sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne rozwijaj\u0105ce projekty farm\n                           wiatrowych o \u0142\u0105cznej mocy 199 MW. Sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta nie zosta\u0142y zakwalifikowane\n                           jako wytw\u00f3rcy, kt\u00f3rych oferty wygra\u0142y Aukcj\u0119, a tym samym wynik Aukcji jest dla ww.\n                           sp\u00f3\u0142ek negatywny.",
        "date": "2018-11-21"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 40/2018 z dnia 15 listopada 2018 r., niniejszym informuje,\n                           \u017ce zgodnie z og\u0142oszonymi przez Polskie Sieci Elektroenergetyczne S.A. w dniu 20 listopada\n                           2018 r. wst\u0119pnymi wynikami aukcji g\u0142\u00f3wnej, aukcja g\u0142\u00f3wna na rok dostaw 2021 zako\u0144czy\u0142a\n                           si\u0119 w rundzie 5 z cen\u0105 zamkni\u0119cia 240,32 z\u0142/kW/rok. Wobec og\u0142oszenia wst\u0119pnych wynik\u00f3w aukcji g\u0142\u00f3wnej na rok dostaw 2021 r., zosta\u0142y zawarte\n                           umowy mocowe ze sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi Emitenta  \u2013 Polenergia Elektrociep\u0142ownia Nowa Sarzyna\n                           sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Nowej Sarzynie oraz Mercury Energia Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 i Wsp\u00f3lnicy Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa z siedzib\u0105 w Warszawie. \u0141\u0105czna wielko\u015b\u0107\n                           obowi\u0105zku mocowego wynikaj\u0105ca z ww. um\u00f3w wynosi 114 MW. Umowy zosta\u0142y zawarte na okres\n                           1 roku. Zgodnie z ustaw\u0105 z dnia 8 grudnia 2017 r., umowy mocowe s\u0105 zawierane zgodnie\n                           z wzorem, kt\u00f3ry stanowi za\u0142\u0105cznik do regulaminu rynku mocy. Umowy mocowe zosta\u0142y zawarte pod warunkiem zawieszaj\u0105cym do czasu og\u0142oszenia ostatecznych\n                           wynik\u00f3w aukcji przez Prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki.",
        "date": "2018-11-20"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 15 listopada 2018 r. sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta \u2013 Polenergia Elektrociep\u0142ownia\n                           Nowa Sarzyna sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Nowej Sarzynie _\"ENS\"_ oraz Mercury Energia\n                           Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 i Wsp\u00f3lnicy Sp\u00f3\u0142ka Komandytowa z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Mercury\"_, wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w aukcji mocy na rok dostaw 2021. W toku aukcji\n                           ENS i Mercury zaoferowa\u0142y obowi\u0105zek mocowy na rok 2021 w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 114 MW.\n                           ENS i Mercury do czasu zako\u0144czenia aukcji nie z\u0142o\u017cy\u0142y ofert wyj\u015bcia z aukcji. Cena\n                           zamkni\u0119cia aukcji, kt\u00f3ra zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w 5 rundzie, mie\u015bci si\u0119 w przedziale od 218,56\n                           z\u0142/kW do 240,40 z\u0142/kW. Emitent poinformuje odr\u0119bnymi raportami bie\u017c\u0105cymi o wst\u0119pnych\n                           oraz ostatecznych wynikach aukcji, po ich og\u0142oszeniu przez Polskie Sieci Elektroenergetyczne\n                           S.A. oraz przez Prezesa Urz\u0119du Regulacji Energetyki.",
        "date": "2018-11-15"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 25\n                           pa\u017adziernika 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od Mansa Investments sp. z o.o. \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osobami pe\u0142ni\u0105cymi obowi\u0105zki zarz\u0105dcze, tj. z Dominik\u0105 Kulczyk \u2013 Przewodnicz\u0105c\u0105\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, Jackiem G\u0142owackim - Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz Micha\u0142em\n                           Michalskim \u2013 cz\u0142onkiem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, powiadomienie o transakcjach w odniesieniu\n                           do akcji Sp\u00f3\u0142ki, zawartych w dniu 25 pa\u017adziernika 2018 r., o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-10-25"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, wype\u0142niaj\u0105c obowi\u0105zek wynikaj\u0105cy\n                           z art. 70 pkt. 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych _Dz.U.2018.512 t.j. z dnia 2018.03.12_ niniejszym informuje, i\u017c w dniu\n                           25 pa\u017adziernika 2018 r. otrzyma\u0142 zawiadomienie od Mansa Investments sp. z o.o. _\"Mansa\"_\n                           o zmianie stanu posiadania.Mansa poinformowa\u0142a Sp\u00f3\u0142k\u0119, i\u017c na skutek rozliczenia w dniu 25 pa\u017adziernika 2018 r.\n                           zwi\u0105zanych z og\u0142oszonym w dniu 27 sierpnia 2018 r. przez Pani\u0105 Dominik\u0119 Kulczyk oraz\n                           Mansa wezwaniem do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki transakcji nabycia przez\n                           Mansa 655.286 akcji Sp\u00f3\u0142ki, udzia\u0142 Mansa w og\u00f3lnej liczbie akcji w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 1,44 p.p oraz udzia\u0142 Mansa w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 1,44 p.p.Poni\u017cej Sp\u00f3\u0142ka przekazuje tre\u015b\u0107 zawiadomienia Mansa o zmianie stanu posiadania.\"Zgodnie z art. 69 ust. 2 pkt 2_ oraz art. 77 ust. 7 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r.\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _\"Ustawa\"_ w imieniu sp\u00f3\u0142ki Mansa Investments\n                           sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie i adresem przy ul. Krucza 24/26, 00-526 Warszawa,\n                           Polska _\"Mansa\"_, niniejszym zawiadamiamy, \u017ce w wyniku rozliczenia w dniu 25 pa\u017adziernika\n                           2018 r. zwi\u0105zanych z og\u0142oszonym w dniu 27 sierpnia 2018 r. przez Pani\u0105 Dominik\u0119 Kulczyk\n                           oraz Mansa wezwaniem do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Polenergia S.A. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ transakcji nabycia przez Mansa 655.286 akcji Sp\u00f3\u0142ki _\"Transakcja\"_,\n                           udzia\u0142 Mansa w og\u00f3lnej liczbie akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 1,44\n                           p.p oraz udzia\u0142 Mansa w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki zwi\u0119kszy\u0142\n                           si\u0119 o 1,44 p.p.Przed przeprowadzeniem Transakcji, w posiadaniu Mansa znajdowa\u0142o si\u0119 22.811.757 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 50,2% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           22.811.757 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 50,2% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Po przeprowadzeniu Transakcji w posiadaniu Mansa znajduje si\u0119 23.467.043 akcje Sp\u00f3\u0142ki,\n                           stanowi\u0105ce 51,64% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105ce do wykonywania 23.467.043\n                           g\u0142osy na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 51,64% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podmioty zale\u017cne Mansa nie posiadaj\u0105 akcji Sp\u00f3\u0142ki. Mansa nie zawar\u0142a umowy, o kt\u00f3rej mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy, tj. umowy,\n                           kt\u00f3rej przedmiotem jest przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu.Mansa nie posiada instrument\u00f3w finansowych, kt\u00f3re po up\u0142ywie terminu zapadalno\u015bci\n                           bezwarunkowo uprawniaj\u0105 lub zobowi\u0105zuj\u0105 ich posiadacza do nabycia akcji, z kt\u00f3rymi\n                           zwi\u0105zane s\u0105 prawa g\u0142osu, wyemitowanych ju\u017c przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           ust. 1 pkt 1 Ustawy.Mansa nie posiada r\u00f3wnie\u017c instrument\u00f3w finansowych, kt\u00f3re odnosz\u0105 si\u0119 do akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni i maj\u0105 skutki ekonomiczne podobne do skutk\u00f3w instrument\u00f3w\n                           finansowych okre\u015blonych w zdaniu poprzedzaj\u0105cym, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1\n                           pkt 2 Ustawy.\"",
        "date": "2018-10-25"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 ze zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 17 pa\u017adziernika 2018 r. otrzyma\u0142 od Mansa Investments sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie informacj\u0119, \u017ce zgodnie z wst\u0119pnymi i szacunkowymi wynikami\n                           wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Polenergia S.A., og\u0142oszonego w dniu\n                           27 sierpnia 2018 r. przez p. Dominik\u0119 Kulczyk i Mansa Investments sp. z o. o. _\"Wezwanie\"_,\n                           przekazanymi przez Santander Bank Polska S.A. \u2013 Santander Biuro Maklerskie, pe\u0142ni\u0105cy\n                           funkcj\u0119 podmiotu po\u015brednicz\u0105cego w Wezwaniu, z\u0142o\u017cono w Wezwaniu zapisy na sprzeda\u017c\n                           ok. 664 tysi\u0119cy akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych oko\u0142o 1,46% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz uprawniaj\u0105cych do oko\u0142o 1,46% g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Z uwagi na\n                           proces weryfikacji \u015bwiadectw depozytowych ostateczna liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki, na kt\u00f3re\n                           z\u0142o\u017cono zapisy w Wezwaniu, mo\u017ce si\u0119 nieznacznie r\u00f3\u017cni\u0107 od podanej powy\u017cej szacunkowej\n                           liczby akcji Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-17"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 10 pa\u017adziernika 2018 r. otrzyma\u0142 pismo, skierowane do p. Dominiki\n                           Kulczyk i Mansa Investments sp.  z o. o. _\u0142\u0105cznie \"Wzywaj\u0105cy\"_ oraz do wiadomo\u015bci\n                           Emitenta, od: _i_ Otwarty Fundusz Emerytalny Generali OFE, reprezentowany przez Generali\n                           Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, _ii_ Nationale-Nederlanden\n                           Otwarty Fundusz Emerytalny, reprezentowany przez Nationale-Nederlanden Powszechne\n                           Towarzystwo Emerytalne S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, _iii_ Aviva Otwarty Fundusz Emerytalny\n                           Aviva BZ WBK, reprezentowany przez AVIVA Powszechne Towarzystwo Emerytalne AVIVA BZ\n                           WBK z siedzib\u0105 w Warszawie _\u0142\u0105cznie \"Fundusze\"_. W pi\u015bmie Fundusze stwierdzi\u0142y, i\u017c cena zaproponowana w wezwaniu na sprzeda\u017c akcji\n                           Emitenta, og\u0142oszonym przez Wzywaj\u0105cych w dniu 27 sierpnia 2018 r. _\"Wezwanie\"_, nie\n                           odzwierciedla warto\u015bci godziwej akcji Emitenta. W zwi\u0105zku z tym ka\u017cdy z Funduszy z\n                           osobna o\u015bwiadczy\u0142 wobec Wzywaj\u0105cych, oraz zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 wobec pozosta\u0142ych Funduszy,\n                           \u017ce nie sprzeda akcji Emitenta w Wezwaniu po cenie 20,50 z\u0142 za jedn\u0105 akcj\u0119. Fundusze\n                           jednocze\u015bnie stwierdzi\u0142y, \u017ce nie podj\u0119\u0142y wzgl\u0119dem siebie \u017cadnych innych zobowi\u0105za\u0144.",
        "date": "2018-10-10"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polenergia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 80 ust. 1-2 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _\"Ustawa\"_, niniejszym przedstawia swoje stanowisko dotycz\u0105ce wezwania, og\u0142oszonego\n                           w dniu 27 sierpnia 2018 r. na podstawie art. 73 ust. 2 oraz art. 91 ust. 6 Ustawy\n                           przez p. Dominik\u0119 Kulczyk oraz Mansa Investments sp. z o. o. z siedzib\u0105 w Warszawie,\n                           do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Emitenta, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 100%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Stanowisko Zarz\u0105du Emitenta w przedmiocie finansowych warunk\u00f3w wezwania do sprzeda\u017cy\n                           100% akcji Emitenta stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-09-11"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 31 sierpnia 2018 r. powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 o zarejestrowaniu przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XII\n                           Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego zmian w statucie Sp\u00f3\u0142ki, przyj\u0119tych\n                           uchwa\u0142\u0105 nr 2 nadzwyczajnego walnego zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 13 lipca 2018 r. _przekazanych\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do publicznej wiadomo\u015bci w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 24/2018 z dnia 13 lipca\n                           2018 r._.Zarejestrowane zmiany statutu zosta\u0142y opisane w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu\n                           bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-08-31"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ _\"Zarz\u0105d\"_ niniejszym informuje, \u017ce w dniu 27 sierpnia\n                           2018 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a informacj\u0119, \u017ce w dniu 27 sierpnia 2018 r. akcjonariusz\n                           Sp\u00f3\u0142ki - Mansa Investments sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Mansa Investments\"_\n                           oraz Pani Dominika Kulczyk zawarli porozumienie spe\u0142niaj\u0105ce kryteria, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 87 ust. 1 pkt 5 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych _\"Ustawa\"_ _\"Porozumienie\"_.Porozumienie dotyczy wsp\u00f3lnego nabywania akcji Sp\u00f3\u0142ki od pozosta\u0142ych akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki w szczeg\u00f3lno\u015bci w celu osi\u0105gni\u0119cia wymaganej przepisami Ustawy liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce, aby docelowo przeprowadzi\u0107 przymusowy wykup akcji Sp\u00f3\u0142ki od akcjonariuszy\n                           mniejszo\u015bciowych, a nast\u0119pnie na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _\"Walne Zgromadzenie\"_\n                           zadecydowa\u0107 o zniesieniu dematerializacji akcji Sp\u00f3\u0142ki oraz ich wycofaniu z obrotu\n                           na rynku regulowanym.Zgodnie z Porozumieniem, strony Porozumienia zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 do wsp\u00f3\u0142pracy w zakresie\n                           podejmowania dzia\u0142a\u0144 ukierunkowanych ostatecznie na nabycie wszystkich akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           b\u0119d\u0105cych w posiadaniu podmiot\u00f3w innych, ni\u017c strony Porozumienia, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           do: _i_ og\u0142oszenia wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki na podstawie\n                           odpowiednich przepis\u00f3w Ustawy oraz _ii_ w przypadku spe\u0142nienia wymog\u00f3w przewidzianych\n                           w Ustawie \u2013 do przeprowadzenia przymusowego wykupu akcji Sp\u00f3\u0142ki. Po nabyciu przez\n                           strony Porozumienia akcji Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cych 100% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           i podj\u0119ciu przez Walne Zgromadzenie uchwa\u0142y w sprawie zniesienia dematerializacji\n                           akcji planowane jest wyst\u0105pienia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do Komisji Nadzoru Finansowego z wnioskiem\n                           o udzielenie zezwolenia na przywr\u00f3cenie akcjom Sp\u00f3\u0142ki formy dokumentu, a po z\u0142o\u017ceniu\n                           wspomnianego wniosku \u2013 wyst\u0105pienia do GPW z wnioskiem o wycofanie akcji Sp\u00f3\u0142ki z obrotu\n                           na rynku regulowanym prowadzonym przez GPW. Zgodnie z Porozumieniem jego strony zobowi\u0105za\u0142y si\u0119, \u017ce przez okres trwania Porozumienia\n                           \u017cadna z nich nie nab\u0119dzie, nie zb\u0119dzie ani nie rozporz\u0105dzi posiadanymi akcjami Sp\u00f3\u0142ki\n                           bez uzyskania zgody drugiej stron Porozumienia. Porozumienie zosta\u0142o zawarte na czas okre\u015blony do dnia 31 grudnia 2019 roku lub do\n                           dnia, w kt\u00f3rym akcje Sp\u00f3\u0142ki zostan\u0105 wycofane z obrotu na rynku regulowanym prowadzonym\n                           przez GPW, kt\u00f3rekolwiek ze zdarze\u0144 nast\u0105pi wcze\u015bniej.Jednocze\u015bnie, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce dnia 27 sierpnia 2018 roku przez strony\n                           Porozumienia zosta\u0142o og\u0142oszone wezwanie do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           na podstawie art. 73 ust 2 oraz art. 91 ust. 6 Ustawy _\"Wezwanie\"_. Wezwanie zosta\u0142o og\u0142oszone w zwi\u0105zku: _i_ z przekroczeniem przez pani\u0105 Dominik\u0119 Kulczyk\n                           33% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, w wyniku po\u015bredniego nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym\n                           mowa w art. 73 ust. 2 Ustawy, oraz _ii_ zawarciem w dniu 27 sierpnia 2018 r. Porozumienia.\n                           Podmiotem po\u015brednicz\u0105cym w Wezwaniu jest Bank Zachodni WBK S.A. \u2013 Dom Maklerski BZ\n                           WBK. Pe\u0142ny tekst Wezwania za\u0142\u0105czony jest do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-08-27"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt 2 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.\n                           U. z 2016 r. poz. 1639 ze zm._, w zwi\u0105zku z \u00a7 19 ust. 1 pkt 10_ rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2018\n                           r. poz. 757_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego Emitenta nr 31/2018 z dnia 14 sierpnia\n                           2018 r. informuje, \u017ce \u017c\u0105danie pozwu opisanego w ww. raporcie jest ograniczone do stwierdzenia\n                           niewa\u017cno\u015bci cz\u0119\u015bci uchwa\u0142y nr 2 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta z dnia\n                           13 lipca 2018 roku, tj. jedynie w zakresie zmiany artyku\u0142u 10.2 punkt _a_ statutu,\n                           dokonanej na mocy punktu 4_ ww. uchwa\u0142y.  W ocenie Emitenta opisany wy\u017cej pozew jest\n                           niezasadny i w zwi\u0105zku z tym, po jego dor\u0119czeniu przez s\u0105d, Emitent z\u0142o\u017cy odpowied\u017a\n                           na pozew, w kt\u00f3rej b\u0119dzie domaga\u0142 si\u0119 oddalenia pow\u00f3dztwa.",
        "date": "2018-08-20"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt 2 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.\n                           U. z 2016 r. poz. 1639 ze zm._, w zwi\u0105zku z \u00a7 19 ust. 1 pkt 10_ rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2018\n                           r. poz. 757_, niniejszym informuje, \u017ce dzisiaj powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o wp\u0142yni\u0119ciu w dniu\n                           13 sierpnia 2018 r. do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie pow\u00f3dztwa jednego z akcjonariuszy\n                           o stwierdzenie niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y nr 2 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta\n                           z dnia 13 lipca 2018 r roku w przedmiocie zmiany statutu Emitenta.  Informacj\u0119 o wy\u017cej\n                           opisanym pow\u00f3dztwie Emitent powzi\u0105\u0142 wy\u0142\u0105cznie na podstawie danych dost\u0119pnych w biurze\n                           obs\u0142ugi interesanta S\u0105du i na chwil\u0119 obecn\u0105 nie zna tre\u015bci pow\u00f3dztwa, nie dor\u0119czono\n                           mu jeszcze jego odpisu ani jakichkolwiek postanowie\u0144 wydanych w sprawie. Jednocze\u015bnie\n                           Emitent informuje, \u017ce po jego uzyskaniu pozew o stwierdzenie niewa\u017cno\u015bci zostanie\n                           przez Emitenta przeanalizowany i po tej analizie Emitent podejmie decyzje co do dalszych\n                           krok\u00f3w w sprawie.",
        "date": "2018-08-14"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej:\n                           \"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, niniejszym informuje, \u017ce w rezultacie zaistnia\u0142ej wyj\u0105tkowej\n                           sytuacji na rynku energii elektrycznej Segment Obrotu Emitenta zanotowa\u0142 na cz\u0119\u015bci\n                           transakcji gie\u0142dowych na energi\u0119 elektryczn\u0105 w okresie 2 kwarta\u0142u 2018 r. strat\u0119 w\n                           wysoko\u015bci 20,3 mln z\u0142otych. Wynik ten zosta\u0142 w cz\u0119\u015bci pokryty zyskami na pozosta\u0142ych\n                           rynkach. Emitent uzna\u0142 za informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu Rozporz\u0105dzenia MAR fakt zaistnienia\n                           straty  o szacowanej znacz\u0105cej warto\u015bci oraz, tego samego dnia, czyli 11 czerwca 2018\n                           r. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu podania jej do publicznej wiadomo\u015bci na podstawie art.\n                           17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia MAR. W ocenie Emitenta, op\u00f3\u017anienie przekazania powy\u017cszej\n                           informacji poufnej do publicznej wiadomo\u015bci by\u0142o usprawiedliwione ochron\u0105 prawnie\n                           uzasadnionych interes\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, gdy\u017c przekazanie jej niezw\u0142ocznie do publicznej wiadomo\u015bci\n                           w tamtym czasie mog\u0142o negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na pozycj\u0119 negocjacyjn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki i uniemo\u017cliwi\u0107\n                           lub utrudni\u0107 przeprowadzenie dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu zmniejszenie ekspozycji Segmentu\n                           Obrotu na ryzyka wynikaj\u0105ce z zaistnia\u0142ej sytuacji na rynku energii elektrycznej.\n                           Stosownie do tre\u015bci art. 17 ust. 4 akapit trzeci Rozporz\u0105dzenia MAR, natychmiast po\n                           publikacji niniejszego raportu, Emitent poinformuje Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego o\n                           op\u00f3\u017anieniu ujawnienia Informacji Poufnej wraz ze wskazaniem spe\u0142nienia przes\u0142anek\n                           takiego op\u00f3\u017anienia.",
        "date": "2018-08-08"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Polenergia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 8 sierpnia 2018 roku, Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a dw\u00f3ch nowych cz\u0142onk\u00f3w\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, tj. p. Roberta Macieja Nowaka i p. Jacka Suchenka.Nowo powo\u0142ani cz\u0142onkowie Zarz\u0105du, z\u0142o\u017cyli o\u015bwiadczenia, stwierdzaj\u0105ce, \u017ce: _i_ nie\n                           wykonuj\u0105 innej dzia\u0142alno\u015bci poza przedsi\u0119biorstwem Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra to dzia\u0142alno\u015b\u0107 by\u0142aby\n                           konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w przedsi\u0119biorstwie Sp\u00f3\u0142ki; _ii_\n                           nie uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onkowie organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie uczestnicz\u0105 w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej jako cz\u0142onkowie jej organu oraz; _iii_ nie s\u0105 wpisani do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Informacje o wykszta\u0142ceniu, kwalifikacjach i przebiegu pracy zawodowej nowo powo\u0142anych\n                           cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du zosta\u0142y przedstawione w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-08-08"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o dor\u0119czeniu w dniu 25 lipca 2018 r. do sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej\n                           Emitenta Polenergia Elektrociep\u0142ownia Nowa Sarzyna Sp. z o.o. decyzji Prezesa Urz\u0119du\n                           Regulacji Energetyki _\"Prezes URE\"_ dotycz\u0105cych ustalenia korekt rocznych koszt\u00f3w\n                           osieroconych, koszt\u00f3w zu\u017cycia odebranego gazu ziemnego i koszt\u00f3w nieodebranego gazu\n                           ziemnego _\"rekompensat KDT\"_ za 2017 rok nale\u017cnych wy\u017cej wskazanej sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej\n                           Emitenta na podstawie ustawy z dnia 29 czerwca 2007 roku o zasadach pokrywania koszt\u00f3w\n                           powsta\u0142ych u wytw\u00f3rc\u00f3w w zwi\u0105zku z przedterminowym rozwi\u0105zaniem um\u00f3w d\u0142ugoterminowych\n                           sprzeda\u017cy mocy i energii elektrycznej _Dz. U. Nr 130, poz. 905, ze zmianami_.Zgodnie z decyzjami Prezesa URE wysoko\u015b\u0107 korekt rocznych rekompensat KDT powsta\u0142ych\n                           w Polenergia Elektrociep\u0142ownia Nowa Sarzyna Sp. z o.o. za 2017 r. zosta\u0142a ustalona\n                           na ok. _+_ 47,6 mln PLN.  Emitent uwa\u017ca te kwoty za bezsporne.",
        "date": "2018-07-26"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym informuje, i\u017c\n                           w dniu 19 lipca 2018 r.  otrzyma\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia przez p. Dagmar\u0119 Gorzelana\n                           funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Rezygnacja zosta\u0142a z\u0142o\u017cona ze skutkiem na\n                           dzie\u0144 19 lipca 2018 r.",
        "date": "2018-07-19"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Polenergia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 13 lipca 2018 r, z okre\u015bleniem\n                           liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych ka\u017cdemu z nich z posiadanych akcji i wskazaniem ich\n                           procentowego udzia\u0142u w liczbie g\u0142os\u00f3w na tym walnym zgromadzeniu oraz w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w. Wykaz akcjonariuszy, o kt\u00f3rym mowa w zdaniu poprzednim, zawarty jest w dokumencie\n                           za\u0142\u0105czonym do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-07-18"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Polenergia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 13 lipca 2018 roku Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o pi\u0119ciu\n                           cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, tj. p. Dominik\u0119 Kulczyk, p. Mart\u0119 Schmude \u2013 Olczak,\n                           p. Hansa Schweickardta, p. Kajetana D\u2019Obyrn i p. Micha\u0142a Kaw\u0119.Nowo powo\u0142ani cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej z\u0142o\u017cyli o\u015bwiadczenie, stwierdzaj\u0105ce, \u017ce:\n                           _i_ nie wykonuj\u0105 innej dzia\u0142alno\u015bci poza przedsi\u0119biorstwem Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra to dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           by\u0142aby konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w przedsi\u0119biorstwie Sp\u00f3\u0142ki;\n                           _ii_ nie uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej lub jako cz\u0142onkowie organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie uczestnicz\u0105 w innej\n                           konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onkowie jej organu oraz; _iii_ nie s\u0105 wpisani\n                           do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym. Informacje o wykszta\u0142ceniu, kwalifikacjach i przebiegu pracy zawodowej nowo powo\u0142anych\n                           cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej zosta\u0142y przedstawione w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu\n                           bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-07-13"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polenergia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do\n                           wiadomo\u015bci publicznej tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez nadzwyczajne walne zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 13 lipca 2018, wraz z informacj\u0105 o liczbie akcji,\n                           z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy, procentowym udziale tych akcji w kapitale zak\u0142adowym,\n                           \u0142\u0105cznej liczbie wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Tre\u015b\u0107\n                           uchwa\u0142 zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.Jednocze\u015bnie zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce:- walne zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia punktu 6 porz\u0105dku obrad _tj.\n                           podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blenia liczby cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki_,- do protoko\u0142u zosta\u0142 zg\u0142oszony sprzeciw do uchwa\u0142y nr 2 w sprawie zmiany statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, wniesiony przez akcjonariusza Nationale Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie.",
        "date": "2018-07-13"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej:\n                           \"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, niniejszym informuje o zmianie w dniu 12 lipca 2018 r. przez\n                           sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta istotnych um\u00f3w z konsorcjum bank\u00f3w finansuj\u0105cych.W odniesieniu do opisanych poni\u017cej um\u00f3w zmieniaj\u0105cych umowy kredyt\u00f3w w dniu 10 lipca\n                           2018 r. Emitent uzna\u0142 za informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu Rozporz\u0105dzenia MAR fakt udzielenia\n                           zgody na ich zawarcie przez organy korporacyjne Emitenta oraz stosowne organy decyzyjne\n                           bank\u00f3w oraz, tego samego dnia, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu podania jej do publicznej\n                           wiadomo\u015bci na podstawie art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia. W ocenie Emitenta, op\u00f3\u017anienie\n                           przekazania powy\u017cszej informacji poufnej do publicznej wiadomo\u015bci by\u0142o usprawiedliwione\n                           ochron\u0105 prawnie uzasadnionych interes\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, gdy\u017c przekazanie jej niezw\u0142ocznie\n                           do publicznej wiadomo\u015bci w tamtym czasie mog\u0142o negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na pozycj\u0119 negocjacyjn\u0105\n                           Sp\u00f3\u0142ki i uniemo\u017cliwi\u0107 lub utrudni\u0107 podpisanie tych um\u00f3w. Ponadto w ocenie Emitenta,\n                           op\u00f3\u017anienie podania do wiadomo\u015bci informacji nie wprowadzi\u0142o w b\u0142\u0105d opinii publicznej.\n                           Emitent zapewni\u0142 ponadto poufno\u015b\u0107 powy\u017cszej informacji do momentu jej podania do publicznej\n                           wiadomo\u015bci. Stosownie do tre\u015bci art. 17 ust. 4 akapit trzeci Rozporz\u0105dzenia MAR, natychmiast\n                           po publikacji niniejszego raportu, Emitent poinformuje Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego\n                           o op\u00f3\u017anieniu ujawnienia Informacji Poufnej wraz ze wskazaniem spe\u0142nienia przes\u0142anek\n                           takiego op\u00f3\u017anienia.Zmiana um\u00f3w zawartych w zwi\u0105zku z finansowaniem budowy farm wiatrowych Gaw\u0142owice,\n                           Skurpie i Rajgr\u00f3dSp\u00f3\u0142ki zale\u017cne od Emitenta, tj. Grupa PEP \u2013 Farma Wiatrowa 1 Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie, Grupa PEP \u2013 Farma Wiatrowa 4 Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie, Grupa\n                           PEP \u2013 Farma Wiatrowa 6 Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\u0142\u0105cznie: \"Sp\u00f3\u0142ki\"_ zawar\u0142y\n                           z konsorcjum bank\u00f3w finansuj\u0105cych _Europejski Bank Odbudowy i Rozwoju, Bank Ochrony\n                           \u015arodowiska S.A._ umowy zmieniaj\u0105ce umowy kredyt\u00f3w inwestycyjnych z dnia 4 pa\u017adziernika\n                           2013r., kt\u00f3re zosta\u0142y zaci\u0105gni\u0119te przez Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z realizacj\u0105 inwestycji polegaj\u0105cej\n                           na budowie farmy wiatrowej Gaw\u0142owice, farmy wiatrowej Skurpie oraz farmy wiatrowej\n                           Rajgr\u00f3d, o \u0142\u0105cznej mocy zainstalowanej wynosz\u0105cej 117,3 MW. Sp\u00f3\u0142ki s\u0105 stronami um\u00f3w\n                           d\u0142ugoterminowych na odbi\u00f3r energii elektrycznej oraz zielonych certyfikat\u00f3w, kt\u00f3rych\n                           odbiorc\u0105 jest Polenergia Obr\u00f3t S.A.Ze wzgl\u0119du na zmian\u0119 sytuacji rynkowej, w szczeg\u00f3lno\u015bci spadek cen zielonych certyfikat\u00f3w,\n                           niski poziom cen energii elektrycznej oraz niepewno\u015b\u0107 co do obci\u0105\u017ce\u0144 w zakresie wysoko\u015bci\n                           podatku od nieruchomo\u015bci, Sp\u00f3\u0142ki rozpocz\u0119\u0142y proces renegocjacji powy\u017cszych um\u00f3w kredyt\u00f3w.\n                           Rozmowy pozwoli\u0142y na obni\u017cenie \u0142\u0105cznych cen obowi\u0105zuj\u0105cych w wewn\u0105trzgrupowych umowach\n                           na odbi\u00f3r energii elektrycznej i zielonych certyfikat\u00f3w oraz na zmian\u0119 harmonogramu\n                           obs\u0142ugi kredytu, co prowadzi\u0107 b\u0119dzie do poprawy sytuacji Emitenta.Zawarta w dniu 12 lipca 2018 r. umowa pomi\u0119dzy Europejskim Bankiem Odbudowy i Rozwoju,\n                           Bankiem Ochrony \u015arodowiska S.A., Emitentem oraz Sp\u00f3\u0142kami zmieni\u0142a umowy kredyt\u00f3w wraz\n                           ze stosownymi innymi dokumentami finansowania w zakresie kredytu inwestycyjnego zaci\u0105gni\u0119tego\n                           przez Sp\u00f3\u0142ki. Po wej\u015bciu w \u017cycie powy\u017cszej umowy i dokonaniu przedp\u0142aty d\u0142ugu w kwocie\n                           23,7 mln z\u0142, kt\u00f3ra wynika z jej postanowie\u0144, kwota kredytu pozosta\u0142a do sp\u0142aty wynosi\n                           434,5 mln z\u0142. Dokumenty finansowe przewiduj\u0105 wyd\u0142u\u017cenie harmonogramu obs\u0142ugi kredytu,\n                           opisanego powy\u017cej, o trzy lata do grudnia 2032 roku. Oprocentowanie kredytu r\u00f3wne\n                           jest stawce WIBOR powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 banku.Ponadto, w zwi\u0105zku z obni\u017ceniem harmonogramu obs\u0142ugi kredytu Sp\u00f3\u0142ek, w wyniku zawarcia\n                           powy\u017cszej umowy, w dniu 12 lipca 2018 r. zmienione zosta\u0142y umowy pomi\u0119dzy Polenergia\n                           Obr\u00f3t S.A. oraz Sp\u00f3\u0142kami dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy energii elektrycznej wytworzonej w odnawialnych\n                           \u017ar\u00f3d\u0142ach energii, umowy sprzeda\u017cy zielonych certyfikat\u00f3w wynikaj\u0105cych z praw maj\u0105tkowych\n                           przys\u0142uguj\u0105cych Sp\u00f3\u0142kom w wyniku produkcji energii elektrycznej wytworzonej w odnawialnych\n                           \u017ar\u00f3d\u0142ach energii oraz umowy o \u015bwiadczenie us\u0142ug bilansowania handlowego. Zmianie uleg\u0142a\n                           cena dostarczanej energii elektrycznej, zielonych certyfikat\u00f3w oraz koszt bilansowana\n                           handlowego, jak r\u00f3wnie\u017c okres obowi\u0105zywania um\u00f3w, kt\u00f3ry zosta\u0142 wyd\u0142u\u017cony o 3 lata.",
        "date": "2018-07-12"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie przepisu\n                           art. 56 ust 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U.2018.512 t.j. z dnia 2018.03.12_ niniejszym informuje, i\u017c w dniu 6 lipca 2018\n                           r. otrzyma\u0142 rezygnacje z pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Rezygnacje zosta\u0142y z\u0142o\u017cone przez p. Tomasza Miko\u0142ajczaka, p. \u0141ukasza R\u0119dziniaka, p.\n                           Dominika Libickiego, p. Mariusza Nowaka i p. Dawida Jakubowicza. Wszystkie ww. osoby z\u0142o\u017cy\u0142y rezygnacje z pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           ze skutkiem na dzie\u0144 12 lipca 2018 r.",
        "date": "2018-07-06"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polenergia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 80 ust. 1-2 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _\"Ustawa\"_, niniejszym przedstawia swoje stanowisko dotycz\u0105ce wezwania, og\u0142oszonego\n                           w dniu 22 maja 2018 r. na podstawie art. 74 ust. 1 Ustawy przez PGE Polska Grupa Energetyczna\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Emitenta, uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 100% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Stanowisko Zarz\u0105du Emitenta, wraz z opini\u0105 Deloitte Advisory sp. z o. o. w przedmiocie\n                           finansowych warunk\u00f3w wezwania do sprzeda\u017cy 100% akcji Emitenta, stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-07-05"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, wype\u0142niaj\u0105c obowi\u0105zek wynikaj\u0105cy\n                           z przepisu art. 70 pkt. 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i\n                           warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U.2018.512 t.j. z dnia 2018.03.12_ niniejszym informuje,\n                           i\u017c w dniu 3 lipca 2018 r. otrzyma\u0142 dwa zawiadomienia o zmianie stanu posiadania.Pierwsze zawiadomienie zosta\u0142o otrzymane od Kulczyk Investments S.A. oraz od Pana\n                           Sebastiana Kulczyka. Kulczyk Investments S.A. oraz Pan Sebastian Kulczyk poinformowali\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119, i\u017c Kulczyk Investments S.A.  oraz Pan Sebastian Kulczyk nie posiadaj\u0105 ju\u017c\n                           - bezpo\u015brednio ani po\u015brednio - akcji Sp\u00f3\u0142ki.Drugie zawiadomienie zosta\u0142o otrzymane od Pani Dominiki Kulczyk. Pani Dominika Kulczyk\n                           poinformowa\u0142a Sp\u00f3\u0142k\u0119, i\u017c na skutek po\u015bredniego nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki przekroczy\u0142a pr\u00f3g\n                           50 % _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu procent_ og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie Pani Dominika Kulczyk poinformowa\u0142a Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce na skutek po\u015bredniego\n                           nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki, sta\u0142a si\u0119 podmiotem po\u015brednio dominuj\u0105cym wobec Sp\u00f3\u0142ki.Poni\u017cej Sp\u00f3\u0142ka przekazuje tre\u015b\u0107 obu ww. zawiadomie\u0144 o zmianie stanu posiadania.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Kulczyk Investments S.A. oraz od Pana Sebastiana Kulczyka:\"W wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 69 ust. 1 pkt 2 oraz art. 69 ust. 2 pkt\n                           2 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.\n                           U. z 2018 r. poz. 512 z p\u00f3\u017an. zm._ _\"Ustawa\"_, Kulczyk Investments S.A. _\"KI\"_ oraz\n                           Sebastian Kulczyk b\u0119d\u0105cy podmiotem dominuj\u0105cym KI zawiadamiaj\u0105 niniejszym, \u017ce nie\n                           posiadaj\u0105 ju\u017c - bezpo\u015brednio ani po\u015brednio - akcji Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_.W dniu 3 lipca 2018 roku KI zawar\u0142a umow\u0119 _dalej \"Umowa\"_, na podstawie kt\u00f3rej sprzeda\u0142a\n                           na rzecz Dominiki Kulczyk 100% _s\u0142ownie: sto procent_ udzia\u0142\u00f3w Kulczyk Holding S.\u00e0\n                           r.l., sp\u00f3\u0142ki prawa luksemburskiego posiadaj\u0105cej po\u015brednio _za po\u015brednictwem Mansa\n                           Investments sp. z o.o._ 22.811.757 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa miliony osiemset jedena\u015bcie\n                           tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 50,2% _s\u0142ownie:\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset jedenastu tysi\u0119cy\n                           siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\n                           50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze, stosownie do art. 69 ust. 4 pkt 2 Ustawy KI oraz Sebastian\n                           Kulczyk informuj\u0105, \u017ce przed dniem zawarcia Umowy posiadali po\u015brednio 22.811.757 _s\u0142ownie:\n                           dwadzie\u015bcia dwa miliony osiemset jedena\u015bcie tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu\n                           dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset jedenastu tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te\n                           procenta_ og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Stosownie do art. 69 ust. 4 pkt 3 Ustawy KI oraz Sebastian Kulczyk informuj\u0105, \u017ce obecnie\n                           nie posiadaj\u0105 _bezpo\u015brednio ani po\u015brednio_ akcji Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 5 Ustawy KI oraz Sebastian Kulczyk informuj\u0105, \u017ce \u017cadne\n                           podmioty zale\u017cne od KI lub Sebastiana Kulczyka nie posiadaj\u0105 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 6 Ustawy KI i Sebastian Kulczyk informuj\u0105, \u017ce nie wyst\u0119puj\u0105\n                           osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 7 Ustawy KI i Sebastian Kulczyk informuj\u0105, \u017ce liczba\n                           g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2 Ustawy, do kt\u00f3rych nabycia\n                           byliby uprawnieni lub zobowi\u0105zani KI lub Sebastian Kulczyk, jako posiadacze instrument\u00f3w\n                           finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1 Ustawy, oraz instrument\u00f3w finansowych,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy, kt\u00f3re nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez\n                           rozliczenie pieni\u0119\u017cne wynosi 0 _s\u0142ownie: zero_.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 8 Ustawy KI i Sebastian Kulczyk informuj\u0105, \u017ce liczba\n                           g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 3 Ustawy, do kt\u00f3rych w spos\u00f3b\n                           po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa w art.\n                           69b ust. 1 pkt 2 Ustawy wynosi 0 _s\u0142ownie: zero_.\"Tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Pani Dominiki Kulczyk:\"W wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 69 ust. 1 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz. U. z 2018 r.\n                           poz. 512 z p\u00f3\u017an. zm._ _\"Ustawa\"_, Dominika Kulczyk zawiadamia niniejszym, \u017ce na skutek\n                           po\u015bredniego nabycia w dniu 3 lipca 2018 roku, 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu dw\u00f3ch\n                           milion\u00f3w o\u015bmiuset jedenastu tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ akcji Polenergia\n                           S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekroczy\u0142a pr\u00f3g 50 % _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu procent_ og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie Dominika Kulczyk informuje, \u017ce\n                           na skutek po\u015bredniego nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym mowa w zdaniu poprzedzaj\u0105cym,\n                           sta\u0142a si\u0119 podmiotem po\u015brednio dominuj\u0105cym wobec Sp\u00f3\u0142ki.W dniu 3 lipca 2018 roku Dominika Kulczyk zawar\u0142a umow\u0119 _dalej \"Umowa\"_, na podstawie\n                           kt\u00f3rej naby\u0142a od Kulczyk Investments S.A., sp\u00f3\u0142ki prawa luksemburskiego _\"KI\"_  100%\n                           _s\u0142ownie: sto procent_ udzia\u0142\u00f3w Kulczyk Holding S.\u00e0 r.l., sp\u00f3\u0142ki prawa luksemburskiego\n                           posiadaj\u0105cej po\u015brednio _za po\u015brednictwem Mansa Investments sp. z o.o._ 22.811.757\n                           _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa miliony osiemset jedena\u015bcie tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           siedem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu\n                           dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset jedenastu tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te\n                           procenta_ og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Stosownie do art. 69 ust. 4 pkt 2 Ustawy Dominika Kulczyk informuje, \u017ce przed dniem\n                           zawarcia Umowy nie posiada\u0142a _bezpo\u015brednio ani po\u015brednio_ akcji Sp\u00f3\u0142ki. Wobec powy\u017cszego, stosownie do art. 69 ust. 4 pkt 3 Ustawy Dominika Kulczyk informuje,\n                           \u017ce obecnie posiada po\u015brednio 22.811.757 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa miliony osiemset\n                           jedena\u015bcie tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 50,2%\n                           _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset jedenastu tysi\u0119cy\n                           siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\n                           50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki..Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 5 Ustawy Dominika Kulczyk informuje, \u017ce posiada akcje\n                           obj\u0119te niniejszym zawiadomieniem po\u015brednio, za po\u015brednictwem Mansa Investments sp.\n                           z o.o. \u017badne inne podmioty zale\u017cne od Dominiki Kulczyk nie posiadaj\u0105 akcji Sp\u00f3\u0142ki. Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 6 Ustawy Dominika Kulczyk informuje, \u017ce nie wyst\u0119puj\u0105\n                           osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 7 Ustawy Dominika Kulczyk informuje, \u017ce liczba g\u0142os\u00f3w,\n                           obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2 Ustawy, do kt\u00f3rych nabycia by\u0142aby uprawniona\n                           lub zobowi\u0105zana, jako posiadacz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           ust. 1 pkt 1 Ustawy, oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust.\n                           1 pkt 2 Ustawy, kt\u00f3re nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne wynosi\n                           0 _s\u0142ownie: zero_.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 8 Ustawy Dominika Kulczyk informuje, \u017ce liczba g\u0142os\u00f3w,\n                           obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 3 Ustawy, do kt\u00f3rych w spos\u00f3b po\u015bredni\n                           lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust.\n                           1 pkt 2 Ustawy wynosi 0 _s\u0142ownie: zero_.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 9 Ustawy Dominika Kulczyk informuje, \u017ce \u0142\u0105czna suma liczby\n                           g\u0142os\u00f3w wskazanych na podstawie art. 69 ust 4 pkt 2, 7 i 8 Ustawy wynosi 0 _s\u0142ownie:\n                           zero_.\"",
        "date": "2018-07-03"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce dnia 2 lipca 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka podj\u0119\u0142a\n                           decyzj\u0119 o dokonaniu w segmencie biomasy odpisu aktualizacyjnego o szacunkowej kwocie\n                           17,4 mln z\u0142, w odniesieniu g\u0142\u00f3wnie do warto\u015bci aktyw\u00f3w trwa\u0142ych. Odpis ma charakter\n                           niegot\u00f3wkowy. Zostanie on uj\u0119ty w skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym Sp\u00f3\u0142ki za\n                           1 p\u00f3\u0142rocze 2018 roku w pozycji pozosta\u0142e koszty operacyjne. Obci\u0105\u017cy on wynik operacyjny\n                           Grupy Polenergia pozostaj\u0105c, zgodnie z przyj\u0119t\u0105 definicj\u0105, bez wp\u0142ywu na wynik EBITDA.\n                           Wielko\u015b\u0107 odpisu ma charakter szacunkowy i mo\u017ce ulec zmianie.Podj\u0119ta decyzja jest konsekwencj\u0105 zmian w otoczeniu regulacyjnym wynikaj\u0105cych z przyj\u0119tej\n                           nowelizacji ustawy o odnawialnych \u017ar\u00f3d\u0142ach energii oraz sytuacji biznesowej i ekonomicznej\n                           segmentu biomasy.",
        "date": "2018-07-02"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., niniejszym\n                           informuje, \u017ce 28 czerwca 2018 r. sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne od Emitenta, tj. Amon Sp. z o.o. z\n                           siedzib\u0105 w \u0141ebczu _\"Amon\"_ i Talia Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141ebczu _\"Talia\"_ uzgodni\u0142y\n                           i podpisa\u0142y z konsorcjum bank\u00f3w finansuj\u0105cych _Raiffeisen Bank Polska S.A., Bank Zachodni\n                           WBK S.A., DNB Bank Polska S.A. Powszechna Kasa Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Polski S.A._ umowy\n                           zmieniaj\u0105ce umowy kredyt\u00f3w inwestycyjnych z dnia 1 czerwca 2010 roku, kt\u00f3re zosta\u0142y\n                           w\u00f3wczas zawarte w zwi\u0105zku z realizacj\u0105 inwestycji polegaj\u0105cej na budowie farmy wiatrowej\n                           \u0141ukasz\u00f3w oraz farmy wiatrowej Modlikowice, o \u0142\u0105cznej mocy zainstalowanej wynosz\u0105cej\n                           58 MW.Celem wprowadzonych zmian jest ustabilizowanie sytuacji finansowej Amon i Talia w\n                           d\u0142ugim horyzoncie czasowymi, poprzez cz\u0119\u015bciow\u0105 przedp\u0142at\u0119 kredytu ze \u015brodk\u00f3w zgromadzonych\n                           na Rachunku Rezerwy Obs\u0142ugi D\u0142ugu _\"DSRA\"_, obni\u017cenie rat kapita\u0142owo-odsetkowych okre\u015blonych\n                           w harmonogramie obs\u0142ugi kredyt\u00f3w inwestycyjnych oraz dostosowanie ustanowionych zabezpiecze\u0144\n                           do obecnie obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w i sytuacji kredytobiorc\u00f3w.Po zawarciu powy\u017cszych um\u00f3w zmieniaj\u0105cych kwota pozosta\u0142a do sp\u0142aty, po przedp\u0142acie\n                           z DSRA przewidzianej w dokumentach, wynosi ok. 179 mln z\u0142. Dokumenty finansowe przewiduj\u0105\n                           harmonogram obs\u0142ugi kredytu do grudnia 2026 roku. Oprocentowanie kredytu r\u00f3wne jest\n                           stawce WIBOR powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 bank\u00f3w. Wprowadzone modyfikacje by\u0142y konieczne z uwagi na sytuacj\u0119 rynkow\u0105, w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           poziom cen zielonych certyfikat\u00f3w oraz energii elektrycznej. Emitent zwraca uwag\u0119\n                           na fakt, \u017ce Amon i Talia by\u0142y stron\u0105 um\u00f3w d\u0142ugoterminowych na odbi\u00f3r energii elektrycznej\n                           oraz zielonych certyfikat\u00f3w, kt\u00f3rych odbiorc\u0105 by\u0142a sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna nale\u017c\u0105ca do Grupy\n                           Tauron Polska Energia S.A. _\"Tauron\"_. Umowy te zosta\u0142y wypowiedziane przez kontrahenta,\n                           w zwi\u0105zku z czym Amon i Talia wnios\u0142y pozwy przeciwko Tauron, o kt\u00f3rych Emitent informowa\u0142\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 12/2018 z dnia 1 maja 2018 r.",
        "date": "2018-06-28"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, wype\u0142niaj\u0105c obowi\u0105zek wynikaj\u0105cy z\n                           przepisu art. 70 pkt. 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych _Dz.U.2018.512 t.j. z dnia 2018.03.12_ niniejszym informuje, i\u017c w dniu\n                           28 czerwca 2018 r. otrzyma\u0142 od Pani Dominiki Kulczyk oraz od Pana Sebastiana Kulczyka\n                           zawiadomienie o nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:\"W wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 69 ust. 1 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz. U. z 2018 r.\n                           poz. 512 z p\u00f3\u017an. zm._ _\"Ustawa\"_, Sebastian Kulczyk oraz Dominika Kulczyk zawiadamiaj\u0105\n                           niniejszym, \u017ce na skutek podzia\u0142u spadku po dr Janie Kulczyku, Dominika Kulczyk nie\n                           posiada ju\u017c akcji Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_. Jednocze\u015bnie Sebastian Kulczyk i Dominika\n                           Kulczyk informuj\u0105, \u017ce na skutek podzia\u0142u spadku Sebastian Kulczyk obecnie posiada\n                           po\u015brednio 22.811.757 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa miliony osiemset jedena\u015bcie tysi\u0119cy\n                           siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           i dwie dziesi\u0105te procenta_ kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset jedenastu tysi\u0119cy siedmiuset\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 50,2% _s\u0142ownie:\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Na podstawie testamentu pozostawionego przez dr Jana Kulczyka, Sebastian Kulczyk i\n                           Dominika Kulczyk _jako wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciele_ odziedziczyli m.in. 100% _s\u0142ownie: sto procent_\n                           udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Luglio Limited _\"Luglio\"_, sp\u00f3\u0142ce prawa cypryjskiego, b\u0119d\u0105cej podmiotem\n                           dominuj\u0105cym wobec Kulczyk Investments S.A. _\"KI\"_, kt\u00f3ra - za po\u015brednictwem Mansa\n                           Investments sp. z o.o. - posiada 22.811.757 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa miliony osiemset\n                           jedena\u015bcie tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 50,2%\n                           _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset jedenastu tysi\u0119cy\n                           siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\n                           50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Zgodnie z prawem cypryjskim Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk\n                           byli wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielami 100% _s\u0142ownie: stu procent_ udzia\u0142\u00f3w Luglio, przy czym w \u015bwietle\n                           prawa cypryjskiego ka\u017cde z nich by\u0142o uwa\u017cane za w\u0142a\u015bciciela wszystkich udzia\u0142\u00f3w obj\u0119tych\n                           wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015bci\u0105.Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze, stosownie do art. 69 ust. 4 pkt 2 Ustawy Sebastian Kulczyk\n                           i Dominika Kulczyk informuj\u0105, \u017ce przed dniem podzia\u0142u spadku, o kt\u00f3rym mowa w niniejszym\n                           zawiadomieniu, ka\u017cde z nich posiada\u0142o po\u015brednio 22.811.757 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa\n                           miliony osiemset jedena\u015bcie tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset\n                           jedenastu tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie, zgodnie z wymogami prawa cypryjskiego, Sebastian Kulczyk by\u0142 tzw. starszym\n                           wsp\u00f3lnikiem _ang. senior shareholder_, posiadaj\u0105cym g\u0142os decyduj\u0105cy w przypadku braku\n                           porozumienia pomi\u0119dzy wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielami odno\u015bnie do sposobu wykonywania prawa g\u0142osu\n                           z udzia\u0142\u00f3w. W konsekwencji, Sebastian Kulczyk _indywidualnie_ \u2013 w zwi\u0105zku z posiadaniem\n                           statusu i uprawnie\u0144 starszego wsp\u00f3lnika \u2013 by\u0142 podmiotem dominuj\u0105cym wobec Sp\u00f3\u0142ki w\n                           rozumieniu przepis\u00f3w Ustawy.W nast\u0119pstwie zniesienia wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015bci na podstawie umowy _ang. Instrument of Transfer_\n                           zawartej w dniu 26 czerwca 2018 roku Sebastian Kulczyk sta\u0142 si\u0119 jedynym w\u0142a\u015bcicielem\n                           100% _s\u0142ownie: stu procent_ udzia\u0142\u00f3w w Luglio, kt\u00f3re przed tym dniem stanowi\u0142y przedmiot\n                           wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015bci Sebastiana Kulczyka i Dominiki Kulczyk. W konsekwencji Sebastian Kulczyk\n                           pozostaje podmiotem dominuj\u0105cym wobec Sp\u00f3\u0142ki w rozumieniu przepis\u00f3w Ustawy.Wobec powy\u017cszego, stosownie do art. 69 ust. 4 pkt 3 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika\n                           Kulczyk informuj\u0105, \u017ce obecnie Sebastian Kulczyk posiada po\u015brednio 22.811.757 _s\u0142ownie:\n                           dwadzie\u015bcia dwa miliony osiemset jedena\u015bcie tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu\n                           dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset jedenastu tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te\n                           procenta_ og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, natomiast Dominika\n                           Kulczyk nie posiada _po\u015brednio ani bezpo\u015brednio_ akcji Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 5 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce Sebastian Kulczyk posiada akcje obj\u0119te niniejszym zawiadomieniem po\u015brednio, za\n                           po\u015brednictwem Luglio, KI oraz Mansa Investments sp. z o.o. \u017badne inne podmioty zale\u017cne\n                           od Sebastiana Kulczyka lub Dominiki Kulczyk nie posiadaj\u0105 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 6 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce nie wyst\u0119puj\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 7 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce liczba g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2 Ustawy, do kt\u00f3rych\n                           nabycia byliby uprawnieni lub zobowi\u0105zani Sebastian Kulczyk b\u0105d\u017a Dominika Kulczyk,\n                           jako posiadacze instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1 Ustawy,\n                           oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy, kt\u00f3re\n                           nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne wynosi 0 _s\u0142ownie: zero_.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 8 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce liczba g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 3 Ustawy, do kt\u00f3rych\n                           w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy wynosi 0 _s\u0142ownie: zero_.\"",
        "date": "2018-06-28"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Polenergia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna niniejszym informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142ane zosta\u0142o na dzie\u0144 13 lipca 2018 roku, godz. 11:00. Zgromadzenie odb\u0119dzie\n                           si\u0119 Warszawie, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Kruczej 24/26.W za\u0142\u0105czeniu:1_\tog\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia;2_\tprojekty uchwa\u0142 Walnego Zgromadzenia;3_\tpor\u00f3wnanie dotychczas obowi\u0105zuj\u0105cych postanowie\u0144 statutu z projektowanymi zmianami;4_\tinformacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-06-15"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, wype\u0142niaj\u0105c obowi\u0105zek wynikaj\u0105cy\n                           z przepisu art. 70 pkt. 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i\n                           warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U.2018.512 t.j. z dnia 2018.03.12_ niniejszym informuje,\n                           i\u017c w dniu 14 czerwca 2018 r. otrzyma\u0142 od Pani Dominiki Kulczyk oraz od Pana Sebastiana\n                           Kulczyka zawiadomienie o nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:\"W wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 69 ust. 1 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz. U. z 2018 r.\n                           poz. 512 z p\u00f3\u017an. zm._ _\"Ustawa\"_, Sebastian Kulczyk oraz Dominika Kulczyk zawiadamiaj\u0105\n                           niniejszym, \u017ce na skutek po\u015bredniego nabycia w dniu 13 czerwca 2018 roku, 22.811.757\n                           _s\u0142ownie: dwudziestu dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset jedenastu tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu\n                           siedmiu_ akcji Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekroczyli pr\u00f3g 50 % _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu\n                           procent_ og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie Sebastian\n                           Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105, \u017ce na skutek po\u015bredniego nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           o kt\u00f3rym mowa w zdaniu poprzedzaj\u0105cym Sebastian Kulczyk sta\u0142 si\u0119 podmiotem po\u015brednio\n                           dominuj\u0105cym wobec Sp\u00f3\u0142ki.Po\u015brednie nabycie akcji Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o w wyniku dziedziczenia, przy czym wydanie\n                           udzia\u0142\u00f3w i konstytutywny wpis do cypryjskiego rejestru sp\u00f3\u0142ek nast\u0105pi\u0142y w dniu 13\n                           czerwca 2018 roku.Podstaw\u0105 dziedziczenia by\u0142 pozostawiony przez Dr Jana Kulczyka testament sporz\u0105dzony\n                           zgodnie z prawem szwajcarskim. W sk\u0142ad masy spadkowej wchodzi\u0142o m.in. 100% _s\u0142ownie:\n                           sto procent_ udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Luglio Limited _\"Luglio\"_, sp\u00f3\u0142ce prawa cypryjskiego,\n                           b\u0119d\u0105cej podmiotem dominuj\u0105cym wobec Kulczyk Investments S.A. _\"KI\"_, kt\u00f3ra - za po\u015brednictwem\n                           Mansa Investments sp. z o.o. \u2013 posiada 22.811.757 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa miliony\n                           osiemset jedena\u015bcie tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset\n                           jedenastu tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Zgodnie z prawem cypryjskim nabycie udzia\u0142\u00f3w\n                           w Luglio wymaga wpisu do odpowiedniego rejestru i nast\u0119puje z chwil\u0105 dokonania tego\n                           wpisu.W dniu 13 czerwca 2018 roku zgodnie z certyfikatem wydanym przez Ministerstwo Energii,\n                           Handlu, Przemys\u0142u i Turystyki w Nikozji Sebastian Kulczyk oraz Dominika Kulczyk zostali\n                           wpisani do cypryjskiego rejestru sp\u00f3\u0142ek jako wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciele 100% udzia\u0142\u00f3w Luglio\n                           i z tym dniem nabyli 100% _s\u0142ownie: sto procent_ udzia\u0142\u00f3w w Luglio. Zgodnie z prawem\n                           cypryjskim Sebastian Kulczyk oraz Dominika Kulczyk s\u0105 wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielami 100% _s\u0142ownie:\n                           sto procent_ udzia\u0142\u00f3w Luglio, przy czym w \u015bwietle prawa cypryjskiego ka\u017cde z nich\n                           jest uwa\u017cane za w\u0142a\u015bciciela wszystkich udzia\u0142\u00f3w obj\u0119tych wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015bci\u0105. Jednocze\u015bnie,\n                           zgodnie z prawem cypryjskim, w przypadku gdy udzia\u0142y w sp\u00f3\u0142ce s\u0105 przedmiotem wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015bci,\n                           jeden z wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicieli musi by\u0107 wpisany do cypryjskiego rejestru sp\u00f3\u0142ek, prowadzonego\n                           przez sekretarza sp\u00f3\u0142ki, jako tzw. starszy wsp\u00f3lnik _ang. senior shareholder_.Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk nie zawarli porozumienia odno\u015bnie do sposobu\n                           wykonywania praw z udzia\u0142\u00f3w w Luglio, w szczeg\u00f3lno\u015bci odno\u015bnie do wykonywania prawa\n                           g\u0142os\u00f3w z tych udzia\u0142\u00f3w. W przypadku braku porozumienia pomi\u0119dzy wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielami\n                           odno\u015bnie do sposobu wykonywania prawa g\u0142osu z udzia\u0142\u00f3w, prawo cypryjskie przyznaje\n                           starszemu wsp\u00f3lnikowi g\u0142os decyduj\u0105cy.Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105, \u017ce starszym wsp\u00f3lnikiem Luglio jest\n                           Sebastian Kulczyk, a tym samym Sebastian Kulczyk _samodzielnie_ \u2013 w zwi\u0105zku z posiadaniem\n                           statusu i uprawnie\u0144 starszego wsp\u00f3lnika \u2013 jest podmiotem dominuj\u0105cym wobec Sp\u00f3\u0142ki\n                           w rozumieniu przepis\u00f3w Ustawy.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 2 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce przed nabyciem akcji, o kt\u00f3rym mowa w niniejszym zawiadomieniu nie posiadali _bezpo\u015brednio\n                           ani po\u015brednio_ akcji Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 3 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce obecnie ka\u017cde z nich posiada po\u015brednio 22.811.757 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia dwa miliony\n                           osiemset jedena\u015bcie tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 22.811.757 _s\u0142ownie: dwudziestu dw\u00f3ch milion\u00f3w o\u015bmiuset\n                           jedenastu tysi\u0119cy siedmiuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu siedmiu_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 50,2% _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t i dwie dziesi\u0105te procenta_ og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 5 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce akcje obj\u0119te niniejszym zawiadomieniem posiadaj\u0105 za po\u015brednictwem Luglio, KI oraz\n                           Mansa Investments sp. z o.o. \u017badne inne podmioty zale\u017cne od Sebastiana Kulczyka lub\n                           Dominiki Kulczyk nie posiadaj\u0105 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 6 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce nie wyst\u0119puj\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 7 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce liczba g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2 Ustawy, do kt\u00f3rych\n                           nabycia byliby uprawnieni lub zobowi\u0105zani Sebastian Kulczyk b\u0105d\u017a Dominika Kulczyk,\n                           jako posiadacze instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1 Ustawy,\n                           oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy, kt\u00f3re\n                           nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne wynosi 0 _s\u0142ownie: zero_.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 8 Ustawy Sebastian Kulczyk i Dominika Kulczyk informuj\u0105,\n                           \u017ce liczba g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 3 Ustawy, do kt\u00f3rych\n                           w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy wynosi 0 _s\u0142ownie: zero_.\"",
        "date": "2018-06-14"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 4/2018 z dnia 5 marca 2018 r., nr 7/2018 z dnia\n                           21 kwietnia 2018 r., nr 11/2018 z dnia 27 kwietnia 2018 r oraz 13/2018 z dnia 2 maja\n                           2018 r , Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Polenergia\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014\n                           r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm._, niniejszym informuje, \u017ce w dniu 22 maja 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           oraz Statoil Holding Netherlands B.V.  _\"Statoil Holding Netherlands\"_ zawar\u0142y umow\u0119\n                           przyrzeczon\u0105 przenosz\u0105c\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107 50% udzia\u0142\u00f3w _\"Udzia\u0142y\"_ posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           w ka\u017cdej z nast\u0119puj\u0105cych sp\u00f3\u0142ek _i_ Polenergia Ba\u0142tyk II sp. z o. o. oraz _ii_ w Polenergia\n                           Ba\u0142tyk III sp. z o. o. _\u0142\u0105cznie \"SPV\"_, kt\u00f3re prowadz\u0105 projekty budowy morskich farm\n                           wiatrowych na Ba\u0142tyku. W tym samym dniu w\u0142asno\u015b\u0107 Udzia\u0142\u00f3w w SPV przesz\u0142a na Statoil\n                           Holding Netherlands.Jednocze\u015bnie, tego samego dnia, dosz\u0142o do zawarcia: _i_ um\u00f3w dotycz\u0105cych rozwoju oraz\n                           realizacji projekt\u00f3w budowy morskich farm wiatrowych na Ba\u0142tyku _tzw. Development\n                           and Execution Services Agreements_ pomi\u0119dzy ka\u017cd\u0105 z SPV oraz Statoil New Energy Service\n                           Centre B.V. _cz\u0142onkiem grupy kapita\u0142owej Statoil_, _ii_ um\u00f3w serwisowych pomi\u0119dzy\n                           ka\u017cd\u0105 z SPV i Sp\u00f3\u0142k\u0105 oraz _iii_ porozumie\u0144 wsp\u00f3lnik\u00f3w dotycz\u0105cych ka\u017cdej z SPV pomi\u0119dzy\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105, Statoil Holding Netherlands oraz odpowiednio ka\u017cd\u0105 z SPV.Warunki transakcji zbycia Udzia\u0142\u00f3w w SPV przez Polenergia, w tym umowy przyrzeczonej\n                           przenosz\u0105cej na Statoli Holding Netherlands Udzia\u0142y w SPV oraz innych um\u00f3w wskazanych\n                           powy\u017cej, zosta\u0142y podane do wiadomo\u015bci publicznej raportem bie\u017c\u0105cym nr 4/2018 z dnia\n                           5 marca 2018 r.",
        "date": "2018-05-22"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 4/2018 z dnia 5 marca 2018 r., nr 7/2018 z dnia\n                           21 kwietnia 2018 r. oraz nr 11/2018 z dnia 27 kwietnia 2018 r., Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polenergia\n                           S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Polenergia\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 2 maja 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka oraz Statoil Holding Netherlands B.V. \n                           _\"Statoil Holding Netherlands\"_ uzgodni\u0142y termin zawarcia umowy przyrzeczonej przenosz\u0105cej\n                           w\u0142asno\u015b\u0107 50% udzia\u0142\u00f3w _\"Udzia\u0142y\"_ posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w ka\u017cdej z nast\u0119puj\u0105cych\n                           sp\u00f3\u0142ek _i_ Polenergia Ba\u0142tyk II sp. z o. o. oraz _ii_ w Polenergia Ba\u0142tyk III sp.\n                           z o. o. _\u0142\u0105cznie \"SPV\"_, kt\u00f3re prowadz\u0105 projekty budowy morskich farm wiatrowych na\n                           Ba\u0142tyku. Zgodnie z wcze\u015bniej przekazanymi informacjami Sp\u00f3\u0142ka oraz Statoil Holding Netherlands\n                           zawar\u0142y przedwst\u0119pn\u0105, warunkow\u0105 umow\u0119 zbycia Udzia\u0142\u00f3w _\"Umowa Przedwst\u0119pna\"_ w SPV.\n                           Zawarcie ostatecznej umowy przenosz\u0105cej w\u0142asno\u015b\u0107 Udzia\u0142\u00f3w zosta\u0142o uzale\u017cnione od spe\u0142nienia\n                           warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych obejmuj\u0105cych _i_ uzyskanie przez ka\u017cd\u0105 ze stron bezwarunkowej\n                           zgody Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na realizacj\u0119 transakcji oraz\n                           _ii_ uzyskanie przez Polenergia i SPV prawomocnej rejestracji uchwa\u0142 o podwy\u017cszeniu\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego poprzez zmian\u0119 umowy sp\u00f3\u0142ki ka\u017cdej z SPV, kt\u00f3re zosta\u0142y powzi\u0119te\n                           przed zawarciem Umowy Przedwst\u0119pnej. Wobec spe\u0142nienia obu ww. warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych Sp\u00f3\u0142ka i Statoil Holding Netherlands\n                           ustali\u0142y termin zawarcia umowy przyrzeczonej na dzie\u0144 22 maja 2018 r.",
        "date": "2018-05-02"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Polenergia S.A. _\"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _\"MAR\"_,\n                           informuje, \u017ce w dniu 30 kwietnia 2018 roku dwie sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta, tj. Amon\n                           Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141ebczu _\"Amon\"_ oraz Talia sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141ebczu\n                           _\"Talia\"_ wnios\u0142y do S\u0105du Okr\u0119gowego w Katowicach, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy, pozew\n                           przeciwko Tauron Polska Energia S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach _\"Tauron\"_ w zwi\u0105zku\n                           z zerwaniem d\u0142ugoterminowych um\u00f3w sprzeda\u017cy energii i praw maj\u0105tkowych zawartych przez\n                           sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 Tauron \u2013 Polska Energia-Pierwsza Kompania Handlowa Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"PKH\"_ z Amon oraz Talia.Amon domaga si\u0119 zap\u0142aty na jej rzecz kwoty 47.556.025,51 z\u0142 tytu\u0142em odszkodowania\n                           wraz z odsetkami i kosztami procesu oraz ustalenia odpowiedzialno\u015bci Tauron za szkody\n                           przysz\u0142e, kt\u00f3rych wysoko\u015b\u0107 zosta\u0142a oszacowana na kwot\u0119 ponad 158 mln z\u0142, wobec czego\n                           warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu w zakresie \u017c\u0105da\u0144 dochodzonych przez Amon wynosi ponad 205\n                           mln z\u0142. Talia domaga si\u0119 zap\u0142aty na jej rzecz kwoty 31.299.188,52 z\u0142 tytu\u0142em odszkodowania\n                           wraz z odsetkami i kosztami procesu oraz ustalenia odpowiedzialno\u015bci Tauron za szkody\n                           przysz\u0142e, kt\u00f3rych wysoko\u015b\u0107 zosta\u0142a oszacowana na kwot\u0119 nieca\u0142ych 107 mln z\u0142, wobec\n                           czego warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu w zakresie \u017c\u0105da\u0144 dochodzonych przez Talia wynosi ponad\n                           138 mln z\u0142.W dniu 23 grudnia 2009 roku Amon i Talia zawar\u0142y z PKH d\u0142ugoterminowe umowy sprzeda\u017cy\n                           energii elektrycznej wytwarzanej w odnawialnych \u017ar\u00f3d\u0142ach energii oraz sprzeda\u017cy praw\n                           maj\u0105tkowych wynikaj\u0105cych ze \u015bwiadectw pochodzenia potwierdzaj\u0105cych wytworzenie energii\n                           w odnawialnych \u017ar\u00f3d\u0142ach energii _\"Prawa Maj\u0105tkowe\"_, jakimi s\u0105 farmy wiatrowe w Modlikowicach\n                           i \u0141ukaszowie nale\u017c\u0105ce do Amon i Talia. Prawa Maj\u0105tkowe i energia by\u0142y nabywane przez\n                           PKH dla potrzeb Grupy Tauron. W szczeg\u00f3lno\u015bci wszystkie Prawa Maj\u0105tkowe nabywane przez\n                           PKH odsprzedawane by\u0142y nast\u0119pnie przez PKH z zyskiem do Tauron Sprzeda\u017c Sp. z o.o.\n                           _\"Tauron Sprzeda\u017c\"_ na podstawie wieloletniej umowy.Tauron powierzy\u0142 PKH dokonywanie na potrzeby grupy Tauron zakup\u00f3w energii elektrycznej\n                           oraz Praw Maj\u0105tkowych na podstawie d\u0142ugoterminowych um\u00f3w. Wobec spadku cen rynkowych\n                           oraz niewyra\u017cenia przez Amon i Talia zgody na wprowadzenie do um\u00f3w zmian korzystnych\n                           wy\u0142\u0105cznie dla Grupy Tauron, podj\u0119to dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do uchylenia si\u0119 od wykonania\n                           zaci\u0105gni\u0119tych zobowi\u0105za\u0144 i wygaszenia d\u0142ugoterminowych um\u00f3w. Tauron odst\u0105pi\u0142 od po\u0142\u0105czenia\n                           PKH z Tauron Sprzeda\u017c oraz doprowadzi\u0142 do przeniesienia sk\u0142adnik\u00f3w maj\u0105tkowych oraz\n                           zyskownych segment\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci PKH na inne sp\u00f3\u0142ki z Grupy Tauron, pozostawiaj\u0105c\n                           w PKH wy\u0142\u0105cznie umowy d\u0142ugoterminowe. Tak przygotowana PKH zosta\u0142a przez Tauron postawiona\n                           w stan likwidacji, aby w jej toku lub na skutek zako\u0144czenia procesu likwidacji i wykre\u015blenia\n                           PKH z Rejestru dosz\u0142o odpowiednio do zerwania lub wyga\u015bni\u0119cia um\u00f3w. Nast\u0119pnie powo\u0142ani\n                           przez Tauron likwidatorzy PKH _pe\u0142ni\u0105cy zarazem funkcje Dyrektor\u00f3w Departament\u00f3w Tauron_\n                           doprowadzili do zerwania d\u0142ugoterminowych um\u00f3w zawartych m.in. z Amon i Talia, sk\u0142adaj\u0105c\n                           w dniu 18 marca 2015 roku pozbawione podstaw o\u015bwiadczenia o wypowiedzeniu um\u00f3w, a\n                           po up\u0142ywie terminu ich wypowiedzenia zaprzestaj\u0105c nabywania od Amon i Talia energii\n                           i praw maj\u0105tkowych, co doprowadzi\u0142o do powstania szkody po stronie Amon i Talia.Zdaniem Amon i Talia, Tauron \u2013 jako jedyny wsp\u00f3lnik PKH i jako podmiot, kt\u00f3ry podj\u0105\u0142\n                           dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do wyga\u015bni\u0119cia d\u0142ugoterminowych um\u00f3w oraz do z\u0142o\u017cenia bezpodstawnych\n                           o\u015bwiadcze\u0144 o wypowiedzeniu tych um\u00f3w i zaprzestania przez PKH nabywania energii i\n                           praw maj\u0105tkowych na podstawie tych um\u00f3w, oraz jako podmiot, kt\u00f3ry powierzy\u0142 PKH i\n                           jej likwidatorom okre\u015blone czynno\u015bci i \u015bwiadomie skorzysta\u0142 z wyrz\u0105dzonej Amon i Talia\n                           szkody \u2013 jest odpowiedzialny za szkod\u0119, jak\u0105 w zwi\u0105zku z zerwaniem d\u0142ugoterminowych\n                           um\u00f3w ponios\u0142y i nadal ponosz\u0105 Amon i Talia. Tym samym w ocenie Amon i Talia ich roszczenia\n                           s\u0105 zasadne i zas\u0142uguj\u0105 na zas\u0105dzenie zgodnie z pow\u00f3dztwem wytoczonym przez obydwie\n                           sp\u00f3\u0142ki. Zarz\u0105d Emitenta podziela stanowisko powodowych sp\u00f3\u0142ek.O kolejnych istotnych decyzjach dotycz\u0105cych przedmiotowego post\u0119powania Emitent b\u0119dzie\n                           informowa\u0142 w trybie kolejnych raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-05-01"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 4/2018 z dnia 5 marca 2018 r. _\"Raport Bie\u017c\u0105cy\"_,\n                           Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polenergia S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Polenergia\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014\n                           r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm._, niniejszym informuje, \u017ce w dniu 27 kwietnia 2018 r.\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o uzyskaniu w dniu 27 kwietnia 2018 r. przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           oraz przez Statoil Holding Netherlands B.V.  _\"Statoil Holding Netherlands\"_ bezwarunkowej\n                           zgody Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na utworzenie wsp\u00f3lnego przedsi\u0119biorcy.\n                           Zgodnie z informacjami przekazanymi Raportem Bie\u017c\u0105cym, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a przedwst\u0119pn\u0105,\n                           warunkow\u0105 umow\u0119 zbycia _\"Umowa Przedwst\u0119pna\"_ 50% udzia\u0142\u00f3w _\"Udzia\u0142y\"_ w ka\u017cdej z\n                           nast\u0119puj\u0105cych sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych Sp\u00f3\u0142ki: Polenergia Ba\u0142tyk II sp. z o.o. i Polenergia\n                           Ba\u0142tyk III sp. z o.o. _\u0142\u0105cznie \"SPV\"_, kt\u00f3re prowadz\u0105 projekty budowy morskich farm\n                           wiatrowych na Ba\u0142tyku _\"Projekt\"_. Umowa przedwst\u0119pna zosta\u0142a zawarta ze Statoil Holding\n                           Netherlands.Zgodnie z Raportem Bie\u017c\u0105cym, Umowa Przedwst\u0119pna przewiduje zawarcie umowy przyrzeczonej\n                           przenosz\u0105cej w\u0142asno\u015b\u0107 Udzia\u0142\u00f3w posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na rzecz Statoil Holding Netherlands.\n                           Sprzeda\u017c udzia\u0142\u00f3w w SPV ma by\u0107 zrealizowana w ramach uzgodnionej przez strony wsp\u00f3\u0142pracy\n                           w zakresie wsp\u00f3lnej realizacji Projektu _\"Transakcja\"_. Zawarcie ostatecznej umowy\n                           przenosz\u0105cej w\u0142asno\u015b\u0107 Udzia\u0142\u00f3w zosta\u0142o uzale\u017cnione od spe\u0142nienia warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych\n                           obejmuj\u0105cych _i_ uzyskanie przez ka\u017cd\u0105 ze stron bezwarunkowej zgody Prezesa Urz\u0119du\n                           Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na realizacj\u0119 Transakcji oraz _ii_ uzyskanie przez\n                           Polenergia i SPV prawomocnej rejestracji uchwa\u0142 o podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           poprzez zmian\u0119 umowy sp\u00f3\u0142ki ka\u017cdej z SPV, kt\u00f3re zosta\u0142y powzi\u0119te przed zawarciem Umowy\n                           Przedwst\u0119pnejW dniu 21 kwietnia 2018, raportem bie\u017c\u0105cym nr 7/2018, Sp\u00f3\u0142ka poda\u0142a do publicznej\n                           wiadomo\u015bci informacj\u0119 o ziszczeniu si\u0119 pierwszego z warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych, tj. o\n                           uprawomocnieniu si\u0119 wpis\u00f3w do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           w przedmiocie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego poprzez zmian\u0119 um\u00f3w obu SPV.  Uzyskanie przez Polenergia oraz przez Statoil Holding Netherlands bezwarunkowej zgody\n                           Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na utworzenie wsp\u00f3lnego przedsi\u0119biorcy\n                           na potrzeby realizacji Projektu  oznacza, \u017ce zosta\u0142 spe\u0142niony drugi ze wskazanych\n                           w Raporcie Bie\u017c\u0105cym warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych transakcji zbycia 50% udzia\u0142\u00f3w w SPV przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 na rzecz Statoil Holding Netherlands.",
        "date": "2018-04-27"
    },
    {
        "company_name": "POLENERGIA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Polenergia S.A. informuje, \u017ce w raporcie nr 10/2018 b\u0142\u0119dnie zosta\u0142y\n                           opisane podmioty zale\u017cne Emitenta.Prawid\u0142owa tre\u015b\u0107 raportu powinna brzmie\u0107 nast\u0119puj\u0105co:\"Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polenergia S.A. _\"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1\n                           Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str.\n                           1 z p\u00f3\u017an. zm._, informuje, \u017ce w dniu 26 kwietnia 2018 r. sp\u00f3\u0142kom zale\u017cnym Emitenta,\n                           tj. Certyfikaty sp. z o.o. i Polenergia Obr\u00f3t S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ki Zale\u017cne\"_ dor\u0119czono pismo\n                           mediatora prowadz\u0105cego mediacj\u0119 pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142kami Zale\u017cnymi a Eolos Polska sp. z o.o.\n                           _\"Eolos\"_. Mediacja okaza\u0142a si\u0119 bezskuteczna i zosta\u0142a zako\u0144czona, w zwi\u0105zku z czym\n                           sp\u00f3r b\u0119dzie kontynuowany w post\u0119powaniu s\u0105dowym przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Warszawie.\n                           W ramach powy\u017cszego sporu Eolos \u017c\u0105da zap\u0142aty solidarnie przez Sp\u00f3\u0142ki Zale\u017cne i przez\n                           sp\u00f3\u0142k\u0119 Polenergia Us\u0142ugi sp. z o.o. kwoty 27.895.009 PLN wraz z odsetkami ustawowymi\n                           w zwi\u0105zku z rzekomym niewykonaniem um\u00f3w, kt\u00f3re wygas\u0142y w dniu 5 stycznia 2016 r. O\n                           wyga\u015bni\u0119ciu um\u00f3w Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 1/2016 z dnia 5 stycznia\n                           2016 r. W odpowiedzi na pozew Sp\u00f3\u0142ki Zale\u017cne podnosz\u0105, \u017ce pow\u00f3dztwo jest w ca\u0142o\u015bci bezzasadne,\n                           a Polenergia Obr\u00f3t S.A. kwestionuje wskazan\u0105 przez Eolos podstaw\u0119 jej rzekomej solidarnej\n                           odpowiedzialno\u015bci za zobowi\u0105zania Certyfikaty sp. z o.o.\"",
        "date": "2018-04-27"
    }
]