[
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_ niniejszym\n                           informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu dzisiejszym, tj. 11 grudnia\n                           2017 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr 22/2017 o powo\u0142aniu w sk\u0142ad Zarz\u0105du Pana  Andrzeja Filipa\n                           Wojciechowskiego do pe\u0142nienia funkcji Prezesa Zarz\u0105du.  Rada Nadzorcza podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119\n                           nr 23/2017 o powo\u0142aniu w sk\u0142ad Zarz\u0105du Pana Paw\u0142a Rolewskiego do pe\u0142nienia funkcji\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. handlowych. Obaj Panowie zostali powo\u0142ani na okres do ko\u0144ca obecnej kadecji Zarz\u0105du.Ka\u017cdy z nowopowo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce wyra\u017ca zgod\u0119 na powo\u0142anie do\n                           pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du PROTEKTOR S.A. z siedzib\u0105 w Lublinie oraz, \u017ce: - spe\u0142nia wymogi okre\u015blone w art. 18 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.- Posiada pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107 do czynno\u015bci prawnych.- Nie by\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem za przest\u0119pstwa okre\u015blone w przepisach rozdz.\n                           XXXIII- XXXVII Kodeksu karnego oraz w art. 585, art. 587, art. 590 i art. 591 ustawy\n                           z 15 wrze\u015bnia 2000 r. Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych.- Nie wykonuje jakiejkolwiek dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do PROTEKTOR S.A.- Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej b\u0105d\u017a w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. - Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy\n                           o KRS.\u017byciorysy zawodowe Pana Andrzeja Filipa Wojciechowskiego oraz Pana Paw\u0142a Rolewskiego\n                           stanowi\u0105 Za\u0142\u0105czniki nr 1 i 2 do niniejszego raportu. Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-12-11"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_ niniejszym\n                           informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu dzisiejszym, tj. 11 grudnia\n                           2017 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr 21/2017 w sprawie odwo\u0142ania ze sk\u0142adu Zarz\u0105du Pana Piotra\n                           Skrzy\u0144skiego, w tym ze sprawowanej funkcji Prezesa Zarz\u0105du, ze skutkiem na dzie\u0144 11.12.2017\n                           na godzin\u0119 10.35. Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-12-11"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 70\n                           ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _ t. j. Dz. U. z 2016 r, poz. 1639_\n                           niniejszym informuje, \u017ce dnia 13 listopada 2017 roku ok. godz. 17, Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           zawiadomienie od Nationale-Nederlanden Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. ul.\n                           Topiel 12, 00-342 Warszawa sporz\u0105dzone na podstawie art. 69 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej _ t. j. Dz. U. z 2013 r. poz. 1382 z p\u00f3\u017an. zm._ o tym,\n                           \u017ce w wyniku zbycia akcji Emitenta w transakcjach na GPW w Warszawie, rozliczonych\n                           w dniu 6 listopada 2017 roku Nationale- Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny _dalej:\n                           Fundusz_ zmniejszy\u0142 stan posiadanych akcji poni\u017cej 10 % g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. Przed powy\u017cszym zbyciem akcji Fundusz posiada\u0142 3 109 005 _trzy miliony sto dziewi\u0119\u0107\n                           tysi\u0119cy pi\u0119\u0107_ akcji Emitenta stanowi\u0105cych 16,34% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki i by\u0142\n                           uprawniony do 3 109 005 _trzy miliony sto dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107_ g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 16,34 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w. Po rozliczeniu transakcji w dniu 6 listopada 2017 roku Fundusz posiada\u0142 1 859 005\n                           _jeden milion osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107_ akcji Emitenta stanowi\u0105cych\n                           9,77% kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta i by\u0142 uprawniony do 1 859 005 _jeden milion osiemset\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki,\n                           co stanowi\u0142o 9,77 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.  W za\u0142\u0105czeniu zawiadomienie. Podstawa prawna: art. 70 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.\n                           U. z 2016 r, poz. 1639_.",
        "date": "2017-11-14"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 70\n                           ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _ t. j. Dz. U. z 2016 r, poz. 1639_ niniejszym informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 13 listopada 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienie od Luma Investment S.A.\n                           ul. Cieszy\u0144ska 23G, 43-170 \u0141aziska G\u00f3rne _dalej: Akcjonariusz_ sporz\u0105dzone na podstawie\n                           art. 69 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej _ t. j. Dz. U. z 2013\n                           r. poz. 1382 z p\u00f3\u017an. zm._ o zawarciu przez Akcjonariusza w dniu 3 listopada 2017 roku\n                           transakcji pakietowej na rynku regulowanym na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           nabycia bezpo\u015brednio 1.250.000 akcji Emitenta uprawniaj\u0105cych do 1.250.000 g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Emitenta, stanowi\u0105cych 6,57 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           oraz 6,57% jej kapita\u0142u zak\u0142adowego. Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce dat\u0105 rozliczenia\n                           powy\u017cszej transakcji i nabyciem wy\u017cej wymienionych akcji jest 6 listopada 2017r. Przed powy\u017cszym nabyciem akcji Akcjonariusz posiada\u0142 1.750.408 akcji Emitenta uprawniaj\u0105cych\n                           do 1.750.408 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Emitenta, stanowi\u0105cych 9,20%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 9,20% jego kapita\u0142u zak\u0142adowego. Po wskazanym powy\u017cej nabyciu akcji Akcjonariusz posiada 3.000.408 akcji Emitenta uprawniaj\u0105cych\n                           do 3.000.408 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Emitenta, stanowi\u0105cych 15,77\n                           % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 15,77% jej kapita\u0142u zak\u0142adowego. Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce wed\u0142ug jego najlepszej wiedzy \u017caden podmiot od niego\n                           zale\u017cny nie posiada akcji Emitenta. Akcjonariusz r\u00f3wnie\u017c poinformowa\u0142, \u017ce brak jest\n                           os\u00f3b trzecich uprawnionych na podstawie umowy z Akcjonariuszem do wykonywania praw\n                           g\u0142osu z akcji Emitenta. Podstawa prawna: art. 70 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.\n                           U. z 2016 r, poz. 1639_.",
        "date": "2017-11-13"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym  uchwa\u0142\u0105\n                           Rady Nadzorczej Emitenta z dnia 20 pa\u017adziernika 2017 r. zosta\u0142 uchwalony Regulamin\n                           Komitetu Audytu Rady Nadzorczej Protektor S.A., za\u015b uchwa\u0142\u0105 Komitetu Audytu Rady Nadzorczej\n                           Emitenta z dnia 20 pa\u017adziernika 2017 r. zosta\u0142y jednocze\u015bnie uchwalone polityki i\n                           procedura wyboru firmy audytorskiej oraz \u015bwiadczenia dodatkowych us\u0142ug przez firm\u0119\n                           audytorsk\u0105, podmiot powi\u0105zany z firm\u0105 audytorsk\u0105 lub cz\u0142onka jego sieci w Sp\u00f3\u0142ce PROTEKTOR\n                           S.A. Emitent nadto informuje, \u017ce zgodnie z deklaracjami cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu Rady Nadzorczej\n                           PROTEKTOR S.A. z\u0142o\u017conymi w formie indywidualnych o\u015bwiadcze\u0144:1.\twszyscy cz\u0142onkowie Komitetu, w tym jego Przewodnicz\u0105cy, s\u0105 niezale\u017cni od Sp\u00f3\u0142ki\n                           w rozumieniu ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich\n                           oraz nadzorze publicznym _Dz.U. 2017.1089 z 2017.06.06._,2.\twszyscy cz\u0142onkowie Komitetu posiadaj\u0105 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci w zakresie rachunkowo\u015bci\n                           lub badania sprawozda\u0144 finansowych,3.\tdwaj cz\u0142onkowie Komitetu posiadaj\u0105 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu bran\u017cy, w kt\u00f3rej\n                           dzia\u0142a sp\u00f3\u0142ka Protektor S.A.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-10-20"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16\n                           kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_\n                           oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_\n                           niniejszym  informuje o powzi\u0119ciu w dniu dzisiejszym, tj. 2.10.2017 r. informacji\n                           o zawarciu w dniu 29.09.2017 r. z mBank Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie przy\n                           ul. Senatorskiej 18, Oddzia\u0142 Korporacyjny Warszawa, ul. Kr\u00f3lewska 14, 00-950 Warszawa,\n                           wpisan\u0105 do rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego przez S\u0105d Rejonowy\n                           dla m. st. Warszawy XII Wydzia\u0142 Gospodarczy pod nr KRS 0000025237, NIP: 526-021-50-88,\n                           Kapita\u0142 zak\u0142adowy wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 01.01.2017 r. _w ca\u0142o\u015bci op\u0142acony_ wynosi\n                           169.120.508 z\u0142 _dalej: Bank_:1.\tumowy kredytu _dalej: Kredyt_ , kt\u00f3rej przedmiotem jest udzielenie PROTEKTOR S.A.\n                           przez Bank kredytu obrotowego na okres do 31.12.2019 r. na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 4.300.000\n                           PLN2.\tAneksu w formie tekstu jednolitego nr  3 do umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym\n                           w PLN, kt\u00f3rego przedmiotem jest odnowienie kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym do dnia 27.09.2018\n                           roku oraz zwi\u0119kszenie limitu do kwoty 2.000.000 PLN.\u015arodki pieni\u0119\u017cne pochodz\u0105ce z kredyt\u00f3w zostan\u0105 przeznaczone i wykorzystane na finansowanie\n                           bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy PROTEKTOR S.A.\n                           Zabezpieczeniem kredyt\u00f3w  jest  hipoteka umowna \u0142\u0105czna na nieruchomo\u015bci przy ul. Kunickiego\n                           20-24 w Lublinie, kt\u00f3rej warto\u015b\u0107 zosta\u0142a podwy\u017cszona do kwoty 24.000.000 PLN, oraz\n                           weksel w\u0142asny in blanco.Pozosta\u0142e postanowienia umowy, w tym warunki finansowe nie odbiegaj\u0105 od powszechnie\n                           stosowanych dla danego typu. Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Warto\u015b\u0107 umowy Kredytu,\n                           o kt\u00f3rej mowa w pkt 1. przekracza 10 % kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 w zw. z art. 7 ust. 1 a_, ust. 2 i 4 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-10-02"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym\n                           informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym tj. 21.08.2017 roku otrzyma\u0142 informacj\u0119 o podpisaniu\n                           przez BZ WBK Leasing Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, ul. Kolorowa 8, 60-198 Pozna\u0144  wpisan\u0105 do rejestru\n                           przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Pozna\u0144\n                           - Nowe Miasto i Wilda w Poznaniu, VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego,\n                           numer KRS 0000026084, z kapita\u0142em zak\u0142adowym 250 000 000,00 z\u0142 w ca\u0142o\u015bci wp\u0142aconym,\n                           NIP: 521-12-95-779, _dalej: \"Finansuj\u0105cy\"_ umowy leasingu pomi\u0119dzy Emitentem i Finansuj\u0105cym,\n                           kt\u00f3rej przedmiotem jest automatyczna maszyna rotacyjna do bezpo\u015bredniego formowania\n                           podeszw poliuretanowych mod. MAXIMA 1630-TPU.PU.PU / 30 stacji _dalej: Przedmiot leasingu_.\n                           Warto\u015b\u0107 Przedmiotu leasingu wynosi 980 000,00 EUR netto. Odbi\u00f3r Przedmiotu leasingu nast\u0105pi w terminie do dnia 10 pa\u017adziernika 2017 roku. Umowa\n                           Leasingu zosta\u0142a zawarta na okres 62 miesi\u0119cy, wysoko\u015b\u0107 rat leasingowych zosta\u0142a ustalona\n                           w oparciu o sta\u0142\u0105 stop\u0119 procentow\u0105.Na zabezpieczenie nale\u017cno\u015bci Finansuj\u0105cego z tytu\u0142u pierwszej Op\u0142aty Leasingowej oraz\n                           op\u0142aty przygotowawczej Emitent do dnia 30 wrze\u015bnia 2017 roku wp\u0142aci nieoprocentowan\u0105\n                           kaucj\u0119 w wysoko\u015bci 49 000,00 EUR.Zabezpieczenie nale\u017cytego wykonania umowy stanowi wystawiony przez Emitenta weksel\n                           w\u0142asny in blanco opatrzony klauzul\u0105 \"bez protestu\".W terminie 14 dni od zako\u0144czenia podstawowego okresu umowy leasingu Finansuj\u0105cy zobowi\u0105zuje\n                           si\u0119 do sprzeda\u017cy przedmiotu leasingu Emitentowi, za\u015b Emitent zobowi\u0105zuje si\u0119 do jego\n                           nabycia za cen\u0119 w kwocie 100 PLN netto, pod warunkiem zap\u0142aty przez Emitenta na rzecz\n                           Finansuj\u0105cego wszystkich nale\u017cno\u015bci wynikaj\u0105cych z umowy leasingu i warto\u015bci ko\u0144cowej\n                           przedmiotu leasingu.Finansuj\u0105cy podejmie dzia\u0142ania zwi\u0105zane z realizacj\u0105 umowy po dostarczeniu przez Emitenta\n                           do Finansuj\u0105cego aktualnego za\u015bwiadczenia z w\u0142a\u015bciwego urz\u0119du skarbowego o niezaleganiu\n                           w podatkach i za\u015bwiadczenia z Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych o niezaleganiu z p\u0142atno\u015bci\u0105\n                           sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne.Pozosta\u0142e postanowienia umowne nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla danego\n                           typu.Emitent uznaje niniejsz\u0105 umow\u0119 za istotn\u0105, poniewa\u017c jej warto\u015b\u0107 przekracza 10 % kapita\u0142\u00f3w\n                           w\u0142asnych Emitenta.Zarz\u0105d planuje instalacj\u0119 przedmiotu leasingu we wrze\u015bniu 2017 roku, a rozruch ca\u0142ego\n                           ci\u0105gu technologicznego planowany jest w IV kwartale br. i I kwartale 2018 roku. Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. W ocenie Zarz\u0105du mo\u017ce\n                           ona mie\u0107 wp\u0142yw na ocen\u0119 potencja\u0142u Emitenta.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-08-21"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, w\n                           nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 10/2017 niniejszym informuje, i\u017c w dniu 6 lipca\n                           2017 roku otrzyma\u0142 informacje, \u017ce w dniu 5 lipca 2017 roku Konsorcjum Sp\u00f3\u0142ek, w kt\u00f3rego\n                           sk\u0142ad wchodzi  Emitent oraz GREGOR S.A. z siedzib\u0105 w Pszcz\u00f3\u0142ki, ul. Tczewska 1a, 83-032\n                           Pszcz\u00f3\u0142ki, wpisana do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego\n                           przez S\u0105du Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku, VII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego pod nr KRS 0000068727, z kapita\u0142em zak\u0142adowym w wysoko\u015bci 1 789 980 z\u0142 wp\u0142aconym\n                           w ca\u0142o\u015bci, NIP: 5932136226 _dalej: \"Konsorcjum\", \"Wykonawca\"_, zawar\u0142o umowy na zadanie\n                           1 i 2 w post\u0119powaniu o udzielenie zam\u00f3wienia publicznego nr 49/Ckt/17/\u0141W dla Komendy\n                           G\u0142\u00f3wnej Policji _\"Zamawiaj\u0105cy\"_, kt\u00f3rego przedmiotem jest dostawa trzewik\u00f3w s\u0142u\u017cbowych.Umowy na zadanie 1 i 2 zosta\u0142y zawarte w wyniku rozstrzygni\u0119cia przetargu o udzielenie\n                           zam\u00f3wienia publicznego. Przedmiotem um\u00f3w zawartych przez Konsorcjum jest dostawa trzewik\u00f3w\n                           s\u0142u\u017cbowych. Wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia przypadaj\u0105cego Emitentowi za realizacje podstawowego zakresu\n                           zam\u00f3wienia wynosi 1 430 000 z\u0142 netto, tj. 1 758 900 z\u0142 brutto.  Wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia\n                           za realizacj\u0119 maksymalnego zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105cego Emitentowi wynosi 1787\n                           500 z\u0142 netto, tj. 2 198 625 z\u0142 brutto.Ostateczny termin realizacji podstawowego zam\u00f3wienia zgodnie ze z\u0142o\u017con\u0105 ofert\u0105 oraz\n                           SIWZ to 30.11.2017 r., za\u015b zam\u00f3wienia opcjonalnego - 15.12.2017 r. Zabezpieczenie\n                           nale\u017cytego wykonania ka\u017cdej umowy stanowi kwota  w wysoko\u015bci 10 % warto\u015bci brutto\n                           zam\u00f3wienia podstawowego.  Wykonawca zobowi\u0105zuje si\u0119 zap\u0142aci\u0107 Zamawiaj\u0105cemu kary umowne:\n                           a_w wysoko\u015bci 10 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w razie odst\u0105pienia\n                           w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci od umowy z powodu okoliczno\u015bci, za kt\u00f3re odpowiada Wykonawca;b_ w wysoko\u015bci 0,2 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w okre\u015blonych\n                           w umowie terminach realizacji zam\u00f3wie\u0144 _wskazanych powy\u017cej_, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144\n                           op\u00f3\u017anienia. \u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych, okre\u015blonych powy\u017cej w punkcie b_ nie mo\u017ce przekroczy\u0107\n                           10 % warto\u015bci maksymalnej brutto przedmiotu umowy. Niezale\u017cnie od kar umownych Zamawiaj\u0105cemu\n                           przys\u0142uguje prawo dochodzenia odszkodowa\u0144 na zasadach og\u00f3lnych prawa cywilnego, je\u017celi\n                           poniesiona szkoda przekroczy wysoko\u015b\u0107 zastrze\u017conych kar umownych. Pozosta\u0142e postanowienia umowne nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla danego\n                           typu.Emitent uznaje niniejsze umowy za istotne, poniewa\u017c ww. Konsorcjum zawar\u0142o z tym samym\n                           Zamawiaj\u0105cym \u2013 Komend\u0105 G\u0142\u00f3wn\u0105 Policji umowy na zadanie 1 i 2 w post\u0119powaniu przetargowym\n                           na dostaw\u0119 p\u00f3\u0142but\u00f3w s\u0142u\u017cbowych, w 2017 roku, post\u0119powanie nr 52/Ckt/17/JSz z podzia\u0142em\n                           na 2 zadania, w kt\u00f3rych wynagrodzenie za realizacj\u0119 podstawowego zakresu zam\u00f3wienia\n                           przypadaj\u0105ce Emitentowi wynosi 754 000 z\u0142 netto, tj. 927 420 z\u0142 brutto. Wynagrodzenie\n                           za realizacj\u0119 maksymalnego zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105ce Emitentowi wynosi 942 500\n                           z\u0142 netto, tj. 1 159 275 z\u0142 brutto.Wynagrodzenie za realizacj\u0119 podstawowego zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105ce Emitentowi\n                           \u0142\u0105cznie z  ww. um\u00f3w wynosi 2 184 000 z\u0142 netto, tj.2 686 320 z\u0142 brutto.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. W ocenie Zarz\u0105du mo\u017ce\n                           ona mie\u0107 wp\u0142yw na ocen\u0119 potencja\u0142u Emitenta i wp\u0142ynie na wynik finansowy sp\u00f3\u0142ki w\n                           IV kwartale. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-07-06"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. Art.\n                           70 pkt 3 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _t.j. Dz. U. 2016 r., poz. 1639_ niniejszym przekazuje list\u0119 Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych\n                           co najmniej 5% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu w dniu 30 czerwca 2017:Imi\u0119 i nazwisko/ nazwa    ilo\u015b\u0107 g\u0142os\u00f3w, procent \u2013 g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em, procent g\u0142os\u00f3w na\n                           tym WZA.1.OTWARTY FUNDUSZ EMERYTALNY PZU \"Z\u0142ota Jesie\u0144\": 3 291 563 g\u0142os\u00f3w tj. 17,30 % liczby g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 22,93 % g\u0142os\u00f3w na tym WZ,2.NATIONALE- NEDERLANDEN OTWARTY FUNDUSZ EMERYTALNY: 3 100 00 g\u0142os\u00f3w tj. 16,30 % liczby g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 21,6 % g\u0142os\u00f3w na tym WZ;3. SZOSTAK PIOTR : 1 900 000 g\u0142os\u00f3w, tj. 9,99 % liczby g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 13,24 % g\u0142os\u00f3w\n                           na tym WZ,4. SZYMULA MARIUSZ: 1 995 755 g\u0142os\u00f3w, tj. 10,49 % liczby g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 13,91 % g\u0142os\u00f3w\n                           na tym WZ,5. LUMA INVESTMENT: 1 750 408 g\u0142os\u00f3w, tj. 9,2 % liczby g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 12,2 % g\u0142os\u00f3w\n                           na tym WZ,6. PKO PARASOLOWY \u2013 FUNDUSZ INWESTYCYJNY OTWARTY: 934 326 g\u0142os\u00f3w, tj. 4,91 % liczby\n                           g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 6,51 % g\u0142os\u00f3w na tym WZ.Podstawa prawna: art. 70 pkt 3 ustawy z dnia\n                           29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _ t.j. Dz. U. z 2016 r, poz. 1639_",
        "date": "2017-07-03"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r., poz. 133_ niniejszym informuje, \u017ce\n                           Rada Nadzorcza PROTEKTOR S.A. w dniu 30 czerwca 2017 roku powo\u0142a\u0142a Zarz\u0105d na now\u0105\n                           kadencj\u0119. W sk\u0142ad Zarz\u0105du powo\u0142ano 2 cz\u0142onk\u00f3w:1. Piotra Skrzy\u0144skiego \u2013 Prezesa Zarz\u0105du2. Piotra Majewskiego \u2013 Cz\u0142onka Zarz\u0105du Zgodnie z tre\u015bci\u0105 z\u0142o\u017conych przez Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du o\u015bwiadcze\u0144 \u017caden z nich nie  wykonuje\n                           jakiejkolwiek dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do PROTEKTOR S.A. oraz  nie uczestniczy\n                           w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek\n                           organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej b\u0105d\u017a w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek\n                           jej organu. Wszyscy wybrani cz\u0142onkowie Zarz\u0105du o\u015bwiadczyli r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nie figuruj\u0105 w Rejestrze\n                           D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy z dnia 20 sierpnia 1997\n                           r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym  _t.j. Dz. U. z 2017 r. poz. 700_.W za\u0142\u0105czniku niniejszego raportu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje \u017cyciorysy zawodowe cz\u0142onk\u00f3w\n                           Zarz\u0105du nowej kadencji.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r.,\n                           poz. 133_.",
        "date": "2017-06-30"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r., poz. 133_ niniejszym informuje, \u017ce\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROTEKTOR S.A. w dniu 30 czerwca 2017 roku powo\u0142a\u0142o Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 na now\u0105 kadencj\u0119. W sk\u0142ad Rady Nadzorczej powo\u0142ano 5 cz\u0142onk\u00f3w:1. Andrzej Kasperek \u2013 Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej2. Adam Purwin \u2013 Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej3. Marek M\u0142otek-Kucharczyk  \u2013  Sekretarz Rady Nadzorczej4. Jacek Dekarz \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej5. Wojciech Sobczak \u2013  Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Zgodnie z tre\u015bci\u0105 z\u0142o\u017conych przez Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej o\u015bwiadcze\u0144 \u017caden z nich\n                           nie  wykonuje jakiejkolwiek dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do PROTEKTOR S.A.\n                           oraz  nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej b\u0105d\u017a w innej konkurencyjnej osobie\n                           prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Wszyscy wybrani cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej o\u015bwiadczyli r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nie figuruj\u0105 w\n                           Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy z dnia 20 sierpnia\n                           1997 r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym  _t.j. Dz. U. z 2017 r. poz. 700_.W za\u0142\u0105czniku niniejszego raportu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje \u017cyciorysy zawodowe cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej nowej kadencji.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r.,\n                           poz. 133_.",
        "date": "2017-06-30"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 38 ust.\n                           2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r., poz. 133_ niniejszym  informuje, \u017ce w dniu 30\n                           czerwca 2017 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROTEKTOR S.A. _dalej: \"WZ\"_ podj\u0119\u0142o\n                           uchwa\u0142\u0119 w sprawie wyp\u0142aty dywidendy w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 4.374.968,- PLN _cztery miliony\n                           trzysta siedemdziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t osiem z\u0142otych_, co\n                           w przeliczeniu na jedn\u0105 akcj\u0119 daje kwot\u0119 23 groszy.\t  \u0179r\u00f3d\u0142em wyp\u0142aconej dywidendy jest:a_  ca\u0142y zysk Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016, to jest kwota 4.023.961,20  PLN _cztery miliony\n                           dwadzie\u015bcia trzy tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden z\u0142otych 20/100_,b_ cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u zapasowego, pochodz\u0105cego z niepodzielonego zysku z lat ubieg\u0142ych,\n                           w kwocie 351.006,80 PLN _trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy sze\u015b\u0107 z\u0142otych 80/100_.\tLiczba akcji Emitenta obj\u0119tych dywidend\u0105 wynosi 19.021.600 sztuk. Jednocze\u015bnie WZ\n                           postanowi\u0142o okre\u015bli\u0107 termin ustalenia prawa do dywidendy na dzie\u0144 29 wrze\u015bnia 2017\n                           roku _dzie\u0144 dywidendy_ oraz termin wyp\u0142aty dywidendy na dzie\u0144 13 pa\u017adziernika 2017\n                           roku _termin wyp\u0142aty dywidendy_.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r., poz. 133_.",
        "date": "2017-06-30"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 38 ust.\n                           1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r., poz. 133_ niniejszym podaje w za\u0142\u0105czeniu\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROTEKTOR S.A. w dniu 30\n                           czerwca 2017 roku.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r.,\n                           poz. 133_.",
        "date": "2017-06-30"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ na podstawie \u00a7 38 ust. 1 pkt 3_ Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U.\n                           z 2014 r., poz. 133_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2017 w sprawie zwo\u0142ania\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 28 czerwca 2017 roku otrzyma\u0142 od Nationale -  Nederlanden Powszechne Towarzystwo\n                           Emerytalne S.A. reprezentuj\u0105cego Nationale - Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny\n                           _dalej: Akcjonariusz _ zg\u0142oszenie kandydatury Pana Marka M\u0142otek - Kucharczyka _dalej:\n                           Kandydat_ na niezale\u017cnego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Akcjonariusz do ww. informacji za\u0142\u0105czy\u0142 skan o\u015bwiadczenia Kandydata o wyra\u017ceniu zgody\n                           na kandydowanie, o\u015bwiadczenia o spe\u0142nieniu przez niego kryteri\u00f3w niezale\u017cno\u015bci oraz\n                           CV Kandydata.Emitent przekazuje w za\u0142\u0105czeniu informacje, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej.",
        "date": "2017-06-28"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ na podstawie \u00a7 38 ust. 1 pkt 3_ Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U.\n                           z 2014 r., poz. 133_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2017 w sprawie zwo\u0142ania\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 27 czerwca 2017 roku otrzyma\u0142 od Powszechnego Towarzystwa Emerytalnego PZU\n                           SA- reprezentuj\u0105cego Otwarty Fundusz Emerytalny PZU \"Z\u0142ota Jesie\u0144\"_dalej: Akcjonariusz\n                           _ zg\u0142oszenie kandydatury Pana Jacka Dekarza  _dalej: Kandydat_ na niezale\u017cnego Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Akcjonariusz do ww. informacji za\u0142\u0105czy\u0142 skan o\u015bwiadczenia Kandydata o wyra\u017ceniu zgody\n                           na kandydowanie, o\u015bwiadczenie o spe\u0142nieniu przez niego kryteri\u00f3w niezale\u017cno\u015bci oraz\n                           CV Kandydata.Emitent przekazuje w za\u0142\u0105czeniu informacje, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ na podstawie \u00a7 38 ust. 1 pkt 3_ Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U.\n                           z 2014 r., poz. 133_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2017 w sprawie zwo\u0142ania\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 16 czerwca 2017 roku otrzyma\u0142 zg\u0142oszenie kandydatury Pana Adama Purwina\n                           _dalej: Kandydat_ na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Kandydat zg\u0142aszaj\u0105c swoj\u0105 kandydatur\u0119, wyrazi\u0142 zgod\u0119 na kandydowanie oraz o\u015bwiadczy\u0142,\n                           \u017ce posiada pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107 do czynno\u015bci prawnych oraz nie by\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem\n                           za przest\u0119pstwa okre\u015blone w przepisach rozdzia\u0142u XXXIII-XXXVII kk oraz art.  585,587,\n                           590 i 591 ksh. Emitent przekazuje w za\u0142\u0105czeniu zg\u0142oszenie, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej.",
        "date": "2017-06-16"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ na podstawie \u00a7 38 ust. 1 pkt 3_ Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U.\n                           z 2014 r., poz. 133_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2017 w sprawie zwo\u0142ania\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 16 czerwca 2017 roku otrzyma\u0142 zg\u0142oszenie kandydatury Pana Wojciecha Sobczaka\n                           _dalej: Kandydat_ na niezale\u017cnego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Kandydat zg\u0142aszaj\u0105c swoj\u0105 kandydatur\u0119, wyrazi\u0142 zgod\u0119 na kandydowanie oraz o\u015bwiadczy\u0142,\n                           \u017ce posiada pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107 do czynno\u015bci prawnych oraz nie by\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem\n                           za przest\u0119pstwa okre\u015blone w przepisach rozdzia\u0142u XXXIII-XXXVII kk oraz art.  585,587,\n                           590 i 591 ksh. Emitent przekazuje w za\u0142\u0105czeniu zg\u0142oszenie, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej.",
        "date": "2017-06-16"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ na podstawie \u00a7 38 ust. 1 pkt 3_ Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U.\n                           z 2014 r., poz. 133_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2017 w sprawie zwo\u0142ania\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 12 czerwca 2017 roku otrzyma\u0142 zg\u0142oszenie kandydatury Pana Andrzeja Kasperka\n                           _dalej: Kandydat_ na niezale\u017cnego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Kandydat zg\u0142aszaj\u0105c swoj\u0105 kandydatur\u0119, wyrazi\u0142 zgod\u0119 na kandydowanie oraz o\u015bwiadczy\u0142,\n                           \u017ce posiada pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107 do czynno\u015bci prawnych oraz nie by\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem\n                           za przest\u0119pstwa okre\u015blone w przepisach rozdzia\u0142u XXXIII-XXXVII kk oraz art.  585,587,\n                           590 i 591 ksh. Emitent przekazuje w za\u0142\u0105czeniu zg\u0142oszenie, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej.",
        "date": "2017-06-12"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym\n                           informuje, i\u017c w dniu 2 czerwca 2017 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie o wyborze oferty Konsorcjum\n                           Sp\u00f3\u0142ek, w kt\u00f3rego sk\u0142ad wchodzi  Emitent oraz GREGOR S.A. z siedzib\u0105 w Pszcz\u00f3\u0142ki,\n                           ul. Tczewska 1a, 83-032 Pszcz\u00f3\u0142ki, wpisana do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105du Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku, VII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000068727, z kapita\u0142em zak\u0142adowym w wysoko\u015bci\n                           1 789 980 z\u0142 wp\u0142aconym w ca\u0142o\u015bci, NIP: 5932136226 _dalej: \"Konsorcjum\", \"Wykonawca\"_\n                           ,na zadanie 1 i 2 w post\u0119powaniu o udzielenie zam\u00f3wienia publicznego nr 49/Ckt/17/\u0141W\n                           dla Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji _\"Zamawiaj\u0105cy\"_, kt\u00f3rego przedmiotem jest dostawa trzewik\u00f3w\n                           s\u0142u\u017cbowych.Warto\u015b\u0107 oferty za realizacj\u0119 podstawowego zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105cej Emitentowi\n                           wynosi 1 430 000 z\u0142 netto, tj. 1 758 900 z\u0142 brutto.  Warto\u015b\u0107 oferty za realizacj\u0119\n                           maksymalnego zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105cej Emitentowi wynosi 1787 500 z\u0142 netto,\n                           tj. 2 198 625 z\u0142 brutto.Ostateczny termin realizacji podstawowego zam\u00f3wienia zgodnie ze z\u0142o\u017con\u0105 ofert\u0105 oraz\n                           SIWZ to 30.11.2017 r., za\u015b zam\u00f3wienia opcjonalnego - 15.12.2017 r.  Wykonawca zobowi\u0105zuje\n                           si\u0119 zap\u0142aci\u0107 Zamawiaj\u0105cemu kary umowne: a_w wysoko\u015bci 10 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w razie odst\u0105pienia\n                           w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci od umowy z powodu okoliczno\u015bci, za kt\u00f3re odpowiada Wykonawca;b_ w wysoko\u015bci 0,2 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w terminach,\n                           o kt\u00f3rych mowa w \u00a7 3 ust. 1 i 2 _termin realizacji zam\u00f3wienia podstawowego, termin\n                           realizacji zam\u00f3wienia opcjonalnego_, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia. \u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych, okre\u015blonych powy\u017cej w punkcie b_ nie mo\u017ce przekroczy\u0107\n                           10 % warto\u015bci maksymalnej brutto przedmiotu umowy. Niezale\u017cnie od kar umownych Zamawiaj\u0105cemu\n                           przys\u0142uguje prawo dochodzenia odszkodowa\u0144 na zasadach og\u00f3lnych prawa cywilnego, je\u017celi\n                           poniesiona szkoda przekroczy wysoko\u015b\u0107 zastrze\u017conych kar umownych. Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla danego\n                           typu.O podpisaniu umowy Sp\u00f3\u0142ka poinformuje w odr\u0119bnym komunikacie.Emitent uznaje niniejsz\u0105 umow\u0119 za istotn\u0105, poniewa\u017c jednocze\u015bnie otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           o wyborze innej oferty ww. Konsorcjum, przez tego samego Zamawiaj\u0105cego \u2013 Komend\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105\n                           Policji w post\u0119powaniu przetargowym na dostaw\u0119 p\u00f3\u0142but\u00f3w s\u0142u\u017cbowych, w 2017 roku, post\u0119powanie\n                           nr 52/Ckt/17/JSz z podzia\u0142em na 2 zadania, gdzie warto\u015b\u0107 oferty za realizacj\u0119 podstawowego\n                           zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105cej Emitentowi wynosi 754 000 z\u0142 netto, tj. 927 420 z\u0142\n                           brutto.  Warto\u015b\u0107 oferty za realizacj\u0119 maksymalnego zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105cej\n                           Emitentowi wynosi 942 500 z\u0142 netto, tj. 1 159 275 z\u0142 brutto.Warto\u015b\u0107 obu powy\u017cszych ofert za realizacj\u0119 podstawowego zakresu zam\u00f3wienia w ka\u017cdej\n                           z nich dla Emitenta w sumie wynosi 2 184 000 z\u0142 netto, tj.2 686 320 z\u0142 brutto.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. W ocenie Zarz\u0105du mo\u017ce\n                           ona mie\u0107 wp\u0142yw na ocen\u0119 potencja\u0142u Emitenta i wp\u0142ynie na wynik finansowy sp\u00f3\u0142ki w\n                           IV kwartale.  Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-06-02"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ na podstawie \u00a7 38 ust. 1 pkt 3_ Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U.\n                           z 2014 r., poz. 133_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2017 w sprawie zwo\u0142ania\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 31 maja 2017 roku otrzyma\u0142 zg\u0142oszenie kandydatury Pana Janusza K\u0119dziory\n                           _dalej: Kandydat_ na niezale\u017cnego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Kandydat zg\u0142aszaj\u0105c swoj\u0105 kandydatur\u0119, wyrazi\u0142 zgod\u0119 na kandydowanie oraz o\u015bwiadczy\u0142,\n                           \u017ce posiada pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107 do czynno\u015bci prawnych oraz nie by\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem\n                           za przest\u0119pstwa okre\u015blone w przepisach rozdzia\u0142u XXXIII-XXXVII kk oraz art.  585,587,\n                           590 i 591 ksh. Emitent przekazuje w za\u0142\u0105czeniu zg\u0142oszenie, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "I.\tZarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"PRT\"_, zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin-\n                           Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku, VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395, art. 402\u00b9\n                           i art. 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"ksh\"_ oraz realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony\n                           w \u00a7 38 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych _\u2026_ [Dz. U. 2009.259.33, tj. z 2014 r., poz. 133] informuje,\n                           \u017ce na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re\n                           rozpocznie si\u0119 o godz. 11.00 w \u00ac\u00acWarszawie w hotelu \"Ibis\" _Al. Solidarno\u015bci 165_\n                           sala Kampinos, z nast\u0119puj\u0105cym porz\u0105dkiem obrad:1.\tOtwarcie obrad Walnego Zgromadzenia.2.\tWyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.3.\tStwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki oraz\n                           jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4.\tPrzyj\u0119cie porz\u0105dku obrad,5.\tPrzedstawienie i rozpatrzenie: 1_\tsprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki\n                           za rok 2016, tj. za okres 01.01.2016 r. do dnia 31.12.2016 r.;2_\tsprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016 tj. za okres od dnia 01.01.2016\n                           r. do dnia 31.12.2016r.; 3_\twniosku zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2016 tj. za okres od dnia\n                           01.01.2016 r. do dnia 31.12.2016r.;4_\tskonsolidowanego sprawozdania finansowego grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2016 tj. za okres od dnia 01.01.2016 r. do dnia 31.12.2016.;6.\tPrzedstawienie Walnemu Zgromadzeniu sprawozdania Rady Nadzorczej PROTEKTOR S.A.\n                           za rok 2016 z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej obejmuj\u0105cego r\u00f3wnie\u017c ocen\u0119 sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016, oceny sprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016 oraz wniosku Zarz\u0105du, dotycz\u0105cego\n                           podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2016. 7.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia sprawozdania Rady Nadzorczej PROTEKTOR S.A.\n                           za rok 2016. 8.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016.9.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           2016.10.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016.11.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016, sporz\u0105dzonego przez jednostk\u0119 dominuj\u0105c\u0105.12.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium Cz\u0142onkom Zarz\u0105du z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku. 13.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium Cz\u0142onkom Rady Nadzorczej z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku.14.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie wyboru Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.15.\tZamkni\u0119cie Zgromadzenia.oraz przedstawia w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.II. Zgodnie z art. 4022 ksh Zarz\u0105d PRT przekazuje\n                           informacje dotycz\u0105ce udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _dalej tak\u017ce \"WZ\"_:1. Prawo akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia:Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom reprezentuj\u0105cym co najmniej 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad WZ. \u017b\u0105danie\n                           powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na 21 dni przed wyznaczonym\n                           terminem Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y\n                           dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad _art. 401 \u00a7 1 ksh_. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107\n                           z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin\n                           lub przes\u0142ane w postaci elektronicznej na adres poczty elektronicznej dedykowany WZ:\n                           walne.zgromadzenia@protektorsa.pl2. Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 na pi\u015bmie w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod\n                           adresem ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej, na adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki walne.zgromadzenia@protektorsa.pl\n                           projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia\n                           lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad _art. 401 \u00a7 4 ksh_.  Ka\u017cdy\n                           z akcjonariuszy mo\u017ce podczas Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce\n                           spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad _art. 401 \u00a7 5 ksh_. 3. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnikaAkcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie\n                           lub przez pe\u0142nomocnika _art. 412 ksh_. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           i wykonywania prawa g\u0142osu powinno by\u0107 udzielone na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej.\n                           Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nie wymaga opatrzenia bezpiecznym\n                           podpisem elektronicznym weryfikowanym przy pomocy wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu\n                           _art. 412\u00b9 \u00a7 2 ksh_. Akcjonariusz mo\u017ce by\u0107 reprezentowany na Walnym Zgromadzeniu przez\n                           nieograniczon\u0105 liczb\u0119 pe\u0142nomocnik\u00f3w _art. 412 \u00a7 2 ksh_. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107\n                           dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa _art. 412 \u00a7 4 ksh_.\n                           Pe\u0142nomocnictwo udzielone w formie elektronicznej przez akcjonariusza, b\u0119d\u0105cego osob\u0105\n                           fizyczn\u0105 powinno zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce identyfikacj\u0119 akcjonariusza _art. 402\u00b3\n                           \u00a7 3 pkt 1 ksh_, w tym: imi\u0119 i nazwisko, adres zamieszkania i PESEL akcjonariusza oraz\n                           dane z dokumentu to\u017csamo\u015bci akcjonariusza: numer dokumentu, dat\u0119 wydania i wskazanie\n                           organu wydaj\u0105cego dokument. Pe\u0142nomocnictwo udzielone w formie elektronicznej przez\n                           akcjonariusza, b\u0119d\u0105cego osoba prawn\u0105, powinno zawiera\u0107 takie dane jak firma, siedziba,\n                           oraz numer KRS osoby prawnej oraz dane _jak wy\u017cej_ dotycz\u0105ce os\u00f3b, udzielaj\u0105cych w imieniu takiego akcjonariusza pe\u0142nomocnictwa. Wzory pe\u0142nomocnictw udzielanych w formie elektronicznej znajduj\u0105 si\u0119 pod adresem internetowym: www.protektorsa.pl\n                           w zak\u0142adce Dla Inwestor\u00f3w/Walne Zgromadzenie.Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przez akcjonariusza w formie elektronicznej\n                           powinno by\u0107 przes\u0142ane Sp\u00f3\u0142ce poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki\n                           walne.zgromadzenia@protektorsa.pl. Do zawiadomienia nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 skan dokumentu\n                           lub dokument\u00f3w to\u017csamo\u015bci akcjonariusza lub os\u00f3b go reprezentuj\u0105cych _akcjonariusz\n                           osoba prawna_ _art. 412\u00b9 \u00a7 4 ksh_.Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 dok\u0142adne oznaczenie pe\u0142nomocnika\n                           i mocodawcy _imi\u0119 i nazwisko lub nazwa, numer dokumentu to\u017csamo\u015bci lub numer w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru, adres, telefon, adres poczty elektronicznej_, jak r\u00f3wnie\u017c wskazywa\u0107 zakres\n                           pe\u0142nomocnictwa, tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu\n                           oraz dat\u0119 Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane.   Sp\u00f3\u0142ka podejmuje odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa _art. 412\u00b9 \u00a7 5 ksh_. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107\n                           na zwrotnym pytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce brak udzielenia\n                           odpowiedzi na pytania zadawane w trakcie weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci\n                           weryfikacji udzielenia pe\u0142nomocnictwa i stanowi\u0107 b\u0119dzie podstaw\u0119 dla odmowy dopuszczenia\n                           pe\u0142nomocnika do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.  Pe\u0142nomocnicy zostan\u0105 dopuszczeni\n                           do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu po okazaniu dowodu to\u017csamo\u015bci i wa\u017cnego pe\u0142nomocnictwa\n                           udzielonego na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej _w przypadku pe\u0142nomocnictwa w postaci\n                           elektronicznej pe\u0142nomocnik powinien okaza\u0107 wydruk pe\u0142nomocnictwa_.  Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej powinna zosta\u0107 zg\u0142oszona\n                           sp\u00f3\u0142ce do ko\u0144ca dnia poprzedzaj\u0105cego dzie\u0144 WZ, tj. do ko\u0144ca dnia 29 czerwca 2017 roku.4. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej Statut Sp\u00f3\u0142ki w obecnym brzmieniu nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym\n                           Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _art. 4065 \u00a7 1\n                           ksh_, PRT nie zapewnia akcjonariuszom mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.5. Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejStatut Sp\u00f3\u0142ki w obecnym brzmieniu nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym\n                           Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _art. 4065 \u00a7 1\n                           pkt 2 ksh_, PRT nie zapewnia akcjonariuszom mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz wypowiadania si\u0119 w trakcie Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.6. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci g\u0142osowania korespondencyjnego lub g\u0142osowania przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _art. 4111 \u00a7 1 ksh_, PRT nie zapewnia\n                           akcjonariuszom mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu oraz wypowiadania si\u0119\n                           w trakcie Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektroniczne.7. Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Dniem rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu jest dzie\u0144 14 czerwca 2017 roku\n                           _dalej \"Dzie\u0144 Rejestracji\"_. 8. Informacja o prawie uczestniczenia w Walnym ZgromadzeniuPrawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji _art. 4061 \u00a7 1 ksh_. Akcjonariusz uprawniony z akcji zdematerializowanych Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela b\u0119dzie mia\u0142\n                           prawo uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, je\u017celi na Dzie\u0144 Rejestracji b\u0119dzie\n                           akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki, tj. na jego rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych b\u0119d\u0105 zapisane akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki; oraz- nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim\n                           po Dniu Rejestracji tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 15 czerwca 2017 roku z\u0142o\u017cy \u017c\u0105danie\n                           o wystawienie imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           w podmiocie prowadz\u0105cym rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3rym zapisane s\u0105 akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki _art. 4063 \u00a7 2 ksh_. Imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           zgodnie z art. 4063 \u00a7 3 KSH powinno zawiera\u0107:1_ firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119, adres i piecz\u0119\u0107 wystawiaj\u0105cego oraz numer za\u015bwiadczenia,\n                           2_ liczb\u0119 akcji,3_ rodzaj i kod akcji, 4_ firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119 i adres sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra wyemitowa\u0142a akcje,5_ warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 akcji, 6_ imi\u0119 i nazwisko albo firm\u0119 _nazw\u0119_ uprawnionego z akcji, 7_ siedzib\u0119 _miejsce zamieszkania_ i adres uprawnionego z akcji,8_ cel wystawienia za\u015bwiadczenia, 9_ dat\u0119 i miejsce wystawienia za\u015bwiadczenia, 10_ podpis osoby upowa\u017cnionej do wystawienia za\u015bwiadczenia. 8.  Lista akcjonariuszy Na trzy dni powszednie przed terminem Walnego Zgromadzenia tj. od 27 czerwca 2017\n                           roku, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin, w godzinach\n                           od 9.00 do 15.00 zostanie wy\u0142o\u017cona do wgl\u0105du lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w WZ. Akcjonariusz b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 za\u017c\u0105da\u0107 odpisu listy za zwrotem koszt\u00f3w\n                           jej sporz\u0105dzenia _art. 407 \u00a7 1 ksh_ lub przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105 podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana _art. 407 \u00a7\n                           11 ksh_. 9.  Dost\u0119p do dokumentacji Osoby uprawnione do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu mog\u0105 uzyska\u0107 pe\u0142ny tekst dokumentacji,\n                           kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona na WZ, oraz projekty uchwa\u0142 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki od adresem\n                           ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin lub na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.protektorsa.pl.\n                           w zak\u0142adce Dla Inwestor\u00f3w/ Walne Zgromadzenie _art. 4023 \u00a7 1 pkt 3 ksh_.10. Adresy strony internetowej oraz adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie udost\u0119pnia\u0142a wszelkie informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.protektorsa.pl w zak\u0142adce Dla Inwestor\u00f3w/ Walne\n                           Zgromadzenie. Adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki w sprawach zwi\u0105zanych z Walnym Zgromadzeniem:\n                           walne.zgromadzenia@protektorsa.pl. III.\tRealizuj\u0105c obowi\u0105zek okre\u015blony w art. 402\u00b3\n                           \u00a7 1 pkt 2 ksh, Zarz\u0105d PROTEKTOR S.A. informuje, i\u017c na dzie\u0144 og\u0142oszenia zwo\u0142ania Walnego\n                           Zgromadzenia og\u00f3lna liczba akcji wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wynosi 19.021.600 _s\u0142ownie:\n                           dziewi\u0119tna\u015bcie milion\u00f3w dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set_ sztuk i odpowiada liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu. Akcje wyemitowane przez PROTEKTOR S.A. s\u0105 akcjami zwyk\u0142ymi\n                           na okaziciela.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r., poz. 133_ niniejszym  informuje, \u017ce\n                           w dniu 30 maja 2017 roku Rada Nadzorcza PROTEKTOR S.A. dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 22\n                           ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, dokona\u0142a wyboru nw. podmiotu:HLB M2 Sp\u00f3\u0142ka z ograniczona odpowiedzialno\u015bci\u0105 Tax & Audit Sp\u00f3\u0142ka komandytowa, ul.\n                           Rakowiecka 41/27, 02-521 Warszawa,jako audytora PROTEKTOR S.A.:a_\tdokonuj\u0105cego przegl\u0105du sprawozdania finansowego PROTEKTOR S.A. za I p\u00f3\u0142rocze 2017\n                           roku, b_\tprzeprowadzaj\u0105cego badanie sprawozdania finansowego PROTEKTOR S.A. za rok 2017,c_\tdokonuj\u0105cego przegl\u0105du skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           PROTEKTOR za I p\u00f3\u0142rocze 2017,d_\t  przeprowadzaj\u0105cego badanie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           PROTEKTOR za rok 2017.Podmiot jest wpisany na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych\n                           pod nr 3697. Umowa z ww. podmiotem zostanie zawarta na okres przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznych\n                           sprawozda\u0144 finansowych oraz badania rocznych sprawozda\u0144 finansowych za rok 2017. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t. j. Dz. U. z 2014 r.,\n                           poz. 133_.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, informuje,\n                           \u017ce w dniu 12 maja 2017 roku dor\u0119czono Emitentowi drugie zezwolenie na prowadzenie\n                           dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej na terenie Specjalnej Strefy Ekonomicznej EURO- PARK Mielec\n                           _dalej: Zezwolenie_. Zezwolenia udzielono Emitentowi na prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej,\n                           rozumianej jako dzia\u0142alno\u015b\u0107 produkcyjna, handlowa i us\u0142ugowa w zakresie okre\u015blonym\n                           w nast\u0119puj\u0105cych pozycjach PKWiU G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego, wprowadzonej Rozporz\u0105dzeniem\n                           Rady Ministr\u00f3w z dnia 4 wrze\u015bnia 2015 r. w sprawie Polskiej Klasyfikacji Wyrob\u00f3w i\n                           Us\u0142ug _Dz. U. z 2015 r., poz 1676_: 1. obuwie \u2013 sekcja C, dzia\u0142 15, klasa 15.202. odpady, inne ni\u017c niebezpieczne nadaj\u0105ce si\u0119 do recyklingu \u2013 sekcja E, dzia\u0142 38,\n                           kategoria 38.11.53. magazynowanie i przechowywanie towar\u00f3w \u2013 sekcja H, dzia\u0142 52, klasa 52.10.Agencja Rozwoju Przemys\u0142u S.A., wydaj\u0105c przedmiotowe zezwolenie, przychyli\u0142a si\u0119 do\n                           wniosku Emitenta i ustali\u0142a nast\u0119puj\u0105ce warunki prowadzenia przez PROTEKTOR S.A. dzia\u0142alno\u015bci\n                           gospodarczej w SSE:1. Poniesienie na terenie SSE wydatk\u00f3w inwestycyjnych, o kt\u00f3rych mowa z \u00a7 6 ust.1.\n                           pkt 2,3,4 Rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w z 10 grudnia 2008 roku w sprawie pomocy publicznej\n                           udzielanej przedsi\u0119biorcom dzia\u0142aj\u0105cym na podstawie zezwolenia na prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci\n                           gospodarczej na terenach specjalnych stref ekonomicznych _Dz. U. z 2015 r., poz. 465_\n                           _dalej: \"Rozporz\u0105dzenie\"_ w wysoko\u015bci co najmniej 613.000,00 PLN w terminie do 31\n                           grudnia 2019 roku;2. Poniesienie na terenie strefy wydatk\u00f3w inwestycyjnych, o kt\u00f3rych mowa w \u00a7 6 ust.\n                           1 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia w wysoko\u015bci co najmniej 1.287.000,00 PLN w terminie do 30 czerwca\n                           2021 roku;3. Poniesienie na terenie strefy wydatk\u00f3w inwestycyjnych, o kt\u00f3rych mowa z \u00a7 6 ust.\n                           1 pkt 6 Rozporz\u0105dzenia w wysoko\u015bci co najmniej 5.120.000,00 PLN w terminie do 31 grudnia\n                           2024 roku;4. Zwi\u0119kszenie \u015bredniorocznego zatrudnienia kszta\u0142tuj\u0105cego si\u0119 na poziomie 127 pracownik\u00f3w\n                           poprzez zatrudnienie 10 nowych pracownik\u00f3w w terminie do dnia 31 grudnia 2019 roku\n                           i utrzymanie zatrudnienia na poziomie 137 pracownik\u00f3w w okresie od 1 stycznia 2020\n                           roku do dnia 31 grudnia 2020 roku;5. Zako\u0144czenie inwestycji do 31 grudnia 2019 roku;6. W przypadku korzystania ze zwolnienia podatkowego z tytu\u0142u koszt\u00f3w nowej inwestycji,\n                           maksymalna wysoko\u015b\u0107 koszt\u00f3w kwalifikowanych inwestycji, kt\u00f3rych mowa w \u00a7 6 ust. 1\n                           Rozporz\u0105dzenia, wyniesie 9.126.000,00 PLN;7. W przypadku korzystania ze zwolnienia podatkowego z tytu\u0142u tworzenia nowych miejsc\n                           pracy, o kt\u00f3rych mowa w \u00a7 3 ust. 1. pkt 2 Rozporz\u0105dzenia, do obliczenia maksymalnej\n                           wysoko\u015bci dwuletnich koszt\u00f3w pracy przyjmuje si\u0119 koszty pracy 10 nowo zatrudnionych\n                           pracownik\u00f3w.Zezwolenie dotyczy inwestycji PROTEKTOR S.A. w SSE w lubelskiej dzielnicy Felin -\n                           por. raport bie\u017c\u0105cy Emitenta nr 20/2016 z dnia 20.09.2016 r. w sprawie otwarcia produkcyjnego\n                           obiektu: hali produkcyjno \u2013 magazynowej z zapleczem biurowym.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. W ocenie Zarz\u0105du mo\u017ce\n                           ona mie\u0107 wp\u0142yw na ocen\u0119 potencja\u0142u Emitenta i jego aktualnej sytuacji. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-05-12"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Protektor S.A  _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce skonsolidowany raport roczny RS 2016\n                           ulega uzupe\u0142nieniu o plik zawieraj\u0105cy skonsolidowane sprawozdanie finansowe GKP za\n                           okres od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.Pozosta\u0142a tre\u015b\u0107 raportu oraz za\u0142\u0105cznik\u00f3w nie ulega zmianie.W kolejnej publikacji w systemie ESPI Zarz\u0105d Emitenta przeka\u017ce skonsolidowane sprawozdanie\n                           finansowe GKP.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, w\n                           nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego Emitenta nr 2/2017 z dnia 27 marca 2017 w sprawie\n                           zawiadomienia o wyborze oferty konsorcjum, w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodzi PROTEKTOR S.A.,\n                           w ramach zadania przetargowego, niniejszym informuje, i\u017c Konsorcjum  _dalej: Wykonawca\n                           lub Konsorcjum_, w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodzi Emitent oraz Przedsi\u0119biorstwo Produkcyjno-\n                           Us\u0142ugowo- Handlowe ARM-EX Barbara Mruk Mariusz Mruk Sp\u00f3\u0142ka jawna, Broniszew 71, gmina\n                           Promna, 05-610 Goszczyn, wpisana do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           przez S\u0105d Rejonowy dla m. st. Warszawy w Warszawie XIV Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod\n                           numerem: 0000095491, NIP: 7980004736 zawar\u0142o w dniu 7 kwietnia 2017 roku umow\u0119 ze\n                           Skarbem Pa\u0144stwa - 2 Regionaln\u0105 Baz\u0105 Logistyczn\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: Zamawiaj\u0105cy_\n                           na zadanie nr 1 w post\u0119powaniu o udzielenie zam\u00f3wienia publicznego nr D/217/2016,\n                           kt\u00f3rego przedmiotem jest dostawa przedmiot\u00f3w umundurowania i wyekwipowania w 2017\n                           r. Umowa zosta\u0142a zawarta w wyniku rozstrzygni\u0119cia przetargu o udzielenie zam\u00f3wienia publicznego.\n                           Przedmiotem umowy zawartej przez Konsorcjum jest dostawa trzewik\u00f3w zimowych. Wysoko\u015b\u0107\n                           wynagrodzenia przypadaj\u0105cego PROTEKTOR S.A. za realizacj\u0119 podstawowego zakresu zam\u00f3wienia\n                           wynosi 6.433.433,82 z\u0142 brutto. Wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia przypadaj\u0105cego PROTEKTOR S.A.\n                           za realizacje maksymalnego zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105cego PROTEKTOR S.A. wynosi\n                           7.088.445,72 z\u0142 brutto.Ostateczny termin realizacji podstawowego zam\u00f3wienia zgodnie ze z\u0142o\u017con\u0105 ofert\u0105 oraz\n                           SIWZ to 31.08.2017 r. Z tytu\u0142u niewykonania lub nienale\u017cytego wykonania umowy z przyczyn\n                           le\u017c\u0105cych po stronie Wykonawcy, jak r\u00f3wnie\u017c od niego niezale\u017cnych, Zamawiaj\u0105cemu przys\u0142uguj\u0105\n                           kary umowne w wysoko\u015bci: 20 % warto\u015bci brutto niezrealizowanej cz\u0119\u015bci przedmiotu umowy\n                           w razie odst\u0105pienia lub rozwi\u0105zania umowy przez Wykonawc\u0119 z przyczyn niezale\u017cnych\n                           od Zamawiaj\u0105cego; 20% warto\u015bci brutto niezrealizowanej cz\u0119\u015bci przedmiotu umowy, gdy\n                           Zamawiaj\u0105cy odst\u0105pi lub rozwi\u0105\u017ce umow\u0119 z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie Wykonawcy, jak\n                           r\u00f3wnie\u017c od niego niezale\u017cnych, w tym z powodu wad dostarczonego przedmiotu umowy;\n                           20% warto\u015bci brutto niezrealizowanej cz\u0119\u015bci przedmiotu umowy w razie spe\u0142nienia przes\u0142anek\n                           okre\u015blonych w  \u00a712 ust. 7 umowy, kt\u00f3ry brzmi: \" W razie niewykonania przedmiotu umowy\n                           w terminie Zamawiaj\u0105cy odst\u0119puje od niniejszej umowy w zakresie niezrealizowanej cz\u0119\u015bci\n                           z dniem 31.12.2017 r. bez konieczno\u015bci sk\u0142adania dodatkowych o\u015bwiadcze\u0144.\" Ponadto\n                           zgodnie z umow\u0105 Wykonawca zap\u0142aci Zamawiaj\u0105cemu kary umowne w wysoko\u015bci: 0,5% warto\u015bci\n                           brutto przedmiotu umowy z wadami za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia w dostarczeniu\n                           przedmiotu umowy wolnego od wad w miejsce wadliwego przedmiotu umowy, ale nie wi\u0119cej\n                           ni\u017c 20% warto\u015bci brutto przedmiotu umowy; 0,5% warto\u015bci brutto przedmiotu umowy niezrealizowanego\n                           w terminie za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia, ale nie wi\u0119cej ni\u017c 20 % warto\u015bci\n                           brutto przedmiotu umowy. Zabezpieczenie nale\u017cytego wykonania umowy stanowi kwota w\n                           wysoko\u015bci 5 % warto\u015bci oferty brutto. Zamawiaj\u0105cy mo\u017ce dochodzi\u0107 odszkodowania na\n                           zasadach og\u00f3lnych ponad zastrze\u017cone kary umowne. Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie\n                           odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla danego typu. Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Warto\u015b\u0107 umowy przekracza\n                           10 % kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re na dzie\u0144 30.09.2016 r. wynosi\u0142y 28 802 tys.\n                           PLN. W ocenie Zarz\u0105du mo\u017ce ona mie\u0107 wp\u0142yw na ocen\u0119 potencja\u0142u Emitenta i jego aktualnej\n                           sytuacji. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-04-07"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 70\n                           ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _ t.j. Dz. U. z 2016 r, poz. 1639_\n                           niniejszym  informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 4 kwietnia 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           zawiadomienie od Luma Investment S.A. ul. Cieszy\u0144ska 23G, 43-170 \u0141aziska G\u00f3rne _dalej:\n                           Akcjonariusz_ sporz\u0105dzone na podstawie art. 69 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o\n                           ofercie publicznej _ t.j. Dz. U. z 2013 r. poz. 1382 z p\u00f3\u017an. zm._ o zawarciu  przez\n                           Akcjonariusza w dniu 30 marca 2017 roku transakcji pakietowej na rynku regulowanym\n                           na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie nabycia bezpo\u015brednio 12.047 akcji Emitenta\n                           uprawniaj\u0105cych do 12.047 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Emitenta, stanowi\u0105cych\n                           0,06 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 0,06% jej kapita\u0142u zak\u0142adowego. Akcjonariusz poinformowa\u0142,\n                           \u017ce dat\u0105 rozliczenia powy\u017cszej transakcji i nabyciem wy\u017cej wymienionych akcji jest\n                           3 kwietnia 2017 r.Przed powy\u017cszym nabyciem akcji Akcjonariusz posiada\u0142 950.000 akcji Emitenta uprawniaj\u0105cych\n                           do 950.000 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Emitenta, stanowi\u0105cych 4,99\n                           % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 4,99 % jego kapita\u0142u zak\u0142adowego. Po wskazanym powy\u017cej nabyciu akcji Akcjonariusz posiada 962.047 akcji Emitenta uprawniaj\u0105cych\n                           do 962.047 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Emitenta, stanowi\u0105cych 5,06\n                           % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 5,06% jej kapita\u0142u zak\u0142adowego. Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce wed\u0142ug jego najlepszej wiedzy \u017caden podmiot od niego\n                           zale\u017cny nie posiada akcji Emitenta. Akcjonariusz r\u00f3wnie\u017c poinformowa\u0142, \u017ce brak jest\n                           os\u00f3b trzecich uprawnionych na podstawie umowy z Akcjonariuszem do wykonywania prawa\n                           g\u0142osu z akcji Emitenta.Podstawa prawna: art. 70 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _ t.j. Dz.\n                           U. z 2016 r, poz. 1639_",
        "date": "2017-04-04"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_ niniejszym\n                           informuje, i\u017c w dniu 27.03.2017 otrzyma\u0142 zawiadomienie o wyborze oferty konsorcjum\n                           sp\u00f3\u0142ek PROTEKTOR S.A. oraz PPUH \"ARM-ex\" BARBARA MRUK, MARIUSZ MRUK SP\u00f3\u0141KA JAWNA na\n                           zadanie nr 1 w post\u0119powaniu o udzielenie zam\u00f3wienia publicznego nr D/217/2016 dla\n                           2 Regionalnej Bazy Logistycznej w Warszawie, kt\u00f3rego przedmiotem jest dostawa przedmiot\u00f3w\n                           umundurowania i wyekwipowania w 2017 r.Warto\u015b\u0107 oferty brutto za realizacj\u0119 podstawowego zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105cej\n                           PROTEKTOR S.A. wynosi 6.433.433,82 z\u0142. Warto\u015b\u0107 oferty brutto za realizacj\u0119 maksymalnego\n                           zakresu zam\u00f3wienia przypadaj\u0105cej PROTEKTOR S.A. wynosi 7.088.445,72 z\u0142.W przypadku braku wniesienia odwo\u0142ania co do wyboru oferty, w dniu 07.04.2017 przewidywane\n                           jest zawarcie umowy z Zamawiaj\u0105cym na wykonanie ww. zadania.Ostateczny termin realizacji podstawowego zam\u00f3wienia zgodnie ze z\u0142o\u017con\u0105 ofert\u0105 oraz\n                           SIWZ to 31.08.2017 r. Z tytu\u0142u niewykonania lub nienale\u017cytego wykonania umowy z przyczyn\n                           le\u017c\u0105cych po stronie Wykonawcy, jak r\u00f3wnie\u017c od niego niezale\u017cnych, Zamawiaj\u0105cemu przys\u0142uguj\u0105\n                           kary umowne w wysoko\u015bci 20% warto\u015bci brutto niezrealizowanej cz\u0119\u015bci przedmiotu umowy.\n                           Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla danego\n                           typu.O podpisaniu umowy Sp\u00f3\u0142ka poinformuje w odr\u0119bnym komunikacie.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2017-03-27"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 19\n                           ust. 3 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym\n                           informuje, i\u017c\u0307 w dniu dzisiejszym, tj. 19 grudnia2018 r., do siedziby Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           zawiadomienie od Pana Jakuba Karnowskiego \u2013 Zast\u0119pcy Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki, tj. osoby, o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku. Tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.\n                           Przed transakcj\u0105 Pan Jakub Karnowski posiada\u0142 \u0142\u0105cznie 140 700 sztuk akcji Emitenta,\n                           tj. 0,74% wszystkich akcji.Po transakcji Pan Jakub Karnowski posiada \u0142\u0105cznie 144 461 sztuk akcji, tj. 0,76% wszystkich\n                           akcji.",
        "date": "2018-12-19"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 19\n                           ust. 3 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym\n                           informuje, i\u017c\u0307 w dniu 29 pa\u017adziernika 2018 r., do siedziby Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o zawiadomienie\n                           o nabyciu 10.000 sztuk akcji Emitenta, po \u015brednim kursie 4,64 PLN za akcj\u0119, od Pana\n                           Andrzeja Kasperka \u2013 Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, tj. osoby, o kt\u00f3rej mowa\n                           w art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku. Tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia\n                           stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Przed transakcj\u0105 Pan Andrzej Kasperek posiada \u0142\u0105cznie 500.000 sztuk akcji Emitenta,\n                           tj. 2,63% wszystkich akcji.Po transkacji Pan Andrzej Kasperek posiada \u0142\u0105cznie 510.000 sztuk akcji Emitenta, tj.\n                           2,68% wszystkich akcji.Ponadto, zgodnie z informacj\u0105 przekazan\u0105 komunikatem bie\u017c\u0105cym nr 56/2018, w zwi\u0105zku\n                           z zawarciem Porozumienia pomi\u0119dzy kilkoma mniejszo\u015bciowymi Akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki,\n                           w tym Pana Andrzeja Kasperka, zmianie uleg\u0142 \u0142\u0105czny stan posiadania akcji przez Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Porozumienia.Przed transakcj\u0105 Cz\u0142onkowie Porozumienia posiadali \u0142\u0105cznie 5.621.323 akcji, kt\u00f3re\n                           stanowi\u0142y 29,55% wszystkich akcji.Po transakcji Cz\u0142onkowie Porozumienia posiadali \u0142\u0105cznie 5.631.323 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105\n                           29,60% wszystkich akcji.",
        "date": "2018-10-29"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej jako \"ustawa o ofercie\"_,\n                           informuje o otrzymaniu w dniu 18 pa\u017adziernika 2018 r. poni\u017cszego tekstu zawiadomienia\n                           o zawarciu w dniu 16 pa\u017adziernika 2018 r. porozumienia _w rozumieniu art. 87 ust.\n                           1 ustawy o ofercie_ pomi\u0119dzy kilkoma mniejszo\u015bciowymi Akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki, powoduj\u0105cego\n                           uzyskanie przez nich \u0142\u0105cznie 5.621.323 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w sze\u015b\u0107set dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy\n                           trzysta dwadzie\u015bcia trzy_ akcje Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105ce 29,55% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 5.621.323 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w sze\u015b\u0107set dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy\n                           trzysta dwadzie\u015bcia trzy_ g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 29,55%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.My, ni\u017cej podpisani, Piotr Szostak, Mariusz Szymula,\n                           Andrzej Kasperek, Tomasz Filipiak, Marcin Filipiak, zwani dalej jako \"Cz\u0142onkowie Porozumienia\",\n                           b\u0119d\u0105cy akcjonariuszami sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PROTEKTOR S.A, z siedzib\u0105 w Lublinie 20-277,\n                           adres: ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez\n                           S\u0105d Rejonowy w Lublinie, Wydzia\u0142 Krajowego Rejestru S\u0105dowego, pod nr KRS: 0000033534\n                           _zwanej dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, na podstawie art. 87 ust. 1 pkt 5 i 5 oraz art. 87 ust.\n                           1 pkt 3 lit. b_ w zwi\u0105zku z art. 69 ust. 1 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o\n                           ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _zwanej dalej jako \"Ustawa\"_, niniejszym\n                           zawiadamiamy o zawarciu przez Cz\u0142onk\u00f3w Porozumienia w dniu 16 pa\u017adziernika 2018 r.\n                           pisemnego porozumienia dotycz\u0105cego zgodnego g\u0142osowania na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz prowadzenia w spos\u00f3b trwa\u0142y wsp\u00f3lnej polityki wobec Sp\u00f3\u0142ki _zwanego dalej jako\n                           \"Porozumienie\"_.Jednocze\u015bnie informujemy, i\u017c podstawowym celem Porozumienia jest podejmowanie przez\n                           jego cz\u0142onk\u00f3w czynno\u015bci zmierzaj\u0105cych do wsp\u00f3lnego, wzajemnie uzgodnionego, wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania\n                           dla jej dobra ukierunkowanego na jej rozw\u00f3j, zobowi\u0105zuj\u0105c si\u0119 do jednomy\u015blnego wyra\u017cania\n                           stanowiska we wszelkich sprawach dotycz\u0105cych Sp\u00f3\u0142ki, w tym podczas g\u0142osowa\u0144 na zwyczajnych\n                           i nadzwyczajnych walnych zgromadzeniach akcjonariuszy zgodnie z ilo\u015bci\u0105 posiadanych\n                           g\u0142os\u00f3w.Cz\u0142onkowie Porozumienia wskazuj\u0105 Tomasza Filipiaka jako Przedstawiciela Porozumienia.\n                           Przed zawarciem Porozumienia:1_ Piotr Szostak posiada\u0142 bezpo\u015brednio 2 376 692 _s\u0142ownie: dwa miliony trzysta siedemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa_ akcji Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cych 12,49%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 2 376 692 _s\u0142ownie: dwa miliony trzysta\n                           siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa_ g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach\n                           Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 12,49% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce;2_ Mariusz Szymula posiada\u0142 bezpo\u015brednio 1 989 249 _s\u0142ownie: jeden milion dziewi\u0119\u0107set\n                           osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107_ akcji Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cych\n                           10,46% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 1 989 249 _s\u0142ownie: jeden milion\n                           dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107_ g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 10,46% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce;3_ Andrzej Kasperek posiada\u0142 bezpo\u015brednio 500 000 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cych 2,63% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 500 000\n                           _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 2,63%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce;4_ Tomasz Filipiak posiada\u0142 bezpo\u015brednio 495 310 _s\u0142ownie: czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy trzysta dziesi\u0119\u0107_ akcji Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cych 2,60% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 495 310 _s\u0142ownie: czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy\n                           trzysta dziesi\u0119\u0107_ g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 2,60% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce;5_ Marcin Filipiak posiada\u0142 bezpo\u015brednio 177 760 _s\u0142ownie: sto siedemdziesi\u0105t siedem\n                           tysi\u0119cy siedemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t_ akcji Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cych 0,93% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 177 760 _s\u0142ownie: sto siedemdziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy siedemset\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t_ g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 0,93% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce;6_ MSU S.A., podmiot w 100% zale\u017cny od Piotra Szostaka i Mariusza Szymuli, posiada\u0142\n                           bezpo\u015brednio 82 312 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce trzysta dwana\u015bcie_ akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           reprezentuj\u0105cych 0,43% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 82 312 _s\u0142ownie:\n                           osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce trzysta dwana\u015bcie_ g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki\n                           stanowi\u0105cych 0,43% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce;Przed zawarciem Porozumienia nie wyst\u0119powa\u0142y podmioty zale\u017cne wobec Cz\u0142onk\u00f3w Porozumienia\n                           _w rozumieniu Ustawy_, kt\u00f3re posiada\u0142yby akcje Sp\u00f3\u0142ki. Po zawarciu Porozumienia Cz\u0142onkowie\n                           Porozumienia posiadaj\u0105 \u0142\u0105cznie 5 621 323 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 milion\u00f3w sze\u015b\u0107set dwadzie\u015bcia\n                           jeden tysi\u0119cy trzysta dwadzie\u015bcia trzy_ akcji Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105ce 29,55% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 5 621 323 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 milion\u00f3w sze\u015b\u0107set dwadzie\u015bcia\n                           jeden tysi\u0119cy trzysta dwadzie\u015bcia trzy_ g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych\n                           29,55% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Zawarcie Porozumienia nie spowodowa\u0142o \u017cadnych\n                           zmian w zakresie liczby akcji Sp\u00f3\u0142ki posiadanych przez poszczeg\u00f3lnych Cz\u0142onk\u00f3w Porozumienia.\n                           Dodatkowo informujemy, i\u017c Cz\u0142onkowie Porozumienia nie wykluczaj\u0105 dalszego zwi\u0119kszania\n                           udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce w okresie 12 miesi\u0119cy od dnia z\u0142o\u017cenia niniejszego\n                           zawiadomienia celem umocnienia wsp\u00f3lnej pozycji Cz\u0142onk\u00f3w Porozumienia w strukturze\n                           akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki. Dodatkowo informujemy, i\u017c nie istniej\u0105: 1_ podmioty zale\u017cne wobec Cz\u0142onk\u00f3w Porozumienia _w rozumieniu Ustawy_, kt\u00f3re posiadaj\u0105\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki; 2_ osoby, o kt\u00f3rych mowa w art.87 ust.1 pkt 3 lit. c_ Ustawy. Niniejsze zawiadomienie sk\u0142adane jest w imieniu wszystkich stron Porozumienia.",
        "date": "2018-10-18"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej jako \"ustawa o ofercie\"_,\n                           niniejszym informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 15 wrze\u015bnia 2018 r., Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           zawiadomienie od Piotra Szostaka _dalej jako \"Akcjonariusz\"_ sporz\u0105dzone na podstawie\n                           art. 69 ust. 1 pkt 1 oraz art 87 ust. 1 pkt 2 ustawy o ofercie, o zwi\u0119kszeniu stanu\n                           posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki powy\u017cej 12% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Zmiana stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki przez Akcjonariusza powy\u017cej 12% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142a na skutek zawarcia w dniu 11 pa\u017adziernika 2018 r. transakcji\n                           kupna akcji Sp\u00f3\u0142ki na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie SA.Przed powy\u017cszym nabyciem akcji Akcjonariusz posiada\u0142 1 989 249 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           10,46% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 1 989 249 g\u0142os\u00f3w na Walnych\n                           Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 10,46% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Po powy\u017cszej transakcji  Akcjonariusz posiada 2 376 692 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           12,49% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 2 376 692 g\u0142os\u00f3w na Walnych\n                           Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 12,49% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Akcjonariusz poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce:1_ podmioty zale\u017cne od Akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia posiadaj\u0105cy akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki \u2013 MSU S.A., ul. Szosa Toru\u0144ska 32- 38, 86- 300 Warszawa _podmiot ten posiada\n                           82 312 akcji Sp\u00f3\u0142ki_;2_ osoby trzecie, z kt\u00f3rymi zawarto umow\u0119, przedmiotem kt\u00f3rej jest przekazanie uprawnienia\n                           do wykonywania prawa g\u0142osu \u2013 nie dotyczy.",
        "date": "2018-10-15"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_ niniejszym\n                           informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu dzisiejszym, tj. 4 pa\u017adziernika\n                           2018 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr 29 o powo\u0142aniu w sk\u0142ad Zarz\u0105du Pani\u0105 Barbar\u0119 Lehnert-Bauckhage\n                           do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. handlowych, na okres do ko\u0144ca obecnej kadencji\n                           Zarz\u0105du.Pani Barbara Lehnert \u2013 Bauckhage uko\u0144czy\u0142a Otto-Hahn-Realschule w Dortmund oraz Commercial\n                           Education Hoesch Handel AG w Dortmund. Ma ponad 25-letnie do\u015bwiadczenie w bran\u017cy obuwniczej,\n                           pracuj\u0105c jako niezale\u017cny konsultant ds. Marketingu i sprzeda\u017cy przez 12 lat _1992\n                           - 2004_. Od 2004 do 2016 r. pracowa\u0142a jako Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy niemieckiej firmy\n                           Otter Schutz GmbH, a od 2012 do 2017 r. r\u00f3wnolegle jako Regionalny Dyrektor Generalny\n                           produktu obuwia EMEA dla Honeywell. Od dnia 1 lutego 2018 r. pe\u0142ni funkcj\u0119 cz\u0142onka\n                           zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki ABEBA Spezialschuh-Ausstatter GmbH z siedziba\u0328 w St. Ingbert, wpisanej\n                           do rejestru handlowego sa\u0328du Amtsgericht Saarbru\u0308cken pod nr HRB 32581 _sp\u00f3\u0142ka ABEBA\n                           jest sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 od Emitenta_.Pani Barbara Lehnert-Bauchage nie uczestniczy, jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej lub wsp\u00f3lnik\n                           innej sp\u00f3\u0142ki oraz nie wchodzi w sk\u0142ad organ\u00f3w innej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, prowadz\u0105cych\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105 w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci prowadzonej przez Emitenta _za\n                           wyj\u0105tkiem cz\u0142onkostwa w zarz\u0105dzie sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Emitenta tj. sp\u00f3\u0142ki ABEBA_. Pani\n                           Barbara Lehnert-Bauckhage nie jest wpisana w rejestrze d\u0142u\u017cnik\u00f3w niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym przez Krajowy Rejestr S\u0105dowy.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_ niniejszym\n                           informuje, \u017ce:w dniu 4 pa\u017adziernika 2018 roku, nast\u0105pi\u0142a zmiana w sk\u0142adzie Zarz\u0105du ABEBA Spezialschuh-\n                           Ausstatter GmbH z siedzib\u0105 w St. Ingbert, wpisanej do rejestru handlowego s\u0105du Amtsgericht\n                           Saarbr\u00fccken pod nr HRB 32581 _dalej: ABEBA_. Na podstawie uchwa\u0142y Jedynego Wsp\u00f3lnika\n                           ABEBA, tj. Emitenta z dnia 04.10.2018 roku ze sk\u0142adu Zarz\u0105du ABEBA odwo\u0142any zosta\u0142\n                           dotychczasowy Cz\u0142onek Pawe\u0142 Rolewski, powo\u0142ani za\u015b zostali _w tym samym dniu_ Panowie\n                           Andrzej Filip Wojciechowski oraz S\u0142awomir Baniak;orazw dniu 4 pa\u017adziernika 2018 roku, nast\u0105pi\u0142a zmiana w sk\u0142adzie Zarz\u0105du Inform Brill\n                           GmbH z siedzib\u0105 w St. Ingbert, wpisanej do rejestru handlowego s\u0105du Amtsgericht Saarbr\u00fccken\n                           pod nr HRB 32553 _dalej: INFORM_. Na podstawie uchwa\u0142y Jedynego Wsp\u00f3lnika INFORM,\n                           tj. Emitenta z dnia 04.10.2018 roku, ze sk\u0142adu Zarz\u0105du INFORM odwo\u0142any zosta\u0142 dotychczasowy\n                           Cz\u0142onek Andrzej Filip Wojciechowski, powo\u0142ani za\u015b zostali _w tym samym dniu_ Panowie\n                           S\u0142awomir Baniak oraz Wojciech Zaj\u0105c;orazw dniu 4 pa\u017adziernika 2018 roku, nast\u0105pi\u0142a zmiana w sk\u0142adzie Zarz\u0105du ABEBA France\n                           S.a.r.l. z siedzib\u0105 w Sarreguemines, wpisanej do rejestru handlowego s\u0105du Sarreguemines\n                           pod nr 490 524 964 _dalej: ABEBA France_. Na podstawie uchwa\u0142y Jedynego Wsp\u00f3lnika\n                           ABEBA France, tj. Emitenta z dnia 04.10.2018 roku ze sk\u0142adu Zarz\u0105du ABEBA France odwo\u0142any\n                           zosta\u0142 dotychczasowy Cz\u0142onek Pawe\u0142 Rolewski, powo\u0142any za\u015b zosta\u0142 _w tym samym dniu_\n                           Pan Andrzej Filip Wojciechowski;Pan Andrzej Filip Wojciechowski zosta\u0142 powo\u0142any w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta do pe\u0142nienia\n                           funkcji Prezesa Zarz\u0105du na mocy Uchwa\u0142y Rady Nadzorczej Emitenta nr 22/2017 z dnia\n                           11.12.2017 roku. Pan S\u0142awomir Baniak zosta\u0142 powo\u0142any w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta do pe\u0142nienia\n                           funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. finansowych na mocy Uchwa\u0142y Rady Nadzorczej Emitenta nr\n                           20/2018 z dnia 27.06.2018 roku.Pan Wojciech Zaj\u0105c jest absolwentem Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu na kierunku\n                           Master Studies in Finance. Karier\u0119 zawodow\u0105 rozwija\u0142 w mi\u0119dzynarodowych korporacjach,\n                           takich jak Credit Suisse oraz EY. W latach 2015 \u2013 2016 zatrudniony jako analityk w\n                           PKP S.A. oraz Doradca Ministra Infrastruktury i Rozwoju, gdzie bra\u0142 czynny udzia\u0142\n                           w restrukturyzacji sektora kolejowego w Polsce. Nast\u0119pnie pracowa\u0142 jako Manager w\n                           Biurze Strategii PKP Cargo S.A. oraz The Boston Consulting Group, gdzie uczestniczy\u0142\n                           w projektach mi\u0119dzynarodowych projektach strategicznych w Europie oraz Azji. Od lutego\n                           2018 Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy ds. Zakup\u00f3w w Grupie Protektor.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_ niniejszym\n                           informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu dzisiejszym, tj. 4 pa\u017adziernika\n                           2018 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr 28 w sprawie odwo\u0142ania ze sk\u0142adu Zarz\u0105du dotychczasowego\n                           Cz\u0142onka Pana Paw\u0142a Rolewskiego, ze skutkiem na dzie\u0144 04.10.2018.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 5 pkt\n                           1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim informuje, \u017ce w dniu 27.09.2018 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o rejestracji\n                           z dniem 25.09.2018 r. przez S\u0105d Rejonowy Lublin Wsch\u00f3d w Lublinie, z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, wnioskowanych przez Emitenta zmian\n                           w Statucie Sp\u00f3\u0142ki oraz tekstu jednolitego Statutu Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119tych uchwa\u0142ami: nr 20\n                           w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz nr 21 w sprawie przyj\u0119cia tekstu jednolitego\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 11 czerwca 2018 roku. Zmianie uleg\u0142y: \u00a7 7, \u00a7 15, \u00a7 17 ust. 1, \u00a7 22 ust. 2 Statutu. Dotychczasowe brzmienie \u00a7 7 Statutu: \u00a7 7 Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest: 1. Produkcja obuwia _15.20.Z_, 2. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 wyrob\u00f3w tekstylnych, odzie\u017cy, wyrob\u00f3w\n                           futrzarskich, obuwia i artyku\u0142\u00f3w sk\u00f3rzanych _46.16.Z_, 3. Sprzeda\u017c detaliczna obuwia i wyrob\u00f3w sk\u00f3rzanych prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _47.72.Z_, 4. Transport drogowy towar\u00f3w _49.41.Z_, 5. Magazynowanie i przechowywanie pozosta\u0142ych towar\u00f3w _52.10.B_, 6. Kupno i sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci na w\u0142asny rachunek _68.10.Z_, 7. Wynajem i zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami w\u0142asnymi lub dzier\u017cawionymi _68.20.Z_, 8. Wynajem i dzier\u017cawa pozosta\u0142ych maszyn, urz\u0105dze\u0144 oraz d\u00f3br materialnych, gdzie\n                           indziej niesklasyfikowane _77.39.Z_. 9. Wynajem i dzier\u017cawa samochod\u00f3w osobowych i furgonetek _77.11.Z_ 10. Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej, gdzie\n                           indziej niesklasyfikowana _82.99.Z_, 11. Transport drogowy towar\u00f3w _49.41.Z_.Nowe brzmienie \u00a7 7 Statutu: \u00a7 7. Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest: 1. Produkcja obuwia _15.20.Z_, 2. Sprzeda\u017c hurtowa odzie\u017cy i obuwia _46.42.Z_, 3. Sprzeda\u017c detaliczna obuwia i wyrob\u00f3w sk\u00f3rzanych prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach _47.72.Z_, 4. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 wyrob\u00f3w tekstylnych, odzie\u017cy, wyrob\u00f3w\n                           futrzarskich, obuwia i artyku\u0142\u00f3w sk\u00f3rzanych _46.16.Z_, 5. Magazynowanie i przechowywanie pozosta\u0142ych towar\u00f3w _52.10.B_, 6. Kupno i sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci na w\u0142asny rachunek _68.10.Z_, 7. Wynajem i zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami w\u0142asnymi lub dzier\u017cawionymi _68.20.Z_, 8. Wynajem i dzier\u017cawa pozosta\u0142ych maszyn, urz\u0105dze\u0144 oraz d\u00f3br materialnych, gdzie\n                           indziej niesklasyfikowane _77.39.Z_, 9. Wynajem i dzier\u017cawa samochod\u00f3w osobowych i furgonetek _77.11.Z_, 10. Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej, gdzie\n                           indziej niesklasyfikowana _82.99.Z_, 11. Transport drogowy towar\u00f3w _49.41.Z_,12. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie pozosta\u0142ej telekomunikacji _61.90.Z_,13. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z oprogramowaniem _62.01.Z_,14. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z doradztwem w zakresie informatyki _62.02.Z_,15. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z zarz\u0105dzaniem urz\u0105dzeniami informatycznymi _62.03.Z_,16. Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie technologii informatycznych i komputerowych\n                           _62.09.Z_,17. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 prawnicza _69.10.Z_,18. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 rachunkowo- ksi\u0119gowa; doradztwo podatkowe _69.20.Z_,19. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 firm centralnych _head offices_ i holding\u00f3w z wy\u0142\u0105czeniem holding\u00f3w\n                           finansowych _70.10.Z_,20. Pozosta\u0142e doradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania\n                           _70.22.Z_,21. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agencji reklamowych _73.11.Z_,22. Badanie rynku i opinii publicznej _73.20.Z_,23. Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 profesjonalna, naukowa techniczna, gdzie indziej niesklasyfikowana\n                           _74.90.Z_,24. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z wyszukiwaniem miejsc pracy i pozyskiwaniem pracownik\u00f3w\n                           _78.10.Z_,25. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agencji pracy tymczasowej _78.20.Z_,26. Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z udost\u0119pnianiem pracownik\u00f3w _78.30.Z_,27. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa zwi\u0105zana z administracyjn\u0105 obs\u0142ug\u0105 biura _82.11.Z_,28. Wykonywanie fotokopii, przygotowywanie dokument\u00f3w i pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wymagaj\u0105ca\n                           prowadzenie biura _82.19.Z_,29. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 centr\u00f3w telefonicznych _call center_ _82.20.Z_,30. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z organizacj\u0105 targ\u00f3w, wystaw i kongres\u00f3w _82.30.Z_,31.Dzia\u0142alno\u015b\u0107 \u015bwiadczona przez agencje inkasa i biura kredytowe _82.91.Z_.Dotychczasowe brzmienie \u00a7 15 Statutu: Do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli i podpisywania w imieniu Sp\u00f3\u0142ki wymagane jest wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du albo cz\u0142onka Zarz\u0105du z prokurentem lub dw\u00f3ch prokurent\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w ramach prokury \u0142\u0105cznej.Nowe brzmienie \u00a7 15 Statutu:\n                           1. W przypadku Zarz\u0105du wieloosobowego do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144\u0301 woli oraz podpisywania\n                           w imieniu Sp\u00f3\u0142ki uprawniony jest ka\u017cdy cz\u0142onek Zarz\u0105du dzia\u0142aj\u0105cy samodzielnie.2. W sprawach przekraczaj\u0105cych zakres zwyk\u0142ych czynno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, konieczna jest uprzednia\n                           uchwa\u0142a Zarz\u0105du, chyba \u017ce chodzi o czynno\u015b\u0107\u0301 nag\u0142a\u0328, kt\u00f3rej zaniechanie mog\u0142oby narazi\u0107\u0301\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119\u0328 na szkod\u0119\u0328. Sprawa\u0328 przekraczaj\u0105ca\u0328 zakres zwyk\u0142ych czynno\u015bci jest w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           zaci\u0105gni\u0119cie zobowi\u0105zania lub rozporz\u0105dzenie prawem o warto\u015bci powy\u017cej 2.000.000 PLN\n                           _dwa miliony z\u0142otych_. 3. W razie dokonania czynno\u015bci z naruszeniem ust. 2 powy\u017cej, cz\u0142onek/cz\u0142onkowie Zarz\u0105du\n                           mog\u0105\u0328 zosta\u0107\u0301 poci\u0105gni\u0119ci do odpowiedzialno\u015bci przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.\tDotychczasowe brzmienie \u00a7 17 ust. 1 Statutu: 1. Rada Nadzorcza sk\u0142ada si\u0119 z pi\u0119ciu _5_ cz\u0142onk\u00f3w. Wsp\u00f3lna kadencja cz\u0142onk\u00f3w Rady\n                           Nadzorczej trwa trzy lata.Nowe brzmienie \u00a7 17 ust. 1 Statutu:1. W sk\u0142ad Rady Nadzorczej wchodzi od pi\u0119ciu do siedmiu cz\u0142onk\u00f3w, w tym Przewodnicz\u0105cy\n                           i Wiceprzewodnicz\u0105cy. Wsp\u00f3lna kadencja Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej trwa 3 lata. Dotychczasowe brzmienie \u00a7 22 ust. 2 Statutu: 2. Opr\u00f3cz spraw wskazanych w ustawie, w innych postanowieniach niniejszego statutu\n                           lub w uchwa\u0142ach Walnego Zgromadzenia do kompetencji Rady Nadzorczej nale\u017cy: - wyra\u017canie zgody na transakcje obejmuj\u0105ce zbycie lub nabycie akcji lub innego mienia,\n                           lub zaci\u0105gni\u0119cie po\u017cyczki pieni\u0119\u017cnej, lub kredytu, je\u017celi warto\u015b\u0107 danej transakcji\n                           przewy\u017cszy 15% warto\u015bci aktyw\u00f3w netto Sp\u00f3\u0142ki, wed\u0142ug ostatniego  bilansu oraz wyb\u00f3r\n                           bieg\u0142ego rewidenta badaj\u0105cego sprawozdania finansowe Sp\u00f3\u0142ki;- wyra\u017canie zgody na nabycie i zbycie nieruchomo\u015bci, u\u017cytkowania wieczystego lub udzia\u0142u\n                           w nieruchomo\u015bci.Nowe brzmienie \u00a7 22 ust.2  Statutu:2. Opr\u00f3cz spraw wskazanych w ustawie, w innych postanowieniach niniejszego Statutu\n                           lub w uchwa\u0142ach Walnego Zgromadzenia do kompetencji Rady Nadzorczej nale\u017cy:- wyra\u017canie zgody na transakcje obejmuj\u0105ce zbycie lub nabycie akcji lub innego mienia,\n                           lub zaci\u0105gni\u0119cie po\u017cyczki pieni\u0119\u017cnej, lub kredytu, je\u017celi warto\u015b\u0107 danej transakcji\n                           przewy\u017cszy 15% warto\u015bci aktyw\u00f3w netto Sp\u00f3\u0142ki, wed\u0142ug ostatniego  bilansu oraz wyb\u00f3r\n                           bieg\u0142ego rewidenta badaj\u0105cego sprawozdania finansowe Sp\u00f3\u0142ki;- wyra\u017canie zgody na nabycie i zbycie nieruchomo\u015bci, u\u017cytkowania wieczystego lub udzia\u0142u\n                           w nieruchomo\u015bci;- wyra\u017canie zgody na podwy\u017cszenie kwoty po\u017cyczki pieni\u0119\u017cnej lub kredytu, je\u017celi to\n                           podwy\u017cszenie spowoduje, \u017ce \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 po\u017cyczki pieni\u0119\u017cnej b\u0105d\u017a kredytu po podwy\u017cszeniu\n                           przewy\u017cszy 15% warto\u015bci aktyw\u00f3w netto Sp\u00f3\u0142ki, wed\u0142ug ostatniego bilansu Sp\u00f3\u0142ki;- zatwierdzanie strategii biznesowej kr\u00f3tkoterminowej _do 1 roku_ oraz wieloletniej\n                           _2-5 lat_ dla Sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce dla Sp\u00f3\u0142ek od niej zale\u017cnych w rozumieniu art. 4 \u00a7 1\n                           pkt 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, przedstawianej pisemnie przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki oraz\n                           zarz\u0105dy Sp\u00f3\u0142ek od niej zale\u017cnych, na \u017c\u0105danie Rady Nadzorczej, a tak\u017ce zatwierdzanie\n                           zmian do przedstawionych wcze\u015bniej plan\u00f3w strategicznych Sp\u00f3\u0142ki i Sp\u00f3\u0142ek od niej zale\u017cnych;- wyra\u017canie zgody na dokonanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, a tak\u017ce przez Sp\u00f3\u0142ki od niej zale\u017cne\n                           w rozumieniu art. 4 \u00a7 1 pkt 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, jakiejkolwiek czynno\u015bci prawnej\n                           pod tytu\u0142em darmowym lub odp\u0142atnie, kt\u00f3rej skutkiem jest nabycie, zbycie lub obci\u0105\u017cenie\n                           jakichkolwiek aktyw\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki lub Sp\u00f3\u0142ki od niej zale\u017cnej lub powstanie po stronie\n                           Sp\u00f3\u0142ki lub Sp\u00f3\u0142ki od niej zale\u017cnej zobowi\u0105zania lub zobowi\u0105za\u0144 w wysoko\u015bci przekraczaj\u0105cej\n                           \u0142\u0105cznie w ci\u0105gu 12 miesi\u0119cy r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 5 mln PLN _piec\u0301 milion\u00f3w z\u0142otych_. Wyj\u0105tek\n                           stanowi\u0105 umowy podpisywane z klientami, o ile przedmiot umowy mie\u015bci si\u0119 w zakresie\n                           zwyk\u0142ej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej Sp\u00f3\u0142ki;- wyra\u017canie zgody na spos\u00f3b g\u0142osowania przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w przedmiocie zmian Statutu\n                           lub umowy Sp\u00f3\u0142ki w Sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej oraz w przedmiocie podwy\u017cszenia lub obni\u017cenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej;- wyra\u017canie zgody na spos\u00f3b g\u0142osowania przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w przedmiocie emisji obligacji\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cna\u0328 oraz na emisje\u0328 obligacji przez Sp\u00f3\u0142k\u0119;- wyra\u017canie zgody na podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zbycia przedsi\u0119biorstwa Sp\u00f3\u0142ki\n                           zale\u017cnej albo jego zorganizowanej cz\u0119\u015bci, o ile warto\u015b\u0107 transakcji lub warto\u015b\u0107\u0301 przedmiotu\n                           transakcji przewy\u017csza kwot\u0119 5 mln PLN _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych_, bez wzgl\u0119du na liczb\u0119\n                           p\u0142atno\u015bci wynikaj\u0105cych z tych transakcji;- podejmowanie innych czynno\u015bci przewidzianych przez odpowiednie przepisy prawa b\u0105d\u017a\n                           niniejszy Statut. W \u00a7 22 Statutu dodaje si\u0119 ust\u0119py 3 i 4 w nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu:3. Rada Nadzorcza, spo\u015br\u00f3d swoich cz\u0142onk\u00f3w, powo\u0142uje Komitet Audytu sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119\u0328\n                           co najmniej z 3 cz\u0142onk\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu, w tym przewodnicz\u0105cy,\n                           powinna spe\u0142nia\u0107 kryteria niezale\u017cno\u015bci w rozumieniu ustawy z dnia 11 maja 2017 r.\n                           o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym. Dodatkowo:\n                           \u2022 przynajmniej jeden cz\u0142onek Komitetu Audytu powinien posiada\u0107 wiedze\u0328 i umiej\u0119tno\u015bci\n                           w zakresie rachunkowo\u015bci lub badania sprawozda\u0144 finansowych;\u2022 cz\u0142onkowie Komitetu Audytu powinni posiada\u0107 wiedze\u0328 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu bran\u017cy,\n                           w kt\u00f3rej dzia\u0142a Sp\u00f3\u0142ka. Warunek ten uznaje si\u0119\u0328 za spe\u0142niony, je\u017celi przynajmniej\n                           jeden cz\u0142onek komitetu audytu posiada wiedze\u0328 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu tej bran\u017cy\n                           lub poszczeg\u00f3lni cz\u0142onkowie w poszczeg\u00f3lnych zakresach posiadaj\u0105\u0328 wiedze\u0328 i umiej\u0119tno\u015bci\n                           z zakresu tej bran\u017cy. 4. Rada Nadzorcza mo\u017ce powo\u0142a\u0107 r\u00f3wnie\u017c\u0307 inne komitety, w szczeg\u00f3lno\u015bci Komitet ds.\n                           Wynagrodze\u0144.Zarz\u0105d Emitenta podaje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej wiadomo\u015bci tekst jednolity Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-09-27"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie, z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           niniejszym informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. 24 wrze\u015bnia 2018 r., Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a\n                           z ING Bank \u015al\u0105ski S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach _KRS nr 0000005459_ umow\u0119 wieloproduktow\u0105,\n                           na mocy kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ce przyznany zosta\u0142 odnawialny limit kredytowy w maksymalnej wysoko\u015bci\n                           12.000.000,00 PLN. Limit ten ma by\u0107 przeznaczony na sfinansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci\n                           gospodarczej Sp\u00f3\u0142ki, a w szczeg\u00f3lno\u015bci na refinansowanie kredyt\u00f3w obrotowych, kredytu\n                           obrotowego w rachunku bie\u017c\u0105cym oraz po\u017cyczki hipotecznej udzielonych uprzednio Sp\u00f3\u0142ce\n                           przez mBank S.A. W wyniku zawarcia przedmiotowej umowy Zarz\u0105d Emitenta spodziewa si\u0119 pozyskania dodatkowego\n                           finansowania zewn\u0119trznego w kwocie oko\u0142o 1.800.000,00 PLN oraz spadku raty kapita\u0142owej\n                           z 400.000,00 PLN miesi\u0119cznie obecnie do 220.000,00 PLN miesi\u0119cznie. Zmniejszenie rat\n                           kapita\u0142owych i wzrost finansowania zewn\u0119trznego przyczyni si\u0119 do poprawy sytuacji\n                           got\u00f3wkowej Emitenta. Nowa umowa oznacza wyd\u0142u\u017cenie terminu sp\u0142aty i unikni\u0119cie wysokich,\n                           balonowych sp\u0142at rat kapita\u0142owych w okresie 2018-2019 _\u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 kredyt\u00f3w do\n                           sp\u0142aty w tym okresie, wg stanu na dzie\u0144 24.09.2018 r.,  to ok. 8.700.000,00 PLN_.\n                           Ponadto, Emitent oczekuje zmniejszenia obci\u0105\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z kosztami odsetkowymi\n                           finansowania, kt\u00f3rych koszt aktualnie wacha si\u0119, w zale\u017cno\u015bci od posiadanego produktu,\n                           mi\u0119dzy 1,25% mar\u017cy w skali roku do 1,5% mar\u017cy w skali roku. Mar\u017ca dla finansowania\n                           wynikaj\u0105cego z podpisanej umowy wynosi 1,2% w skali roku.Jednocze\u015bnie, Zarz\u0105d Emitenta zwraca uwag\u0119, \u017ce podpisanie umowy wieloproduktowej z\n                           ING Bank \u015al\u0105ski S.A. zmienia wska\u017aniki finansowe, do utrzymania kt\u00f3rych Emitent jest\n                           zobowi\u0105zany. W umowie z mBank S.A. Emitent zobowi\u0105zany by\u0142 do utrzymania wska\u017anik\u00f3w:1_ Mar\u017cy zysku netto, rozumianego jako stosunku zysku netto do przychod\u00f3w og\u00f3\u0142em,\n                           na poziomie nie mniejszym ni\u017c 3% na bazie wynik\u00f3w skonsolidowanych;2_ Wska\u017anika zad\u0142u\u017cenia, rozumianego jako stosunku wyniku dzia\u0142ania _rezerwy+ zobowi\u0105zania\n                           d\u0142ugoterminowe + zobowi\u0105zania kr\u00f3tkoterminowe + fundusze specjalne + rozliczenia mi\u0119dzyokresowe\n                           bierne_ do sumy aktyw\u00f3w na poziomie nie wi\u0119kszym ni\u017c 60%.Podpisana dnia 24.09.2018 r. umowa wieloproduktowa zobowi\u0105zuje Emitenta do utrzymania\n                           nast\u0119puj\u0105cych wska\u017anik\u00f3w:1_ Stosunku sumy zysku operacyjnego i amortyzacji pomniejszonej o podatek dochodowy\n                           od os\u00f3b prawnych CIT, dywidend\u0119, wyp\u0142aty z zysku i pobrania w\u0142a\u015bcicieli do sumy rat\n                           zobowi\u0105za\u0144 d\u0142ugoterminowych i koszt\u00f3w odsetkowych obliczonych na podstawie ostatnich\n                           12 miesi\u0119cy lub na podstawie wynik\u00f3w rocznych na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 1,2;2_ Zad\u0142u\u017cenia oprocentowanego w relacji do EBITDA, obliczanego w okresach kwartalnych\n                           na podstawie skonsolidowanych danych finansowych w ca\u0142ym okresie obowi\u0105zywania umowy\n                           na poziomie nie przekraczaj\u0105cym 3 oraz nie ni\u017cszym ni\u017c zero.W ramach limitu kredytowego ING Bank \u015al\u0105ski S.A. udost\u0119pnia nast\u0119puj\u0105ce produkty w\n                           nast\u0119puj\u0105cych limitach:A_ Sublimit kredytowy w wysoko\u015bci 3.000.000,00 PLN do wykorzystania w formie Kredyt\u00f3w\n                           Obrotowych w Rachunku Bankowym;B_ Sublimit kredytowy w wysoko\u015bci 7.900.000,00 PLN do wykorzystania w formie Kredytu\n                           Obrotowego w Rachunku Kredytowym;C_ Sublimit kredytowy w wysoko\u015bci 2.500.000,00 PLN do wykorzystania w formie gwarancji\n                           bankowych.Wykorzystany kredyt jest oprocentowany wed\u0142ug zmiennej stopy procentowej r\u00f3wnej wysoko\u015bci\n                           stawki WIBOR dla termin\u00f3w 1- miesi\u0119cznych depozyt\u00f3w mi\u0119dzybankowych, powi\u0119kszonej\n                           o sta\u0142\u0105 mar\u017c\u0119 banku, wynosz\u0105c\u0105 1,2 punktu procentowego w stosunku rocznym. Sp\u0142ata Kredytu Obrotowego w Rachunku Bankowym nast\u0105pi do 23.09.2019 r. Sp\u0142ata Kredytu\n                           Obrotowego w Rachunku kredytowym nast\u0105pi w 34 ratach w wysoko\u015bci 220.000,00 PLN ka\u017cda,\n                           przy czym ostatnia rata wyniesie 420.000,00 PLN w dniu 31.07.2021 r. Wyga\u015bni\u0119cie okresu\n                           zobowi\u0105zania gwarancji bankowych okre\u015blonych w przedmiotowej umowie nast\u0105pi 23.09.2024\n                           r.Podstawowym zabezpieczeniem udzielonego limitu kredytowego jest hipoteka \u0142\u0105czna umowna\n                           do kwoty 18.000.000 z\u0142 wraz z roszczeniem o przeniesienie hipoteki na wy\u017csze miejsce\n                           hipoteczne na: _i_ przys\u0142uguj\u0105cym Sp\u00f3\u0142ce prawie u\u017cytkowania wieczystego gruntu wraz\n                           z budynkiem i urz\u0105dzeniem, stanowi\u0105cymi odr\u0119bn\u0105 nieruchomo\u015b\u0107 po\u0142o\u017con\u0105 w Lublinie przy\n                           ulicy Kunickiego, dla kt\u00f3rego S\u0105d Rejonowy Lublin-Zach\u00f3d w Lublinie prowadzi ksi\u0119g\u0119\n                           wieczyst\u0105 KW nr LU1I/00022309/4; _ii_ przys\u0142uguj\u0105cym Sp\u00f3\u0142ce prawie u\u017cytkowania wieczystego\n                           gruntu wraz z budynkiem, stanowi\u0105cym odr\u0119bn\u0105 nieruchomo\u015b\u0107 po\u0142o\u017con\u0105 w Lublinie przy\n                           ulicy Kunickiego, dla kt\u00f3rego S\u0105d Rejonowy Lublin-Zach\u00f3d w Lublinie prowadzi ksi\u0119g\u0119\n                           wieczyst\u0105 KW nr LU1I/00126158/9; _iii_ nieruchomo\u015bci b\u0119d\u0105cej w\u0142asno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, po\u0142o\u017con\u0105\n                           w Lublinie przy ulicy Kunickiego 22, dla kt\u00f3rego S\u0105d Rejonowy Lublin-Zach\u00f3d w Lublinie\n                           prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105 KW nr LU1I/00004498/3; _iv_ przys\u0142uguj\u0105cym Sp\u00f3\u0142ce prawie\n                           u\u017cytkowania wieczystego gruntu po\u0142o\u017conego w Lublinie przy ulicy Wolskiej 3A, dla kt\u00f3rego\n                           S\u0105d Rejonowy Lublin-Zach\u00f3d w Lublinie prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczysta\u0105 KW nr LU1I/00200492/5.Zarz\u0105d szacuje, \u017ce koszty wcze\u015bniejszego rozwi\u0105zania umowy z mBank S.A. wynios\u0105 ok.\n                           100.000,00 PLN _co stanowi ok. 1,3% warto\u015bci pozosta\u0142ego do sp\u0142aty finansowania_.Pozosta\u0142e warunki umowy nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych dla tego\n                           typu um\u00f3w.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zdecydowa\u0142 si\u0119 na publikacj\u0119 powy\u017cszej informacji z uwagi na istotn\u0105\n                           warto\u015b\u0107 odnawialnego limitu kredytowego w stosunku do warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_..",
        "date": "2018-09-24"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 80 ustawy z dnia 29 lipca 2005\n                           r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej jako \"ustawa o ofercie\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego, stanowisko\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki, og\u0142oszonego\n                           w dniu 6 wrze\u015bnia 2018 r. _\"Wezwanie\"_ przez LUMA Holding Limited _\"Wzywaj\u0105cy\"_.",
        "date": "2018-09-20"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej jako \"ustawa o ofercie\"_,\n                           niniejszym informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 5 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           zawiadomienie od PKO Parasolowy- fundusz inwestycyjny otwarty, zarz\u0105dzanego przez\n                           PKO Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A.,  ul. Ch\u0142odna 52, 00- 872 Warsszawa,\n                           _dalej jako \"Akcjonariusz\"_ sporz\u0105dzone na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 1 oraz art\n                           87 ust. 1 pkt 2 ustawy o ofercie, o zwi\u0119kszeniu stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki powy\u017cej\n                           5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Zmiana stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki przez Akcjonariusza powy\u017cej 5% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142a na skutek zawarcia w dniu 4 wrze\u015bnia 2018 r. transakcji\n                           kupna akcji Sp\u00f3\u0142ki na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie SA w ramach kt\u00f3rych Akcjonariusz naby\u0142:1_ 64 784 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 0,34% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do 64 784 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 0,34% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Przed powy\u017cszym nabyciem akcji Akcjonariusz posiada\u0142 934 326 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           4,91% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 934 326 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach\n                           Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 4,91% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Po powy\u017cszych nabyciach akcji Akcjonariusz posiada 999 110 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           5,25% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 999 110 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach\n                           Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 5,25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Akcjonariusz poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce:1_ podmioty zale\u017cne od Akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia posiadaj\u0105cy akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki \u2013 nie dotyczy,2_ osoby trzecie, z kt\u00f3rymi zawarto umow\u0119, przedmiotem kt\u00f3rej jest przekazanie uprawnienia\n                           do wykonywania prawa g\u0142osu \u2013 nie dotyczy,3_ nie posiada instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art.69b ust. 1 pkt.1 oraz\n                           art. 69b ust. 1 pkt 2 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrumentow finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych.",
        "date": "2018-09-05"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tekst jednolity: Dz.\n                           U. z 2018 r., poz. 512_, niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu Wykaz Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych\n                           co najmniej 5 % g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119\n                           w dniu 17 sierpnia  2018 r., z okre\u015bleniem liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych ka\u017cdemu z\n                           nich z posiadanych akcji i wskazaniem ich procentowego udzia\u0142u w liczbie g\u0142os\u00f3w na\n                           tym  Walnym Zgromadzeniu oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Imi\u0119/imiona i nazwisko/nazwa akcjonariusza, liczba g\u0142os\u00f3w, procent g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em,\n                           procent g\u0142os\u00f3w na tym WZA1. LUMA Investment S.A.: 6 258 106, tj. 32,90% g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i  47,52% na tym WZ;2. Mariusz Stanis\u0142aw Szymula: 1 995 755 g\u0142os\u00f3w, tj. 10,49% g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 15,15%\n                           g\u0142os\u00f3w na tym WZ;3. Piotr Szostak: 1 918 093 g\u0142os\u00f3w, tj. 10,08% g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 14,65% g\u0142os\u00f3w na tym\n                           WZ;4. Nationale- Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny: 1 859 000 g\u0142os\u00f3w, tj. 9,77%\n                           g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 14,12% g\u0142os\u00f3w na tym WZ.",
        "date": "2018-08-17"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _dalej \"Emitent\"\n                           lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 19 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [Dz.U.\n                           z 2018 r. poz. 757] niniejszym informuje, \u017ce w dniu 17 sierpnia 2018 r. Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie PROTEKTOR S.A. _dalej jako \"Walne Zgromadzenie\"_ podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119\n                           w sprawie zmiany uchwa\u0142y nr 7 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: PROTEKTOR\n                           Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie, z dnia 11 czerwca 2018 r. w sprawie podzia\u0142u\n                           zysku za rok 2017 _dalej jako \"Uchwa\u0142a\"_. Zgodnie z t\u0105 zmian\u0105 dotychczasow\u0105 tre\u015b\u0107\n                           Uchwa\u0142y \u00a71 lit. b_:b_ Dodatkowo na wyp\u0142at\u0119 dywidendy przeznaczy\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u zapasowego pochodz\u0105cego\n                           z niepodzielonego zysku z lat ubieg\u0142ych w kwocie 931.603,73 z\u0142otych _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set\n                           trzydzie\u015bci jeden tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set trzy 73/100_zast\u0105piono nast\u0119puj\u0105c\u0105 tre\u015bci\u0105:b_ Dodatkowo na wyp\u0142at\u0119 dywidendy przeznaczy\u0107 kapita\u0142 zapasowy pochodz\u0105cy z niepodzielonego\n                           zysku z lat ubieg\u0142ych w kwocie 139.624,73 z\u0142otych _s\u0142ownie: sto trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107\n                           tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set dwadzie\u015bcia cztery z\u0142ote 73/100_ oraz cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u pochodz\u0105cego\n                           z niepodzielonego wyniku finansowego \u2013 zysk _strata_ z lat ubieg\u0142ych w kwocie 791.979,00\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: siedemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107\n                           z\u0142otych 00/100_.Przedmiotowa uchwa\u0142a nie zmieni\u0142a \u0142\u0105cznej kwoty dywidendy tj. 2.282.592,00 z\u0142otych\n                           _s\u0142ownie: dwa miliony dwie\u015bcie osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           dwa 00/100_ oraz dnia dywidendy tj. 11 wrze\u015bnia 2018 roku, oraz terminu wyp\u0142aty dywidendy\n                           tj. 11 grudnia 2018 roku.",
        "date": "2018-08-17"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _dalej \"Emitent\"\n                           lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [Dz.U.\n                           z 2018 r. poz. 757] niniejszym informuje, \u017ce w dniu 17 sierpnia 2018 r. Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie PROTEKTOR S.A. _dalej jako \"Walne Zgromadzenie\"_ uchwa\u0142\u0105 nr 4 powo\u0142a\u0142o\n                           Pana Piotra Krzy\u017cewskiego do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej. Piotr Krzy\u017cewski nie zajmuje si\u0119\u0328 interesami konkurencyjnymi, ani tez\u0307 nie uczestniczy\n                           w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki oraz innych sp\u00f3\u0142ek z Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej.\n                           Nie jest r\u00f3wnie\u017c wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie\n                           ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _Dz. U. z 1997 roku\n                           Nr 121, poz. 769 z po\u0301z\u0301n. zm._, a tak\u017ce w okresie pi\u0119ciu lat poprzedzaj\u0105cych wyra\u017cenie\n                           zgody na kandydowanie do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki nie zosta\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem\n                           za przest\u0119pstwa wymienione w art. 18 ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 roku kodeks sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych _Dz. U. Nr 94, poz. 1037 z po\u0301z\u0301n. zm._ oraz nie orzeczono pozbawienia\n                           go prawa prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej na w\u0142asny rachunek oraz pe\u0142nienia funkcji\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej, reprezentanta lub pe\u0142nomocnika w sp\u00f3\u0142ce handlowej, przedsi\u0119biorstwie\n                           pa\u0144stwowym, sp\u00f3\u0142dzielni, fundacji lub stowarzyszeniu na zasadach wskazanych w art.\n                           373 ustawy z dnia z dnia 28 lutego 2003 roku prawo upad\u0142o\u015bciowe i naprawcze _Dz. U.\n                           Nr 60, poz. 535 z po\u0301z\u0301n. zm._.Piotr Krzy\u017cewski jest menad\u017cerem z wieloletnim do\u015bwiadczeniem zawodowym w szeroko\n                           rozumianej bran\u017cy produkcyjnej, jak i inwestycyjnej. Zarz\u0105dza\u0142 sp\u00f3\u0142kami oraz finansami\n                           w rozbudowanych grupach kapita\u0142owych. Specjalizuje si\u0119 w ocenie op\u0142acalno\u015bci inwestycji,\n                           restrukturyzacji, optymalizacji proces\u00f3w, zarz\u0105dzaniu ryzykiem finansowym oraz p\u0142ynno\u015bci\u0105,\n                           a tak\u017ce w budowaniu i realizacji strategii finansowania. Posiada do\u015bwiadczenie w negocjacjach,\n                           due diligence, przeprowadzeniu, nadzorowaniu oraz realizacji wyj\u015b\u0107 z transakcji kapita\u0142owych.\n                           Cz\u0142onek Komitet\u00f3w Inwestycyjnych oraz Cz\u0142onek Rad Nadzorczych \u2013 odpowiedzialny za\n                           procesy po\u0142\u0105cze\u0144, restrukturyzacji, procesy optymalizacyjne oraz okre\u015blanie kierunk\u00f3w\n                           rozwoju. Stworzy\u0142 model biznesowy, utworzy\u0142 i zarz\u0105dza\u0142 funduszem drugiej rundy. Absolwent\n                           Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej kierunk\u00f3w: finanse i bankowo\u015b\u0107 oraz mi\u0119dzynarodowe stosunki\n                           ekonomiczne. Uko\u0144czy\u0142 studia doktoranckie na kierunku ekonomia. Posiada licencj\u0119 maklersk\u0105\n                           oraz uko\u0144czone liczne kursy i szkolenia.",
        "date": "2018-08-17"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 19 ust. 1 pkt 6 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [Dz.U. z 2018\n                           r. poz. 757] niniejszym podaje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie PROTEKTOR S.A. w dniu 17 sierpnia 2018 r. Z zwi\u0105zku z rezygnacj\u0105 z\u0142o\u017con\u0105 przez Jacka Dekarza z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 43/2018 w dniu 17 sierpnia\n                           2018 r., oraz wobec nie zg\u0142oszenia \u017cadnej osoby do odwo\u0142ania z Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki,\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki odst\u0105pi\u0142o od podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie odwo\u0142ania\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c podczas obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia:- nie wyst\u0105pi\u0142y uchwa\u0142y, kt\u00f3re zosta\u0142y poddane pod g\u0142osowanie, a nie zosta\u0142y podj\u0119te,- nie by\u0142o sprzeciw\u00f3w zg\u0142oszonych do protoko\u0142u.Tre\u015b\u0107 dokument\u00f3w b\u0119d\u0105cych przedmiotem g\u0142osowania Walnego Zgromadzenia zosta\u0142a udost\u0119pniona\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem: http://www.protektorsa.pl/raporty-okresowe.html.",
        "date": "2018-08-17"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c w dniu 17 sierpnia 2018 roku\n                           o godz. 7:27 powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c  Pan Jacek Dekarz, cz\u0142onek Rady Nadzorczej, z\u0142o\u017cy\u0142\n                           rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej funkcji.Rezygnacja zosta\u0142a z\u0142o\u017cona ze skutkiem natychmiastowym.",
        "date": "2018-08-17"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym informuje,\n                           i\u017c\u0307 w dniu 02.08.2018 r., Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a Decyzj\u0119 Ministra Przedsi\u0119biorczo\u015bci i Technologii\n                           _dalej: MPiT_, Nr 66/DRI/18, z dnia 26 lipca 2018 roku w sprawie stwierdzenia wyga\u015bniecia\n                           zezwolenia Nr 386/ARP/2017 z dnia 10 maja 2017 roku na prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej\n                           na terenie Specjalnej Strefy Ekonomicznej EURO-PARK MIELEC. Zarz\u0105d przypomina, \u017ce raportem bie\u017c\u0105cym nr 32/2018, z dnia 29 czerwca 2018 roku, poinformowa\u0142\n                           o z\u0142o\u017ceniu wniosku o stwierdzenie wyga\u015bni\u0119cia zezwolenia nr 386/ARP/2017 _dalej Zezwolenie\n                           II_. W ocenie Zarz\u0105du spe\u0142nienie kryteri\u00f3w wyznaczonych Zezwoleniem II by\u0142o niemo\u017cliwe.\n                           W ocenie Zarz\u0105du wygaszenie Zezwolenia II minimalizuje ryzyka zwi\u0105zane ze zmian\u0105 przepis\u00f3w\n                           prawa dotycz\u0105cych SSE.Przedmiotowa decyzja MPiT nie pogarsza sytuacji oraz perspektywy podatkowej Grupy\n                           - w opinii Zarz\u0105du kontynuacja dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej PROTEKTOR S.A. w obecnej formie\n                           nie dawa\u0142a szans na skorzystanie w przysz\u0142o\u015bci z ulgi podatkowej wynikaj\u0105cej z Zezwolenia\n                           II \u2013 przyj\u0119ty model operacyjny nie gwarantowa\u0142 osi\u0105gni\u0119cia zysk\u00f3w. Ponadto, osi\u0105gni\u0119cie\n                           kryteri\u00f3w niefinansowych wskazanych w Zezwoleniu II nie by\u0142o mo\u017cliwe. Realizowany\n                           obecnie Plan Optymalizacji Kosztowej _og\u0142oszony raportem bie\u017c\u0105cym nr 20/2018_, kt\u00f3rego\n                           celem jest zmniejszenie strat generowanych przez PROTEKTOR S.A. oraz poprawa wynik\u00f3w\n                           Grupy Protektor, zak\u0142ada zmniejszenie wielko\u015bci zatrudnienia w PROTEKTOR S.A. poni\u017cej\n                           minimalnego poziomu przewidzianego Zezwoleniem II.Zgodnie z posiadan\u0105 przez Emitenta opini\u0105 podatkow\u0105, zmiany w prawie wprowadzone 10\n                           maja 2018 r. _kt\u00f3re wchodz\u0105 w \u017cycie 30 czerwca 2018 roku_, dotycz\u0105ce specjalnych stref\n                           ekonomicznych, w przypadku Emitenta rodzi\u0142y ryzyko, \u017ce niespe\u0142nienie warunk\u00f3w wyznaczonych\n                           w Zezwoleniu II skutkowa\u0107 mog\u0142y konieczno\u015bci\u0105 zwrotu kwoty r\u00f3wnej maksymalnej mo\u017cliwej\n                           uldze podatkowej wynikaj\u0105cej z Zezwolenia II, nawet w przypadku gdyby Sp\u00f3\u0142ka nie skorzysta\u0142a\n                           z przedmiotowej ulgi. W przypadku w/w zezwolenia oszacowana przez Zarz\u0105d kwota wynosi\u0142a\n                           maksymalnie 3,51 mln z\u0142.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d informuje, \u017ce w mocy pozostaje zezwolenie dotycz\u0105ce prowadzenia\n                           dzia\u0142alno\u015bci w mieleckiej Specjalnej Strefie Ekonomicznej nr 318/ARP/2015 z dnia 11\n                           wrze\u015bnia 2015 roku _dalej: Zezwolenie I_. Aktualne wykonanie nak\u0142ad\u00f3w wymaganych Zezwoleniem\n                           I wynosi 94%. Drugi warunek Zezwolenia I dotyczy obowi\u0105zku zatrudnienia na terenie\n                           strefy 30 pracownik\u00f3w do 31 grudnia 2017 r. i utrzymanie tego stanu w okresie od 1\n                           stycznia 2018 r. do 31 grudnia 2018 r. Emitent szacuje, \u017ce utrzyma stan zatrudnienia\n                           na odpowiednim poziomie oraz, \u017ce spe\u0142ni warunki Zezwolenia I.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-08-03"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym\n                           informuje, i\u017c w dniu 24 lipca  2018 roku, otrzyma\u0142o informacj\u0119, i\u017c Konsorcjum Sp\u00f3\u0142ek,\n                           w kt\u00f3rego sk\u0142ad wchodzi Emitent oraz GREGOR S.A. z siedzib\u0105 w Pszcz\u00f3\u0142ki, ul. Tczewska\n                           1a, 83-032 Pszcz\u00f3\u0142ki, wpisana do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           prowadzonego przez S\u0105du Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku, VII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000068727, z kapita\u0142em zak\u0142adowym w wysoko\u015bci\n                           1 789 980 z\u0142 wp\u0142aconym w ca\u0142o\u015bci, NIP: 5932136226 _dalej: \"Konsorcjum\", \"Wykonawca\"_\n                           podpisa\u0142o umow\u0119  ze Skarbem Pa\u0144stwa- Komend\u0105 G\u0142\u00f3wn\u0105 Policji z siedzib\u0105 w Warszawie_\"Zamawiaj\u0105cy\"_\n                           na zadanie w postepowaniu na produkcj\u0119 i  dostaw\u0119 p\u00f3\u0142but\u00f3w s\u0142u\u017cbowych, kt\u00f3rego przedmiotem\n                           jest dostawa p\u00f3\u0142but\u00f3w s\u0142u\u017cbowych.Warto\u015b\u0107 oferty Konsorcjum na realizacj\u0119 podstawowego zakresu zam\u00f3wienia wynosi \u0142\u0105cznie\n                           912 000 z\u0142 netto tj. 1 121 760 z\u0142 brutto. Warto\u015b\u0107 oferty przypadaj\u0105cej Emitentowi\n                           wynosi z\u0142 456 000 z\u0142 netto, tj. 560 880 z\u0142 brutto. Warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia opcjonalnego\n                           wynosi 182 400 z\u0142 netto tj. 224 352 z\u0142 brutto, w tym przypadaj\u0105ce Emitentowi 91200z\u0142\n                           netto tj. 112 176 z\u0142 brutto.Ostateczny termin realizacji podstawowego zam\u00f3wienia zgodnie ze z\u0142o\u017con\u0105 ofert\u0105 oraz\n                           SIWZ to 09.11.2018 r., za\u015b zam\u00f3wienia opcjonalnego w terminie do 30 dni kalendarzowych\n                           po terminie realizacji zam\u00f3wienia podstawowego.Wykonawca zobowi\u0105zuje si\u0119 zap\u0142aci\u0107 Zamawiaj\u0105cemu kary umowne: a_ w wysoko\u015bci 10 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w razie odst\u0105pienia\n                           w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci od umowy z powodu okoliczno\u015bci, za kt\u00f3re odpowiada Wykonawca;\n                           b_ w wysoko\u015bci 0,2 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w okre\u015blonych\n                           terminach _termin realizacji zam\u00f3wienia podstawowego, termin realizacji zam\u00f3wienia\n                           opcjonalnego_, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia. \u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych,\n                           okre\u015blonych powy\u017cej w punkcie b_ nie mo\u017ce przekroczy\u0107 10 % warto\u015bci maksymalnej brutto\n                           przedmiotu umowy. Niezale\u017cnie od kar umownych Zamawiaj\u0105cemu przys\u0142uguje prawo dochodzenia odszkodowa\u0144\n                           na zasadach og\u00f3lnych prawa cywilnego, je\u017celi poniesiona szkoda przekroczy wysoko\u015b\u0107\n                           zastrze\u017conych kar umownych. Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie\n                           stosowanych dla danego typu.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. W ocenie Zarz\u0105du mo\u017ce\n                           ona mie\u0107 wp\u0142yw na ocen\u0119 potencja\u0142u Emitenta i jego wynik finansowy.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-07-24"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "I. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"PRT\"_, zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin-\n                           Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku, VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a71 w zw.\n                           z art. 400 \u00a71 i 2 w zw. z art. 402\u00b9 \u00a71 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"ksh\"_ w zwi\u0105zku\n                           z wnioskiem akcjonariusza LUMA INVESTMENT S.A. opublikowanym raportem bie\u017c\u0105cym nr\n                           39/2018 z dnia 16 lipca 2018 r. oraz realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 19\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych _\u2026_ [Dz. U. 2018, poz. 757] informuje, \u017ce na dzie\u0144 17 sierpnia 2018 roku\n                           zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re rozpocznie si\u0119 o godz. 11.00\n                           w Warszawie w hotelu \"Ibis\" _Al. Solidarno\u015bci 165_ sala Kampinos, z nast\u0119puj\u0105cym porz\u0105dkiem\n                           obrad:1_ Otwarcie obrad Zgromadzenia, 2_ Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia,3_ Sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci, stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawdzenie zdolno\u015bci tego Zgromadzenia do podejmowania\n                           wa\u017cnych i skutecznych uchwa\u0142,4_ Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad, 5_ Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej,6_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie pokrycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 koszt\u00f3w zwo\u0142ania i odbycia\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia,7_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zmiany uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za\n                           rok 2017,8_ Wolne wnioski,9_ Zamkni\u0119cie Zgromadzenia.oraz przedstawia w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.II. Zgodnie z art. 4022 ksh Zarz\u0105d PRT przekazuje informacje dotycz\u0105ce udzia\u0142u w Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _dalej tak\u017ce \"WZ\"_:1. Prawo akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia: Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom reprezentuj\u0105cym co najmniej\n                           1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw\n                           w porz\u0105dku obrad WZ. \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c na 21 dni przed wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107\n                           uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad _art.\n                           401 \u00a7 1 ksh_. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem\n                           ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin lub przes\u0142ane w postaci elektronicznej na adres\n                           poczty elektronicznej dedykowany WZ: walne.zgromadzenia@protektorsa.pl2. Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142: Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 na pi\u015bmie w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod\n                           adresem ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej, na adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki walne.zgromadzenia@protektorsa.pl\n                           projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia\n                           lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad _art. 401 \u00a7 4 ksh_.  Ka\u017cdy\n                           z akcjonariuszy mo\u017ce podczas Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce\n                           spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad _art. 401 \u00a7 5 ksh_. 3. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika:Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie\n                           lub przez pe\u0142nomocnika _art. 412 ksh_. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           i wykonywania prawa g\u0142osu powinno by\u0107 udzielone na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej.\n                           Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nie wymaga opatrzenia bezpiecznym\n                           podpisem elektronicznym weryfikowanym przy pomocy wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu\n                           _art. 412\u00b9 \u00a7 2 ksh_. Akcjonariusz mo\u017ce by\u0107 reprezentowany na Walnym Zgromadzeniu przez\n                           nieograniczon\u0105 liczb\u0119 pe\u0142nomocnik\u00f3w _art. 412 \u00a7 2 ksh_. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107\n                           dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa _art. 412 \u00a7 4 ksh_.\n                           Pe\u0142nomocnictwo udzielone w formie elektronicznej przez akcjonariusza, b\u0119d\u0105cego osob\u0105\n                           fizyczn\u0105 powinno zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce identyfikacj\u0119 akcjonariusza _art. 402\u00b3\n                           \u00a7 3 pkt 1 ksh_, w tym: imi\u0119 i nazwisko, adres zamieszkania i PESEL akcjonariusza oraz\n                           dane z dokumentu to\u017csamo\u015bci akcjonariusza: numer dokumentu, dat\u0119 wydania i wskazanie\n                           organu wydaj\u0105cego dokument. Pe\u0142nomocnictwo udzielone w formie elektronicznej przez\n                           akcjonariusza, b\u0119d\u0105cego osoba prawn\u0105, powinno zawiera\u0107 takie dane jak firma, siedziba,\n                           oraz numer KRS osoby prawnej oraz dane _jak wy\u017cej_ dotycz\u0105ce os\u00f3b, udzielaj\u0105cych w imieniu takiego akcjonariusza pe\u0142nomocnictwa. Wzory pe\u0142nomocnictw udzielanych w formie elektronicznej znajduj\u0105 si\u0119 pod adresem internetowym: www.protektorsa.pl\n                           w zak\u0142adce Dla Inwestor\u00f3w/Walne Zgromadzenie.Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przez akcjonariusza w formie elektronicznej\n                           powinno by\u0107 przes\u0142ane Sp\u00f3\u0142ce poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki\n                           walne.zgromadzenia@protektorsa.pl. Do zawiadomienia nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 skan dokumentu\n                           lub dokument\u00f3w to\u017csamo\u015bci akcjonariusza lub os\u00f3b go reprezentuj\u0105cych _akcjonariusz\n                           osoba prawna_ _art. 412\u00b9 \u00a7 4 ksh_.Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 dok\u0142adne oznaczenie pe\u0142nomocnika\n                           i mocodawcy _imi\u0119 i nazwisko lub nazwa, numer dokumentu to\u017csamo\u015bci lub numer w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru, adres, telefon, adres poczty elektronicznej_, jak r\u00f3wnie\u017c wskazywa\u0107 zakres\n                           pe\u0142nomocnictwa, tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu\n                           oraz dat\u0119 Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane.   Sp\u00f3\u0142ka podejmuje odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa _art. 412\u00b9 \u00a7 5 ksh_. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107\n                           na zwrotnym pytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce brak udzielenia\n                           odpowiedzi na pytania zadawane w trakcie weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci\n                           weryfikacji udzielenia pe\u0142nomocnictwa i stanowi\u0107 b\u0119dzie podstaw\u0119 dla odmowy dopuszczenia\n                           pe\u0142nomocnika do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.  Pe\u0142nomocnicy zostan\u0105 dopuszczeni\n                           do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu po okazaniu dowodu to\u017csamo\u015bci i wa\u017cnego pe\u0142nomocnictwa\n                           udzielonego na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej _w przypadku pe\u0142nomocnictwa w postaci\n                           elektronicznej pe\u0142nomocnik powinien okaza\u0107 wydruk pe\u0142nomocnictwa_.  Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej powinna zosta\u0107 zg\u0142oszona\n                           sp\u00f3\u0142ce do ko\u0144ca dnia poprzedzaj\u0105cego dzie\u0144 WZ, tj. do ko\u0144ca dnia 16 sierpnia 2018\n                           roku.4. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Statut Sp\u00f3\u0142ki w obecnym brzmieniu nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym\n                           Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _art. 4065 \u00a7 1\n                           ksh_, PRT nie zapewnia akcjonariuszom mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.5. Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Statut Sp\u00f3\u0142ki w obecnym brzmieniu nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym\n                           Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _art. 4065 \u00a7 1\n                           pkt 2 ksh_, PRT nie zapewnia akcjonariuszom mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz wypowiadania si\u0119 w trakcie Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.6. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci g\u0142osowania korespondencyjnego lub g\u0142osowania przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _art. 4111 \u00a7 1 ksh_, PRT nie zapewnia\n                           akcjonariuszom mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu oraz wypowiadania si\u0119\n                           w trakcie Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektroniczne.7. Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu:Dniem rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu jest dzie\u0144 1 sierpnia 2018 roku\n                           _dalej \"Dzie\u0144 Rejestracji\"_. 8. Informacja o prawie uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu:Prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji _art. 4061 \u00a7 1 ksh_. Akcjonariusz uprawniony z akcji zdematerializowanych Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela b\u0119dzie mia\u0142\n                           prawo uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, je\u017celi na Dzie\u0144 Rejestracji b\u0119dzie\n                           akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki, tj. na jego rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych b\u0119d\u0105 zapisane akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki; oraz- nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim\n                           po Dniu Rejestracji tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 2 sierpnia 2018 roku z\u0142o\u017cy \u017c\u0105danie\n                           o wystawienie imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           w podmiocie prowadz\u0105cym rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3rym zapisane s\u0105 akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki _art. 4063 \u00a7 2 ksh_. Imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           zgodnie z art. 4063 \u00a7 3 KSH powinno zawiera\u0107:1_ firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119, adres i piecz\u0119\u0107 wystawiaj\u0105cego oraz numer za\u015bwiadczenia,\n                           2_ liczb\u0119 akcji,3_ rodzaj i kod akcji, 4_ firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119 i adres sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra wyemitowa\u0142a akcje,5_ warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 akcji, 6_ imi\u0119 i nazwisko albo firm\u0119 _nazw\u0119_ uprawnionego z akcji, 7_ siedzib\u0119 _miejsce zamieszkania_ i adres uprawnionego z akcji,8_ cel wystawienia za\u015bwiadczenia, 9_ dat\u0119 i miejsce wystawienia za\u015bwiadczenia, 10_ podpis osoby upowa\u017cnionej do wystawienia za\u015bwiadczenia. 8.  Lista akcjonariuszy:Na trzy dni powszednie przed terminem Walnego Zgromadzenia tj. od  13 sierpnia 2018\n                           roku, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin, w godzinach\n                           od 9.00 do 15.00 zostanie wy\u0142o\u017cona do wgl\u0105du lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w WZ. Akcjonariusz b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 za\u017c\u0105da\u0107 odpisu listy za zwrotem koszt\u00f3w\n                           jej sporz\u0105dzenia _art. 407 \u00a7 1 ksh_ lub przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105 podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana _art. 407 \u00a7\n                           11 ksh_. 9.  Dost\u0119p do dokumentacji: Osoby uprawnione do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu mog\u0105 uzyska\u0107 pe\u0142ny tekst dokumentacji,\n                           kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona na WZ, oraz projekty uchwa\u0142 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki od adresem\n                           ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin lub na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.protektorsa.pl.\n                           w zak\u0142adce Dla Inwestor\u00f3w/ Walne Zgromadzenie _art. 4023 \u00a7 1 pkt 3 ksh_.10. Adresy strony internetowej oraz adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki: Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie udost\u0119pnia\u0142a wszelkie informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.protektorsa.pl w zak\u0142adce Dla Inwestor\u00f3w/ Walne\n                           Zgromadzenie. Adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki w sprawach zwi\u0105zanych z Walnym Zgromadzeniem:\n                           walne.zgromadzenia@protektorsa.pl. III. Realizuj\u0105c obowi\u0105zek okre\u015blony w art. 402\u00b3\n                           \u00a7 1 pkt 2 ksh, Zarz\u0105d PROTEKTOR S.A. informuje, i\u017c na dzie\u0144 og\u0142oszenia zwo\u0142ania Walnego\n                           Zgromadzenia og\u00f3lna liczba akcji wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wynosi 19.021.600 _s\u0142ownie:\n                           dziewi\u0119tna\u015bcie milion\u00f3w dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set_ sztuk i odpowiada liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu. Akcje wyemitowane przez PROTEKTOR S.A. s\u0105 akcjami zwyk\u0142ymi\n                           na okaziciela.",
        "date": "2018-07-20"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym informuje,\n                           i\u017c\u0307 w dniu dzisiejszym do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0105\u0142 w trybie art. 400 \u00a71 KSH od Luma Investment\n                           SA, ul. Cieszy\u0144ska 23/G, 43-170 \u0141aziska G\u00f3rne _dalej jako \"Akcjonariusz\"_ posiadaj\u0105cej\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105ce co najmniej 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, wniosek\n                           o zwo\u0142anie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki i wprowadzenie\n                           do porz\u0105dku obrad punktu dotycz\u0105cego wprowadzenia zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej.Tre\u015b\u0107 wniosku stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu",
        "date": "2018-07-16"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _dalej jako\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 70 pkt 1 ustawy z dnia\n                           29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej jako \"ustawa\n                           o ofercie\"_, w wyniku otrzymania zawiadomienia od Powszechne Towarzystwo Emerytalne\n                           PZU S.A., Al. Jana Paw\u0142a II 24, 00-133 Warszawa, wyst\u0119puj\u0105cego w imieniu Otwartego\n                           Funduszu Emerytalnego PZU \"Z\u0142ota Jesie\u0144\" _dalej \"OFE PZU\" lub \"Akcjonariusz\"_, sporz\u0105dzonego\n                           na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2_ ustawy o ofercie, informuje, \u017ce w wyniku zawarcia\n                           pakietowej transakcji sprzeda\u017cy 3.028.323 akcji OFE PZU osi\u0105gn\u0119\u0142o mniej ni\u017c 5% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Przed powy\u017csz\u0105 sprzeda\u017c\u0105 Akcjonariusz posiada\u0142 3.291.563 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           17,30% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 3.291.563 g\u0142os\u00f3w na Walnych\n                           Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 17,30% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Po powy\u017cszej sprzeda\u017cy akcji Akcjonariusz posiada 263.240 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           1,38% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 263.240 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach\n                           Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 1,38% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Akcjonariusz poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce:1_ Nie posiada podmiot\u00f3w zale\u017cnych posiadaj\u0105cych akcje Sp\u00f3\u0142ki;2_ Nie zachodzi sytuacja wskazana w art. 69 ust. 4 pkt 6 ustawy o ofercie;3_ Nie posiada instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1_ i\n                           2_ ustawy o ofercie;",
        "date": "2018-07-16"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 19\n                           ust. 3 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym\n                           informuje, i\u017c\u0307 w dniu 12 lipca 2018 r., do siedziby Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o zawiadomienie\n                           o nabyciu 3.700 sztuk akcji Emitenta, po \u015brednim kursie 3,95 PLN za akcj\u0119, od Pana\n                           Marka M\u0142otka-Kucharczyka \u2013 Sekretarza Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, tj. osoby, o kt\u00f3rej\n                           mowa w art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku. Tre\u015b\u0107 przedmiotowego\n                           zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Po transkacji Pan Marek M\u0142otek-Kucharczyk posiada \u0142\u0105cznie 10.179 sztuk acji Emitenta,\n                           tj. 0,054% wszystkich akcji.",
        "date": "2018-07-13"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej jako \"ustawa o ofercie\"_,\n                           niniejszym informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 9 lipca 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           zawiadomienie od Pana Rados\u0142awa Mi\u015bkiewicza _dalej jako \"Zawiadamiaj\u0105cy\"_ w trybie\n                           art. 69a ust. 1 pkt 3_ w zw. z art. 69 ust. 1 pkt 1_ ustawy o ofercie. Zawiadamiaj\u0105cy\n                           poinformowa\u0142 o po\u015brednim zwi\u0119kszeniu stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki powy\u017cej 25% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Po\u015brednia zmiana stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki przez Zawiadamiaj\u0105cego powy\u017cej 25%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142a na skutek zawarcia przez sp\u00f3\u0142k\u0119 pod firm\u0105\n                           Luma Investment SA, ul. Cieszy\u0144ska 23/G, 43-170 \u0141aziska G\u00f3rne _dalej jako \"Luma Investment\"_\n                           tj. podmiot zale\u017cny wobec Zawiadamiaj\u0105cego w rozumieniu art. 4 pkt 15_ ustawy o ofercie\n                           - w dniu 5 lipca 2018 r., a rozliczonych w dniu 9 lipca 2018 r., dw\u00f3ch transakcji\n                           pakietowych na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w\n                           Warszawie SA, w ramach kt\u00f3rych Luma Investment naby\u0142a:1_ 3.028.323 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 15,92% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do 3.028.323 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 15,92% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,2_ 139.573 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 0,73% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do 139.573 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 0,73% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,Przed powy\u017cszym nabyciem akcji Zawiadamiaj\u0105cy posiada\u0142 po\u015brednio, tj. poprzez Luma\n                           Investment 3.090.210 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 16,25% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,\n                           uprawniaj\u0105cych do 3.090.210 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           16,25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Po powy\u017cszych nabyciach akcji Zawiadamiaj\u0105cy posiada po\u015brednio, tj. poprzez Luma Investment\n                           6.258.106 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 32,90% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do 6.258.106 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 32,90% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Zawiadamiaj\u0105cy poinformowa\u0142, i\u017c podmiotem dominuj\u0105cym wobec Luma Investment w rozumieniu\n                           art. 4 pkt 14_ ustawy o ofercie, w spos\u00f3b bezpo\u015bredni, pozostaje sp\u00f3\u0142ka pod firm\u0105\n                           Luma Holding Limited z siedzib\u0105 w St. Julians, Malta, w kt\u00f3rej Zawiadamiaj\u0105cy posiada\n                           bezpo\u015brednio udzia\u0142y stanowi\u0105ce 100% kapita\u0142u zak\u0142adowego tego podmiotu.Zawiadamiaj\u0105cy poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce:1_ brak jest innych ni\u017c Luma Investment podmiot\u00f3w zale\u017cnych wobec Zawiadamiaj\u0105cego\n                           w rozumieniu art. 4 pkt 15 ustawy o ofercie, kt\u00f3re posiada\u0142yby akcje Sp\u00f3\u0142ki,2_ brak jest wobec Zawiadamiaj\u0105cego os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3_ lit.\n                           c_ ustawy o ofercie,3_ Zawiadamiaj\u0105cy nie jest uprawniony do g\u0142os\u00f3w z akcji Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rych mowa w art.\n                           69 ust. 4 pkt 7_ \u2013 8_ ustawy o ofercie.",
        "date": "2018-07-09"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej jako \"ustawa o ofercie\"_,\n                           niniejszym informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 9 lipca 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           zawiadomienie od Luma Holding Limited _dalej jako \"Zawiadamiaj\u0105cy\"_ w trybie art.\n                           69a ust. 1 pkt 3_ w zw. z art. 69 ust. 1 pkt 1_ ustawy o ofercie. Zawiadamiaj\u0105cy poinformowa\u0142\n                           o po\u015brednim zwi\u0119kszeniu stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki powy\u017cej 25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce. Po\u015brednia zmiana stanu posiadanaia akcji Sp\u00f3\u0142ki przez Zawiadamiaj\u0105cego powy\u017cej 25%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142a na skutek zawarcia przez sp\u00f3\u0142k\u0119 pod firm\u0105\n                           Luma Investment SA, ul. Cieszy\u0144ska 23/G, 43-170 \u0141aziska G\u00f3rne _dalej jako \"Luma Investment\"_\n                           tj. podmiot zale\u017cny wobec Zawiadamiaj\u0105cego w rozumieniu art. 4 pkt 15_ ustawy o ofercie\n                           - w dniu 5 lipca 2018 r., a rozliczonych w dniu 9 lipca 2018 r., dw\u00f3ch transakcji\n                           pakietowych na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w\n                           Warszawie SA, w ramach kt\u00f3rych Luma Investment naby\u0142a:1_ 3.028.323 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 15,92% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do 3.028.323 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 15,92% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,2_ 139.573 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 0,73% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do 139.573 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 0,73% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,Przed powy\u017cszym nabyciem akcji Zawiadamiaj\u0105cy posiada\u0142 po\u015brednio, tj. poprzez Luma\n                           Investment 3.090.210 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 16,25% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,\n                           uprawniaj\u0105cych do 3.090.210 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           16,25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Po powy\u017cszych nabyciach akcji Zawiadamiaj\u0105cy posiada po\u015brednio, tj. poprzez Luma Investment\n                           6.258.106 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 32,90% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do 6.258.106 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 32,90% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Zawiadamiaj\u0105cy poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce:1_ brak jest innych ni\u017c Luma Investment podmiot\u00f3w zale\u017cnych wobec Zawiadamiaj\u0105cego\n                           w rozumieniu art. 4 pkt 15 ustawy o ofercie, kt\u00f3re posiada\u0142yby akcje Sp\u00f3\u0142ki,2_ brak jest wobec Zawiadamiaj\u0105cego os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3_ lit.\n                           c ustawy o ofercie,3_ Zawiadamiaj\u0105cy nie jest uprawniony do g\u0142os\u00f3w z akcji Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rych mowa w art.\n                           69 ust. 4 pkt 7_ \u2013 8_ ustawy o ofercie.",
        "date": "2018-07-09"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej jako \"ustawa o ofercie\"_,\n                           niniejszym informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 9 lipca 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           zawiadomienie od Luma Investment SA, ul. Cieszy\u0144ska 23/G, 43-170 \u0141aziska G\u00f3rne _dalej\n                           jako \"Akcjonariusz\"_ sporz\u0105dzone na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 1_ ustawy o ofercie,\n                           o zwi\u0119kszeniu stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki powy\u017cej 25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.\n                           Zmiana stanu posiadanaia akcji Sp\u00f3\u0142ki przez Akcjonariusza powy\u017cej 25% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142a na skutek zawarcia w dniu 5 lipca 2018 r., a rozliczonych\n                           w dniu 9 lipca 2018 r., dw\u00f3ch transakcji pakietowych na rynku regulowanym prowadzonym\n                           przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie SA, w ramach kt\u00f3rych Akcjonariusz\n                           naby\u0142:1_ 3.028.323 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 15,92% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do 3.028.323 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 15,92% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,2_ 139.573 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 0,73% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do 139.573 g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 0,73% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,Przed powy\u017cszym nabyciem akcji Akcjonariusz posiada\u0142 3.090.210 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           16,25% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 3.090.210 g\u0142os\u00f3w na Walnych\n                           Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 16,25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Po powy\u017cszych nabyciach akcji Akcjonariusz posiada 6.258.106 akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           32,90% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 6.258.106 g\u0142os\u00f3w na Walnych\n                           Zgromadzeniach Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 32,90% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Akcjonariusz poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce:1_ brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych wobec Akcjonariusza w rozumieniu art. 4 pkt 15 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, kt\u00f3re posiada\u0142yby\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki,2_ brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3_ lit. c ustawy z dnia 29\n                           lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,3_ Akcjonariusz nie jest uprawniony do g\u0142os\u00f3w z akcji Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rych mowa w art.\n                           69 ust. 4 pkt 7_ \u2013 8_ ustawy ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i\n                           warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych",
        "date": "2018-07-09"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 19\n                           ust. 3 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym\n                           informuje, i\u017c\u0307 w dniu dzisiejszym, tj. 4 lipca 2018 r., do siedziby Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           zawiadomienie o nabyciu 6.479 sztuk akcji Emitenta, po \u015brednim kursie 3,84 PLN za\n                           akcj\u0119, od Pana Marka M\u0142otka- Kucharczyka \u2013 Sekretarza Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, tj.\n                           osoby, o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku. Tre\u015b\u0107\n                           przedmiotowego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-07-04"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 29 czerwca 2018 roku, z\u0142o\u017cy\u0142\n                           w siedzibie Ministerstwa Przedsi\u0119biorczo\u015bci i Technologii wniosek o stwierdzenie wyga\u015bni\u0119cia\n                           zezwolenia na prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej na terenie Specjalnej Strefy Ekonomicznej\n                           EURO-PARK Mielec _dalej: SSE_ nr 386/ARP/2017 wydanego przez zarz\u0105dzaj\u0105cego stref\u0105\n                           \u2013 Agencj\u0119 Rozwoju Przemys\u0142u S.A., z siedzib\u0105 w Warszawie, dnia 10 maja 2017 r _dalej:\n                           Zezwolenie II_. Jednocze\u015bnie, Zarz\u0105d postanowi\u0142 zachowa\u0107 zezwolenie nr 318/ARP/2015 z dnia 11 wrze\u015bnia\n                           2015 r. _dalej: Zezwolenie I_. \tPrzedmiotowe dzia\u0142anie realizowane jest w ramach porz\u0105dkowania obszaru podatkowego\n                           w Grupie Protektor. Z\u0142o\u017cenie wniosku nie wp\u0142ywa negatywnie na perspektyw\u0119 podatkow\u0105\n                           Emitenta, jak r\u00f3wnie\u017c nie powoduje konieczno\u015bci zwrotu pomocy publicznej. W zwi\u0105zku\n                           z negatywnymi wynikami operacyjnymi, generowanymi przez Emitenta na dzia\u0142alno\u015bci strefowej,\n                           Sp\u00f3\u0142ka nie skorzysta\u0142a do tej pory z pomocy publicznej _w formie ulgi podatkowej wynikaj\u0105cej\n                           z przedmiotowych Zezwole\u0144_. Na moment z\u0142o\u017cenia wniosku Sp\u00f3\u0142ka posiada dwa zezwolenia dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci w\n                           mieleckiej Specjalnej Strefie Ekonomicznej:\u2022 nr 318/ARP/2015 z dnia 11 wrze\u015bnia 2015 r. _Zezwolenie I_,\u2022 nr 386/ARP/2017 z dnia 10 maja 2017 r. _Zezwolenie II_.Z\u0142o\u017cenie wniosku nie pogarsza sytuacji oraz perspektywy podatkowej Grupy - w opinii\n                           Zarz\u0105du kontynuacja dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej Protektor SA w obecnej formie nie dawa\u0142a\n                           szans na skorzystanie w przysz\u0142o\u015bci z ulgi podatkowej wynikaj\u0105cej z Zezwolenia II\n                           \u2013 przyj\u0119ty model operacyjny nie gwarantowa\u0142 osi\u0105gni\u0119cia zysk\u00f3w. Ponadto, osi\u0105gni\u0119cie\n                           kryteri\u00f3w niefinansowych wskazanych w Zezwoleniu II nie jest mo\u017cliwe. Realizowany\n                           obecnie Plan Optymalizacji Kosztowej _og\u0142oszony raportem bie\u017c\u0105cym nr 20/2018_, kt\u00f3rego\n                           celem jest zmniejszenie strat generowanych przez PROTEKTOR S.A. oraz poprawa wynik\u00f3w\n                           Grupy Protektor, zak\u0142ada zmniejszenie wielko\u015bci zatrudnienia w PROTEKTOR S.A. poni\u017cej\n                           minimalnego poziomu przewidzianego Zezwoleniem II _137 os\u00f3b_. Zgodnie z posiadan\u0105 opini\u0105 podatkow\u0105, zmiany w prawie wprowadzone 10 maja 2018 roku\n                           _kt\u00f3re wchodz\u0105 w \u017cycie 30 czerwca 2018 roku_, dotycz\u0105ce specjalnych stref ekonomicznych,\n                           w przypadku Emitenta rodz\u0105 ryzyko, \u017ce niespe\u0142nienie warunk\u00f3w wyznaczonych w Zezwoleniu\n                           II skutkowa\u0107 mo\u017ce konieczno\u015bci\u0105 zwrotu kwoty r\u00f3wnej maksymalnej mo\u017cliwej uldze podatkowej\n                           wynikaj\u0105cej z tego zezwolenia, nawet w przypadku gdyby Sp\u00f3\u0142ka nie skorzysta\u0142a z przedmiotowej\n                           ulgi. W przypadku Zezwolenia II oszacowana przez Zarz\u0105d kwota wynosi maksymalnie 3,51\n                           mln z\u0142.Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze, Zarz\u0105d zdecydowa\u0142 si\u0119 wyst\u0105pi\u0107 do Ministerstwa Przedsi\u0119biorczo\u015bci\n                           i Technologii z wnioskiem o wygaszenie Zezwolenia II. Zgodnie z posiadan\u0105 opini\u0105 prawn\u0105 przedmiotowy wniosek i ewentualna zgoda Ministerstwa\n                           na wygaszenie Zezwolenia II nie rodz\u0105 \u017cadnych dodatkowych zobowi\u0105za\u0144 po stronie Emitenta\n                           \u2013 Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie zobowi\u0105zana do zwrotu pomocy publicznej, gdy\u017c do tej pory z niej\n                           nie skorzysta\u0142a. Celem Zezwolenia I by\u0142o utworzenie nowego zak\u0142adu na terenie SSE. Na jego podstawie\n                           PROTEKTOR S.A. zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do poniesienia trzech rodzaj\u00f3w koszt\u00f3w kwalifikowanych:\u2022 w kwocie nie mniejszej ni\u017c 479.000 PLN do 31 grudnia 2017 r. _z tytu\u0142u m.in. nabycia\n                           \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych_;\u2022 w kwocie nie mniejszej ni\u017c 4.653.000 PLN do 30 wrze\u015bnia 2019 r. _z tytu\u0142u m.in.\n                           czynszu najmu_;\u2022 w kwocie nie mniejszej ni\u017c 1.694.000 PLN do 31 grudnia 2021 r. _z tytu\u0142u m.in. us\u0142ug\n                           leasingu_. Aktualne wykonanie nak\u0142ad\u00f3w wymaganych Zezwoleniem I wynosi 94%. Drugi warunek Zezwolenia\n                           I dotyczy\u0142 obowi\u0105zku zatrudnienia na terenie strefy 30 pracownik\u00f3w do 31 grudnia 2017\n                           r. i utrzymanie tego stanu w okresie od 1 stycznia 2018 r. do 31 grudnia 2018 r. Emitent\n                           szacuje, \u017ce utrzyma stan zatrudnienia na odpowiednim poziomie oraz, \u017ce spe\u0142ni warunki\n                           Zezwolenia I. Dlatego Zarz\u0105d zdecydowa\u0142 zachowa\u0107 Zezwolenie I.Zezwolenie II dotyczy zwi\u0119kszenia zdolno\u015bci produkcyjnych istniej\u0105cego zak\u0142adu znajduj\u0105cego\n                           si\u0119 na terenie SSE. W oparciu o Zezwolenie II PROTEKTOR S.A. jest zobowi\u0105zany do poniesienia\n                           trzech rodzaj\u00f3w koszt\u00f3w kwalifikowanych:\u2022 w kwocie nie mniejszej ni\u017c 613.000 PLN do 31 grudnia 2019 r. _z tytu\u0142u m.in. nabycia\n                           \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych_;\u2022 w kwocie nie mniejszej ni\u017c 1.287.000 PLN do 30 czerwca 2021r. _z tytu\u0142u m.in. czynszu\n                           najmu_;\u2022 w kwocie nie mniejszej ni\u017c 5.120.000 PLN do 31 grudnia 2024 r. _z tytu\u0142u m.in. us\u0142ug\n                           leasingu_. Aktualne wykonanie wymog\u00f3w finansowych przewidzianych zezwoleniem wynosi 66%. Ponadto,\n                           Sp\u00f3\u0142ka jest zobowi\u0105zana do zatrudnienia 10 nowych pracownik\u00f3w do 31 grudnia 2019 r.\n                           i utrzymania stanu zatrudnienia na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 137 pracownik\u00f3w w okresie\n                           od 1 stycznia 2020 r. do 31 grudnia 2020 r.W zwi\u0105zku z realizowanym Planem Optymalizacji Kosztowej, kt\u00f3rego elementem jest optymalizacja\n                           \u015bcie\u017cek produkcji oraz uruchomienie procedury Zwolnie\u0144 Grupowych _og\u0142oszonych raportem\n                           bie\u017c\u0105cym nr 27/2018_ docelowa liczba pracownik\u00f3w nie gwarantuje realizacji warunk\u00f3w\n                           okre\u015blonych w Zezwoleniu II. Zarz\u0105d pragnie r\u00f3wnie\u017c przypomnie\u0107, \u017ce powy\u017csze dzia\u0142ania realizowane s\u0105 w ramach\n                           Planu Optymalizacji Kosztowej, kt\u00f3rego skutkiem maj\u0105 by\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci na poziomie\n                           Grupy PROTEKTOR w kwocie 10 mln z\u0142 w pe\u0142nym roku kalendarzowym. Plan Optymalizacji\n                           Kosztowej zak\u0142ada, \u017ce asortyment produkcji w zak\u0142adzie w Lublinie zredukowany zostanie\n                           wy\u0142\u0105cznie do marki Protektor.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do informacji przekazanej w dniu 21 czerwca\n                           2018 roku raportem bie\u017c\u0105cym nr 27/2018 dotycz\u0105cej zamiaru uruchomienia procedury Zwolnie\u0144\n                           Grupowych w Sp\u00f3\u0142ce, informuje, i\u017c w dniu 28 czerwca 2018 roku, po przeprowadzeniu\n                           procesu negocjacji, zawar\u0142 z dzia\u0142aj\u0105cymi w Sp\u00f3\u0142ce Przedstawicielami Pracownik\u00f3w Porozumienie\n                           w sprawie Zwolnie\u0144 Grupowych _dalej \"Porozumienie\"_.Planowane Zwolnienia grupowe realizowane b\u0119d\u0105 w ramach Planu Optymalizacji Kosztowej\n                           _podanego do publicznej wiadomo\u015bci raportem bie\u017c\u0105cym nr 20/2018 z dnia 8 czerwca 2018\n                           roku_. Jednym z dzia\u0142a\u0144 w ramach Planu Optymalizacji Kosztowej jest optymalizacja\n                           \u015bcie\u017cek produkcyjnych Grupy Protektor _\u0142\u0105czne oszcz\u0119dno\u015bci wynikaj\u0105ce z Planu maj\u0105\n                           wynie\u015b\u0107 ok. 10 mln z\u0142. w pe\u0142nym roku kalendarzowym_. Produkcja asortymentu dla marki\n                           ABEBA realizowana b\u0119dzie na niezmienionym poziomie w innych lokalizacjach. B\u0119dzie\n                           to oznacza\u0142o, \u017ce w zak\u0142adzie produkcyjnym w Lublinie _najmniejszym z trzech posiadanych\n                           przez Grup\u0119_ asortyment produkcyjny zredukowany zostanie wy\u0142\u0105cznie do marki Protektor.\n                           G\u0142\u00f3wnym powodem takiej zmiany s\u0105 szczeg\u00f3\u0142owe analizy pokazuj\u0105ce realne koszty produkcji\n                           w tym zak\u0142adzie _Sp\u00f3\u0142ka opracowa\u0142a dwana\u015bcie scenariuszy architektury produkcyjnej_.Zarz\u0105d Emitenta szacuje, \u017ce wybrany scenariusz oznacza trwa\u0142\u0105 redukcj\u0119 kosztu o 4\n                           mln z\u0142 w pe\u0142nym roku kalendarzowym, przy jednorazowym maksymalnym koszcie zwolnie\u0144\n                           pracownik\u00f3w na poziomie 635 ty\u015b z\u0142. W samym roku 2018 plan zwolnie\u0144 grupowych b\u0119dzie\n                           mia\u0142 dodatni efekt netto dla Grupy.Przedmiotowe dzia\u0142anie ma na celu zwi\u0119kszenie efektywno\u015bci funkcjonowania Grupy i\n                           przygotowanie jej do dynamicznego wzrostu wolumenu sprzeda\u017cy _w tym efektywniejszego\n                           zarz\u0105dzania posiadanymi mocami produkcyjnymi i kosztami_. Dzia\u0142anie to jest efektem\n                           prac nad Strategi\u0105 Grupy, realizowanych obecnie przez Zarz\u0105d. Zarz\u0105d przypomina, \u017ce\n                           Strategia zosta\u0142a zaakceptowana Uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej Emitenta w dniu 27 czerwca\n                           2018 roku _o czym Zarz\u0105d informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 29/2018_. Porozumienie precyzuje, \u017ce Pracodawca ma zamiar dokona\u0107 Zwolnie\u0144 Grupowych w Sp\u00f3\u0142ce,\n                           kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y charakter zwolnie\u0144 grupowych w rozumieniu art. 1 Ustawy z dnia 13\n                           marca 2013 roku o szczeg\u00f3lnych zasadach rozwi\u0105zywania z pracownikami stosunk\u00f3w pracy\n                           z przyczyn niedotycz\u0105cych pracownik\u00f3w _Dz. U. nr 90, poz. 844, ze zm._. Sp\u00f3\u0142ka zatrudnia\n                           aktualnie 169 pracownik\u00f3w. Zwolnienia obejm\u0105 od 30 do 50 os\u00f3b. Zwolnienia zostan\u0105\n                           dokonane w okresie od 31 lipca 2018 do 31 sierpnia 2018 roku. Zarz\u0105d Emitenta o\u015bwiadcza, \u017ce w dniu 29 czerwca 2018 roku stosowna informacja w tej\n                           sprawie zostanie przekazana do w\u0142a\u015bciwego Urz\u0119du Pracy.",
        "date": "2018-06-28"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_ niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 27 czerwca 2018 roku Rada Nadzorcza PROTEKTOR S.A. dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie \u00a7 22 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 nr 19/2018 i dokona\u0142a wyboru\n                           nw. podmiotu: UHY ECA Audyt Sp. z o.o. Sp. K., ul. Moniuszki 50, 31-523 Krak\u00f3w, jako audytora PROTEKTOR\n                           S.A.: a_ dokonuj\u0105cego przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej za pierwsze 6 miesi\u0119cy 2018 i 2019 r.,b_ przeprowadzaj\u0105cego badanie sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej za 2018 i 2019 r. Podmiot jest wpisany na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych\n                           pod nr 3115. Umowa z ww. podmiotem zostanie zawarta na okres przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznych sprawozda\u0144 finansowych\n                           oraz badania rocznych sprawozda\u0144 finansowych za rok 2018 i 2019. Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-06-27"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Emitenta w dniu 27 czerwca\n                           2018 roku, przyj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 nr 18/2018, kt\u00f3ra zatwierdzi\u0142a dokument Emitenta pt. \"Strategi\u0119\n                           Rozwoju Sp\u00f3\u0142ki na lata 2018-2023\" _dalej: \"Strategia\"_.Przygotowana przez Zarz\u0105d Emitenta Strategia opiera si\u0119 g\u0142\u00f3wnie na rozwoju biznesu\n                           prowadzonego dzi\u015b pod mark\u0105 ABEBA w Europie Zachodniej oraz mark\u0105 PROTEKTOR w Europie\n                           Centralnej, w oparciu o 7 kluczowych element\u00f3w:1. Zmian\u0119 modelu biznesowego firmy z produkcyjnego na handlowy koncentruj\u0105cego si\u0119\n                           na produkcie i kana\u0142ach sprzeda\u017cy, dotarciu do klienta ko\u0144cowego i rozbudowie portfela\n                           marek w\u0142asnych;2. Poszerzenie modelu sprzeda\u017cy, z obecnego, opartego g\u0142\u00f3wnie o sprzeda\u017c do dystrybutor\u00f3w\n                           na rynku B2B, do docelowego, opartego zar\u00f3wno o B2B jak i B2C;3. Optymalizacj\u0119 kana\u0142\u00f3w sprzeda\u017cy;4. Doskona\u0142o\u015b\u0107 w zakresie zarz\u0105dzania markami w\u0142asnymi i produktami;5. Rozw\u00f3j struktury sprzeda\u017cowej i nowoczesne podej\u015bcie do obs\u0142ugi klienta;6. Znacz\u0105ce ograniczenie koszt\u00f3w operacyjnych, m.in. poprzez zmian\u0119 architektury produkcji\n                           _w tym zmniejszenie cz\u0119\u015bci produkcyjnej_;7. Od 2020 roku umiej\u0119tne \u0142\u0105czenie tradycyjnego produktu z Internetem rzeczy _IoT_,\n                           na bazie w\u0142asnego R&D;Rok 2018 jest po\u015bwi\u0119cony przebudowie Grupy i znacz\u0105cej redukcji koszt\u00f3w. Rok 2019\n                           ma by\u0107 okresem ofensywy produktowej i sprzeda\u017cowej. Od roku 2020 Grupa zamierza wdro\u017cy\u0107\n                           Strategi\u0119 M&A w zakresie przej\u0119\u0107 kana\u0142\u00f3w sprzeda\u017cy i marek na poszczeg\u00f3lnych rynkach\n                           europejskich oraz znacz\u0105co rozwin\u0105\u0107 e-commerce. Kolejny, 2021 rok b\u0119dzie czasem maksymalizacji\n                           efekt\u00f3w M&A. W 2022 roku po okresie bada\u0144 i test\u00f3w, kluczowym obszarem rozwoju stan\u0105\n                           si\u0119 produkty oparte o IoT oraz wprowadzenie modelu sprzeda\u017cy us\u0142ug. W ostatnim roku\n                           Strategii _tj. 2023 r._ wszystkie podj\u0119te dzia\u0142ania maj\u0105 pozwoli\u0107 na maksymalizacje\n                           mar\u017c zyskuW efekcie prowadzonych dzia\u0142a\u0144 Grupa zamierza osi\u0105gn\u0105\u0107 nast\u0119puj\u0105ce rezultaty:\u2022 Do 2023 roku Grupa PRT podwoi swoje skonsolidowane przychody do poziomu 251 mln\n                           z\u0142 sprzedaj\u0105c w 2023 roku prawie 1,7 mln par but\u00f3w _wobec 112 mln z\u0142 i 0,8 mln par\n                           w roku 2017_;\u2022 Skonsolidowana EBITDA uro\u015bnie do poziomu 58,4 mln z\u0142 w 2023 roku z poziomu 9,9 mln\n                           z\u0142 w 2017 roku, co oznacza prawie 6-krotny wzrost EBITDA;\u2022 Mar\u017ca EBITDA zwi\u0119kszy si\u0119 do poziomu 23% w 2023 roku z poziomu 8,8% w 2017 roku;\u2022 Pakiet inwestycyjny na poziomie 62 mln z\u0142otych w kolejnych pi\u0119ciu latach _przy wykorzystaniu\n                           g\u0142\u00f3wnie finansowania zewn\u0119trznego_;\u2022 Sp\u00f3\u0142ka planuje podtrzyma\u0107 polityk\u0119 dywidendow\u0105 na poziomie 50% - 100% warto\u015bci zysku\n                           netto;_w mln z\u0142_             2018\t 2019\t2020\t2021\t2022\t2023Przychody\t  114    \t 126    \t175    \t 201    \t 223    \t 251    EBITDA\t  12                        23    \t35    \t 44    \t 50    \t 58     Szczeg\u00f3\u0142y Strategii Emitent b\u0119dzie prezentowa\u0142 pocz\u0105wszy od lipca 2018 w formie prezentacji,\n                           spotka\u0144 z inwestorami i materia\u0142\u00f3w prasowych.",
        "date": "2018-06-27"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_ niniejszym\n                           informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu dzisiejszym, tj. 27 czerwca\n                           2018 roku, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 nr 20/2018 o powo\u0142aniu w sk\u0142ad Zarz\u0105du Pana S\u0142awomira Baniaka\n                           do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du ds. finansowych.Pan S\u0142awomir Baniak zosta\u0142 powo\u0142any na okres do ko\u0144ca obecnej kadencji Zarz\u0105du. Nowo powo\u0142any Cz\u0142onek Zarz\u0105du o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce wyra\u017ca zgod\u0119 na powo\u0142anie do pe\u0142nienia\n                           funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du PROTEKTOR S.A. z siedzib\u0105 w Lublinie oraz, \u017ce: - spe\u0142nia wymogi okre\u015blone w art. 18 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. - posiada pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107 do czynno\u015bci prawnych. - nie by\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem za przest\u0119pstwa okre\u015blone przepisach rozdz.\n                           XXXIII- XXXVII Kodeksu karnego oraz w art. 585, art. 587, art. 590 i art. 591 ustawy\n                           z 15 wrze\u015bnia 2000 r. Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych. - nie wykonuje jakiejkolwiek dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do PROTEKTOR S.A.\n                           - nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, b\u0105d\u017a w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. - nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy\n                           o KRS. \u017byciorys zawodowy Pana S\u0142awomira Baniaka stanowi Za\u0142\u0105cznik nr 1 do niniejszego raportu.\n                           Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-06-27"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w ramach Planu Optymalizacji Kosztowej\n                           _podanego do publicznej wiadomo\u015bci raportem bie\u017c\u0105cym nr 20/2018 z dnia 8 czerwca 2018\n                           roku_ oraz w wyniku przeprowadzenia wnikliwych analiz biznesowych i spo\u0142ecznych, Zarz\u0105d\n                           Emitenta zamierza uruchomi\u0107 procedur\u0119 Zwolnie\u0144 Grupowych w Sp\u00f3\u0142ce _na podstawie Ustawy\n                           z dnia 13 marca 2003 roku o szczeg\u00f3lnych zasadach rozwi\u0105zywania z pracownikami stosunk\u00f3w\n                           pracy z przyczyn niedotycz\u0105cych pracownik\u00f3w _Dz. U. 2003.90.844 ze zm._, dalej \"Ustawa\"_.\n                           Jednym z dzia\u0142a\u0144 w ramach Planu Optymalizacji Kosztowej jest optymalizacja \u015bcie\u017cek\n                           produkcyjnych Grupy Protektor _\u0142\u0105czne oszcz\u0119dno\u015bci wynikaj\u0105ce z Planu maj\u0105 wynie\u015b\u0107\n                           ok. 10 mln z\u0142. w pe\u0142nym roku kalendarzowym_. Produkcja asortymentu dla marki ABEBA\n                           realizowana b\u0119dzie na niezmienionym poziomie w innych lokalizacjach. B\u0119dzie to oznacza\u0142o,\n                           \u017ce w zak\u0142adzie produkcyjnym w Lublinie _najmniejszym z trzech posiadanych przez Grup\u0119_\n                           asortyment produkcyjny zredukowany zostanie wy\u0142\u0105cznie do marki Protektor. G\u0142\u00f3wnym powodem takiej zmiany s\u0105 szczeg\u00f3\u0142owe analizy pokazuj\u0105ce realne koszty produkcji\n                           w tym zak\u0142adzie _Sp\u00f3\u0142ka opracowa\u0142a dwana\u015bcie scenariuszy architektury produkcyjnej_.Zarz\u0105d Emitenta szacuje, \u017ce wybrany scenariusz \u2013 najkorzystniejszy finansowo dla Grupy\n                           \u2013 oznacza trwa\u0142\u0105 redukcj\u0119 kosztu o 4 mln z\u0142 w pe\u0142nym roku kalendarzowym, przy jednorazowym\n                           maksymalnym koszcie zwolnie\u0144 pracownik\u00f3w na poziomie 635 ty\u015b z\u0142. W samym roku 2018\n                           plan zwolnie\u0144 grupowych b\u0119dzie mia\u0142 dodatni efekt netto dla Grupy.Przedmiotowe dzia\u0142anie ma na celu zwi\u0119kszenie efektywno\u015bci funkcjonowania Grupy i\n                           przygotowanie jej do dynamicznego wzrostu wolumenu sprzeda\u017cy _w tym efektywniejszego\n                           zarz\u0105dzania posiadanymi mocami produkcyjnymi i kosztami_. Dzia\u0142anie to jest efektem\n                           prac nad Strategi\u0105 Grupy, realizowanych obecnie przez Zarz\u0105d. Zarz\u0105d oczekuje, \u017ce\n                           do ko\u0144ca czerwca 2018 roku Rada Nadzorcza Emitenta zapozna si\u0119 z nowym dokumentem\n                           Strategii.Zarz\u0105d Emitenta o\u015bwiadcza, \u017ce zachowuje tryb informowania obecnych w Sp\u00f3\u0142ce Przedstawicieli\n                           Pracownik\u00f3w,  wskazany w tre\u015bci art. 2 ust. 7 Ustawy. W dniu 21 czerwca 2018 roku\n                           stosowna informacja w tej sprawie zostanie przekazana do w\u0142a\u015bciwego Urz\u0119du Pracy oraz\n                           Przedstawicielom Pracownik\u00f3w PROTEKTOR S.A.Zarz\u0105d szacuje, \u017ce rozwi\u0105zanie um\u00f3w o prac\u0119 dotyczy\u0107 mo\u017ce grupy od 30 do 85 os\u00f3b.\n                           Sp\u00f3\u0142ka zatrudnia aktualnie 171 pracownik\u00f3w. Liczba os\u00f3b obj\u0119tych zwolnieniem mo\u017ce\n                           zatem wynie\u015b\u0107 do 49% og\u00f3\u0142u zatrudnionych w Sp\u00f3\u0142ce na podstawie umowy o prac\u0119. Proponowanym\n                           przez pracodawc\u0119 na tym etapie procesu kryterium doboru pracownik\u00f3w do przedmiotowego\n                           zwolnienia jest ocena ich kwalifikacji i kompetencji, jako\u015bci \u015bwiadczonej pracy oraz\n                           dyspozycyjno\u015bci- dokonana przez bezpo\u015brednich prze\u0142o\u017conych oraz szef\u00f3w pionu. Kolejno\u015b\u0107\n                           dokonywania zwolnie\u0144 uzale\u017cniona b\u0119dzie od okres\u00f3w wypowiedzenia um\u00f3w o prac\u0119 poszczeg\u00f3lnych\n                           pracownik\u00f3w.Rozstrzygniecie spraw pracowniczych zwi\u0105zanych z planowanymi zwolnieniami nast\u0105pi\n                           w drodze Porozumienia z Przedstawicielami Pracownik\u00f3w, za\u015b w przypadku wskazanym w\n                           art. 3 ust. 4  Ustawy- w drodze Regulaminu opracowanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119. Emitent dopuszcza\n                           mo\u017cliwo\u015b\u0107 zawarcia indywidualnych porozumie\u0144 z Pracownikami w sprawach zwi\u0105zanych\n                           z rozstrzyganiem spraw pracowniczych, wynikaj\u0105cych z planowanych zwolnie\u0144 grupowych.Emitent planuje dokona\u0107 wypowiedze\u0144 w ramach zwolnie\u0144 grupowych w okresie kolejnych\n                           30 dni poczynaj\u0105c od dnia spe\u0142nienia przes\u0142anek okre\u015blonych w art. 6 \u00a7 1 Ustawy, kt\u00f3rych\n                           przewidywany najwcze\u015bniejszy termin nast\u0105pi w okresie od 31 lipca 2018 roku.",
        "date": "2018-06-21"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_ niniejszym\n                           informuje, i\u017c: w dniu 20 czerwca 2018 roku, podj\u0119to decyzj\u0119 o zmianie w sk\u0142adzie Zarz\u0105du ABEBA Spezialschuh-\n                           Ausstatter GmbH, z siedzib\u0105 w St. Ingbert, wpisanej do rejestru handlowego s\u0105du Amtsgericht\n                           Saarbr\u00fccken pod nr HRB 32581 _dalej: ABEBA_. Na podstawie uchwa\u0142y Jedynego Wsp\u00f3lnika\n                           ABEBA, tj. Emitenta, z dnia 20.06.2018 roku oraz w zwi\u0105zku z dokonaniem w dniu 20.06.2018\n                           roku czynno\u015bci notarialnych przed notariuszem w Niemczech, Emitent odwo\u0142a\u0142 ze sk\u0142adu\n                           Zarz\u0105du ABEBA Pana Piotra Majewskiego ze skutkiem na dzie\u0144 30.06.2018 r. orazw dniu 20 czerwca 2018 roku, nast\u0105pi\u0142a zmiana w sk\u0142adzie Zarz\u0105du Inform Brill GmbH,\n                           z siedzib\u0105 w St. Ingbert, wpisanej do rejestru handlowego s\u0105du Amtsgericht Saarbr\u00fccken\n                           pod nr HRB 32553 _dalej: INFORM_. Na podstawie uchwa\u0142y Jedynego Wsp\u00f3lnika INFORM,\n                           tj. Emitenta, z dnia 20.06.2018 roku oraz w zwi\u0105zku z dokonaniem w dniu 20.06.2018\n                           roku czynno\u015bci notarialnych przed notariuszem w Niemczech, ze sk\u0142adu Zarz\u0105du INFORM\n                           z dniem 20.06.2018 r. odwo\u0142any zosta\u0142 Pan Christian Oesterling. Jednocze\u015bnie, ze skutkiem\n                           na dzie\u0144 30.06.2018 r. ze sk\u0142adu Zarz\u0105du INFORM odwo\u0142any zostaje Pan Piotr Majewski.\n                           R\u00f3wnocze\u015bnie w dniu 20.06.2018 r. do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du INFORM powo\u0142any zosta\u0142 Pan Stefan\n                           Schneider _dokumenty oczekuj\u0105 na rejestracj\u0119 w S\u0105dzie niemieckim_.oraz w dniu 20 czerwca 2018 roku, podj\u0119to uchwa\u0142\u0119 o zmianie w sk\u0142adzie Zarz\u0105du Abeba France\n                           S.a.r.l., z siedzib\u0105 w Sarreguemines, wpisanej do rejestru handlowego s\u0105du Sarreguemines\n                           pod nr 490 524 964 _dalej: ABEBA France_. Na podstawie uchwa\u0142y Jedynego Wsp\u00f3lnika\n                           ABEBA France, tj. ABEBA, z dnia 20.06.2018 roku, ze sk\u0142adu Zarz\u0105du ABEBA France, \n                           ze skutkiem na dzie\u0144 30.06.2018 r., odwo\u0142any zosta\u0142 Pan Piotr Majewski. Jednocze\u015bnie,\n                           do sk\u0142adu Zarz\u0105du ABEBA France, z dniem 1 lipca 2018 roku powo\u0142any zosta\u0142 Pan Pawe\u0142\n                           Rolewski. Dokumenty zostan\u0105 niezw\u0142ocznie dostarczone do s\u0105du rejestrowego we Francji.Pan Stefan Schneider rozpocz\u0105\u0142 prac\u0119 w INFORM w 1987 roku. Pan Stefan Schneider w\n                           trakcie swojej kariery zajmowa\u0142 si\u0119 wszystkimi etapami procesu produkcji, poczynaj\u0105c\n                           od technika maszyn obuwniczych, poprzez zadania zwi\u0105zane z organizacj\u0105 produkcji obuwia\n                           specjalistycznego. Przed powo\u0142aniem do Zarz\u0105du INFORM pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Dyrektora Produkcji\n                           i Technologii w INFORM. Pan Schneider dysponuje bogatym do\u015bwiadczeniem w zakresie\n                           technologii produkcji. Przez szereg lat Pan Schneider by\u0142 odpowiedzialny za nadz\u00f3r\n                           nad funkcjonowaniem fabryk w Nadniestrzu.  W opinii Zarz\u0105du Emitenta Pan Schneider\n                           przyczyni si\u0119 do dalszej poprawy efektywno\u015bci funkcjonowania obszaru produkcyjnego\n                           w Sp\u00f3\u0142kach Grupy Emitenta.Pan Pawe\u0142 Rolewski zosta\u0142 powo\u0142any w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du ds. handlowych na mocy Uchwa\u0142y Rady Nadzorczej Emitenta nr 23/2017 z dnia\n                           11.12.2017 roku.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-06-20"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _dalej \"Emitent\"\n                           lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [Dz.U.\n                           z 2018 r. poz. 757] niniejszym informuje, \u017ce w dniu 11 czerwca 2018 r. Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie PROTEKTOR S.A. _dalej jako \"Walne Zgromadzenie\"_ uchwa\u0142\u0105 nr 23 powo\u0142a\u0142o\n                           Pana Jakuba Karnowskiego do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej. Dodatkowo uchwa\u0142ami Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z dnia 11 czerwca 2018 r. Panu Jakubowi\n                           Karnowskiemu powierzono pe\u0142nienie funkcji Zast\u0119pcy Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz powo\u0142ano go w sk\u0142ad Komitetu do spraw Audytu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Jakub Karnowski nie zajmuje si\u0119\u0328 interesami konkurencyjnymi ani tez\u0307 nie uczestniczy\n                           w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki oraz innych sp\u00f3\u0142ek z Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej.\n                           Nie jest r\u00f3wnie\u017c wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie\n                           ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _Dz. U. z 1997 roku\n                           Nr 121, poz. 769 z po\u0301z\u0301n. zm._, a tak\u017ce w okresie pi\u0119ciu lat poprzedzaj\u0105cych wyra\u017cenie\n                           zgody na kandydowanie do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki nie zosta\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem\n                           za przest\u0119pstwa wymienione w art. 18 ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 roku kodeks sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych _Dz. U. Nr 94, poz. 1037 z po\u0301z\u0301n. zm._ oraz nie orzeczono pozbawienia\n                           go prawa prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej na w\u0142asny rachunek oraz pe\u0142nienia funkcji\n                           cz\u0142onka rady nadzorczej, reprezentanta lub pe\u0142nomocnika w sp\u00f3\u0142ce handlowej, przedsi\u0119biorstwie\n                           pa\u0144stwowym, sp\u00f3\u0142dzielni, fundacji lub stowarzyszeniu na zasadach wskazanych w art.\n                           373 ustawy z dnia z dnia 28 lutego 2003 roku prawo upad\u0142o\u015bciowe i naprawcze _Dz. U.\n                           Nr 60, poz. 535 z po\u0301z\u0301n. zm._.Jakub Karnowski pracuje jako adiunkt w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie. W latach\n                           2016-2018 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Luma Investment. W latach 2012-2015, by\u0142\n                           Prezesem Zarz\u0105du Polskich Kolei Pa\u0144stwowych. W latach 2008-12 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119  Prezesa\n                           Zarz\u0105du i Przewodnicz\u0105cego Komitetu Inwestycyjnego PKO TFI, gdzie odpowiada\u0142 za stworzenie\n                           Pionu Zarz\u0105dzania Aktywami. W latach 2003-2008 by\u0142 Zast\u0119pc\u0105 Dyrektora Wykonawczego\n                           w Grupie Banku \u015awiatowego w Waszyngtonie. Wcze\u015bniej w latach 2008-2012 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119\n                           Prezesa i Przewodnicz\u0105cego Komitetu Inwestycyjnego PKO TFI. W latach 2001-2003, pracowa\u0142\n                           jako Dyrektor Departamentu Zagranicznego w Narodowym Banku oraz by\u0142 przedstawicielem\n                           NBP w Komitecie Stosunk\u00f3w Mi\u0119dzynarodowych _IRC_ Europejskiego Banku Centralnego i\n                           Cz\u0142onkiem Komitetu Inwestycyjnego Rezerw Dewizowych. Jakub Karnowski rozpocz\u0105\u0142 swoj\u0105\n                           karier\u0119 w Ministerstwie Finans\u00f3w _1997-2000_, gdzie pracowa\u0142 jako doradca Ministra\n                           i Szef Gabinetu Politycznego. Uzyska\u0142 tytu\u0142 doktora nauk ekonomicznych w Szkole G\u0142\u00f3wnej\n                           Handlowej w Warszawie oraz posiada dyplom MBA University of Minnesota _USA_ oraz tytu\u0142\n                           Chartered Financial Analyst _CFA_.  Obecnie jest niezale\u017cnym cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej\n                           oraz Przewodnicz\u0105cym Komitetu Audytu w HSBC Bank Polska SA., Allianz TUiR&TU\u017b, Allianz\n                           TFI i Euler Hermes.Pan Jakub Karnowski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki jak r\u00f3wnie\u017c\n                           nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie uczestniczy w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu, a tak\u017ce nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2018-06-11"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w wykonaniu obowi\u0105zku wynikaj\u0105cego z art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tekst jednolity: Dz. U.\n                           z 2018 r., poz. 512_, niniejszym przekazuje wykaz Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5 % g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 11 czerwca\n                           2018 r., z okre\u015bleniem liczby g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych ka\u017cdemu z nich z posiadanych\n                           akcji i wskazaniem ich procentowego udzia\u0142u w liczbie g\u0142os\u00f3w na tym  Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Imi\u0119/imiona i nazwisko/nazwa akcjonariusza, liczba g\u0142os\u00f3w, procent g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em,\n                           procent g\u0142os\u00f3w na tym WZA1. Piotr Szostak: 1 918 093 g\u0142os\u00f3w, tj. 10,08% g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 16,68% g\u0142os\u00f3w na tym\n                           WZ;2. Mariusz Stanis\u0142aw Szymula: 1 995 755 g\u0142os\u00f3w, tj. 10,49% g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 17,36%\n                           g\u0142os\u00f3w na tym WZ;3. Nationale- Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny: 1 859 000 g\u0142os\u00f3w, tj. 9,77%\n                           g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em i 16,17% g\u0142os\u00f3w na tym WZ;4. PKO Parasolowy Fundusz Inwestycyjny Otwarty: 934 326 g\u0142os\u00f3w, tj. g\u0142os\u00f3w og\u00f3\u0142em\n                           4,91% i 8,13% g\u0142os\u00f3w na tym WZ;5. Otwarty Fundusz Emerytalny PZU \"Z\u0142ota Jesie\u0144: 3 291 000 g\u0142os\u00f3w, tj. 17,30% g\u0142os\u00f3w\n                           og\u00f3\u0142em i 28,62 g\u0142os\u00f3w na tym WZ.",
        "date": "2018-06-11"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _dalej \"Emitent\"\n                           lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 19 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [Dz.U.\n                           z 2018 r. poz. 757] niniejszym informuje, \u017ce w dniu 11 czerwca 2018 r. Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie PROTEKTOR S.A. _dalej jako \"Walne Zgromadzenie\"_ podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           wyp\u0142aty dywidendy w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 2.282.592,00 z\u0142otych _s\u0142ownie: dwa miliony dwie\u015bcie\n                           osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa 00/100_, co w przeliczeniu\n                           na jedn\u0105 akcj\u0119 daje kwot\u0119 12 groszy. \u0179r\u00f3d\u0142em wyp\u0142aty dywidendy jest:a_ca\u0142y zysk Sp\u00f3\u0142ki za 2017 r. to jest kwota 1.350.988,27 z\u0142otych _s\u0142ownie: jeden milion\n                           trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t osiem 27/100_, b_cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u zapasowego pochodz\u0105cego z niepodzielonego zysku z lat ubieg\u0142ych w\n                           kwocie 931.603,73 z\u0142otych _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci jeden tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set\n                           trzy 73/100_.Liczba akcji Emitenta obj\u0119tych dywidenda\u0328 wynosi 19.021.600 sztuk. Jednocze\u015bnie Walne\n                           Zgromadzenie postanowi\u0142o okre\u015bli\u0107 termin ustalenia prawa do dywidendy na dzie\u0144 11\n                           wrze\u015bnia 2018 roku _dzie\u0144 dywidendy_ oraz termin wyp\u0142aty dywidendy na dzie\u0144\u0301 11 grudnia\n                           2018 roku _termin wyp\u0142aty dywidendy_.",
        "date": "2018-06-11"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin- Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku,\n                           VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w \u00a7 19 ust. 1 pkt 6 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [Dz.U. z 2018\n                           r. poz. 757] niniejszym podaje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie PROTEKTOR S.A. w dniu 11 czerwca 2018 r. Z zwi\u0105zku z rezygnacj\u0105 z\u0142o\u017con\u0105 przez Adama Purwina z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 21/2018 w dniu 11 czerwca 2018\n                           r., odst\u0105piono od rozpatrzenia pkt 13 planowanego porz\u0105dku obrad, a tym samym od g\u0142osowania\n                           nad planowan\u0105 uchwa\u0142\u0105 nr 23 w sprawie odwo\u0142ania Adama Purwina - Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           \u2013 jako bezprzedmiotow\u0105.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c podczas obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia:- nie wyst\u0105pi\u0142y uchwa\u0142y, kt\u00f3re zosta\u0142y poddane pod g\u0142osowanie, a nie zosta\u0142y podj\u0119te,- nie by\u0142o sprzeciw\u00f3w zg\u0142oszonych do protoko\u0142u.Tre\u015b\u0107 dokument\u00f3w b\u0119d\u0105cych przedmiotem g\u0142osowania Walnego Zgromadzenia zosta\u0142a udost\u0119pniona\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem: http://www.protektorsa.pl/raporty-okresowe.html.",
        "date": "2018-06-11"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie,\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c w dniu 11 czerwca 2018 roku\n                           o godz. 8:30 powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c  Pan Adam Purwin, Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego  Rady\n                           Nadzorczej, z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej funkcji w dniu 10.06.2018 r.Rezygnacja zosta\u0142a z\u0142o\u017cona ze skutkiem natychmiastowym.",
        "date": "2018-06-11"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje i\u017c w dniu 8 czerwca 2018 roku   przyj\u0105\u0142\n                           dokument pt. \"Plan Optymalizacji Kosztowej Grupy Protektor\" _dalej \"POK\"_. Strategicznym\n                           celem POK jest wygenerowania oszcz\u0119dno\u015bci na poziomie 10 mln z\u0142otych w skali pe\u0142nego\n                           roku obrotowego. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki szacuje, \u017ce ca\u0142o\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 przewidzianych w POK zostanie\n                           zrealizowana do ko\u0144ca 2018 roku. Zarz\u0105d Emitenta okre\u015bli\u0142, \u017ce transformacja Grupy Kapita\u0142owej Protektor _dalej \"Grupa\"_\n                           b\u0119dzie dotyczy\u0142a zar\u00f3wno cz\u0119\u015bci przychodowej jak i kosztowej, gdy\u017c nadrz\u0119dnym celem\n                           Zarz\u0105du jest zapewnienie Grupie w kolejnych okresach wy\u017cszych zysk\u00f3w. Uruchomienie\n                           POK, kt\u00f3ry s\u0142u\u017cy zwi\u0119kszeniu efektywno\u015bci kosztowej, a tym samym zwi\u0119kszeniu mar\u017c,\n                           poprzedzone zosta\u0142o odpowiednimi analizami i przygotowaniami poszczeg\u00f3lnych element\u00f3w\n                           transformacji.POK stanowi pierwszy etap optymalizacji koszt\u00f3w. Ka\u017cda z inicjatyw ma sw\u00f3j harmonogram,\n                           cele szczeg\u00f3\u0142owe i realizowana jest w formule PMO. Wszystkie prace w ramach POK maj\u0105\n                           by\u0107 zako\u0144czone do grudnia 2018 roku. Cz\u0119\u015b\u0107 inicjatyw POK przyniesie skutki ju\u017c od\n                           wrze\u015bnia tego roku, a ostatnie od ko\u0144ca 2018 roku. W skali pe\u0142nego roku oszcz\u0119dno\u015bci\n                           pierwszego etapu POK maj\u0105 przynie\u015b\u0107 10 mln z\u0142. Drugi etap optymalizacji kosztowej\n                           b\u0119dzie realizowany w 2019 roku, ze skutkiem od roku 2020.W sk\u0142ad inicjatyw POK wchodz\u0105:1. Nowy model zakupowy \u2013 4,5 mln z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci rocznie.\u0141\u0105czy koszt materia\u0142\u00f3w do produkcji ponoszony w dniu dzisiejszym przez Grup\u0119 wynosi\n                           w skali roku ok 45 mln z\u0142. G\u0142\u00f3wne komponenty to sk\u00f3ry, gotowe cholewki, podeszwy,\n                           wy\u015bci\u00f3\u0142ki, chemia i inne materia\u0142y. Cel zak\u0142adany w POK to oszcz\u0119dno\u015bci od ko\u0144ca 2018\n                           roku na poziomie 4,5 mln z\u0142 rocznie w spos\u00f3b powtarzalny, przy jednorazowym koszcie\n                           zmiany nie przekraczaj\u0105cym 0,15 mln z\u0142. Prace obejmuj\u0105: a_ centralizacj\u0119 proces\u00f3w zakupowych, b_ przegl\u0105d stosowanych technologii i materia\u0142\u00f3w, c_ analiz\u0119 rynk\u00f3w i przyj\u0119cie strategii zakupowych dla ka\u017cdej z kategorii materia\u0142\u00f3w\n                           i us\u0142ug, d_ negocjacje z dostawcami, e_ testy nowych dostawc\u00f3w i materia\u0142\u00f3w, f_ podpisanie ramowych um\u00f3w na nowych zasadach finansowych oraz z odpowiednim wysokim\n                           poziomem SLA. W zale\u017cno\u015bci od kategorii zakupowej prace nad nowymi warunkami zakup\u00f3w zajm\u0105 od 3\n                           do 7 miesi\u0119cy co oznacza, dla prostszych kategorii zakupowych, kupowanie na nowych\n                           warunkach od wrze\u015bnia 2018 po trudne, gdzie efekt b\u0119dzie widoczny pocz\u0105wszy od ko\u0144ca\n                           2018. 2. Optymalizacja \u015bcie\u017cek produkcyjnych \u2013 4 mln z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci rocznie.W dniu dzisiejszym Grupa produkuje buty g\u0142\u00f3wnie w Naddniestrzu _dwie fabryki_, cz\u0119\u015bciowo\n                           w Lublinie _jedna fabryka_, a cz\u0119\u015bciowo zamawia cholewki lub gotowe buty poza strukturami\n                           Grupy _w Polsce i na \u015bwiecie_. Emitent zbada\u0142 koszty \u015bcie\u017cek produkcyjnych, w wyniku\n                           czego zamierza w dw\u00f3ch krokach optymalizowa\u0107 wyb\u00f3r \u015bcie\u017cek produkcyjnych. Pierwszy etap ma si\u0119 zako\u0144czy\u0107 we wrze\u015bniu 2018 roku i przynie\u015b\u0107 ok 4 mln z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci\n                           rocznie w spos\u00f3b powtarzalny, przy jednorazowym koszcie zmiany na poziomie 1,3 mln\n                           z\u0142. 3. Sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci przy ul. Kunickiego w Lublinie \u2013 0,7 mln z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci\n                           rocznie.Sp\u00f3\u0142ka przyj\u0119\u0142a szczeg\u00f3\u0142owy plan sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci. Przeprowadzona zosta\u0142a analiza\n                           r\u00f3\u017cnych wariant\u00f3w biznesowych. Dokonano te\u017c pe\u0142nej analizy prawnej. Do ko\u0144ca kwietnia\n                           zosta\u0142 wybrany po\u015brednik w sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci. Trwaj\u0105 prace nad kierowaniem zaprosze\u0144\n                           do sk\u0142adania ofert  przez potencjalnych inwestor\u00f3w  tak, aby do po\u0142owy lipca zebra\u0107\n                           pierwsze oferty z rynku. Zarz\u0105d zak\u0142ada, \u017ce transakcja przyniesie, opr\u00f3cz got\u00f3wki,\n                           redukcj\u0119 koszt\u00f3w nieruchomo\u015bci, kt\u00f3re rocznie wynosz\u0105 0,7 mln z\u0142. w spos\u00f3b powtarzalny.\n                           4. Oszcz\u0119dno\u015bci na \u0142\u0105czeniu sp\u00f3\u0142ek w sprawn\u0105 Grup\u0119 \u2013 0,8 mln z\u0142. rocznie.Grupa podejmuje te\u017c szereg dzia\u0142a\u0144 optymalizacyjnych, kt\u00f3re w skali roku maj\u0105 wygenerowa\u0107\n                           ok 0,8 mln z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci w spos\u00f3b powtarzalny. Dotyczy to zar\u00f3wno eliminacji dublowania\n                           wykonywanych prac i obsady personalnej _w Niemczech i w Polsce_. Jednorazowe nak\u0142ady\n                           potrzebne do redukcji tych koszt\u00f3w to ok 0,3 mln z\u0142.Wszystkie te dzia\u0142ania Grupa zamierza przeprowadzi\u0107 w 2018 roku, aby ich skutek, w\n                           postaci obni\u017conych koszt\u00f3w, mia\u0142 widoczny wp\u0142yw na wyniki finansowe Grupy najp\u00f3\u017aniej\n                           od 1 stycznia 2019 roku.",
        "date": "2018-06-08"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje i\u017c w dniu 5 czerwca 2018 roku otrzyma\u0142\n                           od akcjonariusza Piotra Szostaka _dalej \"Akcjonariusz\"_ dzia\u0142aj\u0105cego na podstawie\n                           art. 401 \u00a7 4 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _dalej \"K.S.H.\"_, kt\u00f3ry reprezentuje co najmniej\n                           jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta, zg\u0142oszenie projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych\n                           pkt 10 i 11 proponowanego porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy,\n                           zwo\u0142anego na dzie\u0144 11 czerwca 2018 r.",
        "date": "2018-06-05"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, w\n                           nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 7/2018 niniejszym informuje, i\u017c w dniu 30 maja\n                           2018 roku Sp\u00f3\u0142ka PROTEKTOR S.A. powzi\u0119\u0142a informacj\u0119, i\u017c Konsorcjum sp\u00f3\u0142ek, w kt\u00f3rego\n                           sk\u0142ad wchodzi Emitent oraz GREGOR S.A. z siedzib\u0105 w Pszcz\u00f3\u0142ki, ul. Tczewska 1a, 83-032\n                           Pszcz\u00f3\u0142ki, wpisana do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego\n                           przez S\u0105du Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku, VII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego pod nr KRS 0000068727, z kapita\u0142em zak\u0142adowym w wysoko\u015bci 1 789 980 z\u0142 wp\u0142aconym\n                           w ca\u0142o\u015bci, NIP: 5932136226 _dalej: \"Konsorcjum\", \"Wykonawca\"_, zawar\u0142o umow\u0119 ze Skarbem\n                           Pa\u0144stwa- Komend\u0105 G\u0142\u00f3wn\u0105 Policji z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Zamawiaj\u0105cy\"_  na zadanie\n                           w post\u0119powaniu na produkcj\u0119 i dostaw\u0119 trzewik\u00f3w s\u0142u\u017cbowych  nr 30/Ckt/18/MP, kt\u00f3rego\n                           przedmiotem jest dostawa trzewik\u00f3w s\u0142u\u017cbowych.Warto\u015b\u0107 oferty Konsorcjum na realizacj\u0119 podstawowego zakresu zam\u00f3wienia wynosi \u0142\u0105cznie\n                           1 152 000 z\u0142 netto tj. 1 416 960 z\u0142 brutto. Warto\u015b\u0107 oferty przypadaj\u0105cej Emitentowi\n                           wynosi 576 000 z\u0142 netto, tj. 708 480 z\u0142 brutto. Warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia opcjonalnego wynosi\n                           288 000 z\u0142 netto, tj. 354 240 z\u0142 brutto, w tym przypadaj\u0105ce Emitentowi 144 000 z\u0142\n                           netto, tj. 177 120 z\u0142 brutto.Ostateczny termin realizacji podstawowego zam\u00f3wienia zgodnie ze z\u0142o\u017con\u0105 ofert\u0105 oraz\n                           SIWZ to 09.11.2018 r., za\u015b zam\u00f3wienia opcjonalnego w terminie do 30 dni kalendarzowych\n                           po terminie realizacji zam\u00f3wienia podstawowego. Wykonawca zobowi\u0105zuje si\u0119 zap\u0142aci\u0107 Zamawiaj\u0105cemu kary umowne: a_ w wysoko\u015bci 10 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w razie odst\u0105pienia\n                           w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci od umowy z powodu okoliczno\u015bci, za kt\u00f3re odpowiada Wykonawca;\n                           b_ w wysoko\u015bci 0,2 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w okre\u015blonych\n                           terminach _termin realizacji zam\u00f3wienia podstawowego, termin realizacji zam\u00f3wienia\n                           opcjonalnego_, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia. \u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych, okre\u015blonych powy\u017cej w punkcie b_ nie mo\u017ce przekroczy\u0107\n                           10 % warto\u015bci maksymalnej brutto przedmiotu umowy. Niezale\u017cnie od kar umownych Zamawiaj\u0105cemu przys\u0142uguje prawo dochodzenia odszkodowa\u0144\n                           na zasadach og\u00f3lnych prawa cywilnego, je\u017celi poniesiona szkoda przekroczy wysoko\u015b\u0107\n                           zastrze\u017conych kar umownych.Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla danego\n                           typu.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. W ocenie Zarz\u0105du mo\u017ce\n                           ona mie\u0107 wp\u0142yw na ocen\u0119 potencja\u0142u Emitenta i jego wynik finansowy. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-05-30"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje i\u017c w dniu 21 maja 2018 roku otrzyma\u0142 \u017c\u0105danie\n                           akcjonariusza Luma Investment S.A. _dalej \"Akcjonariusz\"_ dzia\u0142aj\u0105cego na podstawie\n                           art. 401 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _dalej \"K.S.H.\"_, reprezentuj\u0105cego co najmniej\n                           jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta, dotycz\u0105ce wprowadzenia zmian do porz\u0105dku\n                           obrad najbli\u017cszego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy zwo\u0142anego na dzie\u0144 11 czerwca\n                           2018 r. w postaci uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej.Zarz\u0105d Emitenta w wyniku uzupe\u0142nienia porz\u0105dku obrad przekazuje:1. Projekt uchwa\u0142 zg\u0142oszonych przez Akcjonariusza; oraz zmodyfikowane nast\u0119puj\u0105ce dokumenty:2. Zmienione og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia;3. Zmienione projekty uchwa\u0142 na Walne Zgromadzenie;4. Zmienion\u0105 tre\u015b\u0107 pe\u0142nomocnictwa z instrukcj\u0105 na Walne Zgromadzenie;5. Tre\u015b\u0107 pe\u0142nomocnictwa bez instrukcji na Walne Zgromadzenie.",
        "date": "2018-05-23"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym\n                           informuje, i\u017c w dniu 19 kwietnia 2018 roku otrzyma\u0142 informacj\u0119, \u017ce w dniu 23 maja\n                           2018 roku Konsorcjum Sp\u00f3\u0142ek, w kt\u00f3rego sk\u0142ad wchodzi Emitent oraz GREGOR S.A. z siedzib\u0105\n                           w Pszcz\u00f3\u0142ki, ul. Tczewska 1a, 83-032 Pszcz\u00f3\u0142ki, wpisana do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105du Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku,\n                           VII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000068727, z kapita\u0142em\n                           zak\u0142adowym w wysoko\u015bci 1 789 980 z\u0142 wp\u0142aconym w ca\u0142o\u015bci, NIP: 5932136226 _dalej: \"Konsorcjum\",\n                           \"Wykonawca\"_, zosta\u0142o wybrane do realizacji zadania nr 81/Ckt/18/MR w post\u0119powaniu\n                           na produkcj\u0119 i dostaw\u0119 p\u00f3\u0142but\u00f3w s\u0142u\u017cbowych  dla Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji z siedzib\u0105\n                           w Warszawie_\"Zamawiaj\u0105cy\"_, kt\u00f3rego przedmiotem jest dostawa p\u00f3\u0142but\u00f3w s\u0142u\u017cbowych.Warto\u015b\u0107 oferty Konsorcjum na realizacj\u0119 podstawowego zakresu zam\u00f3wienia wynosi \u0142\u0105cznie\n                           912 000 z\u0142 netto tj. 1 121 760 z\u0142 brutto. Warto\u015b\u0107 oferty przypadaj\u0105cej Emitentowi\n                           wynosi z\u0142 456 000 z\u0142 netto, tj. 560 880 z\u0142 brutto. Warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia opcjonalnego\n                           wynosi 182 400 z\u0142 netto tj. 224 352 z\u0142 brutto, w tym przypadaj\u0105ce Emitentowi 91200z\u0142\n                           netto tj. 112 176 z\u0142 brutto.Ostateczny termin realizacji podstawowego zam\u00f3wienia zgodnie ze z\u0142o\u017con\u0105 ofert\u0105 oraz\n                           SIWZ to 09.11.2018 r., za\u015b zam\u00f3wienia opcjonalnego w terminie do 30 dni kalendarzowych\n                           po terminie realizacji zam\u00f3wienia podstawowego. Wykonawca zobowi\u0105zuje si\u0119 zap\u0142aci\u0107 Zamawiaj\u0105cemu kary umowne: a_ w wysoko\u015bci 10 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w razie odst\u0105pienia\n                           w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci od umowy z powodu okoliczno\u015bci, za kt\u00f3re odpowiada Wykonawca;\n                           b_ w wysoko\u015bci 0,2 % warto\u015bci brutto niedostarczonego przedmiotu umowy w okre\u015blonych\n                           terminach _termin realizacji zam\u00f3wienia podstawowego, termin realizacji zam\u00f3wienia\n                           opcjonalnego_, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia. \u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych,\n                           okre\u015blonych powy\u017cej w punkcie b_ nie mo\u017ce przekroczy\u0107 10 % warto\u015bci maksymalnej brutto\n                           przedmiotu umowy. Niezale\u017cnie od kar umownych Zamawiaj\u0105cemu przys\u0142uguje prawo dochodzenia odszkodowa\u0144\n                           na zasadach og\u00f3lnych prawa cywilnego, je\u017celi poniesiona szkoda przekroczy wysoko\u015b\u0107\n                           zastrze\u017conych kar umownych. Pozosta\u0142e postanowienia umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie\n                           stosowanych dla danego typu.O podpisaniu umowy Sp\u00f3\u0142ka poinformuje w odr\u0119bnym komunikacie.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_. W ocenie Zarz\u0105du mo\u017ce\n                           ona mie\u0107 wp\u0142yw na ocen\u0119 potencja\u0142u Emitenta i jego wynik finansowy.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-05-23"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "I. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"PRT\"_, zarejestrowanej w S\u0105dzie Rejonowym Lublin-\n                           Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku, VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego pod nr KRS 0000033534 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395, art. 402\u00b9\n                           i art. 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"ksh\"_ oraz realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony\n                           w \u00a7 38 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych _\u2026_ [Dz. U. 2009.259.33, tj. z 2014 r., poz. 133] informuje,\n                           \u017ce na dzie\u0144 11 czerwca 2018 roku zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re\n                           rozpocznie si\u0119 o godz. 11.00 w \u00ac\u2013Warszawie w hotelu \"Ibis\" _Al. Solidarno\u015bci 165_\n                           sala Kampinos, z nast\u0119puj\u0105cym porz\u0105dkiem obrad:1_ Otwarcie obrad Zgromadzenia, 2_ Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia,3_ Sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci, stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawdzenie zdolno\u015bci tego Zgromadzenia do podejmowania wa\u017cnych\n                           i skutecznych uchwa\u0142,4_ Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad, 5_ Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dzia\u0142alno\u015bci w roku 2017 obejmuj\u0105cego r\u00f3wnie\u017c:a_ ocen\u0119 sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za okres od 01.01.2017 do 31.12.2017 r.,\n                           skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PROTEKTOR za okres od\n                           01.01.2017 do 31.12.2017 r, sprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           PROTEKTOR oraz PROTEKTOR S.A za rok 2017 oraz wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie podzia\u0142u\n                           zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017, b_ sprawozdanie z oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki, z uwzgl\u0119dnieniem oceny system\u00f3w kontroli\n                           wewn\u0119trznej, zarz\u0105dzania ryzykiem, compliance oraz funkcji audytu wewn\u0119trznego, oceny\n                           sposobu wype\u0142niania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\u0328 obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych dotycz\u0105cych stosowania\n                           zasad \u0142adu korporacyjnego, okre\u015blonych w Regulaminie Gie\u0142dy oraz przepisach dotycz\u0105cych\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz oceny racjonalno\u015bci prowadzonej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 polityki sponsoringu,6_ Przedstawienie, rozpatrzenie i zatwierdzenie:a_ sprawozdania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PROTEKTOR oraz PROTEKTOR\n                           S.A za rok 2017,b_ sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za okres od 01.01.2017 do 31.12.2017 r., c_ skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PROTEKTOR za okres\n                           od 01.01.2017 do 31.12.2017 r,7_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok 2017,8_ Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie absolutorium dla Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z wykonywania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 r.9_ Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie absolutorium dla Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 r.,10_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki,11_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia tekstu jednolitego Statutu Sp\u00f3\u0142ki,12_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wynagrodzenia cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej,13_ Wolne wnioski,14_ Zamkni\u0119cie Zgromadzenia.oraz przedstawia w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.II. Zgodnie z art. 4022 ksh Zarz\u0105d PRT przekazuje informacje dotycz\u0105ce udzia\u0142u w Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _dalej tak\u017ce \"WZ\"_:1. Prawo akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia:Akcjonariuszowi lub akcjonariuszom reprezentuj\u0105cym co najmniej 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad WZ. \u017b\u0105danie\n                           powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na 21 dni przed wyznaczonym\n                           terminem Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y\n                           dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad _art. 401 \u00a7 1 ksh_. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107\n                           z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin\n                           lub przes\u0142ane w postaci elektronicznej na adres poczty elektronicznej dedykowany WZ:\n                           walne.zgromadzenia@protektorsa.pl2. Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142: Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 na pi\u015bmie w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod\n                           adresem ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej, na adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki walne.zgromadzenia@protektorsa.pl\n                           projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia\n                           lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad _art. 401 \u00a7 4 ksh_.  Ka\u017cdy\n                           z akcjonariuszy mo\u017ce podczas Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce\n                           spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad _art. 401 \u00a7 5 ksh_. 3. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika:Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie\n                           lub przez pe\u0142nomocnika _art. 412 ksh_. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           i wykonywania prawa g\u0142osu powinno by\u0107 udzielone na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej.\n                           Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nie wymaga opatrzenia bezpiecznym\n                           podpisem elektronicznym weryfikowanym przy pomocy wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu\n                           _art. 412\u00b9 \u00a7 2 ksh_. Akcjonariusz mo\u017ce by\u0107 reprezentowany na Walnym Zgromadzeniu przez\n                           nieograniczon\u0105 liczb\u0119 pe\u0142nomocnik\u00f3w _art. 412 \u00a7 2 ksh_. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107\n                           dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa _art. 412 \u00a7 4 ksh_.\n                           Pe\u0142nomocnictwo udzielone w formie elektronicznej przez akcjonariusza, b\u0119d\u0105cego osob\u0105\n                           fizyczn\u0105 powinno zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce identyfikacj\u0119 akcjonariusza _art. 402\u00b3\n                           \u00a7 3 pkt 1 ksh_, w tym: imi\u0119 i nazwisko, adres zamieszkania i PESEL akcjonariusza oraz\n                           dane z dokumentu to\u017csamo\u015bci akcjonariusza: numer dokumentu, dat\u0119 wydania i wskazanie\n                           organu wydaj\u0105cego dokument. Pe\u0142nomocnictwo udzielone w formie elektronicznej przez\n                           akcjonariusza, b\u0119d\u0105cego osoba prawn\u0105, powinno zawiera\u0107 takie dane jak firma, siedziba,\n                           oraz numer KRS osoby prawnej oraz dane _jak wy\u017cej_ dotycz\u0105ce os\u00f3b, udzielaj\u0105cych w\n                           imieniu takiego akcjonariusza pe\u0142nomocnictwa. Wzory pe\u0142nomocnictw udzielanych w formie\n                           elektronicznej znajduj\u0105 si\u0119 pod adresem internetowym: www.protektorsa.pl w zak\u0142adce\n                           Dla Inwestor\u00f3w/Walne Zgromadzenie.Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przez akcjonariusza w formie elektronicznej\n                           powinno by\u0107 przes\u0142ane Sp\u00f3\u0142ce poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki\n                           walne.zgromadzenia@protektorsa.pl. Do zawiadomienia nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 skan dokumentu\n                           lub dokument\u00f3w to\u017csamo\u015bci akcjonariusza lub os\u00f3b go reprezentuj\u0105cych _akcjonariusz\n                           osoba prawna_ _art. 412\u00b9 \u00a7 4 ksh_.Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 dok\u0142adne oznaczenie pe\u0142nomocnika\n                           i mocodawcy _imi\u0119 i nazwisko lub nazwa, numer dokumentu to\u017csamo\u015bci lub numer w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru, adres, telefon, adres poczty elektronicznej_, jak r\u00f3wnie\u017c wskazywa\u0107 zakres\n                           pe\u0142nomocnictwa, tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu\n                           oraz dat\u0119 Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane.   Sp\u00f3\u0142ka podejmuje odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa _art. 412\u00b9 \u00a7 5 ksh_. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107\n                           na zwrotnym pytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce brak udzielenia\n                           odpowiedzi na pytania zadawane w trakcie weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci\n                           weryfikacji udzielenia pe\u0142nomocnictwa i stanowi\u0107 b\u0119dzie podstaw\u0119 dla odmowy dopuszczenia\n                           pe\u0142nomocnika do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.  Pe\u0142nomocnicy zostan\u0105 dopuszczeni\n                           do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu po okazaniu dowodu to\u017csamo\u015bci i wa\u017cnego pe\u0142nomocnictwa\n                           udzielonego na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej _w przypadku pe\u0142nomocnictwa w postaci\n                           elektronicznej pe\u0142nomocnik powinien okaza\u0107 wydruk pe\u0142nomocnictwa_.  Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej powinna zosta\u0107 zg\u0142oszona\n                           sp\u00f3\u0142ce do ko\u0144ca dnia poprzedzaj\u0105cego dzie\u0144 WZ, tj. do ko\u0144ca dnia 10 czerwca 2018 roku.4. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Statut Sp\u00f3\u0142ki w obecnym brzmieniu nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym\n                           Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _art. 4065 \u00a7 1\n                           ksh_, PRT nie zapewnia akcjonariuszom mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.5. Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Statut Sp\u00f3\u0142ki w obecnym brzmieniu nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym\n                           Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _art. 4065 \u00a7 1\n                           pkt 2 ksh_, PRT nie zapewnia akcjonariuszom mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           oraz wypowiadania si\u0119 w trakcie Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.6. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej:Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci g\u0142osowania korespondencyjnego lub g\u0142osowania przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _art. 4111 \u00a7 1 ksh_, PRT nie zapewnia\n                           akcjonariuszom mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu oraz wypowiadania si\u0119\n                           w trakcie Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektroniczne.7. Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu:Dniem rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu jest dzie\u0144 26 maja 2018 roku\n                           _dalej \"Dzie\u0144 Rejestracji\"_. 8. Informacja o prawie uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu:Prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji _art. 4061 \u00a7 1 ksh_. Akcjonariusz uprawniony z akcji zdematerializowanych Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela b\u0119dzie mia\u0142\n                           prawo uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, je\u017celi na Dzie\u0144 Rejestracji b\u0119dzie\n                           akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki, tj. na jego rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych b\u0119d\u0105 zapisane akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki; oraz- nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim\n                           po Dniu Rejestracji tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 28 maja 2018 roku z\u0142o\u017cy \u017c\u0105danie o wystawienie\n                           imiennego za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu w podmiocie prowadz\u0105cym\n                           rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3rym zapisane s\u0105 akcje Sp\u00f3\u0142ki _art. 4063 \u00a7 2\n                           ksh_. Imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu zgodnie z\n                           art. 4063 \u00a7 3 KSH powinno zawiera\u0107:1_ firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119, adres i piecz\u0119\u0107 wystawiaj\u0105cego oraz numer za\u015bwiadczenia,\n                           2_ liczb\u0119 akcji,3_ rodzaj i kod akcji, 4_ firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119 i adres sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra wyemitowa\u0142a akcje,5_ warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 akcji, 6_ imi\u0119 i nazwisko albo firm\u0119 _nazw\u0119_ uprawnionego z akcji, 7_ siedzib\u0119 _miejsce zamieszkania_ i adres uprawnionego z akcji,8_ cel wystawienia za\u015bwiadczenia, 9_ dat\u0119 i miejsce wystawienia za\u015bwiadczenia, 10_ podpis osoby upowa\u017cnionej do wystawienia za\u015bwiadczenia. 8.  Lista akcjonariuszy:Na trzy dni powszednie przed terminem Walnego Zgromadzenia tj. od  6 czerwca 2018\n                           roku, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin, w godzinach\n                           od 9.00 do 15.00 zostanie wy\u0142o\u017cona do wgl\u0105du lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa\n                           w WZ. Akcjonariusz b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 za\u017c\u0105da\u0107 odpisu listy za zwrotem koszt\u00f3w jej sporz\u0105dzenia\n                           _art. 407 \u00a7 1 ksh_ lub przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105\n                           podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana _art. 407 \u00a7 11 ksh_. 9.  Dost\u0119p do dokumentacji: Osoby uprawnione do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu mog\u0105 uzyska\u0107 pe\u0142ny tekst dokumentacji,\n                           kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona na WZ, oraz projekty uchwa\u0142 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki od adresem\n                           ul. Vetter\u00f3w 24a-24b, 20-277 Lublin lub na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.protektorsa.pl.\n                           w zak\u0142adce Dla Inwestor\u00f3w/ Walne Zgromadzenie _art. 4023 \u00a7 1 pkt 3 ksh_.10. Adresy strony internetowej oraz adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki: Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie udost\u0119pnia\u0142a wszelkie informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.protektorsa.pl w zak\u0142adce Dla Inwestor\u00f3w/ Walne\n                           Zgromadzenie. Adres poczty elektronicznej Sp\u00f3\u0142ki w sprawach zwi\u0105zanych z Walnym Zgromadzeniem:\n                           walne.zgromadzenia@protektorsa.pl. III. Realizuj\u0105c obowi\u0105zek okre\u015blony w art. 402\u00b3\n                           \u00a7 1 pkt 2 ksh, Zarz\u0105d PROTEKTOR S.A. informuje, i\u017c na dzie\u0144 og\u0142oszenia zwo\u0142ania Walnego\n                           Zgromadzenia og\u00f3lna liczba akcji wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wynosi 19.021.600 _s\u0142ownie:\n                           dziewi\u0119tna\u015bcie milion\u00f3w dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set_ sztuk i odpowiada liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu. Akcje wyemitowane przez PROTEKTOR S.A. s\u0105 akcjami zwyk\u0142ymi\n                           na okaziciela.",
        "date": "2018-05-15"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c w dniu 15 maja 2018 roku\n                           o godz. 10:16 Pan Piotr Majewski, Cz\u0142onek Zarz\u0105du Emitenta, z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej\n                           funkcji.Rezygnacja zosta\u0142a z\u0142o\u017cona ze skutkiem natychmiastowym.",
        "date": "2018-05-15"
    },
    {
        "company_name": "PROTEKTOR",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej pod firm\u0105 PROTEKTOR Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, z siedzib\u0105 w Lublinie\n                           _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ realizuj\u0105c obowi\u0105zek Emitenta okre\u015blony w art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym\n                           informuje, i\u017c\u0307 w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie wyst\u0105pienia do Rady\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki oraz nast\u0119pnie do Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia z wnioskiem i\n                           rekomendacj\u0105 w sprawie podzia\u0142u zysku netto Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017 w kwocie 1.350.988,27\n                           z\u0142otych _s\u0142ownie: jeden milion trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t\n                           osiem 27/100_,  wed\u0142ug wskazanych ni\u017cej zasad: a_ Ca\u0142y zysk Sp\u00f3\u0142ki za 2017 r. to jest kwot\u0119 1.350.988,27 z\u0142otych _s\u0142ownie: jeden\n                           milion trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t osiem 27/100_ przeznaczy\u0107\n                           na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki,b_ Dodatkowo na wyp\u0142at\u0119 dywidendy przeznaczy\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u zapasowego pochodz\u0105cego\n                           z niepodzielonego zysku z lat ubieg\u0142ych w kwocie 931.603,73 z\u0142otych _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set\n                           trzydzie\u015bci jeden tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set trzy 73/100_,c_ Razem na wyp\u0142at\u0119 dywidendy przeznaczona by\u0142aby kwota 2.282.592,00 z\u0142otych _s\u0142ownie:\n                           dwa miliony dwie\u015bcie osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa 00/100_,\n                           co w przeliczeniu na jedn\u0105 akcj\u0119 daje kwot\u0119 12 groszy,d_ Do wyp\u0142aty dywidendy uprawnieni byliby akcjonariusze posiadaj\u0105cy akcje w dniu 11\n                           wrze\u015bnia 2018 roku, a dniem wyp\u0142aty dywidendy by\u0142by 11 grudnia 2018 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c zgodnie z art. 382 \u00a7 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           niniejszy wniosek zostanie skierowany do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w celu zaopiniowania.\n                           Ostateczna\u0328 decyzje\u0328 dotycz\u0105ca\u0328 podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2017 oraz wysoko\u015bci\n                           i terminu wyp\u0142aty dywidendy podejmie Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zawiera informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _rozporz\u0105dzenie MAR_.",
        "date": "2018-05-14"
    }
]