[
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Raport bie\u017c\u0105cy: nr 28/2017Data sporz\u0105dzenia: 18-12- 2017 r.Temat: Zawiadomienie w trybie art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia MAR - informacja o transakcjach\n                           wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 18 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142\n                           zawiadomienie w trybie art. 19 ust.1 rozporz\u0105dzenia MAR od pana Arkadiusza Wilusz,\n                           kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z powiadomieniem Pan Arkadiusz Wilusz w dniu 15 grudnia 2017 r. naby\u0142 4915\n                           _cztery tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107set pi\u0119tna\u015bcie_ akcji Emitenta _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. w cenie 20,3964 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Przed nabyciem akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada\u0142 1 689 149 szt. akcji Emitenta,\n                           co stanowi\u0142o 62,52 % og\u00f3lnej liczby akcji, uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do wykonywania 1\n                           689 149 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi\u0142o 62,52 % udzia\u0142u w g\u0142osach\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Po nabyciu Akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada \u0142\u0105cznie 1 694 064 akcji Emitenta,\n                           co stanowi 62,70 % og\u00f3lnej liczby akcji Emitenta, daj\u0105cych prawo do wykonywania 1\n                           694 064 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi 62,70 % wszystkich g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Tre\u015b\u0107 otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.\n                           Podstawa Prawna: Powiadomienie zosta\u0142o sporz\u0105dzone w oparciu o art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady Europy _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r.,\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-12-18  Andrzej Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-12-18",
        "sentiment": -0.011601152677913762
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu opublikowanego w dniu\n                           4 grudnia 2017 r. oznaczonego numerem 27/2017, informuje, i\u017c w skutek oczywistej omy\u0142ki,\n                           do raportu nie zosta\u0142 do\u0142\u0105czony za\u0142\u0105cznik. Sp\u00f3\u0142ka w za\u0142\u0105czeniu przedk\u0142ada za\u0142\u0105cznik\n                           w postaci powiadomienia o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze. Pozosta\u0142a tre\u015b\u0107 raportu pozostaje bez zmian.Podstawa prawna: art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady Europy\n                           _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r., w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE..PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-12-06 Arkadiusz Wilusz - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-12-06",
        "sentiment": -0.036838635351347855
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 4 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142\n                           zawiadomienie w trybie art. 19 ust.1 rozporz\u0105dzenia MAR od pana Arkadiusza Wilusz,\n                           kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z powiadomieniem Pan Arkadiusz Wilusz w dniu 30 listopada 2017 r. naby\u0142 4580\n                           _cztery tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t_ akcje Emitenta _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. w cenie 23,80 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Przed nabyciem akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada\u0142 1 684 569 szt. akcji Emitenta,\n                           co stanowi\u0142o 62,35 % og\u00f3lnej liczby akcji, uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do wykonywania 1\n                           684 569 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi\u0142o 62,35 % udzia\u0142u w g\u0142osach\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Po nabyciu Akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada \u0142\u0105cznie 1 689 149 akcji Emitenta,\n                           co stanowi 62,52 % og\u00f3lnej liczby akcji Emitenta, daj\u0105cych prawo do wykonywania 1\n                           689 149 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi 62,52 % wszystkich g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Tre\u015b\u0107 otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.\n                           Podstawa Prawna: Powiadomienie zosta\u0142o sporz\u0105dzone w oparciu o art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady Europy _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r.,\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-12-04  Andrzej Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-12-04",
        "sentiment": -0.05276109944625064
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w rozszerzonym skonsolidowanym\n                           raporcie kwartalnym za okres 9 miesi\u0119cy zako\u0144czony 30 wrze\u015bnia 2017 r., opublikowanym\n                           przez Emitenta w dniu 15 listopada 2017 r. w wyniku omy\u0142ki pisarskiej Emitent opublikowa\u0142\n                           b\u0142\u0119dne dane dotycz\u0105ce \u015bredniowa\u017conej liczby akcji oraz zysku/straty na jedn\u0105 \u015bredniowa\u017con\u0105\n                           liczb\u0119 akcji w kolumnach dotycz\u0105cych przelicze\u0144 na EURO w tabelach \"Wybrane skonsolidowane\n                           dane finansowe przeliczone na EURO\", \"Wybrane jednostkowe dane finansowe przeliczone\n                           na EURO\" oraz nie uzupe\u0142ni\u0142 raportu o ilo\u015b\u0107 akcji oraz zysku/straty na jedn\u0105 \u015bredniowa\u017con\u0105\n                           liczb\u0119 akcji z uwzgl\u0119dnieniem spilitu dokonanego w 2016 roku, na dzie\u0144 30.09.2017\n                           r. w tabelach \"Wybrane skonsolidowane dane finansowe przeliczone na EURO\", \"Wybrane\n                           jednostkowe dane finansowe przeliczone na EURO\".Skorygowane dane nie wp\u0142yn\u0119\u0142y na zmiany w innych wybranych danych finansowych i wynikach\n                           finansowych Emitenta i grupy kapita\u0142owej Maxcom S.A.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent w dniu 20 listopada 2017 roku poda do publicznej wiadomo\u015bci\n                           skorygowany rozszerzony skonsolidowany raport kwartalny za okres 9 miesi\u0119cy zako\u0144czony\n                           30 wrze\u015bnia 2017 r. Podstawa prawna: \u00a7 6 pkt 4 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-10-20  Arkadiusz Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-11-20",
        "sentiment": 0.02901645118983618
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 17 listopada 2017 r. otrzyma\u0142\n                           zawiadomienie w trybie art. 19 ust.1 rozporz\u0105dzenia MAR od pana Arkadiusza Wilusz,\n                           kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z powiadomieniem Pan Arkadiusz Wilusz w dniu 16 listopada 2017 r. naby\u0142 9\n                           523 _dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia trzy_ akcje Emitenta _sesja zwyk\u0142a - rynek\n                           regulowany Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. w cenie 20,95 z\u0142otych za jedn\u0105 akcj\u0119.Przed nabyciem akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada\u0142 1 675 046 szt. akcji Emitenta,\n                           co stanowi\u0142o 62 % og\u00f3lnej liczby akcji, uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do wykonywania 1 675\n                           046 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi\u0142o 62% udzia\u0142u w g\u0142osach na\n                           Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Po nabyciu Akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada \u0142\u0105cznie 1 684 569 akcji Emitenta,\n                           co stanowi 62,35 % og\u00f3lnej liczby akcji Emitenta, daj\u0105cych prawo do wykonywania 1\n                           684 569 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi 62,35 % wszystkich g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Tre\u015b\u0107 otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.\n                           Podstawa Prawna: Powiadomienie zosta\u0142o sporz\u0105dzone w oparciu o art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady Europy _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r.,\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-11-17  Andrzej Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-11-17",
        "sentiment": 0.08883999960990598
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 17 listopada 2017 r. otrzyma\u0142\n                           zawiadomienie w trybie art. 19 ust.1 rozporz\u0105dzenia MAR od pana Arkadiusza Wilusz,\n                           kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z powiadomieniem Pan Arkadiusz Wilusz w dniu 16 listopada 2017 r. naby\u0142 8\n                           637 _osiem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set trzydzie\u015bci siedem_ akcji Emitenta _sesja zwyk\u0142a - rynek\n                           regulowany Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. w cenie 22,2448 z\u0142otych za jedn\u0105 akcj\u0119.Przed nabyciem akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada\u0142 1 666 409 szt. akcji Emitenta,\n                           co stanowi\u0142o 61,7 % og\u00f3lnej liczby akcji, uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do wykonywania 1\n                           666 409 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi\u0142o 61,7% udzia\u0142u w g\u0142osach\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Po nabyciu Akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada \u0142\u0105cznie 1 675 046 akcji Emitenta,\n                           co stanowi 62 % og\u00f3lnej liczby akcji Emitenta, daj\u0105cych prawo do wykonywania 1 675\n                           046 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi 62 % wszystkich g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Emitenta. Tre\u015b\u0107 otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.\n                            Podstawa Prawna: Powiadomienie zosta\u0142o sporz\u0105dzone w oparciu o art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady Europy _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r.,\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-11-17  Andrzej Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-11-17",
        "sentiment": 0.08883999960990598
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ _ \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a oceny\n                           mo\u017cliwo\u015bci realizacji prognozowanych wynik\u00f3w finansowych na 2017 r., opublikowanych\n                           w prospekcie emisyjnym z dnia 2 czerwca 2017 r. Po analizie wynik\u00f3w za III kwarta\u0142 2017 r. oraz wst\u0119pnych danych sprzeda\u017cowych za\n                           pa\u017adziernik 2017 r., a tak\u017ce na podstawie prognoz portfela zam\u00f3wie\u0144 i sprzeda\u017cy do\n                           ko\u0144ca roku 2017, Sp\u00f3\u0142ka prognozuje wykonanie, w 2017 roku, przez podmioty wchodz\u0105ce\n                           w sk\u0142ad grupy  Emitenta, przychod\u00f3w netto na poziomie 125 mln PLN, zysku netto na\n                           poziomie 10 mln PLN oraz osi\u0105gni\u0119cie wyniku EBITDA na poziomie 13,2 mln PLN. Sp\u00f3\u0142ka wskazuje g\u0142\u00f3wne czynniki, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do weryfikacji prognozy finansowej\n                           za rok 2017 r. w stosunku do za\u0142o\u017ce\u0144 przyj\u0119tych w pierwszej po\u0142owie 2017 r., tworzonych\n                           na podstawie rezultat\u00f3w wypracowanych w 2016 r. i I kwartale 2017 r.1.\tWp\u0142yw r\u00f3\u017cnic kursowych PLN/USD. Negatywny wp\u0142yw r\u00f3\u017cnic kursowych dotyczy\u0142 zar\u00f3wno towar\u00f3w zakupionych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119,\n                           przy wysokim kursie USD, jak i zakup\u00f3w samej waluty USD oraz zawartych transakcji\n                           typu forward, opieraj\u0105cych si\u0119 na prognozach z ko\u0144ca roku 2016, zak\u0142adaj\u0105cych kurs\n                           USD/PLN znacz\u0105co powy\u017cej 4 PLN. Najwi\u0119kszy negatywny wp\u0142yw kurs\u00f3w walutowych odnotowany\n                           zosta\u0142 przez Emitenta w II oraz III kwartale 2017 r. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wskazuje, \u017ce ujemny wp\u0142yw r\u00f3\u017cnic kursowych na wynik netto w skali roku\n                           zosta\u0142 oszacowany na 1,8 mln PLN. Prognozuje si\u0119 jednocze\u015bnie, \u017ce w IV kwartale 2017 r. oraz kolejnych okresach, wp\u0142yw\n                           r\u00f3\u017cnic kursowych b\u0119dzie ju\u017c znikomy. 2.\tPowr\u00f3t na rynek telefon\u00f3w marki Nokia oraz podj\u0119cie w II i III kwartale 2017 r.\n                           dzia\u0142a\u0144 nastawionych na intensywne wprowadzenie produkt\u00f3w tej marki na rynek, wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           na pozycj\u0119 Emitenta na rynku telefon\u00f3w.Pojawienie si\u0119 marki Nokia, maj\u0105ce miejsce pod koniec I kwarta\u0142u 2017 r., pozosta\u0142o\n                           praktycznie bez wp\u0142ywu na sprzeda\u017c Sp\u00f3\u0142ki oraz jej udzia\u0142 w rynku w pierwszych miesi\u0105cach\n                           od wprowadzenia tej\u017ce marki. Jednak\u017ce intensywna kampania marketingowo - sprzeda\u017cowa,\n                           kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce w kolejnych miesi\u0105cach roku 2017 r., a tak\u017ce agresywna polityka\n                           cenowa na otwartym rynku, spowodowa\u0142y  zmniejszenie ilo\u015bci zakup\u00f3w telefon\u00f3w oferowanych\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 pod koniec II i w III kwartale 2017 r. Szacuje si\u0119, \u017ce wp\u0142yw dzia\u0142a\u0144\n                           zwi\u0105zanych z powrotem na rynek marki Nokia i tym samym czasowe zmniejszenie zakup\u00f3w\n                           produkt\u00f3w marki Maxcom przyczyni\u0142o si\u0119 do zmniejszenia wyniku netto o ponad 2,8 mln\n                           PLN w skali roku. W odpowiedzi na t\u0119 sytuacj\u0119, w IV kwartale 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka podj\u0119\u0142a\n                           intensywne dzia\u0142ania marketingowe i sprzeda\u017cowe, kt\u00f3re zaowocowa\u0142y zaobserwowanym\n                           u Emitenta wzrostem sprzeda\u017cy, pocz\u0105wszy od pa\u017adziernika 2017 r. Na podstawie aktualnych\n                           informacji  p\u0142yn\u0105cych z rynku, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki ocenia, i\u017c udzia\u0142 marki Nokia zaczyna\n                           male\u0107, a Sp\u00f3\u0142ka odzyskuje pozycj\u0119 na rynku.3.\tPrzesuniecie na p\u00f3\u017aniejsze okresy realizacji kontrakt\u00f3w/zam\u00f3wie\u0144 od du\u017cych kontrahent\u00f3w,\n                           g\u0142\u00f3wnie operator\u00f3w telekomunikacyjnych w tym od nowych klient\u00f3w, b\u0119d\u0105ce skutkiem polityki\n                           sprzeda\u017cowej prowadzonej przez te podmioty. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki ocenia wp\u0142yw przesuni\u0119cia sprzeda\u017cy na wynik netto za rok 2017 na ponad\n                           2.1 mln PLN. Spodziewana realizacja odroczonych kontrakt\u00f3w/ zam\u00f3wie\u0144 nast\u0105pi I po\u0142owie\n                           2018 r.4.\t  D\u0142u\u017cszy ni\u017c przewidywano czas wdro\u017cenia nowych produkt\u00f3w.Emitent wskazuje, \u017ce z przyj\u0119tych za\u0142o\u017ce\u0144 wynika\u0142o, \u017ce wdro\u017cenie nowych produkt\u00f3w\n                           wygeneruje w 2017 r. zysk netto na poziomie 1.1 mln PLN, tymczasem wprowadzenie do\n                           sprzeda\u017cy tych produkt\u00f3w, nast\u0105pi w I po\u0142owie 2018 r.Weryfikacja prognoz pozostaje bez wp\u0142ywu na sytuacj\u0119 operacyjn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki oraz realizacj\u0119\n                           jej plan\u00f3w strategicznych. Trwaj\u0105 intensywne dzia\u0142ania nad zwi\u0119kszeniem skali dzia\u0142alno\u015bci\n                           zar\u00f3wno w Polsce, a tak\u017ce w zwi\u0105zku z ekspansj\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, r\u00f3wnie\u017c na rynkach zagranicznych,\n                           o czym \u015bwiadcz\u0105 podpisane w ostatnich miesi\u0105cach umowy na dostawy telefon\u00f3w w Portugalii,\n                           Rumunii i na S\u0142owacji. Trwaj\u0105 tak\u017ce zaawansowane rozmowy w sprawie potencjalnych akwizycji\n                           na rynkach zagranicznych. Tym samym, Zarz\u0105d Emitenta maj\u0105c na uwadze stabiln\u0105 sytuacj\u0119\n                           finansow\u0105 oraz dobre perspektywy rozwoju, podtrzymuje rekomendacje wyp\u0142aty dywidendy\n                           za rok 2017 na poziomie co najmniej 25% osi\u0105gni\u0119tego zysku netto.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady Europy\n                           _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2004 r., w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-11-15  Arkadiusz Wilusz - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-11-15",
        "sentiment": -0.17921209364039967
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S. A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, i\u017c w dniu 20.10.2017 r. Rada Nadzorcza\n                           Maxcom S.A. dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 128 ust. 1 Ustawy o bieg\u0142ych rewidentach,\n                           firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym z dnia 11.05.2017 r. oraz \u00a78 pkt. 7\n                           Regulaminu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a Komitet Audytu w sk\u0142adzie:- Dr Mariusz Cie\u015bla - Przewodnicz\u0105cy Komitetu Audytu, cz\u0142onek niezale\u017cny,- Dr Agnieszka Jab\u0142eka \u2013 Cz\u0142onek Komitetu Audytu, cz\u0142onek niezale\u017cny,-  Aleksander Wilusz -  Cz\u0142onek Komitetu Audytu, cz\u0142onek zale\u017cny.Zarz\u0105d Emitenta informuje jednocze\u015bnie, i\u017c Komitet Audytu we wskazanym sk\u0142adzie spe\u0142nia\n                           kryteria niezale\u017cno\u015bci oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone w art. 129 ust. 1, 3, 5\n                           i 6 ustawy o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym,\n                           tj.:a_ przynajmniej jeden cz\u0142onek Komitetu Audytu posiada wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci w zakresie\n                           rachunkowo\u015bci lub badania sprawozda\u0144 finansowych; b_ przynajmniej jeden cz\u0142onek komitetu audytu posiada wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu\n                           bran\u017cy Sp\u00f3\u0142ki lub poszczeg\u00f3lni cz\u0142onkowie w okre\u015blonych zakresach posiadaj\u0105 wiedz\u0119\n                           i umiej\u0119tno\u015bci z zakresu tej bran\u017cy;c_ wi\u0119kszo\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu, w tym jego przewodnicz\u0105cy, jest niezale\u017cna\n                           od Sp\u00f3\u0142ki.Dotychczas zadania Komitetu Audytu pe\u0142ni\u0142a Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki. Zgodnie z przyj\u0119tym\n                           Regulaminem Komitetu Audytu Maxcom S. A., Cz\u0142onkowie Komitetu Audytu s\u0105 powo\u0142ywani\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 spo\u015br\u00f3d cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej na okres jej kadencji.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady Europy\n                           _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2004 r., w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-10-20  Andrzej Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-10-20",
        "sentiment": -0.01135016027551238
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 5 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142\n                           zawiadomienie w trybie art. 19 ust.1 rozporz\u0105dzenia MAR od pana Arkadiusza Wilusz,\n                           kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z powiadomieniem Pan Arkadiusz Wilusz w dniu 4 pa\u017adziernika 2017 r. naby\u0142\n                           6 128 _sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy sto dwadzie\u015bcia osiem_ akcji Emitenta _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._ w cenie 34,998 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Przed nabyciem akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada\u0142 1 660 281 szt. akcji Emitenta,\n                           co stanowi\u0142o 61,5 % og\u00f3lnej liczby akcji, uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do wykonywania 1\n                           660 281 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi\u0142o 61,5 % udzia\u0142u w g\u0142osach\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Po nabyciu Akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada \u0142\u0105cznie 1 666 409 akcji Emitenta,\n                           co stanowi 61,7 % og\u00f3lnej liczby akcji Emitenta, daj\u0105cych prawo do wykonywania 1 666\n                           409 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi 61,7 % wszystkich g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Tre\u015b\u0107 otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.\n                           Podstawa Prawna: Powiadomienie zosta\u0142o sporz\u0105dzone w oparciu o art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady Europy _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r.,\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-10-05  Andrzej Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-10-05",
        "sentiment": -0.08911603849251484
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 03 pa\u017adziernika 2017 r.\n                           otrzyma\u0142 zawiadomienie w trybie art. 19 ust.1 rozporz\u0105dzenia MAR od pana Arkadiusza\n                           Wilusz, kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z powiadomieniem Pan Arkadiusz Wilusz w dniu 3 pa\u017adziernika 2017 r. naby\u0142\n                           4401 _cztery tysi\u0105ce czterysta jeden_ akcji Emitenta _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. w cenie 34 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Przed nabyciem akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada\u0142 1 655 880 szt. akcji Emitenta,\n                           co stanowi\u0142o 61,3 % og\u00f3lnej liczby akcji, uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do wykonywania 1\n                           655 880 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi\u0142o 61,3% udzia\u0142u w g\u0142osach\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Po nabyciu Akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada \u0142\u0105cznie 1 660 281akcji Emitenta,\n                           co stanowi 61,5 % og\u00f3lnej liczby akcji Emitenta, daj\u0105cych prawo do wykonywania 1 660\n                           281 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi 61,5 % wszystkich g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Tre\u015b\u0107 otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.\n                           Podstawa Prawna: Powiadomienie zosta\u0142o sporz\u0105dzone w oparciu o art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady Europy _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r.,\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-10-03  Andrzej Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-10-03",
        "sentiment": -0.1754708633170183
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Maxcom S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 3 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142\n                           zawiadomienie w trybie art. 19 ust.1 rozporz\u0105dzenia MAR od pana Arkadiusza Wilusz,\n                           kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z powiadomieniem Pan Arkadiusz Wilusz w dniu 2 pa\u017adziernika 2017 r. naby\u0142\n                           3480 _trzy tysi\u0105ce czterysta osiemdziesi\u0105t_ akcji Emitenta _sesja zwyk\u0142a - rynek regulowany\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._. w cenie 40,75 z\u0142otych za jedn\u0105 akcj\u0119.Przed nabyciem akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada\u0142 1 652 400 szt. akcji Emitenta,\n                           co stanowi\u0142o 61,2 % og\u00f3lnej liczby akcji, uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do wykonywania 1\n                           652 400 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi\u0142o 61,2% udzia\u0142u w g\u0142osach\n                           na Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Po nabyciu Akcji nabywanych Arkadiusz Wilusz posiada \u0142\u0105cznie 1 655 880 akcji Emitenta,\n                           co stanowi 61,3 % og\u00f3lnej liczby akcji Emitenta, daj\u0105cych prawo do wykonywania 1 655\n                           880 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta, co stanowi 61,3 % wszystkich g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Emitenta. Tre\u015b\u0107 otrzymanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.\n                           Podstawa Prawna:Powiadomienie zosta\u0142o sporz\u0105dzone w oparciu o art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady Europy _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r., w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-10-03  Andrzej Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-10-03",
        "sentiment": -0.1754708633170183
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Raport bie\u017c\u0105cy nr 17/2017Data sporz\u0105dzenia: 11 sierpnia 2017 r.Temat: Dopuszczenie i wprowadzenie akcji Sp\u00f3\u0142ki na rynku podstawowym Gie\u0142dy Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.Maxcom S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 11 sierpnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119\n                           o uchwale Zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. _\"GPW\"_ nr 932/2017\n                           z dnia 10 sierpnia 2017 r. w sprawie dopuszczenia do obrotu gie\u0142dowego na G\u0142\u00f3wnym\n                           Rynku GPW akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A i B sp\u00f3\u0142ki MAXCOM S.A. w zwi\u0105zku ze\n                           zmian\u0105 rynku notowa\u0144 tych akcji, na podstawie kt\u00f3rej Zarz\u0105d GPW postanowi\u0142 dopu\u015bci\u0107\n                           z dniem 14 sierpnia 2017 r. do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym, nast\u0119puj\u0105ce\n                           akcje zwyk\u0142e na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci nominalnej 0,05 z\u0142 _pi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda:1_\t2.040.000 _dwa miliony czterdzie\u015bci tysi\u0119cy_ akcji serii A,2_\t660.000 _sze\u015b\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ akcji serii B.Jednocze\u015bnie, Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce w dniu 11 sierpnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119\n                           o uchwale Zarz\u0105du GPW nr 933/2017 z dnia 10 sierpnia 2017 r. w sprawie wprowadzenia\n                           do obrotu gie\u0142dowego na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A i B\n                           sp\u00f3\u0142ki MAXCOM S.A. w zwi\u0105zku ze zmian\u0105 rynku notowa\u0144 tych akcji, na podstawie kt\u00f3rej\n                           Zarz\u0105d GPW postanowi\u0142:1_\twprowadzi\u0107 z dniem 14 sierpnia 2017 r. w trybie zwyk\u0142ym do obrotu gie\u0142dowego na\n                           rynku podstawowym nast\u0119puj\u0105ce akcje zwyk\u0142e na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci nominalnej\n                           0,05 z\u0142 _pi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda, oznaczone przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. kodem \"PLMXCMS00016\":a_\t2.040.000 _dwa miliony czterdzie\u015bci tysi\u0119cy_ akcji serii A,b_\t660.000 _sze\u015b\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ akcji serii B;2_\tnotowa\u0107 akcje Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rych mowa w pkt 1_, w systemie notowa\u0144 ci\u0105g\u0142ych pod\n                           nazw\u0105 skr\u00f3con\u0105 \"MAXCOM\" i oznaczeniem \"MXC\".Jednocze\u015bnie, zgodnie z uchwa\u0142\u0105, ostatnim dniem obrotu gie\u0142dowego akcjami Sp\u00f3\u0142ki na\n                           rynku r\u00f3wnoleg\u0142ym b\u0119dzie dzie\u0144 11 sierpnia 2017 r.Podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-08-11   Andrzej Wilusz - Wiceprezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-08-11",
        "sentiment": -0.005026097788732337
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Temat: wyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidentaZarz\u0105d Maxcom Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _zwanej dalej \"Sp\u00f3\u0142k\u0105\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142kiuchwa\u0142\u0105 nr 2/2017 z dnia 7 sierpnia 2017 r. wybra\u0142a firm\u0119, kt\u00f3ra przeprowadzi badania\n                           sprawozda\u0144finansowych: jednostkowego i skonsolidowanego za rok 2017 oraz przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznychsprawozda\u0144 finansowych: jednostkowego i skonsolidowanego za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2017\n                           r.Wybran\u0105 firm\u0105 jest sp\u00f3\u0142ka 4AUDYT Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105\n                           w Poznaniuprzy ul. Kochanowskiego 24/1 _KRS: 0000304558, NIP: 7811817052, REGON: 300821905_,\n                           kt\u00f3ra jestwpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych prowadzon\u0105\n                           przezKrajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod numerem 3363.Wyb\u00f3r nast\u0105pi\u0142 zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami, za\u015b umowa z audytorem zostanie\n                           zawarta naokres niezb\u0119dny do przeprowadzenia ww. prac.Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a z us\u0142ug 4AUDYT Sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 przy badaniusprawozdania jednostkowego i skonsolidowanego finansowego Sp\u00f3\u0142ki za okres 2013-2016\n                           tj. okresbezpo\u015brednio poprzedzaj\u0105cy okresy kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 zlecane badania.PODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u011808-08- 2017 Arkadiusz Wilusz - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-08-08",
        "sentiment": -0.017789950742445465
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Raport bie\u017c\u0105cy nr 15/2017Data sporz\u0105dzenia: 26 lipca 2017 r.Temat: Podsumowanie koszt\u00f3w oferty publicznej akcji serii A i B Sp\u00f3\u0142ki \u2013 uzupe\u0142nienie\n                           raportu bie\u017c\u0105cego nr 12/2017 z dnia 5 lipca 2017 r.Maxcom S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje uzupe\u0142nienie do tre\u015bci raportu bie\u017c\u0105cego nr 12/2017\n                           z dnia 5 lipca 2017 r. _\"Raport\"_ w zakresie podania do publicznej wiadomo\u015bci informacji\n                           zawartych w pkt 12_ i 13_ Raportu, dotycz\u0105cych koszt\u00f3w zawi\u0105zanych z przeprowadzon\u0105\n                           ofert\u0105 publiczn\u0105 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A i akcji serii B Sp\u00f3\u0142ki _\"Oferta\"_.\n                           12_ \u0141\u0105czne okre\u015blenie wysoko\u015bci koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji,\n                           ze wskazaniem wysoko\u015bci koszt\u00f3w wed\u0142ug ich tytu\u0142\u00f3w: \u0141\u0105czne koszty poniesione przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w zwi\u0105zku z Ofert\u0105 wynios\u0142y 1 721 717,89 z\u0142,\n                           w tym: _i_ koszty przygotowania i przeprowadzenia Oferty: 1 294 930,40 z\u0142; _ii_ koszty wynagrodzenia subemitent\u00f3w \u2013 nie dotyczy; _iii_ koszty sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa:\n                           289 152,61 z\u0142; _iv_ koszty promocji Oferty: 137 634,88 z\u0142; _v_ inne - nie dotyczy; Wskazanie metody rozliczenia koszt\u00f3w uj\u0119tych powy\u017cej w ksi\u0119gach rachunkowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz ich uj\u0119cia w sprawozdaniu finansowym:Zgodnie z postanowieniami MSR 1 i MSR 32 koszty emisji akcji serii B zosta\u0142y rozliczone\n                           w ksi\u0119gach poprzez zmniejszenie nadwy\u017cki warto\u015bci emisyjnej wyemitowanych akcji nad\n                           ich warto\u015bci\u0105 nominaln\u0105. Sp\u00f3\u0142ka obni\u017cy\u0142a kapita\u0142 zapasowy powsta\u0142y z nadwy\u017cki ceny\n                           emisyjnej nad uzyskan\u0105 cen\u0105 sprzeda\u017cy akcji serii B o ca\u0142o\u015b\u0107 ww. koszt\u00f3w, tj. o kwot\u0119\n                           1 721 717,89 z\u0142.13_ \u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji przypadaj\u0105cy na jednostk\u0119 papieru warto\u015bciowego\n                           obj\u0119tego subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105: \u015aredni koszt poniesiony przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 akcj\u0119 serii A i serii B\n                           wyni\u00f3s\u0142 1,99 z\u0142. Wysoko\u015b\u0107 koszt\u00f3w emisji zosta\u0142a oszacowana i zaliczona do koszt\u00f3w emisji zgodnie z\n                           najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki. Je\u017celi w wyniku ostatecznego rozliczenia koszt\u00f3w emisji niezb\u0119dna\n                           b\u0119dzie korekta podanych w niniejszym raporcie danych, Sp\u00f3\u0142ka udost\u0119pni informacje\n                           w tym zakresie w formie raportu bie\u017c\u0105cego. Podstawa prawna: \u00a733 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskimPODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-07-26  Arkadiusz Wilusz - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-07-26",
        "sentiment": -0.04052027180340633
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Raport bie\u017c\u0105cy nr 14/2017Data sporz\u0105dzenia: 25 lipca 2017 r.Temat: Z\u0142o\u017cenie wniosku o dopuszczenie i wprowadzenie akcji Sp\u00f3\u0142ki do obrotu na rynku\n                           regulowanym _podstawowym_ GPWMaxcom S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 25 lipca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o dopuszczenie i wprowadzenie 2.040.000 akcji serii A oraz 660.000\n                           akcji serii B Sp\u00f3\u0142ki do obrotu na rynku regulowanym _rynku podstawowym_ prowadzonym\n                           przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_\n                           oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE \u2013 informacje poufnePODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-07-25   Arkadiusz Wilusz - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-07-25",
        "sentiment": 0.01202307160778639
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Raport bie\u017c\u0105cy nr 13/2017Data sporz\u0105dzenia: 24 lipca 2017 r.Temat: Publikacja raport\u00f3w okresowych Maxcom S.A. w roku obrotowym 2017.  Zarz\u0105d Maxcom S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Maxcom\"_ podaje do publicznej wiadomo\u015bci terminy publikacji\n                           raport\u00f3w okresowych w roku obrotowym 2017:1.\tSkonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny Grupy Maxcom za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku \u2013 29.09.2017\n                           r.2.\tSkonsolidowany raport kwartalny Grupy Maxcom za III kwarta\u0142 2017 roku \u2013 29.11.2017\n                           r.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki o\u015bwiadcza, \u017ce zgodnie z \u00a783 ust.1 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _\"Rozporz\u0105dzenie\"_,\n                           nie b\u0119dzie publikowa\u0107 odr\u0119bnych jednostkowych raport\u00f3w kwartalnych. Skonsolidowane\n                           raporty kwartalne Grupy Maxcom b\u0119d\u0105 zawiera\u0107 tak\u017ce kwartaln\u0105 informacj\u0105 finansow\u0105\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Ponadto Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce nie b\u0119dzie publikowa\u0107 skonsolidowanego raportu kwartalnego\n                           za II kwarta\u0142 2017 roku, zgodnie z \u00a7101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia. Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie publikowa\u0107\n                           r\u00f3wnie\u017c odr\u0119bnego jednostkowego raportu p\u00f3\u0142rocznego, zgodnie z \u00a783 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia.Podstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 lit. a_ Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych oraz \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskimPODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-07-24   Arkadiusz Wilusz - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-07-24",
        "sentiment": -0.010430706952385065
    },
    {
        "company_name": "MAXCOM SA",
        "content": "Raport bie\u017c\u0105cy nr 12/2017Data sporz\u0105dzenia: 5 lipca 2017 r.Temat: Zako\u0144czenie oferty publicznej akcji Sp\u00f3\u0142ki.  Zarz\u0105d Maxcom S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacje na temat\n                           zako\u0144czonej oferty publicznej akcji Sp\u00f3\u0142ki.1.\tData rozpocz\u0119cia i zako\u0144czenia subskrypcji i sprzeda\u017cy.Data rozpocz\u0119cia i zako\u0144czenia subskrypcji dla Inwestor\u00f3w Indywidualnych:\u2022\tRozpocz\u0119cie subskrypcji: 6 czerwca 2017 r.\u2022\tZako\u0144czenie subskrypcji: 12 czerwca 2017 r.Data rozpocz\u0119cia i zako\u0144czenia subskrypcji dla Inwestor\u00f3w Instytucjonalnych:\u2022\tRozpocz\u0119cie subskrypcji: 14 czerwca 2017 r.\u2022\tZako\u0144czenie subskrypcji: 20 czerwca 2017 r.2.\tData przydzia\u0142u papier\u00f3w warto\u015bciowych.\u2022\tPrzydzia\u0142 akcji Inwestorom Indywidualnym i Inwestorom Instytucjonalnym nast\u0105pi\u0142\n                           21 czerwca 2017 r.3.\tLiczba papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych subskrypcj\u0105 i sprzeda\u017c\u0105.\u2022\tPrzedmiotem subskrypcji i sprzeda\u017cy by\u0142o 864.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki, w tym:i.\t660.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii B,ii.\t204.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A.4.\tStopa redukcji w poszczeg\u00f3lnych transzach, w przypadku, gdy cho\u0107 w jednej transzy\n                           liczba przydzielonych papier\u00f3w warto\u015bciowych by\u0142a mniejsza od liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych,\n                           na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy.\u2022\tStopa redukcji zapis\u00f3w Inwestor\u00f3w Indywidualnych wynios\u0142a: 62,5%.\u2022\tStopa redukcji zapis\u00f3w z\u0142o\u017conych przez Inwestor\u00f3w Instytucjonalnych wynios\u0142a: nie\n                           dotyczy. Inwestorzy Instytucjonalni z\u0142o\u017cyli zapisy na \u0142\u0105cznie 757.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           zgodnie z zaproszeniami do z\u0142o\u017cenia zapis\u00f3w, dlatego te\u017c przydzielono im wszystkie\n                           subskrybowane przez nich akcje Sp\u00f3\u0142ki.5.\tLiczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji i sprzeda\u017cy.\u2022\tInwestorzy z\u0142o\u017cyli zapisy \u0142\u0105cznie na 1.042.581 akcji Sp\u00f3\u0142ki, w tym:i.\tInwestorzy Indywidualni z\u0142o\u017cyli zapisy na 285.581 akcji;ii.\tInwestorzy Instytucjonalni z\u0142o\u017cyli zapisy na 757.000 akcji.6.\tLiczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji i sprzeda\u017cy.\u2022\tInwestorom przydzielono \u0142\u0105cznie 864.000 akcji, w tym 660.000 akcji serii B Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz 204.000 akcji serii A Sp\u00f3\u0142ki.\u2022\tInwestorom Indywidualnym przydzielono 107.000 akcji serii B Sp\u00f3\u0142ki.\u2022\tInwestorom Instytucjonalnym przydzielono \u0142\u0105cznie 757.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki, w tym 553.000\n                           akcji serii B i 204.000 akcji serii A.7.\tCena, po jakiej papiery warto\u015bciowe by\u0142y nabywane _obejmowane_:\u2022\tAkcje Oferowane by\u0142y obejmowane i sprzedawane po cenie 55 z\u0142 za jedn\u0105 Akcj\u0119 Oferowan\u0105.8.\tLiczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na papiery warto\u015bciowe obj\u0119te subskrypcj\u0105 i sprzeda\u017c\u0105\n                           w poszczeg\u00f3lnych transzach.\u2022\tW ramach Oferty zapisy na akcje z\u0142o\u017cy\u0142o 830 inwestor\u00f3w, w tym, w osobnych transzach:i.\t754 Inwestor\u00f3w Indywidualnych,ii.\t76 Inwestor\u00f3w Instytucjonalnych.9.\tLiczba os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono papiery warto\u015bciowe w ramach przeprowadzonej subskrypcji\n                           lub sprzeda\u017cy w poszczeg\u00f3lnych transzach.\u2022\tW ramach Oferty Akcje Oferowane przydzielono 830 inwestorom, w tym, w osobnych transzach:i.\t754 Inwestorom Indywidualnym,ii.\t76 Inwestorom Instytucjonalnym.10.\tNazwa _firma_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li papiery warto\u015bciowe w ramach wykonywania\n                           um\u00f3w o subemisj\u0119, z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz\n                           z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki papieru warto\u015bciowego _cen\u0105 emisyjn\u0105 lub sprzeda\u017cy, po\n                           odliczeniu wynagrodzenia za obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonaniu umowy\n                           subemisji, nabytej przez subemitenta_.\u2022\tW ramach Oferty Sp\u00f3\u0142ka ani Akcjonariusze Sprzedaj\u0105cy nie zawarli um\u00f3w gwarantowania\n                           Oferty.11.\tWarto\u015bci przeprowadzonej subskrypcji i sprzeda\u017cy, rozumianej jako iloczyn liczby\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych ofert\u0105 i ceny emisyjnej lub ceny sprzeda\u017cy.\u2022\tWarto\u015b\u0107 przeprowadzonej Oferty wynios\u0142a 47.520.000 z\u0142.12.\t\u0141\u0105czne okre\u015blenie wysoko\u015bci koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji,\n                           ze wskazaniem wysoko\u015bci koszt\u00f3w wed\u0142ug ich tytu\u0142\u00f3w.Na dzie\u0144 sporz\u0105dzenia niniejszego raportu Sp\u00f3\u0142ka nie posiada informacji o ostatecznym\n                           rozliczeniu koszt\u00f3w emisji. Koszty te zostan\u0105 podane do wiadomo\u015bci publicznej w formie\n                           raportu bie\u017c\u0105cego po otrzymaniu zestawienia i akceptacji wszystkich koszt\u00f3w od podmiot\u00f3w\n                           zaanga\u017cowanych w prac\u0119 nad przygotowaniem i przeprowadzeniem Oferty.13.\t\u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy przypadaj\u0105cy na jednostk\u0119\n                           papieru warto\u015bciowego obj\u0119tego subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105.Na dzie\u0144 sporz\u0105dzenia niniejszego raportu Sp\u00f3\u0142ka nie posiada informacji o ostatecznym\n                           rozliczeniu koszt\u00f3w emisji. Koszty te zostan\u0105 podane do wiadomo\u015bci publicznej w formie\n                           raportu bie\u017c\u0105cego po otrzymaniu zestawienia i akceptacji wszystkich koszt\u00f3w od podmiot\u00f3w\n                           zaanga\u017cowanych w prac\u0119 nad przygotowaniem i przeprowadzeniem Oferty.Podstawa prawna: \u00a733 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskimPODPISY OS\u00d3B REPREZENTUJ\u0104CYCH SP\u00d3\u0141K\u01182017-07-05   Arkadiusz Wilusz - Prezes Zarz\u0105du",
        "date": "2017-07-05",
        "sentiment": -0.002333515346761914
    }
]