[
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP S.A. _dalej: Emitent_ informuje, \u017ce sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta  -\n                           Scholz & Friends Warszawa sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka Zale\u017cna\"_\n                           powzi\u0119\u0142a w dniu 5 grudnia 2016 r. informacj\u0119, i\u017c podmiot z bran\u017cy us\u0142ugowej wybra\u0142\n                           ofert\u0119 Sp\u00f3\u0142ki Zale\u017cnej jako najkorzystniejsz\u0105 w ramach przeprowadzonego przetargu.\n                           Zgodnie z ofert\u0105 Sp\u00f3\u0142ka Zale\u017cna od Emitenta \u015bwiadczy\u0107 b\u0119dzie przez 2 lata us\u0142ugi w\n                           zakresie reklamy i promocji. Strony w najbli\u017cszym czasie przyst\u0105pi\u0105 do przygotowywania tre\u015bci umowy ostatecznej.\n                           Przewidywana \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107  kontraktu, przez ca\u0142y okres jego trwania przekroczy 20%\n                           kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Emitenta. Jednocze\u015bnie Emitent informuje, \u017ce b\u0119dzie to kontynuacja\n                           zawartej z tym kontrahentem umowy w 2014 roku, jednak\u017ce przewidywana warto\u015b\u0107 jest\n                           o ponad 20% wy\u017csza od dotychczasowych ustale\u0144 pomi\u0119dzy stronami.",
        "date": "2016-12-05",
        "sentiment": -0.11758087216664695
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 4/2016 Zarz\u0105d MEDIACAP SA _dalej: Emitent_ informuje,\n                           i\u017c powzi\u0105\u0142 w dniu dzisiejszym informacj\u0119, \u017ce w dniu 2 grudnia 2016 r. S\u0105d Rejonowy\n                           dla m. st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS dokona\u0142 wpisu po\u0142\u0105czenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki IQS sp. z o.o. _Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca_ ze sp\u00f3\u0142k\u0105 IQS Online sp. z o.o. _Sp\u00f3\u0142ka\n                           Przejmowana_. Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi\u0142o poprzez przeniesienie na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 \u2013 jako jedynego wsp\u00f3lnika\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej, ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej w drodze sukcesji uniwersalnej\n                           oraz rozwi\u0105zanie Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej bez przeprowadzania jej likwidacji zgodnie z\n                           postanowieniami art. 492 \u00a7 1 pkt. 1 k.s.h.Zgodnie z art. 515 \u00a7 1 k.s.h. po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi\u0142o bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej.",
        "date": "2016-12-02",
        "sentiment": -0.025685162509624763
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 3/2016 z dnia 14 pa\u017adziernika 2016 r. Zarz\u0105d\n                           MEDIACAP S.A. _dalej: Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 16 listopada 2016 r. odby\u0142y si\u0119\n                           nadzwyczajne zgromadzenia wsp\u00f3lnik\u00f3w sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych Emitenta, na kt\u00f3rych podj\u0119to\n                           uchwa\u0142y o po\u0142\u0105czeniu sp\u00f3\u0142ek IQS sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_\n                           z IQS Online sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_.Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi poprzez przeniesienie na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 \u2013 jako jedynego wsp\u00f3lnika\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej, ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej w drodze sukcesji uniwersalnej\n                           oraz rozwi\u0105zanie Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej bez przeprowadzania jej likwidacji zgodnie z\n                           postanowieniami art. 492 \u00a7 1 pkt. 1 k.s.h.Zgodnie z art. 515 \u00a7 1 k.s.h. po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej.",
        "date": "2016-11-16",
        "sentiment": -0.03495620912250269
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "MEDIACAP S.A. _\"Emitent\"_ z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           tj. 14 pa\u017adziernika 2016 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o planowanym po\u0142\u0105czeniu IQS sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ z IQS Online sp. z o.o. z siedzib\u0105 w\n                           Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_. Wed\u0142ug informacji uzyskanych przez Zarz\u0105d Emitenta,\n                           po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi poprzez przeniesienie na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 \u2013 jako jedynego wsp\u00f3lnika\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej, ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej w drodze sukcesji uniwersalnej\n                           oraz rozwi\u0105zanie Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej bez przeprowadzania jej likwidacji, zgodnie z\n                           postanowieniami art. 492 \u00a7 1 pkt. 1 KSH. Zgodnie z art. 515 \u00a7 1 KSH po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi\n                           bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej.",
        "date": "2016-10-14",
        "sentiment": 0.0008240466015477447
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Mediacap S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\"_ informuje,\n                           \u017ce wdniu 20 grudnia 2017 roku do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142y zawiadomienia z\u0142o\u017cone przez p. Filipa\n                           Friedmanna,oraz jego podmiot zale\u017cny Frinanti Limited z siedzib\u0105 w Larnace, w trybie art. 69\n                           ust. 1 pkt 2ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych dozorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z dnia 29 lipca 2005 r.Ww. podmioty poinformowa\u0142y, \u017ce wskutek um\u00f3w sprzeda\u017cy 920.016 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela,zawartych poza rynkiem regulowanym, po\u015bredni stan posiadania akcji Emitenta przez\n                           FrinantiLimited uleg\u0142 zmniejszeniu do stanu poni\u017cej progu 5%.Przeniesienie akcji nast\u0105pi\u0142o w drodze transakcji przeprowadzonej poza rynkiem regulowanym\n                           wdniu 20 grudnia 2017 r.Przed zawarciem wy\u017cej wymienionej transakcji Pan Filip Friedmann posiada\u0142 po\u015brednio\n                           poprzezFrinanti Limited z siedzib\u0105 w Larnace \u0142\u0105cznie 1.242.516 akcji Mediacap S.A., stanowi\u0105cych\n                           \u0142\u0105cznie6,75% kapita\u0142u zak\u0142adowego Mediacap S.A. i uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do 1.242.516 g\u0142os\u00f3w,\n                           costanowi\u0142o 6,75% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w Mediacap SA. Wszystkie wy\u017cej wymienione akcje\n                           posiada\u0142abezpo\u015brednio Frinanti Limited z siedzib\u0105 w Larnace.W wyniku zdarze\u0144 opisanych w zawiadomieniu, Frinanti Limited obecnie posiada 322.500\n                           akcjiMediacap S.A., stanowi\u0105cych \u0142\u0105cznie 1,75% kapita\u0142u zak\u0142adowego Mediacap S.A. i uprawniaj\u0105cych\u0142\u0105cznie do 322.500 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 1,75% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w Mediacap SA.Pan Filip Friedmann oraz Frinanti Limited nie wykluczaj\u0105 zmniejszenia lub zwi\u0119kszania\n                           udzia\u0142u wog\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Mediacap S.A. w okresie 12 miesi\u0119cy od niniejszego zawiadomienia.\u017baden inny podmiot zale\u017cny od p. Filipa Friedmanna, ani Frinanti Limited nie posiada\n                           akcjiEmitenta.Frinanti Limited nie zawar\u0142a umowy z osobami trzecimi, kt\u00f3rej przedmiotem by\u0142oby przekazanieuprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu z akcji Mediacap S.A.",
        "date": "2017-12-20",
        "sentiment": 0.10998803198489536
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Mediacap S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\"_ informuje,\n                           \u017ce wdniu 20 grudnia 2017 roku do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142y zawiadomienia z\u0142o\u017cone przez p. JackaOlechowskiego, Prezesa Zarz\u0105du Emitenta, oraz jego podmiot zale\u017cny Posella Limited\n                           z siedzib\u0105 wLarnace, w trybie art. 69 ust. 2 pkt 2 w zw. z art. 87 ust. 5 pkt 1 ustawy o ofercie\n                           publicznej iwarunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kachpublicznych z dnia 29 lipca 2005 r.Ww. podmioty poinformowa\u0142y, \u017ce wskutek umowy sprzeda\u017cy 319.216 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela,zawartej poza rynkiem regulowanym, po\u015bredni stan posiadania akcji Emitenta przez Posella\n                           Limitedoraz Pana Jacka Olechowskiego uleg\u0142 zwi\u0119kszeniu o ponad 1%.Przeniesienie akcji nast\u0105pi\u0142o w drodze transakcji przeprowadzonej poza rynkiem regulowanym\n                           wdniu 20 grudnia 2017 r.Przed zawarciem wy\u017cej wymienionej transakcji Pan Jacek Olechowski posiada\u0142 po\u015brednio\n                           poprzezPosella Limited z siedzib\u0105 w Larnace oraz za po\u015brednictwem sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Posella\n                           Limited,Posella IF1 Limited z siedzib\u0105 w Mriehel \u0142\u0105cznie 9.361.820 akcji Mediacap S.A., stanowi\u0105cych\n                           \u0142\u0105cznie50,83% kapita\u0142u zak\u0142adowego Mediacap S.A. i uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do 9.361.820 g\u0142os\u00f3w,\n                           costanowi\u0142o 50,83% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w Mediacap SA. Wszystkie wy\u017cej wymienione akcje\n                           posiada\u0142abezpo\u015brednio Posella IF1 Limited z siedzib\u0105 w Mriehel, natomiast Sp\u00f3\u0142ka Posella Limited\n                           z siedzib\u0105w Larnace nie posiada\u0142a bezpo\u015brednio udzia\u0142u w akcjach i g\u0142osach Mediacap S.A.W wyniku zdarzenia opisanego w zawiadomieniu, Posella Limited obecnie posiada za po\u015brednictemPosella IF1 Limited 9.681.036 akcji Mediacap S.A., stanowi\u0105cych \u0142\u0105cznie 52,56% kapita\u0142uzak\u0142adowego Mediacap S.A. i uprawniaj\u0105cych \u0142\u0105cznie do 9.681.036 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\n                           52,56%og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w Mediacap SA, z czego Posella IF1 Limited z siedzib\u0105 w Mriehel\n                           posiadabezpo\u015brednio 9.361.820 akcji, natomiast Posella Limited z siedzib\u0105 w Larnace posiada\n                           bezpo\u015brednio319.216 akcji. Stan posiadania akcji i g\u0142os\u00f3w Mediacap S.A. przez Posella IF1 Limited\n                           nie uleg\u0142zmianie.Pan Jacek Olechowski, Posella Limited i Posella IF1 Limited nie wykluczaj\u0105 zwi\u0119kszania\n                           udzia\u0142u wog\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w Mediacap S.A. w okresie 12 miesi\u0119cy od niniejszego zawiadomienia.\u017baden inny podmiot zale\u017cny od p. Jacka Olechowskiego, poza Posella Limited ani Posella\n                           IF1LImited nie posiada akcji Emitenta.Ani Posella Limited ani Posella IF1 Limited nie zawar\u0142a umowy z osobami trzecimi,\n                           kt\u00f3rejprzedmiotem by\u0142oby przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu z akcji Mediacap\n                           S.A.",
        "date": "2017-12-20",
        "sentiment": 0.10998803198489536
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Mediacap S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c wdniu 20 grudnia 2017 roku otrzyma\u0142 od pani Edyty Gurazdowskiej \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du\n                           MediacapS.A., powiadomienie o nabyciu akcji Sp\u00f3\u0142ki, sporz\u0105dzone na podstawie art. 19 ust.\n                           1 Rozporz\u0105dzeniaParlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 narynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WEParlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i2004/72/WE.Powiadomienie stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-20",
        "sentiment": 0.10998803198489536
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Mediacap S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c wdniu 20 grudnia 2017 roku otrzyma\u0142 od sp\u00f3\u0142ki Posella Limited, jako osoby blisko zwi\u0105zanej\n                           z panemJackiem Olechowskim \u2013 Prezesem Zarz\u0105du Mediacap S.A., powiadomienie o nabyciu akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki,sporz\u0105dzone na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady _UE_ nr596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywyKomisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE.Powiadomienie stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-20",
        "sentiment": 0.10998803198489536
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 MEDIACAP S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\"_ informuje,\n                           \u017ce sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta - Scholz & Friends Warszawa. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           wygra\u0142a przetarg na \u015bwiadczenie us\u0142ug promuj\u0105cych ALDI Sp. z o.o. Strony w najbli\u017cszym czasie przyst\u0105pi\u0105 do przygotowywania tre\u015bci umowy ostatecznej.\n                           O zawarciu umowy Emitent poinformuje za po\u015brednictwem odr\u0119bnego komunikatu.Przewidywana \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 kontraktu, przez czas jego obowi\u0105zywania, przekroczy 3%\n                           warto\u015bci przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy okre\u015blonych w opublikowanym skonsolidowanym sprawozdaniu\n                           finansowym za rok poprzedni. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym oraz rozpocz\u0119ciem \u015bwiadczenia us\u0142ug,\n                           Emitent zdecydowa\u0142 o podaniu informacji do publicznej wiadomo\u015bci.",
        "date": "2017-12-19",
        "sentiment": 0.13431530468431452
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MEDIACAP SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: ,,Emitent\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 18 grudnia 2017 r. sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta, TalentMedia sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _dalej: \"TalentMedia\"_ zawar\u0142a z Polsat Media Biuro Reklamy sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.k. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Polsat Media\"_ umow\u0119 pozyskiwania\n                           reklam do kana\u0142\u00f3w TalentMedia _dalej: \"Umowa\"_.Umowa ma charakter partnerski, a jej przedmiotem jest \u015bwiadczenie us\u0142ug Branded Content\n                           dla klient\u00f3w Polsat Media. TalentMedia b\u0119dzie wy\u0142\u0105cznym MCN w Polsce, \u015bwiadcz\u0105cym\n                           us\u0142ugi na rzecz Polsat Media. Zrzeszeni w sieci \u200bTalentMedia tw\u00f3rcy tre\u015bci b\u0119d\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105\n                           oferty Polsat Media AdTube. Polsat Media b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c wy\u0142\u0105cznym reprezentantem TalentMedia\n                           we wsp\u00f3\u0142pracy z domami mediowymi.Umowa zosta\u0142a zawarta na czas okre\u015blony 3 lat, z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 jej rozwi\u0105zania w przypadku\n                           nie osi\u0105gni\u0119cia za\u0142o\u017conego przychodu za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2018 r. W przypadku nie\n                           z\u0142o\u017cenia o\u015bwiadczenia o rozwi\u0105zaniu Umowy w terminie 30 dni przed ko\u0144cem okresu jej\n                           obowi\u0105zywania, zostanie ona przed\u0142u\u017cona o kolejny rok.Postanowienia umowne nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla danego typu.Przewidywana warto\u015b\u0107 przychod\u00f3w z zawartej umowy w pierwszym roku jej obowi\u0105zywania\n                           mo\u017ce przekroczy 3% warto\u015bci przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy okre\u015blonych w opublikowanym skonsolidowanym sprawozdaniu\n                           finansowym za rok poprzedni. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent zdecydowa\u0142 o podaniu informacji\n                           o umowie do publicznej wiadomo\u015bci.",
        "date": "2017-12-18",
        "sentiment": -0.006972414905273056
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 MEDIACAP S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\"_ informuje,\n                           \u017ce po rozwa\u017ceniu znacznego potencja\u0142u rozwojowego sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej TalentMedia sp.\n                           z o.o. i jej kluczowej roli dla realizacji strategii Grupy MEDIACAP, zdecydowa\u0142 o\n                           modyfikacji miejsca tej sp\u00f3\u0142ki w obr\u0119bie Grupy kapita\u0142owej. W nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 8/2017 z dnia 8 marca 2017 roku, Zarz\u0105d MEDIACAP S.A. informuje o zawarciu\n                           w dniu 15 grudnia 2017 r. aneksu nr 1 do umowy inwestycyjnej z dnia 7 marca 2017 r.\n                           zawartej pomi\u0119dzy Emitentem, sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi The Digitals sp. z o.o. oraz TalentMedia\n                           sp. z o.o. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, a tak\u017ce wsp\u00f3lnikami TalentMedia sp. z o.o. _dalej: \"Aneks\"_.W\n                           Aneksie Strony postanowi\u0142y m.in. o:1_ podj\u0119ciu dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu zbycie przez Ariela Adamskiego i Dagmar\u0119 Rutyna\n                           wszystkich udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce na rzecz Marcina Jeziorskiego, Wiceprezesa Zarz\u0105du Emitenta,\n                           2_ przeniesieniu wszystkich udzia\u0142\u00f3w posiadanych przez The Digitals sp. z o.o. w Sp\u00f3\u0142ce\n                           na Emitenta,3_ wprowadzeniu zmian w umowie Sp\u00f3\u0142ki,4_ przeniesieniu przez The Digitals sp. z o.o. na Emitenta wszystkich praw The Digitals\n                           sp. z o.o. wobec pozosta\u0142ych stron, wynikaj\u0105cych z umowy inwestycyjnej,5_ przej\u0119ciu przez Emitenta wszystkich zobowi\u0105za\u0144 The Digitals sp. z o.o. wobec pozosta\u0142ych\n                           stron, wynikaj\u0105cych z umowy inwestycyjnej.W tym samym dniu zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c zawarta umowa sprzeda\u017cy 138 udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki pomi\u0119dzy\n                           The Digitals sp. z o.o. a Emitentem, w wyniku, kt\u00f3rej Emitent naby\u0142 od sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej\n                           wszystkie posiadane przez ni\u0105 udzia\u0142y w Sp\u00f3\u0142ce za \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 2.560.000 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           dwa miliony pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych_. Obecnie Emitent posiada 51,11%\n                           udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-16",
        "sentiment": -0.03702787418621424
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 MEDIACAP S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\"_, informuje,\n                           \u017ce w ramach zwi\u0119kszenia efektywno\u015bci zarz\u0105dzania i wsp\u00f3\u0142pracy zespo\u0142\u00f3w w ramach segmentu\n                           MARKETING, zdecydowa\u0142 o modyfikacji miejsca sp\u00f3\u0142ki Scholz & Friends Warszawa sp.z\n                           o.o. w obr\u0119bie Grupy MEDIACAP. W dniu 15 grudnia 2017 r. zawarto porozumienie dotycz\u0105ce\n                           przyst\u0105pienia do umowy wsp\u00f3lnik\u00f3w z dnia 12 grudnia 2010 r. i jej zmian _dalej: \"Porozumienie\"_\n                           pomi\u0119dzy Emitentem, Scholz & Friends Group GmbH oraz sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi Emitenta,\n                           Scholz & Friends Warszawa sp. z o.o. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ i The Digitals sp. z o.o.W Porozumieniu Strony postanowi\u0142y m.in. o:1_ przyst\u0105pieniu The Digitals sp. z o.o. do umowy wsp\u00f3lnik\u00f3w z dnia 12 lutego 2010\n                           r. w zakresie praw przys\u0142uguj\u0105cych Emitentowi wobec Scholz & Friends Group GmbH i\n                           Sp\u00f3\u0142ki, jako wierzyciel solidarny z Emitentem oraz w zakresie zobowi\u0105za\u0144 zaci\u0105gni\u0119tych\n                           przez Emitenta wobec Scholz & Friends Group GmbH i Sp\u00f3\u0142ki, jako wsp\u00f3\u0142d\u0142u\u017cnik solidarny\n                           z Emitentem, z chwil\u0105 przej\u015bcia w\u0142asno\u015bci udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki na The Digitals sp. z o.o.,2_ zwo\u0142aniu zgromadzenia wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re mia\u0142oby podj\u0105\u0107 uchwa\u0142y o zgodzie\n                           na zbycie przez Emitenta 75 udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki na rzecz The Digitals sp. z o.o., a tak\u017ce\n                           uchwa\u0142y o zmianie umowy Sp\u00f3\u0142ki.W tym samym dniu dokonano podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki The Digitals sp.\n                           z o.o. o kwot\u0119 37.500 z\u0142, tj. do kwoty 157.500 z\u0142. 750 udzia\u0142\u00f3w w podwy\u017cszonym kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki obj\u0105\u0142 Emitent w zamian za wk\u0142ad niepieni\u0119\u017cny w postaci 75 udzia\u0142\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ki.W chwili zarejestrowania podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego The Digitals sp. z o.o.\n                           Emitent b\u0119dzie posiada\u0142 bezpo\u015brednio 3.150 udzia\u0142\u00f3w The Digitals sp. z o.o. o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 157.500 z\u0142. Ponadto Emitent po\u015brednio, poprzez The Digitals sp.\n                           z o.o., posiada 75% udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-16",
        "sentiment": -0.03702787418621424
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 MEDIACAP S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\"_ przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu, do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142, kt\u00f3re zosta\u0142y podj\u0119te na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Emitenta, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 11 grudnia 2017\n                           roku.",
        "date": "2017-12-11",
        "sentiment": 0.0039492446369386435
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu nr 6/2016 z dnia 5 grudnia 2016 r. oraz raportu nr 29/2017\n                           z dnia 6 listopada 2017 r., w kt\u00f3rym Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MEDIACAP SA z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _dalej: ,,Emitent\"_ powiadomi\u0142 o zawarciu przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105, Scholz & Friends Warszawa\n                           sp. z o.o. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, aneksu do umowy o wsp\u00f3\u0142pracy w zakresie reklamy z podmiotem\n                           z bran\u017cy us\u0142ugowej _dalej: \"Klient\"_, Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce w dniu 17 listopada\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka podpisa\u0142a z Klientem oraz jego sp\u00f3\u0142k\u0105 powi\u0105zan\u0105, dodatkow\u0105 umow\u0119 o\n                           \u015bwiadczenie us\u0142ug w zakresie strategicznego doradztwa marketingowego, dzia\u0142a\u0144 PR oraz\n                           us\u0142ug reklamowych.Przedmiotem umowy jest \u015bwiadczenie us\u0142ug w zakresie kreatywnej strategii komunikacji\n                           marketingowej, w tym strategicznego doradztwa marketingowego, us\u0142ug reklamowych _w\n                           tym tak\u017ce w zakresie reklamy Digital_ i dotyczy innych produkt\u00f3w Klienta, nie obj\u0119tych\n                           umow\u0105, o kt\u00f3rej mowa w raporcie nr 29/2017 z dnia 6 listopada 2017 r.Umowa zosta\u0142a zawarta na czas okre\u015blony do dnia 31 grudnia 2018 r. Postanowienia umowne nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla danego typu.Warto\u015b\u0107 umowy wraz z umow\u0105, o kt\u00f3rej mowa w raporcie 29/2017 z dnia 6 listopada 2017\n                           r. w okresie ich trwania przekroczy 3% warto\u015bci przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy okre\u015blonych\n                           w opublikowanym skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym za rok poprzedni. W zwi\u0105zku\n                           z powy\u017cszym Emitent zdecydowa\u0142 o podaniu informacji o umowie do publicznej wiadomo\u015bci.",
        "date": "2017-11-20",
        "sentiment": 0.03971537592101886
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 MEDIACAP S.A. _dalej: \"Emitent\"_ informuje, \u017ce sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna\n                           od Emitenta \u2013 The Digitals sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka Zale\u017cna\"_\n                           powzi\u0119\u0142a informacj\u0119, \u017ce podmiot z bran\u017cy alkoholowej _dalej: \"Klient\"_ wybra\u0142 ofert\u0119\n                           Sp\u00f3\u0142ki Zale\u017cnej jako najkorzystniejsz\u0105 w ramach przeprowadzonego przetargu. Zgodnie z ofert\u0105 Sp\u00f3\u0142ka Zale\u017cna od Emitenta \u015bwiadczy\u0107 b\u0119dzie us\u0142ugi promocyjne produkt\u00f3w\n                           Klienta. Strony w najbli\u017cszym czasie przyst\u0105pi\u0105 do przygotowywania tre\u015bci umowy ostatecznej.\n                           O zawarciu umowy Emitent poinformuje za po\u015brednictwem odr\u0119bnego komunikatu.Przewidywana \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 kontraktu, przez czas jego obowi\u0105zywania, przekroczy 3%\n                           warto\u015bci przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy okre\u015blonych w opublikowanym skonsolidowanym sprawozdaniu\n                           finansowym za rok poprzedni. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent zdecydowa\u0142 o podaniu informacji\n                           o umowie do publicznej wiadomo\u015bci.",
        "date": "2017-11-17",
        "sentiment": 0.02876974199866492
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 MEDIACAP SA _\"SP\u00d3\u0141KA\"_ informuje o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 11 grudnia\n                           2017 r. na godz. 12:00 w siedzibie sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul. Mangalia 2a, Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy. W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przedstawia pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia, projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re\n                           b\u0119d\u0105 przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki oraz\n                           ich uzasadnienie, a tak\u017ce formularz do wykonywania g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika.",
        "date": "2017-11-10",
        "sentiment": 0.03028974984075678
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu nr 30/2015 z dnia 24 czerwca 2015 r. oraz raportu nr 6/2016\n                           z dnia 5 grudnia 2016 r. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MEDIACAP SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej:\n                           ,,Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 6 listopada 2017 roku sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta \u2013 Scholz\n                           & Friends Warszawa sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie, _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, podpisa\u0142a\n                           aneks do umowy o wsp\u00f3\u0142pracy w zakresie reklamy z podmiotem z bran\u017cy us\u0142ugowej _dalej:\n                           \"Klient\"_. Na podstawie tej umowy, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta \u015bwiadczy us\u0142ugi w zakresie\n                           reklamy i promocji.Aneksem Strony zmieni\u0142y m.in. _i_ przedmiot umowy, _ii_ zasady p\u0142atno\u015bci wynagrodzenia,\n                           _iii_ czas trwania umowy oraz _iv_ zasady rozwi\u0105zania umowy.Aneks przed\u0142u\u017ca wsp\u00f3\u0142prac\u0119 do dnia 31 grudnia 2018 r. Postanowienia umowne, wprowadzone aneksem, nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych\n                           dla danego typu.Warto\u015b\u0107 umowy w okresie jej trwania przekroczy 3% warto\u015bci przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy\n                           okre\u015blonych w opublikowanym skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym za rok poprzedni.",
        "date": "2017-11-06",
        "sentiment": -0.014329716630815226
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP S.A. _\"Emitent\"_ z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           tj.30 pa\u017adziernika 2017 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o planowanym po\u0142\u0105czeniu IQS sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 wWarszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ z IQS Data sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142kaPrzejmowana\"_.Wed\u0142ug informacji uzyskanych przez Zarz\u0105d Emitenta, po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi poprzez przeniesienie\n                           naSp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 - jako jedynego wsp\u00f3lnika Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej, ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142kiPrzejmowanej w drodze sukcesji uniwersalnej oraz rozwi\u0105zanie Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej bezprzeprowadzania jej likwidacji, zgodnie z postanowieniami art. 492 \u00a7 1 pkt. 1 KSH.\n                           Zgodnie z art.515 \u00a7 1 KSH po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej.",
        "date": "2017-10-30",
        "sentiment": 0.025785637800508937
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: Emitent_ w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem\n                           wst\u0119pnego procesu podsumowywania danych finansowych na potrzeby przygotowania skonsolidowanego\n                           raportu okresowego Grupy Kapita\u0142owej MEDIACAP SA, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           wybrane dane finansowe i operacyjne  Grupy Kapita\u0142owej MEDIACAP SA za okres od 1 lipca\n                           2017 r. do 30 wrze\u015bnia 2017 r. Szacowane przychody ze sprzeda\u017cy w Q3 2017 wynios\u0142y\n                           17,7 mln PLN _wzrost o 12,6 % wobec Q3 2016_. Narastaj\u0105co przychody od pocz\u0105tku roku\n                           wynios\u0142y 49,1 mln PLN _wzrost o 10,6% r/r_.Realizacja strategicznych cel\u00f3w operacyjnych zwi\u0105zanych z rozwojem platform technologicznych\n                           Opinie.pl, Talentmedia i Plastream przebiega szybciej od wcze\u015bniejszych za\u0142o\u017ce\u0144. Szacowane\n                           przychody proforma ze sprzeda\u017cy nowych modeli biznesowych MEDIACAP SA, by\u0142y lepsze\n                           od zak\u0142adanych i wynios\u0142y w ramach kwarta\u0142u \u0142\u0105cznie 4,4 mln PLN _wzrost o 21,8% wzgl\u0119dem\n                           2016_. Narastaj\u0105co przychody z platform technologicznych przynios\u0142y 13,7 mln PLN _wzrost\n                           o 50,5% r/r_. Realizacja cel\u00f3w niefinansowych r\u00f3wnie\u017c przebiega lepiej od za\u0142o\u017ce\u0144.\n                           Wybrane dane operacyjne nowych platform na koniec wrze\u015bnia 2017 przedstawiaj\u0105 si\u0119\n                           nast\u0119puj\u0105co:Opinie.pl- \u0142\u0105czna liczba u\u017cytkownik\u00f3w wynios\u0142a ponad 100 tysi\u0119cy _przekroczenie celu zak\u0142adanego\n                           na ca\u0142y 2017 rok_,- \u0142\u0105czna liczba przeprowadzonych ankiet wynios\u0142a 287 tys. sztuk _wi\u0119cej ni\u017c w ca\u0142ym\n                           2016 roku_.Talentmedia.pl- \u015bredniomiesi\u0119czna ogl\u0105dalno\u015b\u0107 _\"Watchtime\"_ kana\u0142\u00f3w zarz\u0105dzanych na wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 przez\n                           platform\u0119 wynios\u0142a w Q3 2017 ponad 451 mln minut _wzrost o ponad 50% w stosunku do\n                           Q2 2017_,- \u0142\u0105czna liczba subskrybent\u00f3w na koniec kwarta\u0142u wynios\u0142a 16,6 mln _wzrost o 24% wobec\n                           ko\u0144ca Q2_.Plastream.pl- w Q3 2017 uzgodniono szczeg\u00f3\u0142y wdro\u017cenia kolejnych Proof-of-Concept _\"POC\"_ u dw\u00f3ch\n                           wiod\u0105cych graczy polskiego rynku medi\u00f3w i e-commerce,- W trakcie kwarta\u0142u sp\u00f3\u0142ka poszerzy\u0142a sw\u00f3j zesp\u00f3\u0142 o dw\u00f3ch wysokiej klasy specjalist\u00f3w\n                           z zakresu Data Science oraz zmieni\u0142a nazw\u0119 na Plastream Sp. z o.o. wobec planu ca\u0142kowitego\n                           skupienia si\u0119 na dzia\u0142alno\u015bci z zakresu analityki. W efekcie Sp\u00f3\u0142ka skutecznie przesz\u0142a\n                           transformacj\u0119, kt\u00f3ra zmieni\u0142a form\u0119 dzia\u0142alno\u015bci z software house na producenta platformy\n                           analitycznej.TERMIN PUBLIKACJI RAPORTU ZA 3Q 2017Publikacja skonsolidowanego raportu za III kwarta\u0142 2017 r. nast\u0105pi w dniu 29 listopada\n                           2017 r.Emitent zastrzega, i\u017c prezentowane wielko\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec\n                           zmianie.",
        "date": "2017-10-26",
        "sentiment": -0.014193890385660365
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: Emitent_ w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem\n                           wst\u0119pnegoprocesu podsumowywania danych finansowych na potrzeby przygotowania skonsolidowanego\n                           raportuokresowego Grupy Kapita\u0142owej MEDIACAP S.A., przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci niezaudytowanewybrane skonsolidowane dane finansowe Grupy Kapita\u0142owej MEDIACAP S.A. za okres od\n                           1 stycznia 2017 r.do 30 czerwca 2017 r.SZACOWANE WYNIKI FINANSOWE\u00b7 Szacowane przychody ze sprzeda\u017cy wynios\u0142y 30,2 mln PLN _wobec 28,7 mln PLN w H1\n                           2016_;\u00b7 Szacowany zysk na dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej wyni\u00f3s\u0142 1,0 mln PLN _wobec 2,7 mln PLN\n                           w H1 2016_;\u00b7 Szacowany zysk brutto wyni\u00f3s\u0142 0,8 mln PLN _wobec 2,7 mln PLN w H1 2016_;\u00b7 Szacowany skorygowany zysk EBITDA wyni\u00f3s\u0142 2,7 mln PLN _wobec 3,3 mln PLN wyniku\n                           EBITDAw H1 2016_;Korekta EBITDA wynika z faktu, i\u017c wyniki za I p\u00f3\u0142rocze 2017 zosta\u0142y obci\u0105\u017cone znacz\u0105cymi\n                           jednorazowymikosztami zwi\u0105zanymi z:a_ pracami rozwojowymi w ramach rozbudowy platform technologicznych Opinie.pl oraz\n                           Plastreamb_ przeprowadzk\u0105 sp\u00f3\u0142ek do nowego wsp\u00f3lnego biura przy ulicy Mangalia 2A w Warszawiec_ kosztami transakcji przej\u0119\u0107d_ odpisem na nie\u015bci\u0105galne nale\u017cno\u015bci kt\u00f3rych \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przekroczy\u0142a 1,0 mln\n                           PLN.NOWE MODELESzacowane przychody proforma ze sprzeda\u017cy platform technologicznych Opinie.pl, TalentMedia\n                           i Plastreamby\u0142y lepsze od planowanych i wynios\u0142y \u0142\u0105cznie 9,5 mln PLN _wzrost o 73% r/r_. Na poziomie\n                           niefinansowymr\u00f3wnie\u017c odnotowali\u015bmy szybsz\u0105 ni\u017c plan realizacj\u0119 cel\u00f3w. Stan na koniec czerwca przestawia\u0142\n                           si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:Opinie.pl\u00b7 \u0142\u0105czna liczba u\u017cytkownik\u00f3w wynios\u0142a 100 tys. _wzrost o 11% wobec ko\u0144ca marca 2017,\n                           realizacja100% celu na ca\u0142y br._\u00b7 \u0142\u0105czna liczba przeprowadzonych ankiet wynios\u0142a 210 tys. sztuk _wzrost o 83% wobec\n                           ko\u0144ca marca2017, realizacja 50% celu na ca\u0142y br._TalentMedia.pl\u00b7 \u0142\u0105czn\u0105 skumulowana ogl\u0105dalno\u015b\u0107 _\"Watchtime\"_ kana\u0142\u00f3w reprezentowanych przez platform\u0119\n                           wynios\u0142a384.528.680 minut _wzrost o 65% wobec ko\u0144ca marca 2017_\u00b7 \u0142\u0105czna liczba reprezentowanych kana\u0142\u00f3w: 61 _wzrost o 14 sztuk wobec ko\u0144ca marca\n                           2017_\u00b7 \u0142\u0105czna liczba subskrybent\u00f3w: 13.285.914 _wzrost o 6 % wobec ko\u0144ca marca 2017_Plastream.pl\u00b7 finalizacja kluczowych proces\u00f3w rekrutacyjnych w zakresie Data Science\u00b7 w trakcie wakacji uzgodniono szczeg\u00f3\u0142y wdro\u017cenia kolejnych Proof-of-Concept _\"POC\"_\n                           u dw\u00f3chkolejnych wiod\u0105cych graczy polskiego rynku medi\u00f3w i e-commerce. Dotychczas Plastream\n                           wdra\u017ca\u0142jedno POC.TERMIN PUBLIKACJI RAPORTU ZA H1/2017Publikacja skonsolidowanego raportu za okres od 1 stycznia 2017 r. do 30 czerwca 2017\n                           r. nast\u0105pi w dniu 29wrze\u015bnia 2017 r.Emitent zastrzega, i\u017c skonsolidowane sprawozdanie finansowe Grupy Kapita\u0142owej MEDIACAP\n                           S.A. jestprzedmiotem badania przez bieg\u0142ego rewidenta, co oznacza \u017ce prezentowane wielko\u015bci\n                           maj\u0105 charakterszacunkowy i mog\u0105 ulec zmianie.",
        "date": "2017-09-05",
        "sentiment": 0.016607191802588718
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MEDIACAP SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: ,,Emitent_ informuje, i\u017c\n                           w dniu 07-08-2017 roku sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta \u2013 The Digitals Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie, _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w wyniku udzia\u0142u Sp\u00f3\u0142ki w post\u0119powaniu w trybie art.\n                           54 ustawy prawo zam\u00f3wie\u0144 publicznych _numer referencyjny post\u0119powania: GKP/PGE/0100/2016_,\n                           zawar\u0142a umow\u0119 _dalej: \"Umowa\"_ z PGE Polska Grupa Energetyczna S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _dalej: ,,Zamawiaj\u0105cy\"_, kt\u00f3rej przedmiotem jest wykonywanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na rzecz\n                           Zamawiaj\u0105cego w ramach sta\u0142ej obs\u0142ugi us\u0142ug polegaj\u0105cych na realizacji kampanii reklamowych\n                           oraz dzia\u0142a\u0144 reklamowych wspieraj\u0105cych kampanie reklamowe.W wyniku rozstrzygni\u0119cia ww. post\u0119powania Zamawiaj\u0105cy do realizacji zam\u00f3wienia wybra\u0142\n                           tak\u017ce podmiot konkurencyjny do Sp\u00f3\u0142ki, do kt\u00f3rego Zamawiaj\u0105cy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 kierowa\u0107\n                           zam\u00f3wienia w ramach jej realizacji.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia przypadaj\u0105cego Sp\u00f3\u0142ce za realizacj\u0119\n                           przedmiotu umowy b\u0119dzie zale\u017ca\u0142a od liczby zam\u00f3wie\u0144 kierowanych przez Zamawiaj\u0105cego\n                           do Emitenta _tzn. liczba zam\u00f3wie\u0144 nie jest znana na dzie\u0144 podpisana umowy_ i nie b\u0119dzie\n                           mog\u0142a przekroczy\u0107 kwoty w wysoko\u015bci 4.000.000 z\u0142 _s\u0142ownie: cztery miliony_ netto.\n                           Umowa zosta\u0142a zawarta na okres 24 miesi\u0119cy lub do chwili wyczerpania kwoty 4.000.000\n                           z\u0142 na realizacj\u0119 zam\u00f3wie\u0144, w zale\u017cno\u015bci od tego, kt\u00f3re z tych zdarze\u0144 nast\u0105pi pierwsze.\n                           Postanowienia umowne nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych dla danego typu.",
        "date": "2017-08-07",
        "sentiment": -0.010169609671747825
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mediacap S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 21/2017 z dnia 23 czerwca 2017 r. informuje o ziszczeniu si\u0119 w dniu 30.06.2017\n                           r. warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych okre\u015blonych w warunkowych umowach nabycia 180 udzia\u0142\u00f3w\n                           w TalentMedia Balcans sp. z o.o. przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Emitenta TalentMedia sp.\n                           z o.o. W wyniku transakcji opisanych w raporcie nr 21/2017 z dnia 23 czerwca 2017 r. TalentMedia\n                           sp. z o.o. posiada obecnie 180 udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce TalentMedia Balcans sp. z o.o., kt\u00f3re\n                           stanowi\u0105 90% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym tej sp\u00f3\u0142ki. Emitent posiada po\u015brednio 51,11% udzia\u0142\u00f3w w TalentMedia sp. z o.o. poprzez sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           w 100% zale\u017cn\u0105 \u2013 The Digitals sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie.",
        "date": "2017-06-30",
        "sentiment": 0.019940572484451403
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu, do publicznej wiadomo\u015bci\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142, kt\u00f3re zosta\u0142y podj\u0119te na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 27 czerwca 2017 roku.",
        "date": "2017-06-28",
        "sentiment": 0.007092455167229788
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mediacap S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 23 czerwca\n                           2017 roku sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta, TalentMedia sp. z o.o. _\"TalentMedia\"_ zawar\u0142a\n                           warunkowe umowy nabycia 180 udzia\u0142\u00f3w w TalentMedia Balcans sp. z o.o. z siedzib\u0105 w\n                           Warszawie _\"TalentMedia Balcans\"_ od os\u00f3b fizycznych, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej\n                           9.000,00 z\u0142, kt\u00f3re stanowi\u0105 90% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym TalentMedia Balcans.\n                           Zawarcie um\u00f3w zakupu udzia\u0142\u00f3w przez TalentMedia uzale\u017cnione jest od spe\u0142nienia warunk\u00f3w\n                           zawieszaj\u0105cych:a_nieskorzystania z pozosta\u0142ych wsp\u00f3lnik\u00f3w TalentMedia Balcans z przys\u0142uguj\u0105cych im\n                           praw przy\u0142\u0105czenia do zbywanych udzia\u0142\u00f3w oraz prawa pierwsze\u0144stwa nabycia udzia\u0142\u00f3w,b_dokonania zap\u0142aty ceny za zbywane udzia\u0142y w wysoko\u015bci oraz terminie okre\u015blonym w\n                           umowie sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w,c_uzyskania przez sprzedaj\u0105cych zgody Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w TalentMedia Balcans\n                           na dokonanie zbycia wszystkich posiadanych przez zbywaj\u0105cych udzia\u0142\u00f3w w TalentMedia\n                           Balcans.Nabycie udzia\u0142\u00f3w nast\u0105pi w dniu ziszczenia si\u0119 warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych okre\u015blonych\n                           w umowach sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w, o czym Emitent poifnormuje w odr\u0119bnym komunikacie.TalentMedia Balcans jest przedstawicielem TalentMedia na rynek bu\u0142garski.TalentMedia jest wiod\u0105cym graczem w obszarze us\u0142ug sieci partnerskiej _\"multi-channel\n                           network\", \"MCN\"_ dla kana\u0142\u00f3w na YouTube oraz organizatorem kampanii marketingowych\n                           opartych o content video w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych m.in. Facebook, Instagram, Snapchat\n                           i Musical.ly. Sp\u00f3\u0142ka posiada certyfikacj\u0119 YouTube. Specjalizuje si\u0119 w rynku premium,\n                           wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105c z takimi tw\u00f3rcami jak: CyberMarian, JDabrowsky, SKKF, Zuzanna Borucka,\n                           Poszukiwacz, Agnieszka Grzelak, GlamPaula, Wielmo\u017cny Igor, Stefie, czy inStanT. TalentMedia\n                           zrzesza tw\u00f3rc\u00f3w o \u0142\u0105cznej widowni ponad 13 mln sta\u0142ych widz\u00f3w. Zrealizowa\u0142a dotychczas\n                           kilkaset projekt\u00f3w dla wiod\u0105cych marek, m.in. Tymbark, Lirene, Clinique, Virgin Mobile,\n                           Plush, Nerf, Disney i Kubu\u015b.Emitent posiada po\u015brednio 51,11% udzia\u0142\u00f3w w TalentMedia poprzez sp\u00f3\u0142k\u0119 w 100% zale\u017cn\u0105\n                           \u2013 The Digitals sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie. Emitent jednocze\u015bnie pragnie sprostowa\u0107 informacj\u0119 podan\u0105 w raporcie nr 8/2017 z dnia\n                           8 marca 2017 r. o posiadaniu przez TalentMedia 45% udzia\u0142\u00f3w w TalentMedia Balcans,\n                           informuj\u0105c, \u017ce transakcje obj\u0119te niniejszym raportem, maj\u0105 jednocze\u015bnie na celu sanowanie\n                           transakcji z dnia 3 marca 2017 r. na podstawie, kt\u00f3rych TalentMedia mia\u0142o naby\u0107 90\n                           udzia\u0142\u00f3w TalentMedia Balcans, stanowi\u0105cych 45% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym. Tym\n                           samym TalentMedia, w przypadku ziszczenia si\u0119 warunk\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, b\u0119dzie\n                           posiada\u0142a 180 udzia\u0142\u00f3w w TalentMedia Balcans, co stanowi 90% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym\n                           tej sp\u00f3\u0142ki. Cena transakcji zosta\u0142a wynegocjowana w taki spos\u00f3b jakby TalentMedia\n                           posiada\u0142a ju\u017c 45% udzia\u0142\u00f3w w TalentMedia Balcans, tym samym uzdrownienie wspomnianych\n                           czynno\u015bci nie wywo\u0142a\u0142o dodatkowych koszt\u00f3w zakupu udzia\u0142\u00f3w po stronie TalentMedia.",
        "date": "2017-06-23",
        "sentiment": -0.019091358751235077
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP SA informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki Uchwa\u0142\u0105 nr 1 z dnia 19 czerwca\n                           2017 roku dokona\u0142a wyboru PKF Consult Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp.\n                           k. jako audytora do przeprowadzenia przegl\u0105du i badania sprawozda\u0144 finansowych MEDIACAP\n                           SA za 2017 rok.Umowa, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 zawarta z PKF Consult Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           Sp. k. przewiduje przeprowadzenie przegl\u0105du jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           MEDIACAP SA za I p\u00f3\u0142rocze 2017 r., skonsolidowanego sprawozdania finansowego grupy\n                           kapita\u0142owej MEDIACAP SA za I p\u00f3\u0142rocze 2017 r. oraz badania jednostkowego sprawozdania\n                           finansowego MEDIACAP SA za rok 2017 i skonsolidowanego sprawozdania finansowego grupy\n                           kapita\u0142owej MEDIACAP SA za rok 2017.PKF Consult Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           przy ul. Orzyckiej 6/1B jest wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych, prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod numerem ewidencyjnym\n                           477.Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a dotychczas z us\u0142ug ww. podmiotu m.in. w zwi\u0105zku z badaniem sprawozda\u0144\n                           za rok 2014, 2015 i 2016.",
        "date": "2017-06-20",
        "sentiment": 0.0018489470285182926
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 MEDIACAP SA _\"SP\u00d3\u0141KA\"_ informuje o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 27 czerwca\n                           2017 r. na godz. 12:00 w siedzibie sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul. Mangalia 2A Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy. W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przedstawia pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia, projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re\n                           b\u0119d\u0105 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki oraz\n                           ich uzasadnienie, a tak\u017ce formularz do wykonywania g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika.",
        "date": "2017-05-30",
        "sentiment": 0.13620180000726378
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mediacap Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_\n                           niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci now\u0105 strategi\u0119 rozwoju Sp\u00f3\u0142ki.Nowa strategia zak\u0142ada koncentracj\u0119 na rozwoju nowych modeli biznesowych w oparciu\n                           o trzy globalne trendy technologiczne: big data, video online i machine learning.\n                           Strategia MEDIACAP zak\u0142ada, \u017ce rozw\u00f3j skalowalnych produkt\u00f3w technologicznych \u2013 platformy\n                           Opinie.pl, Plastream i MCN Talent Media wygeneruje w 2020 roku 76,5 mln z\u0142 przychod\u00f3w\n                           i 20,7 mln z\u0142 EBITDA wobec 14,7 mln z\u0142 przychod\u00f3w i 2,3 mln z\u0142 EBITDA z tych segment\u00f3w\n                           w 2016 roku. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 nowej strategii rozwoju Sp\u00f3\u0142ki znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego\n                           raportu.",
        "date": "2017-05-24",
        "sentiment": 0.00018620017859153487
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki MEDIACAP SA z siedzib\u0105 w Warszawie w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 1/2017 z dnia 30.01.2017 roku, niniejszym informuje, \u017ce dokona\u0142 zmiany terminu\n                           publikacji raportu okresowego MEDIACAP SA za I kwarta\u0142 2017 z dnia 30.05.2017 roku\n                           na dzie\u0144 24.05.2017 roku.",
        "date": "2017-05-21",
        "sentiment": -0.004690652527702171
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP SA _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 18 maja 2017\n                           r. Sp\u00f3\u0142ka naby\u0142a 561 udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Edge Technology sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Rzeszowie\n                           o warto\u015bci nominalnej 50,00 z\u0142 ka\u017cdy udzia\u0142, tj. o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 28.050,00\n                           z\u0142, kt\u00f3re stanowi\u0105 51% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz reprezentuj\u0105 taki sam udzia\u0142\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu wsp\u00f3lnik\u00f3w. Dodatkowo w dniu dzisiejszym dokonano tak\u017ce zmiany firmy sp\u00f3\u0142ki Edge Technology sp.\n                           z o.o., kt\u00f3ra b\u0119dzie od teraz nosi\u0142a nazw\u0119 Plastream sp. z o.o. Transakcja zosta\u0142a zrealizowana w celu uproszczenia struktury w\u0142a\u015bcicielskiej. Zmiana\n                           firmy natomiast podyktowana by\u0142a konieczno\u015bci\u0105 uporz\u0105dkowania nazewnictwa sp\u00f3\u0142ki,\n                           kt\u00f3ra obecnie skupia si\u0119 na rozwoju platformy do analizy i monetyzacji contentu wideo\n                           funkcjonuj\u0105cej pod nazw\u0105 Plastream. Plastream zosta\u0142o zastrze\u017cone 5 maja 2017 r. w\n                           Urz\u0119dzie Patentowym pod nr Z.464123",
        "date": "2017-05-18",
        "sentiment": 0.03237892678363734
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP SA przekazuje w za\u0142\u0105czeniu zatwierdzone sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Rady Nadzorczej w 2016. roku",
        "date": "2017-05-15",
        "sentiment": 0.03247561415607477
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o podj\u0119ciu w dniu 30 kwietnia 2017 roku przez\n                           Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142y w sprawie ustanowienia w Sp\u00f3\u0142ce programu motywacyjnego\n                           dla wiceprezes zarz\u0105du p. Edyty Gurazdowskiej _dalej \"Uchwa\u0142a\"_.Program motywacyjny _dalej: \"Program Motywacyjny\"_ polega na przyznaniu p. Edycie\n                           Gurazdowskiej _\"Uprawniona\"_ prawa do kupna od Sp\u00f3\u0142ki do 144.138 jej akcji w\u0142asnych\n                           _dalej: \"Akcje\"_, za cen\u0119 zdyskontowan\u0105 w stosunku do warto\u015bci rynkowej akcji, wynosz\u0105c\u0105\n                           1 grosz za ka\u017cd\u0105 nabywan\u0105 akcj\u0119 w\u0142asn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki. Zgodnie z Uchwa\u0142\u0105, realizacja prawa\n                           do kupna Akcji nast\u0105pi poprzez zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 i Uprawnion\u0105 umowy sprzeda\u017cy\n                           Akcji oraz ich przeniesienie na Uprawnion\u0105. W Uchwale w sprawie ustanowienia Programu Motywacyjnego zosta\u0142y okre\u015blone nast\u0119puj\u0105ce\n                           warunki uzyskania uprawnienia kupna Akcji przez  Uprawnion\u0105:1_ Uprawniona mo\u017ce zrealizowa\u0107 prawo do kupna Akcji z up\u0142ywem 31 grudnia 2018; 2_ Uprawniona traci prawo do kupna Akcji w przypadku:      a. odej\u015bcia ze Sp\u00f3\u0142ki przed 31 grudnia 2018 r., rozumianego jako rezygnacj\u0119 z\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, chyba \u017ce odej\u015bcie nast\u0119puje w spos\u00f3b uzgodniony z Rad\u0105 Nadzorcz\u0105 lub\n                           z wa\u017cnych powod\u00f3w dla Uprawnionej;      b. odwo\u0142ania z Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 lub Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           z wa\u017cnych powod\u00f3w dla Sp\u00f3\u0142ki, z wy\u0142\u0105czeniem ci\u0119\u017ckiej choroby lub rozstroju zdrowia\n                           Uprawnionej, uniemo\u017cliwiaj\u0105cych jej wykonywanie obowi\u0105zk\u00f3w zwi\u0105zanych z zajmowan\u0105\n                           funkcj\u0105;     c. gdy \u015bredni wynik EBITDA Sp\u00f3\u0142ki za lata 2017 - 2018 b\u0119dzie ujemny.  3_ Przez wa\u017cne powody dla Sp\u00f3\u0142ki nale\u017cy rozumie\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci:      a. ci\u0119\u017ckie naruszenie przez Uprawnion\u0105 obowi\u0105zk\u00f3w pracowniczych, o ile Uprawnion\u0105\n                           i Sp\u00f3\u0142k\u0119 b\u0119dzie wi\u0105za\u0142 stosunek pracy, lub obowi\u0105zk\u00f3w zwi\u0105zanych z zajmowan\u0105 funkcj\u0105;\n                                b. pope\u0142nienia przez Uprawnion\u0105 przest\u0119pstwa na szkod\u0119 Sp\u00f3\u0142ki lub zwi\u0105zanego\n                           z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, b\u0105d\u017a kt\u00f3re uniemo\u017cliwia dalsze zajmowanie stanowiska, je\u017celi\n                           przest\u0119pstwo jest oczywiste lub zosta\u0142o stwierdzone prawomocnym wyrokiem    c. umy\u015blne spowodowanie przez Uprawnion\u0105 szkody w maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki;4_ Przez wa\u017cne powody dla Uprawnionej nale\u017cy rozumie\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci zmniejszenie\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wynagrodzenia otrzymywanego przez Uprawnion\u0105;  5_ Przez wa\u017cne powody zar\u00f3wno dla Uprawnionej oraz Sp\u00f3\u0142ki nale\u017cy rozumie\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           ci\u0119\u017ck\u0105 chorob\u0119 lub rozstr\u00f3j zdrowia Uprawnionej, uniemo\u017cliwiaj\u0105ce jej wykonywanie\n                           obowi\u0105zk\u00f3w zwi\u0105zanych z zajmowan\u0105 funkcj\u0105: 6_ Prawo do kupna Akcji na warunkach okre\u015blonych Programem Motywacyjnym jest dziedziczne,\n                           z nast\u0119puj\u0105cymi ograniczeniami:     a. je\u017celi w dniu otwarcia spadku po Uprawnionej przys\u0142ugiwa\u0142o jej prawo kupna\n                           Akcji na warunkach okre\u015blonych Programem Motywacyjnym w odniesieniu do okre\u015blonej\n                           liczby akcji, spadkobiercom Uprawnionej r\u00f3wnie\u017c przys\u0142ugiwa\u0107 bedzie prawo kupna od\n                           Sp\u00f3\u0142ki takiej samej liczby akcji na warunkach okre\u015blonych Programem;     b. niezale\u017cnie od postanowie\u0144 punktu poprzedzaj\u0105cego, w przypadku otwarcia spadku\n                           po Uprawnionej przed lub w dniu 31 grudnia 2018 r., oraz o ile Uprawniona nie utraci\u0142a\n                           prawa do kupna Akcji na warunkach okre\u015blonych Programem Motywacyjnym, spadkobiercom\n                           przys\u0142ugiwa\u0107 b\u0119dzie prawo do kupna od Sp\u00f3\u0142ki Akcji na warunkach okre\u015blonych Programem\n                           Motywacyjnym w liczbie obliczonej zgodnie z nast\u0119puj\u0105cym wzorem:Us = d/D x 144.138 gdzie: Us oznacza liczb\u0119 akcji, kt\u00f3re spadkobiercy maj\u0105 prawo naby\u0107 od Sp\u00f3\u0142ki, nie wi\u0119cej\n                           jednak ni\u017c 144.138d oznacza liczb\u0119 dni od dnia 1 stycznia 2017 r. do dnia otwarcia spadkuD oznacza 730      c. z otwarciem spadku nie wi\u0105\u017ce si\u0119 obowi\u0105zek zwrotu jakichkolwiek akcji.Warunki Programu Motywacyjnego zak\u0142adaj\u0105 pozostanie Uprawnionej w Sp\u00f3\u0142ce co najmniej\n                           do 31 grudnia 2018 r., przy czym Uprawniona zadeklarowa\u0142a d\u0142ugofalowe zaanga\u017cowanie\n                           w Sp\u00f3\u0142ce i intencj\u0119 pozostania w Sp\u00f3\u0142ce po up\u0142ywie ww. terminu. Warunki Programu Motywacyjnego\n                           przewiduj\u0105, \u017ce o zamiarze ewentualnego odej\u015bcia ze Sp\u00f3\u0142ki Uprawniona b\u0119dzie informowa\u0107\n                           Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki z co najmniej 12 miesi\u0119cznym uprzedzeniem; obowi\u0105zek zachowania\n                           powy\u017cszego terminu wi\u0105\u017ce r\u00f3wnie\u017c Sp\u00f3\u0142k\u0119 w przypadku zamiaru odwo\u0142ania Uprawnionej\n                           z Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub rozwi\u0105zania innego stosunku prawnego \u0142\u0105cz\u0105cego Uprawnion\u0105 ze\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105, na podstawie kt\u00f3rego Uprawnionej przys\u0142uguje prawo do wynagrodzenia. Terminy\n                           opisane powy\u017cej nie maj\u0105 zastosowania, gdy odej\u015bcie, odwo\u0142anie lub rozwi\u0105zanie nast\u0119puje\n                           z wa\u017cnych powod\u00f3w.  Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie pod warunkiem wyra\u017cenia przez walne zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zgody\n                           na przeznaczenie jej akcji w\u0142asnych w celu realizacji Programu Motywacyjnego.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 od wiod\u0105cecgo akcjonariusza\n                           Sp\u00f3\u0142ki, p. Jacka Olechowskiego, \u017ce w dniu 30 kwietnia 2017 r. zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 on zby\u0107\n                           na rzecz Uprawnionej, lub spowodowa\u0107 zbycie na jej rzecz przez swoje podmioty zale\u017cne,\n                           do 426.552 akcji Sp\u00f3\u0142ki, na warunkach oraz przy zachowaniu wymog\u00f3w zasadniczo to\u017csamych\n                           z warunkami i wymogami przewidzianymi Programem Motywacyjnym.",
        "date": "2017-05-01",
        "sentiment": -0.0068473195363874095
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP SA _dalej: \"Emitent\"_ informuje, \u017ce powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c sp\u00f3\u0142ka\n                           zale\u017cna od Emitenta w segmencie marketingowym otrzyma\u0142a zlecenia na \u015bwiadczenie us\u0142ug\n                           reklamowych od firmy z bran\u017cy FMCG _dalej: \"Klient\"_. Strony w najbli\u017cszym czasie\n                           przyst\u0105pi\u0105 do przygotowywania tre\u015bci umowy ostatecznej. Emitent uzna\u0142 informacj\u0119 za istotn\u0105 ze wzgl\u0119du na planowany skumulowany przych\u00f3d,\n                           kt\u00f3ry wyniesie ponad 2,5 miliona z\u0142otych tytu\u0142em realizacji zlece\u0144 dla Klienta do\n                           marca 2018 r.",
        "date": "2017-04-05",
        "sentiment": -0.05713453799910296
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP S.A. _dalej: \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 29.03.2017 r. sp\u00f3\u0142ka\n                           zale\u017cna od Emitenta \u2013 The Digitals sp. z o.o. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ zawar\u0142a dwie umowy\n                           kredytu z ING Bankiem \u015al\u0105skim S.A. _dalej: \"Bank\"_ z siedzib\u0105 w Katowicach. Umowy dotycz\u0105 udzielenia przez Bank:- kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym Sp\u00f3\u0142ki do kwoty 700.000 z\u0142 na okres 12 miesi\u0119cy od dnia\n                           uruchomienia, oraz;- kredytu obrotowego w formie linii odnawialnej do wysoko\u015bci 1.850.000 z\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           na okres 12 miesi\u0119cy od dnia uruchomienia. \u015arodki pieni\u0119\u017cne udost\u0119pnione w ramach ww. um\u00f3w kredytowych zostan\u0105 przeznaczone na\n                           finansowanie bie\u017c\u0105cego kapita\u0142u obrotowego Sp\u00f3\u0142ki. Warunki kredytowe uzyskane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 The Digitals sp. z o.o. nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w\n                           rynkowych powszechnie stosowanych dla tego rodzaju um\u00f3w. Emitent uznaje powy\u017csze umowy za istotne z uwagi na ich \u0142\u0105czn\u0105 warto\u015b\u0107. Zabezpieczeniem obu um\u00f3w jest gwarancja udzielona przez Bank Gospodarstwa Krajowego\n                           na podstawie portfelowej linii gwarancyjnej de minimis oraz weksle in blanco wraz\n                           z deklaracjami wekslowymi.",
        "date": "2017-03-29",
        "sentiment": -0.020603365723781825
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP S.A. _dalej: Emitent_ informuje, i\u017c w dniu 22 marca 2017 r. powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119, \u017ce S\u0105d Rejonowy dla m. st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           KRS dnia 20 marca 2017 r. wyda\u0142 postanowienie, na mocy kt\u00f3rego w Rejestrze Przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonego dla sp\u00f3\u0142ki TalentMedia sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie  dokonano wpisu\n                           podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Po rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta \u2013 The Digitals sp. z o.o. posiada 51,11% udzia\u0142\u00f3w w kapitale\n                           zak\u0142adowym TalentMedia sp. z o.o. Wi\u0119cej informacji na temat transakcji nabycia TalentMedia\n                           sp. z o.o. zawarto w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 8/2017.",
        "date": "2017-03-22",
        "sentiment": -0.03577226063205967
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP SA _dalej: \"Emitent\"_ informuje, \u017ce sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne od Emitenta, tj.\n                           Scholz & Friends Warszawa sp. z o.o. oraz The Digitals sp. z o.o., z dniem 31 marca\n                           2017 roku zako\u0144cz\u0105 \u015bwiadczenie us\u0142ug reklamowych dla operatora sieci kablowej Vectra\n                           Media Sp. z o.o. _dalej: \"Vectra\"_. Informacja zosta\u0142a uznana przez Emitenta za istotn\u0105\n                           ze wzgl\u0119du na d\u0142ugoterminow\u0105, trwaj\u0105c\u0105 od 2013 roku wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Vectra. Warto\u015b\u0107 przychod\u00f3w obu sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych za zesz\u0142y rok tytu\u0142em \u015bwiadczonych us\u0142ug dla\n                           Vectra przekroczy\u0142a 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Emitenta. Jednocze\u015bnie Emitent\n                           informuje, \u017ce \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przychod\u00f3w za ca\u0142y okres \u015bwiadczenia us\u0142ug przez sp\u00f3\u0142ki\n                           zale\u017cne przekroczy\u0142a wskazan\u0105 wy\u017cej warto\u015b\u0107.Zaprzestanie \u015bwiadczenia us\u0142ug wynika z up\u0142ywu termin\u00f3w na jakie zosta\u0142y zawarte wskazane\n                           powy\u017cej umowy.",
        "date": "2017-03-20",
        "sentiment": -0.007465865898951443
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mediacap SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym\n                           na podstawie art. 70 ust. 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i\n                           warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _dalej: \"Ustawa\"_ informuje, \u017ce w dniu 13 marca 2017 r.\n                           powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o zmianie stanu posiadania akcji Emitenta w zwi\u0105zku z zawiadomieniem\n                           otrzymanym od akcjonariusza, pana Filipa Friedmanna,  dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu w\u0142asnym\n                           oraz podmiotu blisko z nim zwi\u0105zanego, tj. sp\u00f3\u0142ki Frinanti Limited z siedzib\u0105 w Nikozji,\n                           sporz\u0105dzonym na podstawie art. 69 Ustawy.Powy\u017csze zawiadomienie dotyczy zmniejszenia po\u015bredniego udzia\u0142u pana Filipa Friedmanna\n                           oraz bezpo\u015bredniego udzia\u0142u jego sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej, Frinanti Limited, poni\u017cej progu\n                           10% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Zmniejszenie stanu posiadania\n                           nast\u0105pi\u0142o wskutek transakcji pakietowych i transakcji dokonanych poza rynkiem regulowanym\n                           przeprowadzonych w dniach 8 i 10 marca 2017 r., dotycz\u0105cych zbycia przez Frinanti\n                           Limited 3 176 817 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki.Dotychczas p. Filip Friedmann nie posiada\u0142 bezpo\u015brednio akcji Emitenta, natomiast\n                           za po\u015brednictwem Frinanti Limited posiada\u0142 4 419 333 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0142y \u0142\u0105cznie\n                           23,99% kapita\u0142u zak\u0142adowego Mediacap SA i uprawnia\u0142y \u0142\u0105cznie do 4 419 333 g\u0142os\u00f3w,\n                           co stanowi 23,99% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w Mediacap SA. W wyniku zdarze\u0144 opisanych w otrzymanym zawiadomieniu, p. Filip Friedmann nie posiada\n                           bezpo\u015brednio akcji Emitenta, natomiast za po\u015brednictwem sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Frinanti Limited\n                           posiada \u0142\u0105cznie 1 242 516 akcji Mediacap SA, kt\u00f3re stanowi\u0105 \u0142\u0105cznie 6,75% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Mediacap SA i uprawniaj\u0105 \u0142\u0105cznie do 1 242 516 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 6,75%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w Mediacap SA.\u017baden inny podmiot zale\u017cny od pana Filipa Friedmanna nie posiada akcji Emitenta. Ani\n                           Frinanti Limited ani pan Filip Friedmann nie zawarli um\u00f3w z osobami trzecimi, kt\u00f3rych\n                           przedmiotem by\u0142oby przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu z akcji Emitenta.\n                           Pan Filip Friedmann nie posiada bezpo\u015brednio ani po\u015brednio \u017cadnych instrument\u00f3w finansowych,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 Ustawy.Przedmiotowe zawiadomienie stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce po otrzymaniu przemiotowego zawiadomienia\n                           uzyska\u0142 od p. Filipa Friedmanna informacj\u0119, \u017ce nabywcami zbytych akcji byli w przewa\u017caj\u0105cej\n                           wi\u0119kszo\u015bci inwestorzy instytucjonalni. Poniewa\u017c okoliczno\u015b\u0107 ta w ocenie Zarz\u0105du Emitenta\n                           stanowi informacj\u0119 poufn\u0105, zadecydowa\u0142 o jej podaniu do publicznej wiadomo\u015bci.",
        "date": "2017-03-13",
        "sentiment": 0.11568145512657162
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mediacap S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 marca 2017 roku Emitent oraz\n                           sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta, The Digitals Sp. z o.o. _\"The Digitals\"_, zawar\u0142y ze sp\u00f3\u0142k\u0105\n                           TalentMedia sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"TalentMedia\", lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, oraz\n                           udzia\u0142owcami Sp\u00f3\u0142ki, umow\u0119 inwestycyjn\u0105 dotycz\u0105c\u0105 inwestycji The Digitals w Sp\u00f3\u0142ce\n                           _\"Umowa Inwestycyjna\"_, kt\u00f3ra pozwoli The Digitals na osi\u0105gni\u0119cie 51,11% w Talentmedia.\n                           TalentMedia jest wiod\u0105cym graczem w obszarze us\u0142ug sieci partnerskiej _\"multi-channel\n                           network\", \"MCN\"_ dla kana\u0142\u00f3w na YouTube oraz organizatorem kampanii marketingowych\n                           opartych o content video w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych m.in. Facebook, Instagram, Snapchat\n                           i Musical.ly. Sp\u00f3\u0142ka posiada certyfikacj\u0119 YouTube.  Specjalizuje si\u0119 w rynku premium,\n                           wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105c z takimi tw\u00f3rcami jak: CyberMarian, JDabrowsky, SKKF, Zuzanna Borucka,\n                           Poszukiwacz, Agnieszka Grzelak, GlamPaula, Wielmo\u017cny Igor, Stefie, czy inStanT. TalentMedia\n                           zrzesza tw\u00f3rc\u00f3w o \u0142\u0105cznej widowni ponad 12 mln sta\u0142ych widz\u00f3w. Zrealizowa\u0142a dotychczas\n                           kilkaset projekt\u00f3w dla wiod\u0105cych marek, m.in. Tymbark, Lirene, Clinique, Virgin Mobile,\n                           Plush, Nerf, Disney i Kubu\u015b.Sp\u00f3\u0142ka prowadzi ekspansj\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 w Europie \u015arodkowowschodniej, m.in. na rynek\n                           bu\u0142garski za po\u015brednictwem 45% udzia\u0142u w sp\u00f3\u0142ce TalentMedia Balcans sp. z o.o. TalentMedia nie posiada jeszcze zaudytowanych wynik\u00f3w za 2016 r. Wst\u0119pne dane wskazuj\u0105,\n                           \u017ce osi\u0105gn\u0119la 5,1 mln z\u0142otych przychodu ze sprzeda\u017cy i 0,1 mln z\u0142otych zysku brutto.\n                           Emitent szacuje, \u017ce z uwzgl\u0119dnieniem synergii, TalentMedia w roku 2017 osi\u0105gnie odpowiednio\n                           11,0 mln z\u0142 przychodu ze sprzeda\u017cy i EBITDA w przedziale 0,5 - 1,0 mln z\u0142. Z kolei\n                           w 2018 r. warto\u015bci te powinny wynosi\u0107 odpowiednio 20,0 mln z\u0142 przychodu ze sprzeda\u017cy\n                           i 2,3 - 2,8 mln z\u0142 wyniku EBITDA. The Digitals jest sp\u00f3\u0142k\u0105 w 100% zale\u017cn\u0105 od Emitenta o znacz\u0105cej pozycji na rynku marketingu\n                           w internecie. W wykonaniu Umowy Inwestycyjnej The Digitals kupi\u0142a od os\u00f3b fizycznych udzia\u0142y stanowi\u0105ce\n                           34% kapita\u0142u zak\u0142adowego TalentMedia, za cen\u0119 sprzeda\u017cy wynosz\u0105c\u0105 1,66 mln z\u0142. Cz\u0119\u015b\u0107\n                           ceny sprzeda\u017cy zosta\u0142a rozliczona z po\u017cyczk\u0105 udzielon\u0105 udzia\u0142owcom TalentMedia przez\n                           The Digitals w dniu 7 lutego 2017 r., o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 3/2017. Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 ceny zostanie zap\u0142acona w terminie 3 miesi\u0119cy od dnia zawarcia\n                           umowy. Dodatkowo Umowa Inwestycyjna przewiduje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwi\u0119kszenia ceny sprzeda\u017cy o warto\u015b\u0107\n                           premii nieprzekraczaj\u0105cej kwoty 1,5 mln z\u0142, kt\u00f3rej wysoko\u015b\u0107 uzale\u017cniona b\u0119dzie od\n                           wynik\u00f3w osi\u0105gni\u0119tych przez TalentMedia w latach 2017 i 2018.Jednocze\u015bnie, w wykonaniu Umowy Inwestycyjnej The Digitals obj\u0119\u0142a nowouwtorzone udzia\u0142y\n                           w podwy\u017cszonym kapitale zak\u0142adowym TalentMedia, w zamian za wk\u0142ad pieni\u0119\u017cny w wysoko\u015bci\n                           1,12 mln z\u0142. Z chwil\u0105 ich rejestracji, nowoutworzone udzia\u0142y wraz z udzia\u0142ami nabytymi,\n                           pozwol\u0105 Emitentowi na uzyskanie udzia\u0142u 51,11% w kapitale zak\u0142adowym TalentMedia i\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na jej zgromadzeniach wsp\u00f3lnik\u00f3w. Wk\u0142ad pieni\u0119\u017cny zostanie przez\n                           Emitenta wniesiony do 15 lipca 2017 r.  Pozosta\u0142e udzia\u0142y TalentMedia pozostan\u0105 w\n                           r\u0119kach kadry zarz\u0105dzaj\u0105cej i kluczowych pracownik\u00f3w.Umowa Inwestycyjna zawiera typowe postanowienia dotycz\u0105ce \u0142adu korporacyjnego, ogranicze\u0144\n                           w zakresie rozporz\u0105dzania udzia\u0142ami, w tym uprawnienia do przyci\u0105gni\u0119cia lub przy\u0142\u0105czenia\n                           si\u0119 do sprzeda\u017cy _drag-along lub tag-along_, jak r\u00f3wniez zakazu konkurencji oraz za\u0142o\u017cenia\n                           planu motywacyjnego dla kluczowych pracownik\u00f3w.",
        "date": "2017-03-08",
        "sentiment": 0.081865957821945
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: Emitent_ w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem\n                           wst\u0119pnego procesu podsumowywania danych finansowych na potrzeby przygotowania skonsolidowanego\n                           raportu okresowego Grupy Kapita\u0142owej MEDIACAP S.A., przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           nieautoryzowane wybrane szacunkowe skonsolidowane dane finansowe Grupy Kapita\u0142owej\n                           MEDIACAP S.A. za okres od 1 stycznia 2016 r. do 31 grudnia 2016 r. Przychody ze sprzeda\u017cy: 68,1 mln PLNZysk na dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej: 6,7 mln PLNEBITDA: 7,9 mln PLNZysk netto z dzia\u0142alno\u015bci kontynuowanej: 5,2 mln PLN- przypadaj\u0105cy akcjonariuszom podmiotu dominuj\u0105cego: 3,7 mln PLNStrata na dzia\u0142alno\u015bci zaniechanej: -0,4 mln PLNPublikacja skonsolidowanego raportu za okres od 1 stycznia 2016 r. do 31 grudnia 2016\n                           r. nast\u0105pi w dniu 28 kwietnia 2017 r. Emitent zastrzega, i\u017c skonsolidowane sprawozdanie finansowe Grupy Kapita\u0142owej MEDIACAP\n                           S.A. jest przedmiotem badania przez bieg\u0142ego rewidenta, co oznacza \u017ce prezentowane\n                           wielko\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec zmianie.",
        "date": "2017-03-07",
        "sentiment": 0.011432792408182367
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mediacap SA _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 27 lutego 2017roku\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, w zwi\u0105zku z wcze\u015bniejsz\u0105 rezygnacj\u0105 Pana Filipa Friedmanna\n                           z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, o czym Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           5/2017 z dnia 17 lutego 2017 roku, na podstawie \u00a715 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a\n                           uchwa\u0142\u0119 nr 1/02/2017 w sprawie powo\u0142ania _dokooptowania_ z dniem 27 lutego 2017 roku\n                           do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Pana Marcina Olechowskiego.Rada Nadzorcza przedstawi dokooptowanego cz\u0142onka Rady Nadzorczej do zatwierdzenia\n                           na najbli\u017cszym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Za\u0142\u0105cznikiem do niniejszego komunikatu jest \u017cyciorys Pana Marcina Olechowskiego.",
        "date": "2017-02-27",
        "sentiment": -0.01974491379656058
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Mediacap SA _dalej: ,,Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym informuje, i\u017c w\n                           dniu dzisiejszym do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja Pana Filipa Friedmanna z pe\u0142nienia\n                           funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Rezygnacja jest skuteczna z dniem 17 lutego\n                           2017 roku. Pan Filip Friedmann jako pow\u00f3d rezygnacji poda\u0142 przyczyny osobiste.",
        "date": "2017-02-17",
        "sentiment": 0.0011566794997825407
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, Zarz\u0105d Mediacap\n                           S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 lutego 2017 roku Emitent podpisa\u0142  dokument\n                           ustalaj\u0105cy wst\u0119pne warunki transakcji _\"Term Sheet\"_ z niekt\u00f3rymi udzia\u0142owcami sp\u00f3\u0142ki\n                           prowadz\u0105cej dzia\u0142alno\u015b\u0107 w obszarze content marketing video _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dotycz\u0105cy nabycia\n                           oraz obj\u0119cia nowych udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, pozwalaj\u0105cych Emitentowi, lub jego sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej,\n                           na osi\u0105gni\u0119cie 51% udzia\u0142\u00f3w oraz og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Term Sheet okre\u015bla wst\u0119pne oczekiwania stron w zakresie harmonogramu transakcji i\n                           warunk\u00f3w finansowych, sk\u0142adu organ\u00f3w i sposobu ich powo\u0142ywania oraz zasad reprezentacji\n                           i prowadzenia spraw Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wniez ogranicze\u0144 w rozporz\u0105dzaniu jej udzia\u0142ami,\n                           zakaz\u00f3w konkurencji i zobowi\u0105za\u0144 do zachowania poufno\u015bci. Przeprowadzenie transakcji\n                           uzale\u017cnione jest od satysfakcjonuj\u0105cego zako\u0144czenia due diligence Sp\u00f3\u0142ki.Term Sheet b\u0119dzie podstaw\u0105 prowadzenia negocjacji w zakresie szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w\n                           transakcji na zasadzie wy\u0142\u0105czno\u015bci do pocz\u0105tku kwietnia br., przy czym zako\u0144czenie\n                           negocjacji planowane jest na pocz\u0105tek marca br. Jednocze\u015bnie z podpisaniem Term Sheet, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta The Digitals Sp. z\n                           o.o. udzieli\u0142a udzia\u0142owcom Sp\u00f3\u0142ki po\u017cyczki w wysoko\u015bci 1.160.000 z\u0142, oprocentowanej\n                           10% w skali roku. Zabezpieczeniami po\u017cyczki s\u0105 o\u015bwiadczenia os\u00f3b fizycznych o dobrowolnym\n                           poddaniu si\u0119 egzekucji oraz zastaw rejestrowy na nale\u017c\u0105cych do nich udzia\u0142ach w Sp\u00f3\u0142ce.\n                           W razie pozytywnego zako\u0144czenia negocjacji, po\u017cyczka zostanie zaliczona na poczet\n                           cz\u0119\u015bci ceny za udzia\u0142y na zasadach okre\u015blonych w dokumentacji transakcji, natomiast\n                           oprocentowanie udzielonej po\u017cyczki zostanie zredukowane do 5% w skali roku. Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 na op\u00f3\u017anienie publikacji informacji poufnej\n                           z uwagi na trwaj\u0105ce zmiany w strukturze kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki. Ujawnienie informacji\n                           o podpisanym Term Sheet przed ich zako\u0144czeniem mog\u0142oby negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na te zmiany,\n                           a przez to na mo\u017cliwo\u015b\u0107 zrealizowania przewidzianej Term Sheet transakcji.",
        "date": "2017-02-13",
        "sentiment": 0.10557539642022772
    },
    {
        "company_name": "MEDIACAP SA",
        "content": "Zarz\u0105d MEDIACAP SA  _dalej: Emitent_  informuje, \u017ce sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a istotne zlecenie\n                           od mi\u0119dzynarodowej firmy us\u0142ugowej. Zgodnie z warunkami zlecenia Emitent b\u0119dzie \u015bwiadczy\u0107\n                           us\u0142ugi do ko\u0144ca 2017 roku w zakresie realizacji projektu kontrahenta. Warto\u015b\u0107 us\u0142ug\n                           szacowana jest na 700 tys. USD, jednak\u017ce zgodnie z warunkami zlecenia nie przekroczy\n                           800 tys. USD.",
        "date": "2017-02-10",
        "sentiment": 0.02911613664892037
    }
]