[
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 19.12.2016 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie\n                           z\u0142o\u017cone w trybie art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia MAR. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia\n                           stanowi za\u0142\u0105cznik do Raportu.Podstawa prawna: Art. 19 ust.3 MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze",
        "date": "2016-12-19",
        "sentiment": -0.037597642074010736
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w listopadzie 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a\n                           zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 24,9 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 16,8 mln z\u0142 w analogicznym\n                           okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 48%.W okresie od czerwca do listopada 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 136,1 mln z\u0142 wobec 128,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 6% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-12-15",
        "sentiment": 0.025688825964975594
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d Mercor SA informuje, i\u017c w dniu 08 grudnia 2016 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki podpisany\n                           aneks do Umowy o limit wierzytelno\u015bci z dnia 10 marca 2003 roku wraz z p\u00f3\u017aniejszymi\n                           zmianami, zawarty przez Mercor z Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie.Podpisany aneks przed\u0142u\u017ca okres obowi\u0105zywania umowy. Poziom przyznanego limitu pozosta\u0142\n                           niezmieniony i wynosi 30.000.000 PLN. Cel przyznanego limitu to finansowanie bie\u017c\u0105cej\n                           dzia\u0142alno\u015bci Emitenta.Formy wykorzystania limitu to: Kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym w PLN oraz EUR, Kredyt rewolwingowy\n                           w PLN oraz EUR, Akredytywy \"bez pokrycia z g\u00f3ry\", Gwarancje bankowe. Dzie\u0144 ostatecznej\n                           sp\u0142aty dla Kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym, Kredytu Rewolwingowego oraz Akredytywy zosta\u0142\n                           wyznaczony na 30 listopada 2017 roku, natomiast dla Gwarancji data ostatecznej sp\u0142aty\n                           zosta\u0142a wyznaczona na 30 listopada 2018 roku.Oprocentowanie kredytu jest zmienne, w zale\u017cno\u015bci od rodzaju produktu odpowiednio\n                           oparte na stawce WIBOR powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 Banku b\u0105d\u017a stawk\u0119 EURIBOR powi\u0119kszon\u0105\n                           o mar\u017c\u0119 banku. Zgodnie z umow\u0105 Bank ma prawo do poboru prowizji z tytu\u0142u zaanga\u017cowania,\n                           prowizji z tytu\u0142u otwartych akredytyw, prowizji z tytu\u0142u udzielonych gwarancji, prowizji\n                           z tytu\u0142u pokrycia op\u0142at wnoszonych przez Bank na rzecz Bankowego Funduszu Gwarancyjnego\n                           oraz op\u0142at operacyjnych za udzielenie gwarancji.Zgodnie z zapisami Umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105: pe\u0142nomocnictwo do rachunku\n                           bie\u017c\u0105cego i innych rachunk\u00f3w Mercor w Raiffeisen Bank Polska S.A., zastaw rejestrowy\n                           na zapasach, cesja praw z umowy ubezpieczenia powy\u017cszych zapas\u00f3w, cesja nale\u017cno\u015bci\n                           istniej\u0105cych i przysz\u0142ych z zawartych um\u00f3w, zastaw na maszynie, cesja prawa do umowy\n                           ubezpieczenia wymienionej w umowie maszyny, hipoteka na nieruchomo\u015bci w Miros\u0142awiu,\n                           cesja praw z umowy ubezpieczenia w/w nieruchomo\u015bci, weksel in blanco Emitenta wraz\n                           deklaracj\u0105 wekslow\u0105. Pozosta\u0142e zapisy, w tym zapisy dotycz\u0105ce kar, nie odbiegaj\u0105 od zapis\u00f3w powszechnie\n                           stosowanych w tego typu umowach.W dniu 24 Pa\u017adziernika 2016  roku Emitent zawar\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           z z Raiffeisen Bank Polska aneks do umowy z dnia 12 wrze\u015bnia 2006 roku z p\u00f3\u017aniejszymi\n                           zmianami, przed\u0142u\u017caj\u0105cy do 30 listopada 2022 roku okres obowi\u0105zywania \u0142\u0105cz\u0105cej strony\n                           umowy, na mocy kt\u00f3rej Emitent ma prawo do wystawiania Gwarancji bankowych. Przyznany\n                           limit pozosta\u0142 na niezmienionym poziomie 8.500.000 PLN.Niniejsze Aneksy do um\u00f3w uznane zosta\u0142y za znacz\u0105ce z uwagi na ich warto\u015b\u0107 i znaczenie\n                           dla Emitenta. Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-12-09",
        "sentiment": -0.004058337851727309
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci otrzymane w dniu 08.12.2016 \n                           powiadomienie o transakcji zastawienia. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa\n                           prawna: Art. 19 ust.3 MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze",
        "date": "2016-12-09",
        "sentiment": -0.004058337851727309
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce Raport za I p\u00f3\u0142rocze roku\n                           obrotowego 2016/2017 obejmuj\u0105ce okres od 01.04.2016. do 30.09.2016. zostanie opublikowany\n                           w dniu 15.12.2016, a nie 30.11.2016 jak zosta\u0142o podane w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 1/2016\n                           z dnia 27.01.2016.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 2 i 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2016-11-25",
        "sentiment": 0.010233447096063072
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w pa\u017adzierniku 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a\n                           zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 20,9 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 21,1 mln z\u0142 w analogicznym\n                           okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 1%.W okresie od maja do pa\u017adziernika 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 137,3 mln z\u0142 wobec 127,8 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 7% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-11-25",
        "sentiment": 0.010233447096063072
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce we wrze\u015bniu 2016 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 22,3 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 25,4 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 12%.W okresie od kwietnia do wrze\u015bnia 2016 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 137,4 mln z\u0142 wobec 122,2 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 12% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-10-25",
        "sentiment": 0.014374307655781769
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 14 pa\u017adziernika 2016 roku Emitent podpisa\u0142\n                           Umow\u0119 o wielocelowy limit kredytowy z Powszechn\u0105 Kas\u0105 Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Polski Sp\u00f3\u0142ka\n                           Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej PKO BP SA_. Zgodnie z Umow\u0105 PKO BP SA udzieli\u0142 Emitentowi limitu w kwocie 20.000.000 PLN. Pierwsze\n                           wykorzystanie limitu nast\u0105pi na ca\u0142kowit\u0105 sp\u0142at\u0119 i zamkni\u0119cie umowy kredytowej Emitenta\n                           w Banku Zachodnim WBK SA.Limit zosta\u0142 udzielony na okres od dnia 30 pa\u017adziernika 2016 roku do dnia 29 pa\u017adziernika\n                           2019 roku. Oprocentowanie Kredytu zosta\u0142o ustalone w stosunku rocznym, wed\u0142ug zmiennej\n                           stopy procentowej WIBOR 1M, powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 PKO BP SA. Zgodnie z zapisami Umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105 mi\u0119dzy innymi: weksel w\u0142asny\n                           inblaco; hipoteka umowna \u0142\u0105czna na nieruchomo\u015bci Emitenta w Miros\u0142awiu wraz z przelewem\n                           wierzytelno\u015bci z umowy ubezpieczenia nieruchomo\u015bci; zastaw rejestrowy na zapasach\n                           zlokalizowanych w zak\u0142adzie Emitenta w Cieplewie wraz z przelewem wierzytelno\u015bci z\n                           umowy ubezpieczenia zapas\u00f3w; zastaw rejestrowy na wybranych maszynach wraz z przelewem\n                           wierzytelno\u015bci z umowy ubezpieczenia powy\u017cszych maszyn; cesja nale\u017cno\u015bci handlowych.\n                           Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do z\u0142o\u017cenia notarialnego   o\u015bwiadczenie o poddaniu\n                           si\u0119 egzekucji w zakresie roszcze\u0144 PKO BP SA wynikaj\u0105cych z Umowy.Na mocy Umowy Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi do utrzymania w okresie kredytowania\n                           wska\u017anika udzia\u0142u kapita\u0142u w\u0142asnego w sumie bilansowej na poziomie min. 30% na dzie\u0144\n                           ko\u0144cz\u0105cy rok obrachunkowy, a tak\u017ce utrzymywania na dzie\u0144 ko\u0144cz\u0105cy kwarta\u0142 wska\u017anika\n                           zad\u0142u\u017cenia finansowego netto do EBITDA na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 4,0 \u2013 liczonym\n                           na poziomie Grupy Kapita\u0142owej.W przypadku niedotrzymania przez Emitenta warunk\u00f3w Umowy PKO BP SA mo\u017ce zastosowa\u0107\n                           sankcj\u0119 finansow\u0105 polegaj\u0105ca na podwy\u017cszeniu mar\u017cy. Niedotrzymywanie przez Emitenta\n                           warunk\u00f3w umowy albo utrata zdolno\u015bci kredytowej mog\u0105 skutkowa\u0107 obni\u017ceniem przez PKO\n                           BP SA kwoty przyznanego kredytu lub wypowiedzeniem umowy.Podstawa prawna:Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-10-14",
        "sentiment": -0.002782806419191583
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 11 pa\u017adziernika 2016 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki\n                           podpisany Aneks do Umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym zawarty z Credit Agricole Bank\n                           Polska S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu. Okres obowi\u0105zywania wi\u0105\u017c\u0105cej strony umowy zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony do 31 pa\u017adziernika 2017\n                           roku. Warto\u015b\u0107 oddanego przez Bank do dyspozycji Emitenta kredytu pozosta\u0142a na niezmienionym\n                           poziomie 15.000.000 PLN. Oprocentowanie kredytu jest obliczane w stosunku rocznym, zmienne i stanowi sum\u0119 stopy\n                           bazowej i mar\u017cy banku. Stop\u0119 bazow\u0105 stanowi WIBOR O\\N.Zgodnie z zapisami umowy, jej zabezpieczenie stanowi\u0105: cesja nale\u017cno\u015bci handlowych,\n                           hipoteka \u0142\u0105czna ustanowiona na nieruchomo\u015bci w Miros\u0142awiu wraz cesj\u0105 praw  z umowy\n                           ubezpieczenia powy\u017cszej nieruchomo\u015bci; zastaw rejestrowy na zapasach oraz na maszynie,\n                           znajduj\u0105cych si\u0119 w Zak\u0142adzie Produkcyjnym w Cieplewie wraz cesj\u0105 praw z polisy ubezpieczeniowej\n                           zapas\u00f3w i maszyny, o\u015bwiadczenie o poddaniu si\u0119 egzekucji z\u0142o\u017cone przez Mercor, w trybie\n                           art. 97 ust. 1 i ust. 2 ustawy Prawo Bankowe.W przypadku niedotrzymania przez Emitenta warunk\u00f3w Umowy albo w razie utraty przez\n                           Kredytobiorc\u0119 zdolno\u015bci kredytowej, Bank mo\u017ce obni\u017cy\u0107 kwot\u0119 przyznanego kredytu albo\n                           wypowiedzie\u0107 Umow\u0119. Na mocy Umowy Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi: do utrzymywania\n                           stosunku d\u0142ugu finansowego pomniejszonego o stan \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych do sumy zysku\n                           z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej i amortyzacji na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 3,5; do utrzymywania\n                           stosunku kapita\u0142u w\u0142asnego do aktyw\u00f3w og\u00f3\u0142em na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 30%; do utrzymywania\n                           wska\u017anika pokrycia kredytu na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 100%; \u017ce stosunek obrot\u00f3w przeprowadzanych\n                           przez rachunek bie\u017c\u0105cy w Banku, do obrot\u00f3w Emitenta og\u00f3\u0142em, b\u0119dzie co najmniej r\u00f3wny\n                           stosunkowi \u0142\u0105cznej kwoty kredyt\u00f3w obrotowych udzielonych Emitentowi przez Bank, do\n                           \u0142\u0105cznej kwoty kredyt\u00f3w obrotowych udzielonych Emitentowi przez wszystkie Banki; do\n                           utrzymywania nale\u017cno\u015bci scedowanych na Bank na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c wynika z proporcji\n                           opisanej powy\u017cej.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2016-10-11",
        "sentiment": 0.01140051955876507
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w listopadzie 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a\n                           zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 23,7 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 24,9 mln z\u0142 w analogicznym\n                           okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 5%.W okresie od czerwca do listopada 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 179,1 mln z\u0142 wobec 135,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 32% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-12-19",
        "sentiment": 0.007465487834497748
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, tre\u015b\u0107 otrzymanego w dniu 08\n                           grudnia 2017 roku zawiadomienia:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2_, w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt 2_ ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2005 r, Nr 184, poz. 1539 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._, ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. _\"ALTUS TFI S.A.\"_, zawiadamia\n                           w imieniu funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A., i\u017c fundusze zarz\u0105dzane\n                           przez ALTUS TFI S.A. zmniejszy\u0142y sw\u00f3j udzia\u0142 poni\u017cej 20% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           w \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Zmniejszenie udzia\u0142u poni\u017cej 20% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142o na skutek\n                           przej\u0119cia w dniu 1 grudnia 2017 roku zarz\u0105dzania funduszem inwestycyjnym Raiffeisen\n                           SFIO Parasolowy przez Raiffeisen TFI S.ALiczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 3.595.823 akcje Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105ce 22,96% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105ce\n                           do wykonywania 3.595.823 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 22,96% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 3.030.730 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 19,36% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 30.30.730 g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, co stanowi 19,36% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce.Og\u00f3lna liczba akcji \"MERCOR\" S.A. oraz liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki wynosi 15.658.535.Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3lit. c wy\u017cej powo\u0142anej\n                           ustawy w stosunku do akcjonariuszy.\"Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-12-08",
        "sentiment": -0.01537986273201538
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w pa\u017adzierniku 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a\n                           zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o 29,0 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 20,9 mln z\u0142 w analogicznym\n                           okresie ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 39%.W okresie od maja do pa\u017adziernika 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 180,6 mln z\u0142 wobec 136,9 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 32% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-11-23",
        "sentiment": 0.12656952485297038
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci publicznej, \u017ce w dniu 30 pa\u017adziernika\n                           2017 wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki pismo od Powszechnej Kasy Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Polski SA informuj\u0105ce\n                           o odst\u0105pieniu przez Bank od zastosowania sankcji przewidzianych w Umowach \u0142\u0105cz\u0105cych\n                           Strony, pomimo niespe\u0142nienia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 okre\u015blonego w Umowach kowenantu finansowego\n                           w zakresie wysoko\u015bci wska\u017anika d\u0142ug netto/EBITDA liczonego wg. sprawozdania finansowego\n                           na 31.03.2017 oraz na 30.06.2017.O zawartej Umowie z Powszechn\u0105 Kas\u0105 Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Polski SA Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 26/2016 z dnia 14 pa\u017adziernika 2016 roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-30",
        "sentiment": -0.01670004553024476
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce we wrze\u015bniu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 34,5 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 22,3 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 55%.W okresie od kwietnia do wrze\u015bnia 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 175,3 mln z\u0142 wobec 137,0 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 28% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-23",
        "sentiment": 0.01615637120026123
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 20 pa\u017adziernika 2017 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki\n                           podpisany Aneks do Umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym zawarty z Credit Agricole Bank\n                           Polska S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu. Okres obowi\u0105zywania wi\u0105\u017c\u0105cej strony umowy zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony do 31 pa\u017adziernika 2018\n                           roku. Warto\u015b\u0107 oddanego przez Bank do dyspozycji Emitenta kredytu pozosta\u0142a na niezmienionym\n                           poziomie 20.000.000 PLN. Oprocentowanie kredytu jest obliczane w stosunku rocznym, zmienne i stanowi sum\u0119 stopy\n                           bazowej i mar\u017cy banku. Mar\u017ca Banku pozosta\u0142a na dotychczasowym poziomie. Stop\u0119 bazow\u0105\n                           stanowi WIBOR O\\N.Spos\u00f3b zabezpieczenia Umowy nie uleg\u0142 zmianie _zgodnie z informacj\u0105 podan\u0105 w Raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 25/2016 z dnia 11 pa\u017adziernika 2016 roku_.W przypadku niedotrzymania przez Emitenta warunk\u00f3w Umowy albo w razie utraty przez\n                           Kredytobiorc\u0119 zdolno\u015bci kredytowej, Bank mo\u017ce obni\u017cy\u0107 kwot\u0119 przyznanego kredytu albo\n                           wypowiedzie\u0107 Umow\u0119. Na mocy Umowy Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi do utrzymywania\n                           na poziomie okre\u015blonym w umowie: stosunku d\u0142ugu finansowego pomniejszonego o stan\n                           \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych do sumy zysku z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej i amortyzacji; stosunku\n                           kapita\u0142u w\u0142asnego do aktyw\u00f3w og\u00f3\u0142em; wska\u017anika pokrycia kredytu; obrot\u00f3w przeprowadzanych\n                           przez rachunek bie\u017c\u0105cy w Banku; nale\u017cno\u015bci scedowanych na Bank; realizowanych za po\u015brednictwem\n                           banku transakcji zabezpieczaj\u0105cych ryzyko kursowe.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-20",
        "sentiment": 0.0004747038983450002
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. przekazuje do wiadomo\u015bci publicznej, \u017ce w dniu 13 pa\u017adziernika\n                           2017 wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki pismo od Bank Zachodni WBK S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu informuj\u0105ce,\n                           \u017ce pomimo naruszenia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Umowy o limit na gwarancje \u0142\u0105cz\u0105cej strony, poprzez\n                           przekroczenie okre\u015blonego w tej\u017ce Umowie dopuszczalnego poziomu wska\u017anika zad\u0142u\u017cenia\n                           netto/EBITDA, nie b\u0119dzie realizowa\u0142 przys\u0142uguj\u0105cych mu uprawnie\u0144 wynikaj\u0105cych z tre\u015bci\n                           umowy o limit na gwarancje.Jednocze\u015bnie Bank Zachodni WBK S.A. poinformowa\u0142, i\u017c wszystkie postanowienia Umowy\n                           o limit na gwarancje pozosta\u0142y bez zmian.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-13",
        "sentiment": -0.006754943343845922
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 02 pa\u017adziernika 2017 wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           pismo od Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Bank\"_.Bank i Sp\u00f3\u0142k\u0119 \u0142\u0105cz\u0105 dwie umowy o limit wierzytelno\u015bci zawarte w roku 2003 i 2006 wraz\n                           z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami oraz umowa kredytowa z roku 2015. W umowach Sp\u00f3\u0142ka  zobowi\u0105za\u0142a\n                           si\u0119 m.in. do utrzymywania, w ca\u0142ym okresie kredytowania, wska\u017anika liczonego jako\n                           stosunek d\u0142ugo- i kr\u00f3tkoterminowego zad\u0142u\u017cenia odsetkowego pomniejszonego o stan \u015brodk\u00f3w\n                           pieni\u0119\u017cnych do [zysk z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej skorygowany o wynik ze zbycia niefinansowych\n                           aktyw\u00f3w trwa\u0142ych + amortyzacja] na okre\u015blonym poziomie. Zgodnie z Umowami w przypadku\n                           niewykonania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 ww. obowi\u0105zku Bank ma prawo, wed\u0142ug swojego uznania, wypowiedzie\u0107\n                           Umowy lub podnie\u015b\u0107 Mar\u017c\u0119 bez konieczno\u015bci podpisywania Aneksu.W przes\u0142anym pi\u015bmie Bank, informuje o akceptacji wykonania wska\u017anika na koniec marca\n                           2017 roku na poziomie osi\u0105gni\u0119tym przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 oraz o odst\u0105pieniu od wprowadzania\n                           sankcji z tytu\u0142u niewype\u0142nienia powy\u017cszego obowi\u0105zku na wymaganym poziomie. Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-10-02",
        "sentiment": 0.0031878170332479503
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 29 wrze\u015bnia 2017 wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki pismo\n                           od Credit Agricole Bank Polski S.A. informuj\u0105ce, \u017ce Bank pomimo naruszenia przez Emitenta\n                           Umowy Kredytu \u0142\u0105cz\u0105cej strony, poprzez przekroczenie okre\u015blonego w tej\u017ce Umowie dopuszczalnego\n                           poziomu wska\u017anika d\u0142ugu finansowego pomniejszonego o stan \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych do sumy\n                           zysku z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej i amortyzacji, nie b\u0119dzie realizowa\u0142 przys\u0142uguj\u0105cych\n                           mu uprawnie\u0144. W przes\u0142anym dokumencie Credit Agricole Bank Polski S.A. poinformowa\u0142,\n                           i\u017c wszystkie postanowienia Umowy Kredytu oraz Umowy Ramowej pozostaj\u0105 bez zmian.O powy\u017cszej Umowie Kredytu Emitent informowa\u0142 w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2016 z dnia\n                           11 pa\u017adziernika 2016 roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-09-29",
        "sentiment": -0.018835450767728155
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142\u0105 nr\n                           22 podj\u0119t\u0105 w dniu 26 wrze\u015bnia 2017 roku,  dokona\u0142o zmian w Statucie Emitent.Dotychczasowe zdanie pierwsze w \u00a7 11 ust. 5 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w brzmieniu:\"Z zastrze\u017ceniem ust. 8 i 10 Rada Nadzorcza jest zdolna do podejmowania uchwa\u0142, je\u017celi\n                           zaproszenia na posiedzenie Rady zosta\u0142y wys\u0142ane wszystkim jej cz\u0142onkom przynajmniej\n                           na 7 _siedem_ dni przed terminem posiedzenia oraz w posiedzeniu b\u0105d\u017a g\u0142osowaniu pisemnym\n                           uczestniczy przynajmniej po\u0142owa cz\u0142onk\u00f3w Rady\",otrzymuje brzmienie \"Z zastrze\u017ceniem ust. 8 i 10 Rada Nadzorcza jest zdolna do podejmowania uchwa\u0142, je\u017celi\n                           zaproszenia na posiedzenie Rady zosta\u0142y wys\u0142ane wszystkim jej cz\u0142onkom przynajmniej\n                           na 14 _czterna\u015bcie_ dni przed terminem posiedzenia oraz w posiedzeniu b\u0105d\u017a g\u0142osowaniu\n                           pisemnym uczestniczy przynajmniej po\u0142owa cz\u0142onk\u00f3w RadyDotychczasowy \u00a7 12 ust. 4 pkt 2_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w brzmieniu:\"co najmniej trzech cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej stanowi\u0105cych Komitet do spraw Audytu,\n                           w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodzi co najmniej dw\u00f3ch Niezale\u017cnych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej. Szczeg\u00f3\u0142owe\n                           zasady funkcjonowania i wykonywania zada\u0144 Komitetu okre\u015bla Regulamin Rady Nadzorczej\", otrzymuje brzmienie:\"co najmniej trzech cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej stanowi\u0105cych Komitet do spraw Audytu.\n                           Szczeg\u00f3\u0142owe zasady funkcjonowania i wykonywania zada\u0144 Komitetu okre\u015bla Regulamin Rady\n                           Nadzorczej\".Dotychczasowe zdanie drugie w \u00a7 13 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w brzmieniu:\"Cz\u0142onek Niezale\u017cny powinien spe\u0142nia\u0107 \u0142\u0105cznie nast\u0119puj\u0105ce warunki:1_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 osob\u0105, kt\u00f3ra by\u0142a cz\u0142onkiem Zarz\u0105du lub prokurentem\n                           Sp\u00f3\u0142ki w okresie ostatnich trzech lat obrotowych,2_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 pracownikiem Sp\u00f3\u0142ki lub jednostki stowarzyszonej\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w rozumieniu ustawy z dnia 29 wrze\u015bnia 1994 r. o rachunkowo\u015bci, ani osob\u0105,\n                           kt\u00f3ra by\u0142a takim pracownikiem w ci\u0105gu ostatnich trzech lat,3_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce otrzymywa\u0107 od Sp\u00f3\u0142ki lub podmiotu stowarzyszonego ze\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105 innego wynagrodzenia ni\u017c z tytu\u0142u pe\u0142nienia funkcji w Radzie Nadzorczej, w\n                           tym w szczeg\u00f3lno\u015bci z tytu\u0142u udzia\u0142u w programie opcji lub innym programie wynagradzania\n                           za wyniki,4_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 akcjonariuszem posiadaj\u0105cym akcje Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105ce\n                           5% b\u0105d\u017a wi\u0119cej kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,5_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 osob\u0105, kt\u00f3ra obecnie utrzymuje lub w ci\u0105gu ostatniego\n                           roku utrzymywa\u0142a znacz\u0105ce stosunki handlowe ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub podmiotem stowarzyszonym\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105, czy to bezpo\u015brednio, czy w charakterze wsp\u00f3lnika, akcjonariusza, cz\u0142onka\n                           zarz\u0105du, prokurenta lub pracownika kadry kierowniczej wy\u017cszego szczebla podmiotu utrzymuj\u0105cego\n                           takie stosunki ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub podmiotu stowarzyszonego ze Sp\u00f3\u0142k\u0105. Przez znacz\u0105ce stosunki\n                           handlowe rozumie\u0107 nale\u017cy takie, kt\u00f3rych warto\u015b\u0107 przekracza 5% przychod\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki za\n                           ostatni rok obrotowy,6_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 osob\u0105, kt\u00f3ra jest obecnie lub w ci\u0105gu ostatnich\n                           trzech lat by\u0142a wsp\u00f3lnikiem lub pracownikiem obecnego lub by\u0142ego audytora Sp\u00f3\u0142ki,7_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 cz\u0142onkiem zarz\u0105du, ani prokurentem w innej sp\u00f3\u0142ce,\n                           w kt\u00f3rej cz\u0142onek Zarz\u0105du lub prokurent Sp\u00f3\u0142ki pe\u0142ni funkcj\u0119 cz\u0142onka rady nadzorczej,8_ Cz\u0142onek Niezale\u017cny nie mo\u017ce by\u0107 osob\u0105 Blisk\u0105 cz\u0142onka Zarz\u0105du, prokurenta lub os\u00f3b,\n                           o kt\u00f3rych mowa w pkt 1_ \u2013 8_ powy\u017cej\",otrzymuje brzmienie:\"Tak d\u0142ugo, jak d\u0142ugo Sp\u00f3\u0142ka pozostawa\u0107 b\u0119dzie sp\u00f3\u0142k\u0105 publiczn\u0105, Cz\u0142onek Niezale\u017cny\n                           _tak w dniu powo\u0142ania, jak i przez ca\u0142y okres trwania jego mandatu_ powinien spe\u0142nia\u0107\n                           kryteria niezale\u017cno\u015bci oraz warunki wynikaj\u0105ce z powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w\n                           prawa, jak r\u00f3wnie\u017c innych regulacji odnosz\u0105cych si\u0119 do kryteri\u00f3w niezale\u017cno\u015bci wymaganych\n                           od cz\u0142onk\u00f3w Rad Nadzorczych sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych _w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci wynikaj\u0105cych\n                           z zasad \u0142adu korporacyjnego, uchwalanych przez Rad\u0119 Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A., obowi\u0105zuj\u0105cych na rynku regulowanym na terytorium Rzeczypospolitej\n                           Polskiej, na kt\u00f3rym s\u0105 lub maj\u0105 by\u0107 notowane akcje Sp\u00f3\u0142ki_\".Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-09-28",
        "sentiment": 0.013451084714525484
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, tre\u015bci uchwa\u0142\n                           powzi\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 26 wrze\u015bnia\n                           2017 roku.Zwyczajne Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia \u017cadnego z planowanych punkt\u00f3w\n                           porz\u0105dku obrad.Podstawa prawna:\u00a738 ust.1 pkt 7 - 9 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nib\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-09-28",
        "sentiment": 0.013451084714525484
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do publicznej wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119\n                           w dniu 26 wrze\u015bnia 2017 roku.Podstawa prawna:Art. 70 ust. 3 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-09-27",
        "sentiment": 0.032432564754929755
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce Uchwa\u0142\u0105 z dnia 26 wrze\u015bnia 2017 roku Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o nast\u0119puj\u0105ce osoby:Pana Tomasza CierkowskiegoPana Eryka KarskiegoPana Lucjana Myrd\u0119Pana Mariana PopinigisaPana Tomasza RutowskiegoPana Karola \u017bbikowskiegoPana B\u0142a\u017ceja \u017bmijewskiegoPodstawa prawna:\u00a7 5 ust. 1 pkt 22 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-26",
        "sentiment": -7.802144711821328e-05
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w sierpniu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 27,9 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 20,3 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 37%.W okresie od marca do sierpnia 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           164,0 mln z\u0142 wobec 138,0 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 19% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-09-25",
        "sentiment": 0.013909382705245657
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\"S.A. w za\u0142\u0105czeniu przedstawia propozycje zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re\n                           zostan\u0105 przedstawione na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu 26 wrze\u015bnia\n                           2017 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-31",
        "sentiment": -0.06429241111349965
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107\n                           przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 26 wrze\u015bnia 2017\n                           roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-31",
        "sentiment": -0.06429241111349965
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A przedstawia w za\u0142\u0105czeniu og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Akcjonariuszy \"MERCOR\" S.A. na dzie\u0144 26 wrze\u015bnia 2017 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-08-31",
        "sentiment": -0.06429241111349965
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a\n                           do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki na kolejn\u0105 kadencj\u0119 Pan\u00f3w:Krzysztofa Krempe\u0107 \u2013 na funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105duJakuba Lipi\u0144skiego \u2013 na funkcj\u0119 Pierwszego Wiceprezesa Zarz\u0105duTomasza Kami\u0144skiego \u2013 na funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105duNowa wsp\u00f3lna Kadencja Zarz\u0105du rozpoczyna si\u0119 z chwil\u0105 zako\u0144czenia obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia zatwierdzaj\u0105cego  sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki za ostatni pe\u0142ny\n                           rok obrotowy, trwaj\u0105cy od dnia 1 kwietnia 2016 roku do dnia 31 marca 2017 roku.Pan Krzysztof Krempe\u0107 jest absolwentem Akademii Wychowania Fizycznego i Sportu w Gda\u0144sku\n                           _kierunek: Wychowanie Fizyczne_.Jest jednym z za\u0142o\u017cycieli \"MERCOR\" S.A., zwi\u0105zanym ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 od 1988 roku. Do lutego\n                           2008 roku by\u0142 Wiceprezesem, nast\u0119pnie Pierwszym Wiceprezesem, a od marca 2008 roku\n                           pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. Sprawowa\u0142 i sprawuje tak\u017ce funkcje zarz\u0105dcze\n                           w ramach sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych Grupy Mercor. Wcze\u015bniejsze okresy zatrudnienia to: w latach\n                           1983-1986 w Zesp\u00f3\u0142 Opieki Zdrowotnej nr 2 w Gda\u0144sku jako technik medyczny i w latach\n                           1987-1988 Zak\u0142ad Us\u0142ugowo-Produkcyjny POLONEZ sp. z o.o. w Sopocie jako specjalista\n                           ds. us\u0142ug socjalnych oraz kierownik grupy rob\u00f3t.Pan Jakub Lipi\u0144ski jest absolwentem Wydzia\u0142u Informatyki i Gospodarki Elektronicznej\n                           Akademii Ekonomicznej w Poznaniu _obecnie Uniwersytet Ekonomiczny w Poznaniu_.W \"MERCOR\" S.A. pracuje od maja 2013 roku. Pocz\u0105tkowo by\u0142 zatrudniony na stanowisku\n                           Kontrolera Finansowego, a od lutego 2017 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Pierwszego Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du. Sprawuje r\u00f3wnie\u017c funkcje zarz\u0105dcze w ramach sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych Grupy Mercor.\n                           Swoj\u0105 karier\u0119 zawodow\u0105 w dziale audytu PricewaterhouseCoopers Sp. z o.o. rozpocz\u0105\u0142\n                           w roku 2006. W latach 2007-2009 by\u0142 zatrudniony na stanowisku Konsultanta, a od 2009\n                           roku na stanowisku Starszego Konsultanta. W czerwcu 2010 roku obj\u0105\u0142 stanowisko Kontrolera\n                           Finansowego w Dovista Polska Holding Sp. z o.o. _obecnie Dovista Polska Sp. z o.o._,\n                           sp\u00f3\u0142ce z du\u0144skiej grupy kapita\u0142owej zajmuj\u0105cej si\u0119 produkcj\u0105 okien i drzwi. W Dovista\n                           Polska Sp. z o.o. pracowa\u0142 do czasu przej\u015bcia do \"MERCOR\" S.A.Pan Tomasz Kami\u0144ski jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrotechniki i Automatyki Politechniki\n                           Gda\u0144skiej. Uko\u0144czy\u0142 r\u00f3wnie\u017c studia podyplomowe na Politechnice Warszawskiej na Wydziale\n                           In\u017cynierii \u015arodowiska _zakres Systemy Oddymiania Budynk\u00f3w - Wentylacja Po\u017carowa_.\n                           Z firm\u0105 \"MERCOR\" S.A. zwi\u0105zany jest od 1997 roku. Prac\u0119 rozpocz\u0105\u0142 jako specjalista\n                           ds. techniczno-handlowych w Dziale Wentylacji Po\u017carowej. W roku 2005 obj\u0105\u0142 stanowisko\n                           kierownika w/w Dzia\u0142u. Od 2008 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Dyrektora Pionu, a od lutego 2017\n                           funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du. Sprawowa\u0142 i sprawuje tak\u017ce funkcje zarz\u0105dcze w ramach sp\u00f3\u0142ek\n                           zale\u017cnych Grupy Mercor.Wieloletni cz\u0142onek Stowarzyszenia Polska Wentylacja, dzia\u0142aj\u0105cego w bran\u017cy wentylacyjnej\n                           i ochrony po\u017carowej budynk\u00f3w.Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami Panowie Krzysztof Krempe\u0107,\n                           Jakub Lipi\u0144ski oraz Tomasz Kami\u0144ski nie wykonuj\u0105 dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\" S.A., nie s\u0105 wsp\u00f3lnikami w konkurencyjnej wobec\n                           Emitenta sp\u00f3\u0142ce cywilnej lub osobowej, nie s\u0105 tak\u017ce cz\u0142onkami organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           ani jakiejkolwiek innej osoby prawnej, konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\"\n                           S.A. Panowie Krzysztof Krempe\u0107, Jakub Lipi\u0144ski oraz Tomasz Kami\u0144ski o\u015bwiadczyli r\u00f3wnie\u017c,\n                           i\u017c nie s\u0105 wpisani w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Podstawa prawna: \u00a75 ust. 1 pkt 22 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-30",
        "sentiment": -0.011920797038542099
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku _dalej: \"Emitent\"_, informuje, \u017ce w dniu\n                           25 sierpnia 2017 r. wp\u0142yn\u0119\u0142o do Emitenta \u2013 od ASSA ABLOY Mercor Doors sp. z o.o. _dalej:\n                           \"ASSA ABLOY\"_, wezwanie z dnia 23 sierpnia 2017 r. _dalej: \"Wezwanie\"_ do zap\u0142aty\n                           kary umownej  w wysoko\u015bci: 20 000 000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia milion\u00f3w z\u0142otych_\n                           \u2013 w terminie 10 _dziesi\u0119ciu_ Dni Roboczych od dnia otrzymania Wezwania.Dodatkowo, ASSA ABLOY wezwa\u0142a Emitenta do zap\u0142aty kary umownej w wysoko\u015bci: 4 000\n                           000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: cztery miliony z\u0142otych_, liczonych w okresach miesi\u0119cznych, pocz\u0105wszy\n                           od miesi\u0105ca wrze\u015bnia 2017 r.ASSA ABLOY opiera Wezwanie na Umowie zawartej w dniu 6 wrze\u015bnia 2013 r. w Warszawie,\n                           pomi\u0119dzy: MERCOR HD sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 S.K.A., \"MERCOR\" S.A.,\n                           Greenville Investments sp. z o.o. _obecnie: ASSA ABLOY Mercor Doors sp. z o.o._, ASSA\n                           ABLOY Czech & Slovakia s.r.o., ASSA ABLOY East Europe AB oraz ASSA ABLOY AB _dalej:\n                           \"Umowa\"_.ASSA ABLOY opiera roszczenie o zap\u0142at\u0119 kary umownej na rzekomym naruszeniu klauzuli\n                           Umowy dotycz\u0105cej zakazu dzia\u0142alno\u015bci konkurencji po jej ustaniu.Zdaniem Emitenta, Wezwanie jest bezpodstawne.W odr\u0119bnym pi\u015bmie, Emitent ustosunkuje si\u0119 do Wezwania ASSA ABLOY, wskazuj\u0105c przy\n                           tym na brak jego podstaw prawnych oraz faktycznych.Sp\u00f3\u0142ka przekazuje niniejszy Raport\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, ze wzgl\u0119du na zakwalifikowanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 informacji o\n                           Wezwaniu, jako informacji poufnej zgodnie z definicj\u0105 okre\u015blon\u0105 w art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-08-25",
        "sentiment": 0.029901556728537865
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w lipcu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 32,3 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 23,1 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 40%.W okresie od lutego do lipca 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           158,2 mln z\u0142 wobec 132,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 19% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-08-24",
        "sentiment": -0.048488380409666354
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w czerwcu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 30,4 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 24,2 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 26%.W okresie od stycznia do czerwca 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci oko\u0142o\n                           147,2 mln z\u0142 wobec 122,8 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza wzrost\n                           o 20% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-07-20",
        "sentiment": 0.008858297621785239
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. _\"Emitent\"_ z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 z dnia 16\n                           kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_\n                           oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str.\n                           1, z p\u00f3\u017an. zm._ \u2013 _\"MAR\"_, maj\u0105c w szczeg\u00f3lno\u015bci na uwadze rzetelno\u015b\u0107 komunikacji\n                           z Uczestnikami rynku, w zwi\u0105zku z trwaj\u0105cymi pracami nad sprawozdaniami finansowymi\n                           za rok obrotowy 2016/2017 _obejmuj\u0105cy okres od 1 kwietnia 2016 roku do 31 marca 2017\n                           roku_, niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119 na temat przewidywanego\n                           wp\u0142ywu na jednostkowe sprawozdanie finansowe Emitenta za rok obrotowy 2016/2017 oraz\n                           skonsolidowane sprawozdanie finansowe Emitenta za rok obrotowy 2016/2017, czynnik\u00f3w\n                           jednorazowych, takich jak: 1. odpis w wysoko\u015bci 3,5 mln z\u0142 aktywa z tytu\u0142u odroczonego podatku dochodowego od\n                           straty podatkowej wykazanej w zeznaniu podatkowym za rok obrotowy 2012/2013 _na kwot\u0119\n                           48,0 mln z\u0142_. Kwota rozliczonej straty wynios\u0142a 29,3 mln z\u0142. Po dokonanych analizach\n                           mo\u017cliwo\u015bci dalszego odliczania straty podatkowej od podstawy opodatkowania w latach\n                           przysz\u0142ych, Emitent oceni\u0142, \u017ce rozliczenie takie nie b\u0119dzie mo\u017cliwe. W zwi\u0105zku z tym,\n                           dokona\u0142 odpisu warto\u015bci aktywa na podatek odroczony z tytu\u0142u poniesionej straty podatkowej,\n                           co wp\u0142ynie bezpo\u015brednio na obni\u017cenie jednostkowego i skonsolidowanego zysku netto\n                           Emitenta. 2. r\u00f3\u017cnice inwentaryzacyjne na kwot\u0119 1,7 mln z\u0142, wynikaj\u0105ce z rozpoznanej kradzie\u017cy\n                           materia\u0142\u00f3w w zak\u0142adzie produkcyjnym Emitenta w Cieplewie, co bezpo\u015brednio wp\u0142ynie\n                           na wzrost pozosta\u0142ych koszt\u00f3w operacyjnych oraz obni\u017cenie jednostkowego i skonsolidowanego\n                           zysku netto Emitenta. Wyniki finansowe zostan\u0105 przedstawione w skonsolidowanym i jednostkowym sprawozdaniu\n                           finansowym Emitenta \u2013 za rok obrotowy 2016/2017, kt\u00f3rych publikacja nast\u0105pi w dniu\n                           14 lipca 2017 roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne.",
        "date": "2017-07-03",
        "sentiment": -0.05721522985799273
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. _\"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm._, niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 29 czerwca 2017 r. S\u0105d Okr\u0119gowy w Gda\u0144sku, IX Wydzia\u0142 Gospodarczy,\n                           jako s\u0105d pierwszej instancji _\"S\u0105d\"_ og\u0142osi\u0142 wyrok w sprawie z pow\u00f3dztwa H\u00f6rmann-Polska\n                           sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Komornikach _\"H\u00f6rmann\", \"Pow\u00f3d\"_ przeciwko Emitentowi.O otrzymaniu przedmiotowego pozwu Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2013\n                           z dnia 8 grudnia 2013 r. Pow\u00f3d zarzuci\u0142 Emitentowi dokonywanie czyn\u00f3w nieuczciwej\n                           konkurencji polegaj\u0105cych na wprowadzaniu do obrotu w Polsce wyrob\u00f3w budowlanych _wybranych\n                           drzwi przeciwpo\u017carowych_ rzekomo naruszaj\u0105cych przepisy Ustawy o wyrobach budowlanych\n                           z dnia 16 kwietnia 2004 r. w zakresie spe\u0142niania deklarowanej klasy ognioodporno\u015bci.\n                           Zgodnie z przekazywanymi informacjami Emitent z\u0142o\u017cy\u0142 odpowied\u017a na pozew, wraz z wytoczeniem\n                           przeciwko H\u00f6rmann pow\u00f3dztwa wzajemnego z tytu\u0142u pope\u0142nienia przez H\u00f6rmann czyn\u00f3w nieuczciwej\n                           konkurencji i naruszenia d\u00f3br osobistych Emitenta.W og\u0142oszonym wyroku S\u0105d oddali\u0142 roszczenia Powoda o zaniechanie czynu nieuczciwej\n                           konkurencji i usuni\u0119cie skutk\u00f3w oraz pow\u00f3dztwo wzajemne z\u0142o\u017cone przez Emitenta. Jednocze\u015bnie,\n                           zgodnie z roszczeniem Powoda, S\u0105d nakaza\u0142 Emitentowi publikacj\u0119 odpowiedniej informacji\n                           odno\u015bnie produkt\u00f3w wskazanych w pozwie H\u00f6rmann w mediach o zasi\u0119gu og\u00f3lnopolskim.\n                           Przedmiotowy wyrok zosta\u0142 og\u0142oszony ustnie i jest nieprawomocny. Emitent wyst\u0105pi z\n                           wnioskiem o pisemne uzasadnienie wydanego orzeczenia, a nast\u0119pnie na tej podstawie\n                           podejmie decyzj\u0119 o ewentualnych dalszych krokach prawnych w przedmiotowej sprawie.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-06-30",
        "sentiment": -0.05004865726922264
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce Raport za rok obrotowy 2016/2017\n                           obejmuj\u0105ce okres od 01.04.2016. do 31.03.2017. zostanie opublikowany w dniu 14.07.2017,\n                           a nie 30.06.2017 jak zosta\u0142o podane w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 2/2017 z dnia 30.01.2017.Podstawa\n                           prawna: \u00a7 103 ust. 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-06-27",
        "sentiment": 0.020887925542251128
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w maju 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 25,3 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 26,1 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza spadek o 3%.W okresie od grudnia 2016 roku do maja 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 142,6 mln z\u0142 wobec 115,8 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 23% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-06-23",
        "sentiment": -0.04840853265691911
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w kwietniu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 23,7 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 21,0 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 12%.W okresie od listopada 2016 roku do kwietnia 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 142,1 mln z\u0142 wobec 106,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej,\n                           co oznacza wzrost o 33% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-05-25",
        "sentiment": 0.013193693078729106
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w marcu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 23,4 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 23,3 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 1%.W okresie od pa\u017adziernika 2016 roku do marca 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 139,4 mln z\u0142 wobec 106,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej,\n                           co oznacza wzrost o 31% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-04-25",
        "sentiment": -0.05656461936173449
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w lutym 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 21,9 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 14,9 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 47%.W okresie od wrze\u015bnia 2016 roku do lutego 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o warto\u015bci\n                           oko\u0142o 138,3 mln z\u0142 wobec 108,7 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej, co oznacza\n                           wzrost o 27% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-03-24",
        "sentiment": 0.03012797296408741
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie,\n                           zgodnie z art. 69 ust. 1 pkt 1_, w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt 2_ ustawy o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2005 r, Nr 184, poz. 1539 z p\u00f3\u017an. zm._, od\n                           ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., _\"ALTUS TFI S.A.\"_ dzia\u0142aj\u0105cego w\n                           imieniu funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A. informuj\u0105ce, i\u017c\n                           fundusze zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. zwi\u0119kszy\u0142y udzia\u0142 o co najmniej 2% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w oraz przekroczy\u0142y pr\u00f3g 20% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Przekroczenie progu 20% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. nast\u0105pi\u0142o na skutek\n                           rozliczenia w dniu 14 marca 2017 roku transakcji nabycia na rynku regulowanym 733.000\n                           akcji \"MERCOR\" S.A. z czego 633.000 akcji \"MERCOR\" S.A. rozliczy\u0142o si\u0119 w ramach transakcji\n                           pakietowych.Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 2.655.763 akcje \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105ce 16,96% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105ce do wykonywania 2.655.763 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 16,96% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 3.388.763 akcje \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105ce 21,64% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105ce do wykonywania 3.388.763 g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A., co stanowi 21,64%\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy \"MERCOR S.A. oraz liczba\n                           akcji \"MERCOR\" S.A. wynosi 15.658.535.ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych\n                           zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje \"MERCOR\" S.A. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w\n                           art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c wy\u017cej powo\u0142anej Ustawy w stosunku do akcjonariuszy. Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-03-16",
        "sentiment": -0.022524423875347963
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie,\n                           w trybie art. 69 ust. 1 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2016\n                           r. poz. 1639_, od N50 Cyprus Limited, informuj\u0105ce, o zmniejszeniu udzia\u0142u w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta poni\u017cej 10%.  N50 Cyprus Limited w dniu 10 marca 2017 roku dokona\u0142 zbycia 633.000 akcji Emitenta.Przed dokonaniem rozliczenia transakcji N50 Cyprus Limited na dzie\u0144 10 marca 2017\n                           roku posiada\u0142 1.633.853 sztuk akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 10,43 % kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           _wyemitowanych akcji_ Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do 1.633.853 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu,\n                           co stanowi\u0142o 10,43 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Po rozliczeniu wy\u017cej wymienionej transakcji, na dzie\u0144 14 marca 2017 roku N50 Cyprus\n                           Limited posiada 1.000.853 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 6,39 % kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           _liczby wyemitowanych akcji_ Emitenta i uprawniaj\u0105cych do 1.000.853 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu, co stanowi 6,39% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-03-15",
        "sentiment": -0.024173750752046787
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, otrzymane w dniu 14.03.2017\n                           roku powiadomienie o transakcji zbycia. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa\n                           prawna: Art. 19 ust.3 MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze",
        "date": "2017-03-14",
        "sentiment": 0.024605853101392988
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie,\n                           zgodnie z art. 69 ust. 1 i ust. 4 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2013 r. poz. 1382_, od Aviva Otwarty  Fundusz Emerytalny\n                           Aviva BZ WBK _\"Aviva OFE\"_, informuj\u0105ce, o zmniejszeniu udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w Emitenta poni\u017cej 5%.  Przed dokonaniem rozliczenia transakcji Fundusz na dzie\u0144 28 lutego 2017 roku Aviva\n                           OFE posiada\u0142 783.347 sztuk akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 5,00% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           _wyemitowanych akcji_ Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do 783.347 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu,\n                           co stanowi\u0142o 5,00% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Po rozliczeniu wy\u017cej wymienionej transakcji, na dzie\u0144 1 marca 2017 roku Aviva OFE\n                           posiada\u0142 774.430 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 4,95% kapita\u0142u zak\u0142adowego _liczby\n                           wyemitowanych akcji_ Emitenta i uprawniaj\u0105cych do 774.430 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu,\n                           co stanowi\u0142o 4,95% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-03-06",
        "sentiment": 0.006356980037265404
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w styczniu 2017 roku Grupa Mercor pozyska\u0142a zam\u00f3wienia\n                           o warto\u015bci oko\u0142o 22,6 mln z\u0142 w por\u00f3wnaniu z warto\u015bci\u0105 13,3 mln z\u0142 w analogicznym okresie\n                           ubieg\u0142ego roku, co oznacza wzrost o 70%.W okresie od sierpnia 2016 roku do stycznia 2017 roku Grupa pozyska\u0142a zam\u00f3wienia o\n                           warto\u015bci oko\u0142o 137,1 mln z\u0142 wobec 115,6 mln z\u0142 w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej,\n                           co oznacza wzrost o 19% rok do roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-02-24",
        "sentiment": 0.02122896890125988
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie,\n                           zgodnie z art. 69 ust. 1 pkt 1_, w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt 2_ ustawy o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2005 r, Nr 184, poz. 1539 z p\u00f3\u017an. zm._, od\n                           ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu funduszy inwestycyjnych\n                           zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A. informuj\u0105ce, i\u017c fundusze zarz\u0105dzane przez ALTUS\n                           TFI S.A. przekroczy\u0142y pr\u00f3g 15% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Przekroczenie progu 15% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. nast\u0105pi\u0142o na skutek\n                           rozliczenia w dniu 17 lutego 2017 roku transakcji nabycia na rynku regulowanym 59.719\n                           akcji \"MERCOR\" S.A.Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 2.343.531 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 14,97% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 2.343.531 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 14,97% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 2.403.250 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 15,35% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 2.403.250 g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A., co stanowi 15,35%\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy \"MERCOR S.A. oraz liczba\n                           akcji \"MERCOR\" S.A. wynosi 15.658.535.ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych\n                           zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje \"MERCOR\" S.A. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w\n                           art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c wy\u017cej powo\u0142anej Ustawy w stosunku do akcjonariuszy. Podstawa prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-02-22",
        "sentiment": 0.033659181372310436
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu nr 31/2016 z dnia 09 grudnia 2016 roku Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A.\n                           informuje, i\u017c w dniu 21 lutego 2017 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki podpisany aneks do Umowy\n                           o limit wierzytelno\u015bci z dnia 10 marca 2003 roku wraz z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami, zawarty\n                           przez Emitenta z Raiffeisen Bank Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie.Na podstawie Aneksu dzie\u0144 ostatecznej sp\u0142aty dla Kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym, Kredytu\n                           Rewolwingowego oraz Akredytywy zosta\u0142 przesuni\u0119ty z 30 listopada 2017 roku, na 30\n                           listopada 2018 roku. Natomiast dla Gwarancji data ostatecznej sp\u0142aty zosta\u0142a przesuni\u0119ta\n                           z 30 listopada 2018 roku na 30 listopada 2019 roku.Pozosta\u0142e zapisy Aneksu zgodne z informacj\u0105 zawart\u0105 w Raporcie nr 31/2016 z dnia \n                           09 grudnia 2016 roku.Podstawa prawna: Art. 17 ust.1 MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2017-02-21",
        "sentiment": -0.04567316185865491
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a,\n                           z dniem 15 lutego 2017 roku, Pana Jakuba Lipi\u0144skiego na Pierwszego Wiceprezesa Zarz\u0105du\n                           oraz Pana Tomasza Kami\u0144skiego na cz\u0142onka Zarz\u0105du. Jednocze\u015bnie, wraz z powo\u0142aniem\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 nowego sk\u0142adu Zarz\u0105du, Pan Grzegorz Lisewski, kt\u00f3ry 30 stycznia\n                           2017 roku z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej funkcji Pierwszego Wiceprezesa Zarz\u0105du ze\n                           skutkiem na dzie\u0144 16 lutego 2017 roku, przesta\u0142 pe\u0142ni\u0107 swoj\u0105 funkcj\u0119 z dniem dzisiejszym,\n                           sk\u0142adaj\u0105c stosowne o\u015bwiadczenie o rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji Pierwszego Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du z dniem 15 lutego 2017 roku.Pan Jakub Lipi\u0144ski jest absolwentem Wydzia\u0142u Informatyki i Gospodarki Elektronicznej\n                           Akademii Ekonomicznej w Poznaniu _obecnie Uniwersytet Ekonomiczny w Poznaniu_.W firmie \"MERCOR\" S.A. pracuje od maja 2013 roku i pe\u0142ni obowi\u0105zki Kontrolera Finansowego.\n                           Swoj\u0105 karier\u0119 zawodow\u0105 w dziale audytu PricewaterhouseCoopers Sp. z o.o. rozpocz\u0105\u0142\n                           w roku 2006. W latach 2007-2009 by\u0142 zatrudniony na stanowisku Konsultanta, a od 2009\n                           roku na stanowisku Starszego Konsultanta. W czerwcu 2010 roku obj\u0105\u0142 stanowisko Kontrolera\n                           Finansowego w Dovista Polska Holding Sp. z o.o. _obecnie Dovista Polska Sp. z o.o._,\n                           sp\u00f3\u0142ce z du\u0144skiej grupy kapita\u0142owej zajmuj\u0105cej si\u0119 produkcj\u0105 okien i drzwi. W Dovista\n                           Polska Sp. z o.o. pracowa\u0142 do czasu przej\u015bcia do \"MERCOR\" S.A.Pan Tomasz Kami\u0144ski jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrotechniki i Automatyki Politechniki\n                           Gda\u0144skiej. Uko\u0144czy\u0142 r\u00f3wnie\u017c studia podyplomowe na Politechnice Warszawskiej na Wydziale\n                           In\u017cynierii \u015arodowiska _zakres Systemy Oddymiania Budynk\u00f3w - Wentylacja Po\u017carowa_.\n                           Z firm\u0105 \"MERCOR\" S.A. zwi\u0105zany jest od 1997 roku. Prac\u0119 rozpocz\u0105\u0142 jako specjalista\n                           ds. techniczno-handlowych w Dziale Wentylacji Po\u017carowej. W roku 2005 obj\u0105\u0142 stanowisko\n                           kierownika w/w Dzia\u0142u. Od 2008 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Dyrektora Pionu.W okresie od 10.2013 do 08.2016 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du w Sp\u00f3\u0142ce MB1 Sp. z\n                           o.o. odpowiadaj\u0105cej za zak\u0142ad produkcyjny Grupy Mercor w Miros\u0142awiu. Wieloletni cz\u0142onek Stowarzyszenia Polska Wentylacja, dzia\u0142aj\u0105cego w bran\u017cy wentylacyjnej\n                           i ochrony po\u017carowej budynk\u00f3w.Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami Panowie Jakub Lipi\u0144ski oraz\n                           Tomasz Kami\u0144ski nie wykonuj\u0105 dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku do\n                           dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\" S.A., nie s\u0105 wsp\u00f3lnikami w konkurencyjnej wobec Emitenta sp\u00f3\u0142ce\n                           cywilnej lub osobowej, nie s\u0105 tak\u017ce cz\u0142onkami organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani jakiejkolwiek\n                           innej osoby prawnej, konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci \"MERCOR\" S.A. Panowie\n                           Jakub Lipi\u0144ski oraz Tomasz Kami\u0144ski o\u015bwiadczyli r\u00f3wnie\u017c, i\u017c nie s\u0105 wpisani w Rejestrze\n                           D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: \u00a75 ust. 1 pkt 22 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-02-15",
        "sentiment": 0.01864693215757522
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 14 lutego 2017 roku\n                           wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie, zgodnie z art. 69 ust. 2 pkt 1_ lit. a_, w zwi\u0105zku\n                           z art. 87 ust. 1 pkt 2_ ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2009\n                           r, Nr 185, poz. 1439 z p\u00f3\u017an. zm._, od ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A.\n                           informuj\u0105ce, i\u017c w wyniku rozliczenia transakcji zakupu akcji na rynku regulowanym\n                           fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez Towarzystwo zwi\u0119kszy\u0142y udzia\u0142 o ponad 2% w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A. w stosunku do zawiadomienia ALTUS TFI SA opublikowanego\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 16 wrze\u015bnia 2016 roku.Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119\n                           udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Zwi\u0119kszenie udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142o w skutek rozliczenia\n                           w dniu 13 lutego 2017 r. transakcji nabycia na rynku regulowanym 60 000 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 2.278.508 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 14,55% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 2.278.508 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 14,55% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 2.338.508 akcji \"MERCOR\" S.A., stanowi\u0105cych 14,93% kapita\u0142u zak\u0142adowego \"MERCOR\"\n                           S.A., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 2.338.508 g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A., co stanowi 14,93%\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w \"MERCOR\" S.A.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy \"MERCOR S.A. oraz liczba\n                           akcji \"MERCOR\" S.A. wynosi 15.658.535.ALTUS TFI S.A. o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych\n                           zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje \"MERCOR\" S.A. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w\n                           art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c wy\u017cej powo\u0142anej Ustawy w stosunku do akcjonariuszy. Podstawa\n                           prawna: Art.70 pkt. 1 Ustawy o ofercie",
        "date": "2017-02-14",
        "sentiment": 0.014222941766466447
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, i\u017c w dniu 30 stycznia 2017 roku Pan Grzegorz Lisewski\n                           z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nionej funkcji Pierwszego Wiceprezesa Zarz\u0105du, ze skutkiem\n                           na dzie\u0144 16 lutego 2017 roku. Z\u0142o\u017cona rezygnacja nie zawiera informacji o jej przyczynachPan Grzegorz Lisewski poinformowa\u0142 Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce decyzja ta ma zwi\u0105zek z ch\u0119ci\u0105 dokonania\n                           kolejnego kroku w rozwoju osobistym.Podstawa prawna:\u00a75 ust. 1 pkt 21 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-01-31",
        "sentiment": 0.0007144550870597961
    },
    {
        "company_name": "MERCOR SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci terminy przekazywania raport\u00f3w\n                           okresowych w 2017 roku, kt\u00f3re przedstawiaj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Raporty kwartalne:- skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 roku obrotowego 2016/2017 obejmuj\u0105cy\n                           okres 01.10.2016 do 31.12.2016: 20.02.2017- skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 roku obrotowego 2017/2018 obejmuj\u0105cy\n                           okres od 01.04.2017 do 30.06.2017: 21.08.2017.2. Raport p\u00f3\u0142roczny _prezentacja skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego wraz ze skr\u00f3conym\n                           p\u00f3\u0142rocznym sprawozdaniem finansowym oraz skr\u00f3con\u0105 informacj\u0105 dodatkow\u0105 zgodnie z \u00a783\n                           ust.3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie\n                           b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _DZ.U. z 2009r., Nr 33, poz. 259, z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_:- skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze roku obrotowego 2017/2018 roku obejmuj\u0105ce\n                           okres od 01.04.2017 do 30.09.2017: 30.11.2017.3. Raporty roczne:- jednostkowy raport za rok obrotowy 2017/2017 rok obejmuj\u0105cy okres od 01.04.2016\n                           do 31.03.2017: 30.06.2016.- skonsolidowany raport za rok obrotowy 2016/2017 rok obejmuj\u0105cy okres od 01.04.2016\n                           do 31.03.2017: 30.06.2016.  Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. informuje, \u017ce na podstawie \u00a7101 ust. 2 wy\u017cej wymienionego\n                           Rozporz\u0105dzenia \"MERCOR\" S.A. nie b\u0119dzie publikowa\u0142 skonsolidowanego raportu kwartalnego\n                           za II kwarta\u0142 roku obrotowego 2017/2018 roku obejmuj\u0105cy okres od 01.07.2017 do 30.09.2017\n                           oraz raportu kwartalnego za ostatni kwarta\u0142 roku obrachunkowego 2016/2017 obejmuj\u0105cego\n                           okres od 01.01.2017 do 31.03.2017.Zarz\u0105d \"MERCOR\" S.A. przypomina podan\u0105 w terminie wcze\u015bniejszym informacj\u0119, \u017ce zgodnie\n                           z Uchwa\u0142\u0105 nr 7 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia \"MERCOR\" S.A. z dnia 29 pa\u017adziernika\n                           2009 roku rok obrotowy Sp\u00f3\u0142ki trwa od 1 kwietnia do 31 marca.Podstawa prawna:\u00a7103 ust.2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych.",
        "date": "2017-01-30",
        "sentiment": 0.032709932106116966
    }
]