[
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych nr 4/2015 z dnia 11 marca 2015 roku, 28/2015 z dnia 28 sierpnia 2015 roku,\n                           1/2016 z dnia 7 stycznia 2016 roku, 3/2016 z dnia 18 stycznia 2016 roku oraz 30/2016\n                           z dnia 5 wrze\u015bnia 2016 roku dotycz\u0105cych \"Strategii Rozwoju Grupy Kapita\u0142owej \"Mex\n                           Polska\" S.A. na lata 2015-2019: _\"Strategia\"_, informuje, i\u017c na posiedzeniu Zarz\u0105du\n                           Emitenta, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 14 grudnia 2016 roku w siedzibie Emitenta, Zarz\u0105d Emitenta\n                           podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 o zmianie Strategii. Strategia przewidywa\u0142a dwa warianty rozwoju Grupy Kapita\u0142owej \"Mex Polska\". Pierwszy\n                           z nich zak\u0142ada\u0142 rozw\u00f3j realizowany wy\u0142\u0105cznie poprzez rozbudow\u0119 sieci \"Pijalnia W\u00f3dka\n                           i Piwa\" w modelu franczyzowym, drugi za\u015b poprzez r\u00f3wnoleg\u0142y rozw\u00f3j dw\u00f3ch sieci gastronomicznych,\n                           tj. zar\u00f3wno sieci \"Pijalnia W\u00f3dki i Piwa\", jak r\u00f3wnie\u017c restauracji dzia\u0142aj\u0105cych pod\n                           nazw\u0105 \"The Mexican\". Na skutek zrealizowanych zdarze\u0144, _decyzja o budowie ze \u015brodk\u00f3w\n                           w\u0142asnych i zakupie od franczyzobiorc\u00f3w lokali \"Pijalnia W\u00f3dki i Piwa\" \u2013 o czym informowano\n                           w raportach bie\u017c\u0105cych nr 28/2015 z dnia 28 sierpnia 2015 roku oraz nr 1/2016 z dnia\n                           7 stycznia 2016 roku_ przeprowadzonych analiz finansowych i rynkowych dotycz\u0105cych\n                           finans\u00f3w Grupy i rozwoju sytuacji na polskim rynku gastronomicznym, Zarz\u0105d Emitenta\n                           zdecydowa\u0142 o wprowadzeniu zmian do Strategii. W miejsce planowanego w Strategii rozwoju sieci restauracji \"The Mexican\" zdecydowano\n                           o rozwoju sieci restauracji \"PanKejk\". Wy\u017cej wymienione czynniki spowodowa\u0142y na tyle\n                           istotne odchylenie prognoz finansowych na przysz\u0142e lata, \u017ce konieczna okaza\u0142a si\u0119\n                           aktualizacja strategii i prognozy. Zrealizowanie si\u0119 zasygnalizowanych powy\u017cej zdarze\u0144 powodowa\u0107 b\u0119dzie zmian\u0119 g\u0142\u00f3wnych\n                           pozycji opublikowanej wcze\u015bniej Strategii, takich jak m.in. zysk, przychody, EBITDA.\n                           Maj\u0105c na uwadze du\u017c\u0105 zmienno\u015b\u0107 \u015br\u00f3droczn\u0105 przep\u0142yw\u00f3w finansowych podanych w tabeli\n                           dotycz\u0105cej prognozy cash flow, a tak\u017ce pozycji zwi\u0105zanych z d\u0142ugiem, zdecydowano o\n                           braku ich publikacji w aktualizacjach Strategii. Uznano bowiem, \u017ce mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107\n                           du\u017ce wahania tych pozycji na skutek przesuni\u0119\u0107 termin\u00f3w realizacji planowanych inwestycji.\n                           Dok\u0142adne warto\u015bci tych danych i wska\u017anik\u00f3w s\u0105 prezentowane w kwartalnych sprawozdaniach\n                           finansowych, a podawany wska\u017anik EBITDA wyra\u017anie wskazuje na poziom \u015brodk\u00f3w finansowych\n                           generowanych przez Grup\u0119 w poszczeg\u00f3lnych kwarta\u0142ach.  Do niniejszego raportu za\u0142\u0105czono  tekst \"Strategii  Mex Polska S.A. na lata 2015-2019\n                           _ujednolicony na dzie\u0144 14 grudnia 2016_\" oraz tabele zawieraj\u0105ce istotne zmiany danych\n                           finansowych.Skorygowana prognoza zostaje elementem opublikowanej w dniu 11 marca  2015 r. i zaktualizowanej\n                           w dniu dzisiejszym  \"Strategii Mex Polska S.A. na lata 2015 \u2013 2019\".",
        "date": "2016-12-14",
        "sentiment": 0.07054063548586871
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do\n                           raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 26/2013 z dnia 27 lipca 2013 roku oraz 28/2014 z dnia 11 wrze\u015bnia\n                           2014 roku oraz 16/2015 z dnia 15 lipca 2015 roku, niniejszym informuje o zawarciu\n                           w dniu 4 listopada 2016 roku kolejnego _trzeciego_ aneksu do umowy po\u017cyczki z dnia\n                           27 lipca 2013 roku _dalej jako \"Aneks nr 3\"_. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje na temat umowy po\u017cyczki _dalej jako \"Umowa\"_ oraz wcze\u015bniejszych\n                           aneks\u00f3w nr 1 i 2 Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a w powo\u0142anych powy\u017cej raportach bie\u017c\u0105cych. Na mocy Aneksu nr 3 strony dokona\u0142y zmiany terminu zwrotu po\u017cyczki \u2013 ca\u0142a kwota po\u017cyczki\n                           podlega\u0107 b\u0119dzie zwrotowi po up\u0142ywie 54 miesi\u0119cy od dnia przekazania Sp\u00f3\u0142ce pierwszej\n                           transzy po\u017cyczki, tj. do dnia 31 stycznia 2018 roku. Jednocze\u015bnie strony postanowi\u0142y,\n                           \u017ce po up\u0142ywie 48 miesi\u0119cy od dnia przekazania Sp\u00f3\u0142ce pierwszej transzy po\u017cyczki, po\u017cyczkodawca\n                           mo\u017ce wypowiedzie\u0107 Umow\u0119 z zachowaniem 3-miesiecznego okresu wypowiedzenia. Pozosta\u0142e postanowienia Umowy nie uleg\u0142y zmianie.",
        "date": "2016-11-04",
        "sentiment": 0.0068268198005794
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do\n                           raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 26/2013 z dnia 27 lipca 2013 roku, 28/2014 z dnia 11 wrze\u015bnia\n                           2014 roku, 16/2015 z dnia 15 lipca 2015 roku oraz 31/2016 z dnia 4 listopada 2016\n                           roku, niniejszym informuje o zawarciu w dniu 12 grudnia 2017 roku kolejnego _czwartego_\n                           aneksu do umowy po\u017cyczki z dnia 27 lipca 2013 roku _dalej jako \"Aneks nr 4\"_. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje na temat umowy po\u017cyczki _dalej jako \"Umowa\"_ oraz wcze\u015bniejszych\n                           aneks\u00f3w nr 1, 2 i 3 Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a w powo\u0142anych powy\u017cej raportach bie\u017c\u0105cych. Na mocy Aneksu nr 4 strony dokona\u0142y zmiany terminu zwrotu po\u017cyczki \u2013 ca\u0142a kwota po\u017cyczki\n                           podlega\u0107 b\u0119dzie zwrotowi po up\u0142ywie 66 miesi\u0119cy od dnia przekazania Sp\u00f3\u0142ce pierwszej\n                           transzy po\u017cyczki, tj. do dnia 31 stycznia 2019 roku. Jednocze\u015bnie strony postanowi\u0142y,\n                           \u017ce po up\u0142ywie 60 miesi\u0119cy od dnia przekazania Sp\u00f3\u0142ce pierwszej transzy po\u017cyczki, po\u017cyczkodawca\n                           mo\u017ce wypowiedzie\u0107 Umow\u0119 z zachowaniem 3-miesiecznego okresu wypowiedzenia. Pozosta\u0142e postanowienia Umowy nie uleg\u0142y zmianie.",
        "date": "2017-12-12",
        "sentiment": 0.010219969660072324
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 16 pa\u017adziernika\n                           2017 roku podpisa\u0142 list intencyjny _\"List\"_ z Krzysztofem Ko\u0142aszewskim - wsp\u00f3lnikiem\n                           sp\u00f3\u0142ki Bobby Burger sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"BB\"_, dzia\u0142aj\u0105cym w imieniu\n                           w\u0142asnym oraz z upowa\u017cnienia drugiego wsp\u00f3lnika \u2013 Bogumi\u0142a Jankiewicza. BB prowadzi\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 gastronomiczn\u0105 specjalizuj\u0105c\u0105 si\u0119 w podawaniu hamburger\u00f3w. Wymiana dokument\u00f3w\n                           nast\u0105pi\u0142a drog\u0105 elektroniczn\u0105. Na podstawie Listu Strony wyrazi\u0142y wol\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy polegaj\u0105cej na zawarciu um\u00f3w sprzeda\u017cy\n                           udzia\u0142\u00f3w, na mocy kt\u00f3rych Emitent lub sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Emitenta nab\u0119dzie co najmniej\n                           51% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym BB.Na mocy Listu Emitentowi przys\u0142uguje wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 na prowadzenie rozm\u00f3w i negocjacji\n                           w sprawie zawarcia um\u00f3w sprzeda\u017cy jakichkolwiek udzia\u0142\u00f3w w BB w okresie 4 miesi\u0119cy\n                           od dnia podpisania Listu. Ostateczna decyzja dotycz\u0105ca zawarcia ewentualnej transakcji i jej warunk\u00f3w zostanie\n                           podj\u0119ta przez Emitenta po przeprowadzeniu szczeg\u00f3\u0142owego badania BB w zakresie prawnym,\n                           finansowym, podatkowym i ksi\u0119gowym _due diligence_. Po zako\u0144czeniu badania i dokonaniu\n                           przez Emitenta oceny mo\u017cliwo\u015bci rozwoju i przewidywanych efekt\u00f3w zawarcia umowy, Strony\n                           dokonaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c ustalenia ceny nabycia udzia\u0142\u00f3w. W kolejnych raportach Emitent b\u0119dzie informowa\u0142 o istotnych post\u0119pach w negocjacjach,\n                           w tym kolejnych umowach i porozumieniach zawieranych pomi\u0119dzy Stronami.",
        "date": "2017-10-16",
        "sentiment": 0.003013995495760754
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 15/2017 informuj\u0105cym, i\u017c w dniu 22 wrze\u015bnia 2017\n                           roku  Emitent otrzyma\u0142 od Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Wies\u0142awa Likusa dwa\n                           powiadomienia o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust 1. rozporz\u0105dzenia MAR,\n                           niniejszym zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi informuje, i\u017c dnia 22 wrze\u015bnia\n                           2017 roku o godz. 19:32 Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej Wies\u0142aw Likus przes\u0142a\u0142\n                           ponownie powiadomienia o w/w transakcjach, sk\u0142adaj\u0105c je na stosowanym formularzu.\n                           W za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 tych powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-25",
        "sentiment": 0.01774500566660366
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi informuje, i\u017c w dniu 22 wrze\u015bnia 2017\n                           roku  otrzyma\u0142 od Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Wies\u0142awa Likusa dwa powiadomienia\n                           o transakcjach nabycia akcji, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust 1. rozporz\u0105dzenia MAR.\n                           \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 transakcji dokonanych w dn. 15.09.2017 r. wynios\u0142a 90 888,96 z\u0142\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 transakcji dokonanych w dn. 20.09.2017 r. wynios\u0142a 57 600,00 z\u0142W za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 tych powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-22",
        "sentiment": 0.0504436917072448
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Za\u0142\u0105czniki",
        "date": "2017-08-30",
        "sentiment": -0.2224664045376408
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 26 czerwca\n                           2017 roku Emitent zawar\u0142 umow\u0119 ubezpieczenia z 1.\tAIG Europe Limited S.A. w zakresie ubezpieczenia mienia od wszystkich ryzyk, utraty\n                           zysku, ubezpieczenia sprz\u0119tu elektronicznego od wszystkich ryzyk;2.\tTUiR Allianz Polska S.A. w zakresie odpowiedzialno\u015bci cywilnej z tytu\u0142u prowadzonej\n                           dzia\u0142alno\u015bci _w tym zatrucia pokarmowe_ Ubezpieczaj\u0105cym jest Emitent, natomiast ubezpieczeni to Emitent i wszystkie podmioty\n                           grupy kapita\u0142owej. Przedmiotem ubezpieczenia jest odpowiedzialno\u015b\u0107 cywilna deliktowo-kontraktowa za szkody\n                           rzeczowe i osobowe wyrz\u0105dzone osobom trzecim z tytu\u0142u prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej\n                           tj. dzia\u0142alno\u015bci gastronomicznej oraz prac budowlanych zwi\u0105zanych z adaptacj\u0105 lokali\n                           na restauracje, jak r\u00f3wnie\u017c z tytu\u0142u posiadania mienia. Suma gwarancyjna w zakresie ad. 1. wynosi:Ubezpieczenie mienia od wszystkich ryzyk  do kwoty 27.150.990 z\u0142Utraty zysku do kwoty 28.000.000 z\u0142Ubezpieczenia sprz\u0119tu elektronicznego  do kwoty 1.590.932 z\u0142Ubezpieczenie odpowiedzialno\u015bci cywilne ad. 2  z tytu\u0142u prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci _w\n                           tym zatrucia_ do kwoty 20.000.000 z\u0142.Umowa zosta\u0142a zawarta na okres ubezpieczenia od 1.07.2017 do 30.06.2018. Sk\u0142adki zosta\u0142y\n                           ustalone na warunkach rynkowych. Szczeg\u00f3\u0142owe warunki ubezpieczenia zawarte s\u0105 w Og\u00f3lnych\n                           warunkach ubezpieczenia odpowiedzialno\u015bci cywilnej ww. ubezpieczycieli. Z uwagi na\n                           warto\u015b\u0107 sum ubezpieczenia wynikaj\u0105cych z umowy, zosta\u0142a ona uznana za znacz\u0105c\u0105.",
        "date": "2017-06-26",
        "sentiment": -0.016728524275361013
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci wykaz\n                           akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na \tZwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           \"Mex Polska\" S.A., kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 21 czerwca 2017 r. W za\u0142\u0105czeniu zestawienie uwzgl\u0119dniaj\u0105ce  liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych ka\u017cdemu z akcjonariuszy\n                           na ZWZ, ich procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-06-21",
        "sentiment": -0.016675348804271656
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 21 czerwca\n                           2017 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie podj\u0119\u0142o Uchwa\u0142\u0119 nr 18 o odwo\u0142aniu Dariusza\n                           Kowalika z Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych.",
        "date": "2017-06-21",
        "sentiment": -0.016675348804271656
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 21 czerwca\n                           2017 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie podj\u0119\u0142o Uchwa\u0142\u0119 nr 19 o powo\u0142aniu Andrzeja\n                           Dom\u017ca\u0142a na cz\u0142onka Rady Nadzorczej, Wies\u0142awa Likusa na cz\u0142onka Rady Nadzorczej, Tadeusza\n                           Zawadzkiego na cz\u0142onka Rady Nadzorczej i Hieronima W\u00f3jcika na cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           na 3-letnie kadencje, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 trwa\u0142y do 21 czerwca 2020 roku. Andrzej Dom\u017ca\u0142 \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, jest absolwentem Politechniki \u0141\u00f3dzkiej \u2013 Wydzia\u0142u Elektronicznego.Do\u015bwiadczenie zawodowe:-\tod 2012 do chwili obecnej \u2013 ADMZ sp. z o.o. w likwidacji \u2013 prezes Zarz\u0105du/likwidator-\tod 2012 do chwili obecnej \u2013 WLAD sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du-\tod 2011 do chwili obecnej \u2013 ANADO sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du-\tod 2009 do chwili obecnej \u2013 TAPAS sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek Zarz\u0105du -\tod 2007 do chwili obecnej \u2013 Milduks Limited, sp\u00f3\u0142ka prawa cypryjskiego z siedzib\u0105\n                           w Nikozji _Cypr_ \u2013 cz\u0142onek Zarz\u0105du -\tod 2003 do chwili obecnej \u2013 \"AD\" Andrzej Dom\u017ca\u0142 z siedzib\u0105 przy Pl. Teatralnym 1\n                           w Warszawie _obecnie AD Opera sp. z o.o._ \u2013 w\u0142asna jednoosobowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza/prezes\n                           Zarz\u0105du -\tod 2001 do chwili obecnej \u2013 wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej \"ADKZ\"-\t2009-2016 \u2013 KODO sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek Zarz\u0105du -\t2012-2013 - DPM Wine&Food sp. z o.o. \u2013 wiceprezes Zarz\u0105du -\t2012-2015 \u2013 Mex Master sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du -\t2007-2008 \u2013 \"Esplanada\" sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek Zarz\u0105du,-\t2004-2007 \u2013 Nowy \u015awiat sp. z o.o. w likwidacji \u2013 prezes Zarz\u0105du. Andrzej Dom\u017ca\u0142 nie wykonuje \u017cadnej dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki\n                           cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej.Andrzej Dom\u017ca\u0142 nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych. Wies\u0142aw Likus \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, jest absolwentem Akademii G\u00f3rniczo-Hutniczej w Krakowie,\n                           Wydzia\u0142u Elektroniki. Uko\u0144czy\u0142 tak\u017ce studia podyplomowe z zarz\u0105dzania na Akademii\n                           G\u00f3rniczo-Hutniczej w Krakowie oraz studia podyplomowe na Uniwersytecie w Petersburgu.\n                           Do\u015bwiadczenie zawodowe:-\tod 2014 do chwili obecnej \u2013 Nieruchomo\u015bci Warszawskie sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du\n                           -\tod 2014 do chwili obecnej \u2013 Walend\u00f3w Capital sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du-\tod 2013 do chwili obecnej \u2013 Hotel 2000 sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du-\tod 2013 do chwili obecnej \u2013 Polish Hotels sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du -\tod 2004 do chwili obecnej \u2013 Fabryka Cygar i Cygaretek Mercury sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek\n                           Rady Nadzorczej/prezes Zarz\u0105du-\tod 2004 do chwili obecnej \u2013 WOLW-POL sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du-\tod 2002 do chwili obecnej \u2013 PHP \"Polski Tyto\u0144\" S.A. \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej -\tod 2001 do chwili obecnej \u2013 Zak\u0142ady Piwowarskie G\u0142ubczyce \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej\n                           -\t2013-2015 \u2013 Ma\u0142opolska Sie\u0107 Szerokopasmowa sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej-\t2011-2015 \u2013 HAWE S.A. \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej -\t2006 \u2013 WOLF sp. z o.o. \u2013 prokurent-\t2005-2006 \u2013 WOLF Kleszcz\u00f3wek sp. z o.o. \u2013 prokurent-\t2003-2007 \u2013 Zak\u0142ady Graficzne sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej-\t2003-2006 \u2013 WOLF Zielna sp. z o.o. \u2013 prokurent -\t2003-2005 \u2013 \"World Fitness\" sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej/prezes Zarz\u0105du\n                           -\t2002-2014 - LHR sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du -\t2002-2008 \u2013 Holding Liwa sp. z o.o. \u2013 prezes Zarz\u0105du-\t2002-2006 \u2013 \"WOLF Immobilien Service\" sp. z o.o. \u2013 prokurent-\t2001-2007 \u2013 \"WOLF Immobilien Polen\" S.A. \u2013 prokurent-\t2001-2007 \u2013 Merkury S.A. \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej -\t2001 \u2013 2003 \u2013 Kompania Tytoniowa \u2013 Merkury sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej,\n                           -\t1982 \u2013 Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza w Krakowie \u2013 pracownik naukowy. Wies\u0142aw Likus nie wykonuje \u017cadnej dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki\n                           cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej.Wies\u0142aw Likus nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych. Tadeusz Zawadzki \u2013 cz\u0142onek Rady NadzorczejPosiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, jest absolwentem Wydzia\u0142u Ochrony \u015arodowiska Politechniki\n                           \u0141\u00f3dzkiejDo\u015bwiadczenie zawodowe:-\t1994-2016 \u2013 HEXE Plus sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 w likwidacji \u2013 prezes\n                           Zarz\u0105du a nast\u0119pnie _od 2008_ likwidator-\t2010-2013 \u2013 VIRTUALCONNECT sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 w likwidacji\n                           - prezes Zarz\u0105du a nast\u0119pnie likwidator _od listopada 2011_ -\t2009-2012 roku \u2013 \"Natural System\" sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 \u2013 prezes\n                           Zarz\u0105du -\t2004-2010 \u2013 \"Regionalne Fundusze Inwestycji\" sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           w likwidacji \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej -\t1999-2009 \u2013 Konfederacja Lewiatan \u2013 cz\u0142onek Rady G\u0142\u00f3wnej -\t1997-2011 \u2013 Regionalny Fundusz Inwestycyjny, vice-przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej-\t1994-2008 \u2013 Hexeline Halina Zawadzka \u2013 wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciel -\t1984-1994 \u2013 Przedsi\u0119biorstwo Polonijno-Zagraniczne DA-GAMII, Lutomiersk-Wrz\u0105ca \u2013\n                           pe\u0142nomocnik \u2013 dyrektorTadeusz Zawadzki nie wykonuje \u017cadnej dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki\n                           cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej.Tadeusz Zawadzki nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych. Hieronim W\u00f3jcik \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, jest absolwentem Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego, Wydzia\u0142u Ekonomiczno-Socjologicznego.\n                           Od 1992 r. wpisany na list\u0119 bieg\u0142ych rewident\u00f3w pod numerem 4529. Do\u015bwiadczenie zawodowe:-\tod 2009 do chwili obecnej \u2013 Termowizja sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej-\tod 2005 do chwili obecnej \u2013 Kancelaria Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w \"Consultus\" sp. z o.o.\n                           \u2013 prezes zarz\u0105du/wiceprezes zarz\u0105du-\t1997-2000 \u2013 Emfor S.A. \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej -\t1990-2005 \u2013 Dom Mody \"Telimena\" S.A./Towarzystwo Akcyjne \"Telimena\" S.A. \u2013 dyrektor\n                           finansowy, wiceprezes zarz\u0105du-\t1989-1990 \u2013 Firma Polonijna \"Carex\" \u2013 g\u0142\u00f3wny ksi\u0119gowy-\t1975-1989 \u2013 OZDPiKF/Izba Skarbowa w \u0141odzi \u2013 inspektor, kierownik oddzia\u0142u -\t1970-1975 \u2013 Wydzia\u0142 Finansowy Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego w \u0141odzi \u2013 inspektor. Hieronim W\u00f3jcik nie wykonuje \u017cadnej dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki\n                           cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej.Hieronim W\u00f3jcik nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych. Podstawa prawna:\n                           \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych.",
        "date": "2017-06-21",
        "sentiment": -0.016675348804271656
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego,\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           \"Mex Polska\" S.A. w dniu 21 czerwca 2017 roku.",
        "date": "2017-06-21",
        "sentiment": -0.016675348804271656
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi, w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu,\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 21 czerwca\n                           2017 roku w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w \u0141odzi przy ul. Piotrkowskiej 60, o godzinie 10.00.",
        "date": "2017-05-24",
        "sentiment": -0.024058068435731963
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi, w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu,\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 21 czerwca\n                           2017 roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki w \u0141odzi przy ul. Piotrkowskiej 60, o godzinie 10:00.",
        "date": "2017-05-24",
        "sentiment": -0.024058068435731963
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 19 maja\n                           2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie oceny wniosku Zarz\u0105du\n                           dotycz\u0105cego podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016. Rada Nadzorcza uzna\u0142a za uzasadniony wniosek Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki\n                           za rok obrotowy 2016, zgodnie z kt\u00f3rym zysk netto osi\u0105gni\u0119ty przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w roku obrotowym\n                           2016 w kwocie 2.484.676,36 z\u0142 _dwa miliony czterysta osiemdziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce\n                           sze\u015b\u0107set siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 z\u0142otych 36/100_ zostanie podzielony w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:-\tkwota 2.452.939,52 z\u0142 _dwa miliony czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107set\n                           trzydzie\u015bci    dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych 52/100_ na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki,\n                           co odpowiada kwocie 0,32 z\u0142 _trzydzie\u015bci dwa grosze_ na jedn\u0105 akcj\u0119 obj\u0119t\u0105 dywidend\u0105;-\tpozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107, tj. kwota 31.736,84 z\u0142 _trzydzie\u015bci jeden tysi\u0119cy siedemset trzydzie\u015bci\n                           sze\u015b\u0107 z\u0142otych 84/100_ na kapita\u0142 zapasowy. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki po zapoznaniu si\u0119 z wnioskiem Zarz\u0105du\n                           co do podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2016, rekomenduje Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki przedstawiony przez Zarz\u0105d spos\u00f3b podzia\u0142u zysku.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych.",
        "date": "2017-05-19",
        "sentiment": -0.013390788825353273
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, \u017ce w\n                           dniu 19 maja 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie wyboru Kancelarii\n                           Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w \"Czupryniak i Wsp\u00f3lnicy\" sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi przy ul.\n                           Andrzeja Struga 78 budynek A lok. 105,  na bieg\u0142ego rewidenta uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych za 2017 rok,\n                           tj. do przeprowadzenia \u015br\u00f3drocznego przegl\u0105du jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej \"Mex Polska\"\n                           S.A. za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2017 roku oraz do badania jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej \"Mex Polska\"\n                           S.A. za 2017 rok.  Wybrany podmiot wpisany jest na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod numerem ewidencyjnym 3791.\n                           Umowa z audytorem zostanie zawarta na okres konieczny do wykonania wy\u017cej wymienionych\n                           czynno\u015bci. Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a z us\u0142ug wybranego podmiotu w analogicznym zakresie w roku 2014,\n                           2015 i 2016.Wyb\u00f3r zosta\u0142 dokonany zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami oraz Statutem\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych.",
        "date": "2017-05-19",
        "sentiment": -0.013390788825353273
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 19 maja\n                           2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y o powo\u0142aniu Paw\u0142a Kowalewskiego do\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki na stanowisko Prezesa Zarz\u0105du na kolejn\u0105 kadencj\u0119 oraz o powo\u0142aniu\n                           Pauliny Walczak do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki na stanowisko Wiceprezesa Zarz\u0105du na kolejn\u0105 kadencj\u0119.Pawe\u0142 Kowalewski \u2013 Prezes Zarz\u0105du Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Jest absolwentem Politechniki \u0141\u00f3dzkiej, Wydzia\u0142u Mechanicznego,\n                           gdzie uzyska\u0142 tytu\u0142 in\u017cyniera mechanika.Przebieg kariery zawodowej i zajmowane stanowiska:od 2016 do chwili obecnej Mex Bistro XVII sp. z o.o.  \u2013 Prezes Zarz\u0105duod 2016 do chwili obecnej Mex Bistro XIX sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105duod 2016 do chwili obecnej Mex Bistro XX sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105duod 2016 do chwili obecnej Mex Bistro XXI sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105du od 2008 do chwili obecnej \"Mex Polska\" S.A. \u2013 Prezes Zarz\u0105du2016-2017 Mex Bistro XVIII sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105du2009-2010 Tapas sp. z o.o. \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du2009-2010 Kodo sp. z o.o. \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du2009-2010 Mex K sp. z o.o. \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du2007-2009 Raimita Ltd. sp\u00f3\u0142ka prawa cypryjskiego z siedzib\u0105 w Nikozji _Cypr_ \u2013 Cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105duPawe\u0142 Kowalewski nie wykonuje \u017cadnej dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki\n                           cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej.Pawe\u0142 Kowalewski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych. Paulina Walczak \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du Paulina Walczak posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze zawodowe. Jest absolwentk\u0105 studi\u00f3w I\n                           stopnia Wy\u017cszej Szko\u0142y Turystyki i Hotelarstwa _specjalizacja \u2013 turystyka_, gdzie\n                           uzyska\u0142a tytu\u0142 zawodowy licencjata.Przebieg kariery zawodowej i zajmowane stanowiska:od 2010 do chwili obecnej \"Mex Polska\" S.A. \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du2007-2010 Mag sp. z o.o. \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du2008-2009 \"Mex Polska\" S.A.  \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej2003-2007 Esplanada Andrzej Dom\u017ca\u0142 Artur Jarczy\u0144ski Sp.j. \u2013 kierownikPodstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych.",
        "date": "2017-05-19",
        "sentiment": -0.013390788825353273
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu 16 maja\n                           2017 roku  podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie przyj\u0119cia wniosku w sprawie podzia\u0142u zysku\n                           netto za rok 2016, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zawnioskowa\u0142 do:- Rady Nadzorczej \"Mex Polska\" S.A. odno\u015bnie podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie oceny wniosku\n                           Zarz\u0105du  w sprawie podzia\u0142u zysku netto za rok 2016 oraz -  Walnego Zgromadzenia \"Mex Polska\" S.A. odno\u015bnie podj\u0119cia uchwa\u0142y o podziale zysku\n                           za rok obrotowy 2016 w ten spos\u00f3b, aby zysk netto w kwocie 2.484.676,36 z\u0142 _dwa miliony\n                           czterysta osiemdziesi\u0105t cztery  tysi\u0105ce sze\u015b\u0107set siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 36/100 z\u0142_ wypracowany\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w 2016 roku, przeznaczy\u0107 w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:- kwot\u0119 2.452.939,52 z\u0142 _dwa miliony czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107set\n                           trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 52/100 z\u0142_ na wyp\u0142at\u0119 dywidendy, co odpowiada kwocie 0,32 z\u0142\n                           _trzydzie\u015bci dwa grosze_ na jedn\u0105 akcj\u0119 obj\u0119t\u0105 dywidend\u0105;- pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107, tj. kwot\u0119 31.736,84 z\u0142 _trzydzie\u015bci jeden tysi\u0119cy siedemset trzydzie\u015bci\n                           sze\u015b\u0107 84/100 z\u0142_ na kapita\u0142 zapasowy. Dzie\u0144, wed\u0142ug kt\u00f3rego Zarz\u0105d rekomenduje ustali\u0107 list\u0119 akcjonariuszy uprawnionych\n                           do wyp\u0142aty dywidendy za rok obrotowy zako\u0144czony w dniu 31 grudnia 2016 roku _dzie\u0144\n                           dywidendy_ to 17 lipca 2017 roku, a termin wyp\u0142aty dywidendy to 29 sierpnia  2017\n                           roku.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych.",
        "date": "2017-05-16",
        "sentiment": -0.010484053170381698
    },
    {
        "company_name": "MEX POLSKA SA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Mex Polska\" S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych nr 4/2015 z dnia 11 marca 2015 roku, 28/2015 z dnia 28 sierpnia 2015 roku,\n                           1/2016 z dnia 7 stycznia 2016 roku, 3/2016 z dnia 18 stycznia 2016 roku, 30/2016 z\n                           dnia 5 wrze\u015bnia 2016 roku oraz 32/2016 z dnia 14 grudnia 2016 roku dotycz\u0105cych \"Strategii\n                           Rozwoju Grupy Kapita\u0142owej \"Mex Polska\" S.A. na lata 2015-2019\", informuje, i\u017c z uwagi\n                           na: 1/ zmian\u0119 przepis\u00f3w, opublikowanych w czwartym kwartale 2016 r., dotycz\u0105cych stawki\n                           podatku dochodowego od os\u00f3b prawnych z 19% na 15% _opr\u00f3cz Emitenta prawie wszystkie\n                           pozosta\u0142e sp\u00f3\u0142ki Grupy s\u0105 sp\u00f3\u0142kami z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105_, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a\n                           zmniejszenie warto\u015bci aktyw\u00f3w z tytu\u0142u podatku odroczonego o kwot\u0119 240 tys. z\u0142, a\n                           tym samym zmniejszenie zysku,  2/ utworzenie rezerwy na podatek dochodowy od os\u00f3b prawnych _CIT_, dotycz\u0105cy uj\u0119cia\n                           w kosztach podatkowych roku 2011 koszt\u00f3w zwi\u0105zanych z emisj\u0105 akcji przy wprowadzaniu\n                           sp\u00f3\u0142ki na gie\u0142d\u0119 papier\u00f3w warto\u015bciowych na kwot\u0119 80 tys. z\u0142,  3/ odnotowany wzrost koszt\u00f3w zwi\u0105zanych z przyspieszeniem rozwoju sieci \"Pijalnia\n                           W\u00f3dki Piwa\" _powsta\u0142a jedna plac\u00f3wka w\u0142asna wi\u0119cej ani\u017celi zapisano w prognozie_ oraz\n                           budow\u0105 w czwartym kwartale 2016 r., r\u00f3wnie\u017c nie uj\u0119tej w prognozach, kolejnej restauracji\n                           PanKejk, na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 200 tys. z\u0142 wi\u0119cej, ni\u017c uj\u0119to w prognozach,Zarz\u0105d Emitenta dokonuje korekty szacowanych wynik\u00f3w finansowych na rok 2016.Szacunkowe wyniki finansowe na rok 2016 zak\u0142ada\u0142y osi\u0105gni\u0119cie przez Emitenta na koniec\n                           2016 r.:- Przychod\u00f3w na poziomie 58,4 mln z\u0142,- Zysku netto w wysoko\u015bci 4,2 mln z\u0142,Nowe szacunki przewiduj\u0105 osi\u0105gni\u0119cie w 2016 r.:- Przychod\u00f3w na poziomie 58,4 mln z\u0142.,- Zysku netto w wysoko\u015bci 3,7 mln z\u0142.,Nale\u017cy zauwa\u017cy\u0107, \u017ce w przypadku nie zaistnienia trudnych do przewidzenia ww. jednorazowych\n                           zdarze\u0144, osi\u0105gni\u0119ty znormalizowany zysk netto Emitenta by\u0142by na poziomie prezentowanym\n                           we wcze\u015bniejszej prognozie _4,2 mln z\u0142._. Dodatkowo zwi\u0119kszenie dynamiki rozwoju sieci,\n                           cho\u0107 spowodowa\u0142o zwi\u0119kszenie koszt\u00f3w _zwi\u0105zanych z poszukiwaniem lokalizacji, budow\u0105\n                           i nadzorem inwestycji_ powy\u017cej warto\u015bci zak\u0142adanych w planach, b\u0119dzie mia\u0142o pozytywny\n                           wp\u0142yw na obroty i wyniki w 2017 roku i kolejnych latach.Maj\u0105c powy\u017csze na uwadze Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce podtrzymuje opublikowan\u0105 prognoz\u0119\n                           na kolejne lata, tj. 2017 \u2013 2019.",
        "date": "2017-03-08",
        "sentiment": -0.005962463705292026
    }
]