[
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 21.12.2017 r. Rada Nadzorcza\n                           Emitenta powo\u0142a\u0142a Pana Tomasza Ostrowskiego do pe\u0142nienia funkcji Prezesa Zarz\u0105du OPTeam\n                           S.A.  Pan Tomasz Ostrowski jest absolwentem Politechniki Rzeszowskiej. W 1998r. uzyska\u0142\n                           tytu\u0142 magistra na  wydziale Marketing i Zarz\u0105dzanie, specjalizacja: Zarz\u0105dzanie przedsi\u0119biorstwem.\n                           W 2006 r. uko\u0144czy\u0142  studia podyplomowe w zakresie Executive Master of Business Administration\n                           - University of Minnesota, Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie \u2013 uzyskuj\u0105c tytu\u0142 Master\n                           of Business Administration.Przebieg kariery zawodowej:1997 - 2001r.      OPTIMUS-Comfort Sp. z o.o. _obecnie OPTeam S.A._, - specjalista\n                           ds. marketing; 2001 \u2013 2009r.  OPTIMUS-Comfort Sp.  z o.o. _obecnie OPTeam S.A._ - specjalista ds.\n                           handlowych opiekun kluczowych klient\u00f3w; 2009 \u2013 2010r. OPTeam S.A. -  kierownik dzia\u0142u Technologie Sektora Energetycznego;\n                           2010 \u2013 2011r.PGE Dystrybucja S.A. Oddzia\u0142 Rzesz\u00f3w - kierownik wydzia\u0142u Infrastruktury\n                           Informatycznej w Departamencie Teleinformatyki;2011  \u2013 2015r.    OPTeam S.A. -  dyrektor Departamentu Integracji System\u00f3w;2015 \u2013 25.05.2017r. OPTeam S.A. - dyrektor Pionu Realizacji.Od dnia 25.05.2017 r. do dnia dzisiejszego Pan Tomasz Ostrowski pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du Emitenta.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Tomasz Ostrowski nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna:\u00a75 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-12-21",
        "sentiment": 0.048376500633951075
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _OPTeam S.A._ w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych:\n                           nr 34 z dnia 26.10.2017 r., nr 31 z dnia 12.09.2017 r., nr 30 z dnia 08.09.2017 r.\n                           oraz nr 17 z dnia 01.06.2017r. _informacja o transakcjach sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144\n                           Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci_ informuje, \u017ce w dniu 13.12.2017 r. otrzyma\u0142 podpisan\u0105\n                           przez wszystkie strony umow\u0119 por\u0119czenia zawart\u0105 w dniu 13.09.2017 r. pomi\u0119dzy OPTeam\n                           S.A. jako Wierzycielem, NeoTu sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w\n                           Kielcach, 25-528 Kielce przy ulicy Zagna\u0144ska 61, NIP 5223030615, wpisan\u0105 do rejestru\n                           s\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy w Kielcach, X Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod\n                           nr 0000560866 o kapitale zak\u0142adowym w wysoko\u015bci 20 000 z\u0142  jako D\u0142u\u017cnikiem _\"NeoTu\"_ oraz Innova AF II S.a.r.l. z siedzib\u0105\n                           w Luksemburgu, Wielkie Ksi\u0119stwo Luksemburg _adres: L-1882 Luksemburg, Rue Guillaume\n                           Kroll 5_ wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Rejestru Handlowego i Sp\u00f3\u0142ek w Luksemburgu\n                           _Registre de Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s_, pod numerem B 187857 jako Por\u0119czyciel _\"Innova\"_.\n                           W umowie tej Innova por\u0119cza dokonanie sp\u0142aty ewentualnych wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych\n                           OPTeam S.A. wobec NeoTu z tytu\u0142u umowy por\u0119czenia zawartej przez OPTeam S.A. z P4\n                           Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, 02-677 Warszawa przy\n                           ulicy Ta\u015bmowa 7, NIP 9512120077 wpisan\u0105 do Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego\n                           przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod\n                           nr 0000217207 o kapitale zak\u0142adowym w wysoko\u015bci  48 856 500 z\u0142 _\"Play\"_, na kwot\u0119 9 600 000 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w sze\u015b\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_., w kt\u00f3rej OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie\n                           solidarnie z Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych  Polskie eP\u0142atno\u015bci Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie, por\u0119czy\u0142 na rzecz Play za przysz\u0142y d\u0142ug NeoTu wynikaj\u0105cy ze wsp\u00f3\u0142pracy\n                           prowadzonej przez Play oraz NeoTu.",
        "date": "2017-12-13",
        "sentiment": -0.0009177591750491546
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 07.11.2017 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119\n                           o rejestracji przez S\u0105d Rejonowy w Rzeszowie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki, wprowadzonych uchwa\u0142\u0105 nr 5/2017 przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Emitenta w dniu 31.10.2017 r. opublikowanej w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 36/2017 w dniu 31.10.2017 r.W statucie Emitenta wprowadzono nast\u0119puj\u0105ce zmiany:Zmieniono Art. 8 Statutu Sp\u00f3\u0142ki w taki spos\u00f3b, i\u017c po Artykule 8 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           dodano ust 1a, 1b i 1c w nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu:\"1a. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 warunkowo podwy\u017cszony na podstawie uchwa\u0142y nr\n                           5 nadzwyczajnego walnego zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 31 pa\u017adziernika 2017 r. o kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 58.400 z\u0142otych _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy czterysta z\u0142otych_\n                           poprzez emisj\u0119 nie wi\u0119cej ni\u017c:1_ 262.800 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce osiemset_ akcji zwyk\u0142ych na\n                           okaziciela serii E o warto\u015bci nominalnej 0,10 z\u0142otych _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda\n                           akcja2_ 321.200 _s\u0142ownie: trzysta dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie_ akcji zwyk\u0142ych na\n                           okaziciela serii F o warto\u015bci nominalnej 0,10 z\u0142otych _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda\n                           akcja.1b. Celem warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1a powy\u017cej\n                           jest przyznanie praw do obj\u0119cia akcji serii E i F posiadaczom warrant\u00f3w subskrypcyjnych\n                           odpowiednio serii A i B emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na podstawie uchwa\u0142y nr 5 nadzwyczajnego\n                           walnego zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 31 pa\u017adziernika 2017 r.1c. Prawo do obj\u0119cia akcji serii E i F b\u0119dzie mog\u0142o by\u0107 wykonane przez posiadaczy\n                           warrant\u00f3w subskrypcyjnych, odpowiednio, serii A i B nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 31 marca\n                           2021 r. i zgodnie z uchwa\u0142\u0105 nr 5 nadzwyczajnego walnego zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia\n                           31 pa\u017adziernika 2017 r.\".Pozosta\u0142a tre\u015b\u0107 Statutu OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie nie uleg\u0142a zmianie.Tekst jednolity Statutu OPTeam S.A, z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie zawieraj\u0105cy opisane wy\u017cej\n                           zmiany w Statucie OPTeam S.A.:STATUTOPTeam Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinieTekst jednolity sporz\u0105dzony na dzie\u0144 31.10.2017 r.I. POSTANOWIENIA OG\u00d3LNEArtyku\u0142 lSp\u00f3\u0142ka powsta\u0142a z przekszta\u0142cenia sp\u00f3\u0142ki OPTIMUS-COMFORT Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           w sp\u00f3\u0142k\u0119 OPTeam Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna - na mocy uchwa\u0142y nr 1 Nadzwyczajnego Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki OPTIMUS-COMFORT Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 w Rzeszowie z dnia 23 kwietnia 2003 roku. Sp\u00f3\u0142ka\n                           dzia\u0142a pod firm\u0105 OPTeam Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce u\u017cywa\u0107 skr\u00f3tu firmy OPTeam S.A.\n                           oraz odpowiednika tego skr\u00f3tu w j\u0119zykach obcych.Artyku\u0142 2Siedzib\u0105 Sp\u00f3\u0142ki jest Taj\u0119cina.Artyku\u0142 3Sp\u00f3\u0142ka dzia\u0142a na podstawie ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 roku - Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _Dz. U. Nr 94, poz. 1037 z p\u00f3\u017an. zm._.Artyku\u0142 41. \tSp\u00f3\u0142ka dzia\u0142a na obszarze Rzeczypospolitej Polskiej oraz poza jej granicami.2.\tNa obszarze swojego dzia\u0142ania Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce powo\u0142ywa\u0107 oddzia\u0142y, zak\u0142ady, przedstawicielstwa\n                           i inne jednostki organizacyjne, jak te\u017c zawi\u0105zywa\u0107 i przyst\u0119powa\u0107 do sp\u00f3\u0142ek prawa\n                           handlowego i cywilnego, przyst\u0119powa\u0107 i uczestniczy\u0107 w innych przedsi\u0119wzi\u0119ciach, a\n                           tak\u017ce dokonywa\u0107 wszelkich czynno\u015bci prawnych i faktycznych w zakresie przedmiotu swego\n                           przedsi\u0119biorstwa, dozwolonych przez prawo.Artyku\u0142 5Rok obrotowy Sp\u00f3\u0142ki rozpoczyna si\u0119 w dniu 1 stycznia a ko\u0144czy z dniem 31 grudnia tego\n                           samego roku. Artyku\u0142 6Czas trwania Sp\u00f3\u0142ki jest nieoznaczony.II. PRZEDMIOT DZIA\u0141ALNO\u015aCI SP\u00d3\u0141KIArtyku\u0142 7Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest:1_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z oprogramowaniem, 2_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z doradztwem w zakresie informatyki,3_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z zarz\u0105dzaniem urz\u0105dzeniami informatycznymi,4_\tPozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie technologii informatycznych i komputerowych,5_\tPrzetwarzanie danych; zarz\u0105dzanie stronami internetowymi _hosting_ i podobna dzia\u0142alno\u015b\u0107,6_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 portali internetowych,7_\tSprzeda\u017c hurtowa komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania, 8_\tSprzeda\u017c hurtowa sprz\u0119tu elektronicznego i telekomunikacyjnego oraz cz\u0119\u015bci do niego,9_\tSprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych maszyn i urz\u0105dze\u0144 biurowych,10_\tSprzeda\u017c hurtowa niewyspecjalizowana, 11_\tSprzeda\u017c detaliczna komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania, prowadzona\n                           w wyspecjalizowanych sklepach,12_\tSprzeda\u017c detaliczna pozosta\u0142ych nowych wyrob\u00f3w prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach,13_\tSprzeda\u017c detaliczna prowadzona przez domy sprzeda\u017cy wysy\u0142kowej lub Internet,14_\tPozosta\u0142e pozaszkolne formy edukacji, gdzie indziej niesklasyfikowane, 15_\tNaprawa i konserwacja maszyn,16_\tNaprawa i konserwacja urz\u0105dze\u0144 elektronicznych i optycznych,17_\tNaprawa i konserwacja urz\u0105dze\u0144 elektrycznych, 18_\tNaprawa i konserwacja pozosta\u0142ego sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia,19_\tInstalowanie maszyn przemys\u0142owych, sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia,20_\tWykonywanie instalacji elektrycznych,21_\tWykonywanie instalacji wodno-kanalizacyjnych, ciek\u0142ych, gazowych i klimatyzacyjnych,22_\tWykonywanie pozosta\u0142ych instalacji budowlanych,23_\tNaprawa i konserwacja komputer\u00f3w i urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych,24_\tNaprawa i konserwacja sprz\u0119tu _tele_komunikacyjnego,25_\tReprodukcja zapisanych no\u015bnik\u00f3w informacji, 26_\tProdukcja komputer\u00f3w i urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych,27_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji przewodowej,28_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji bezprzewodowej, z wy\u0142\u0105czeniem telekomunikacji\n                           satelitarnej,29_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji satelitarnej,30_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie pozosta\u0142ej telekomunikacji,31_\tLeasing finansowy, 32_\tWynajem i zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami w\u0142asnymi lub dzier\u017cawionymi, 33_\tPozosta\u0142e doradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania,34_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie in\u017cynierii i zwi\u0105zane z ni\u0105 doradztwo techniczne,35_\tPozosta\u0142e badania i analizy techniczne,36_\tBadania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie pozosta\u0142ych nauk przyrodniczych\n                           i technicznych, 37_\tWynajem i dzier\u017cawa maszyn i urz\u0105dze\u0144 biurowych, w\u0142\u0105czaj\u0105c komputery,38_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 centr\u00f3w telefonicznych _call center_,39_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 rachunkowo ksi\u0119gowa; doradztwo podatkowe,40_\tPozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z udost\u0119pnianiem pracownik\u00f3w,41_\tWykonywanie fotokopii, przygotowywanie dokument\u00f3w i pozosta\u0142a specjalistyczna\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca prowadzenie biura,42_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 archiw\u00f3w.III. KAPITA\u0141 SP\u00d3\u0141KI, AKCJE ORAZ OBLIGACJE SP\u00d3\u0141KIArtyku\u0142 81.\tKapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 730.000 z\u0142 _siedemset trzydzie\u015bci tysi\u0119cy z\u0142otych_\n                           i dzieli si\u0119 na:1_\t5.000.000 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ akcji na okaziciela serii A o warto\u015bci nominalnej 0,10\n                           z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda akcja, oznaczonych numerami od 1 do 5.000.0002_\t500.000 _pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii B o warto\u015bci nominalnej 0,10\n                           z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda akcja, oznaczonych numerami od 1 do 500.0003_\t800.000 _osiemset tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii C o warto\u015bci nominalnej 0,10\n                           z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda akcja, oznaczonych numerami od 1 do 800.0004_\t1.000.000 _jeden milion_ akcji na okaziciela serii D o warto\u015bci nominalnej 0,10\n                           z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda akcja, oznaczonych numerami od 1 do 1.000.000.1a\tKapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 warunkowo podwy\u017cszony na podstawie uchwa\u0142y nr 5\n                           nadzwyczajnego walnego zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 31 pa\u017adziernika 2017 r. o kwot\u0119\n                           nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 58.400 z\u0142otych _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy czterysta z\u0142otych_ poprzez\n                           emisj\u0119 nie wi\u0119cej ni\u017c:1_\t262.800 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce osiemset_ akcji zwyk\u0142ych na\n                           okaziciela serii E o warto\u015bci nominalnej 0,10 z\u0142otych _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda\n                           akcja2_\t321.200 _s\u0142ownie: trzysta dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie_ akcji zwyk\u0142ych na\n                           okaziciela serii F o warto\u015bci nominalnej 0,10 z\u0142otych _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda\n                           akcja.1b\tCelem warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1a powy\u017cej\n                           jest przyznanie praw do obj\u0119cia akcji serii E i F posiadaczom warrant\u00f3w subskrypcyjnych\n                           odpowiednio serii A i B emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na podstawie uchwa\u0142y nr 5 nadzwyczajnego\n                           walnego zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 31 pa\u017adziernika 2017 r.1c\tPrawo do obj\u0119cia akcji serii E i F b\u0119dzie mog\u0142o by\u0107 wykonane przez posiadaczy warrant\u00f3w\n                           subskrypcyjnych, odpowiednio, serii A i B nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 31 marca 2021 r.\n                           i zgodnie z uchwa\u0142\u0105 nr 5 nadzwyczajnego walnego zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 31 pa\u017adziernika 2017 r2.\tKapita\u0142 zak\u0142adowy mo\u017ce by\u0107 pokrywany tak wk\u0142adami pieni\u0119\u017cnymi jak i wk\u0142adami niepieni\u0119\u017cnymi.Artyku\u0142 9Wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki s\u0105 akcjami zwyk\u0142ymi na okaziciela i mog\u0105 by\u0107 wydawane w odcinkach zbiorowych. Zamiana akcji na okaziciela na akcje imienne jest niedopuszczalna.\n                           Artyku\u0142 10Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce emitowa\u0107 obligacje, w tym obligacje zamienne i z prawem pierwsze\u0144stwa.Artyku\u0142 111.\t Akcje Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 zosta\u0107 umorzone wy\u0142\u0105cznie w trybie umorzenia dobrowolnego.2. \tAkcje umarza si\u0119 zgodnie z nast\u0119puj\u0105c\u0105 procedur\u0105:1_\tWalne Zgromadzenie wyra\u017ca zgod\u0119 na nabycie akcji celem ich umorzenia okre\u015blaj\u0105c\n                           warunki tego nabycia, a w tym maksymaln\u0105 liczb\u0119 akcji podlegaj\u0105cych nabyciu, termin,\n                           w kt\u00f3rym winno doj\u015b\u0107 do nabycia oraz wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia nale\u017cnego za umarzane akcje,2_\tZarz\u0105d dokonuje nabycia akcji celem ich umorzenia zgodnie z warunkami okre\u015blonymi\n                           przez Walne Zgromadzenie,3_\tZarz\u0105d, w terminie nie d\u0142u\u017cszym ni\u017c 3 miesi\u0105ce od dnia, w kt\u00f3rym nabyta zostanie\n                           ostatnia akcja przewidziana do umorzenia lub dnia, w kt\u00f3rym up\u0142ynie termin do nabywania akcji celem ich umorzenia, zwo\u0142uje Walne Zgromadzenie z porz\u0105dkiem obrad\n                           obejmuj\u0105cym podj\u0119cie uchwa\u0142y o umorzeniu nabytych w tym celu akcji oraz innych uchwa\u0142\n                           zwi\u0105zanych z tym umorzeniem, kt\u00f3rych podj\u0119cie w \u015bwietle przepis\u00f3w prawa jest niezb\u0119dne.3.\tW przypadku akcji dopuszczonych do obrotu na rynku regulowanym procedura umarzania\n                           akcji oraz nabywania akcji celem umorzenia okre\u015blana b\u0119dzie w drodze uchwa\u0142y Walnego\n                           Zgromadzenie zgodnie z przepisami dotycz\u0105cymi nabywania akcji w\u0142asnych sp\u00f3\u0142ki publicznej.\n                           IV. ORGANY SP\u00d3\u0141KIArtyku\u0142 12Organami Sp\u00f3\u0142ki s\u0105:A.\tZarz\u0105dB.\tRada NadzorczaC.\tWalne ZgromadzenieA. ZARZ\u0104DArtyku\u0142 131.\tZarz\u0105d sk\u0142ada si\u0119 z jednego lub wi\u0119kszej liczby cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du powo\u0142ywanych na wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119.2.\tRada Nadzorcza powo\u0142uje i odwo\u0142uje cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, w tym Prezesa Zarz\u0105du oraz okre\u015bla liczb\u0119 cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du danej kadencji. 3.\tKadencja Zarz\u0105du trwa 3 lata. 4.\tMandat cz\u0142onka Zarz\u0105du wygasa najp\u00f3\u017aniej z dniem odbycia Walnego Zgromadzenia zatwierdzaj\u0105cego\n                           sprawozdanie finansowe za ostatni pe\u0142ny rok obrotowy przypadaj\u0105cy w trakcie trwania danej kadencji Zarz\u0105du, a wi\u0119c kt\u00f3rego ostatni dzie\u0144 przypadaj\u0105cy\n                           na 31 grudnia mie\u015bci si\u0119 w okresie kadencji Zarz\u0105du liczonej w latach od dnia powo\u0142ania\n                           pierwszego cz\u0142onka Zarz\u0105du danej kadencji. Mandat cz\u0142onka Zarz\u0105du, powo\u0142anego przed\n                           up\u0142ywem danej kadencji Zarz\u0105du, wygasa r\u00f3wnocze\u015bnie z wyga\u015bni\u0119ciem mandat\u00f3w pozosta\u0142ych\n                           cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du.5.\tRada Nadzorcza mo\u017ce w ka\u017cdej chwili odwo\u0142a\u0107 cz\u0142onka Zarz\u0105du lub ca\u0142y Zarz\u0105d. Z wa\u017cnych powod\u00f3w Rada Nadzorcza mo\u017ce zawiesi\u0107 w czynno\u015bciach poszczeg\u00f3lnych lub wszystkich\n                           cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du. W przypadku odwo\u0142ania ca\u0142ego Zarz\u0105du przed up\u0142ywem kadencji, kadencja\n                           Zarz\u0105du nowo powo\u0142anego biegnie od pocz\u0105tku.6.\tCz\u0142onkowie Zarz\u0105du mog\u0105 zosta\u0107 odwo\u0142ani lub zawieszeni w czynno\u015bciach przez Walne\n                           Zgromadzenie.Artyku\u0142 141.\tZarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zarz\u0105dza Sp\u00f3\u0142k\u0105 i reprezentuje j\u0105 na zewn\u0105trz. 2.\tPracami Zarz\u0105du kieruje Prezes Zarz\u0105du. Szczeg\u00f3lne uprawnienia Prezesa Zarz\u0105du\n                           w tym zakresie okre\u015bla Regulamin Zarz\u0105du.3.\tUchwa\u0142y Zarz\u0105du zapadaj\u0105 zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w. W przypadku r\u00f3wno\u015bci g\u0142os\u00f3w,\n                           decyduje g\u0142os Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.4.\tZarz\u0105d uchwala regulamin organizacyjny przedsi\u0119biorstwa Sp\u00f3\u0142ki.5.\tSzczeg\u00f3\u0142owy tryb dzia\u0142ania Zarz\u0105du, a tak\u017ce sprawy, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 powierzone poszczeg\u00f3lnym\n                           jego cz\u0142onkom, okre\u015bli Regulamin Zarz\u0105du. Regulamin Zarz\u0105du uchwala Zarz\u0105d, a zatwierdza\n                           go Rada Nadzorcza.Artyku\u0142 151.\tW przypadku Zarz\u0105du wieloosobowego do reprezentacji Sp\u00f3\u0142ki wymagane jest wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie\n                           dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du albo jednego cz\u0142onka Zarz\u0105du \u0142\u0105cznie z prokurentem. 2.\tDo dokonywania okre\u015blonych czynno\u015bci lub dokonywania okre\u015blonego rodzaju czynno\u015bci\n                           mog\u0105 by\u0107 ustanawiani pe\u0142nomocnicy dzia\u0142aj\u0105cy samodzielnie lub w dwie osoby lub w trzy\n                           osoby w granicach ich umocowania. Zarz\u0105d b\u0119dzie prowadzi\u0142 rejestr wydawanych pe\u0142nomocnictw.3.\tJe\u017celi Zarz\u0105d jest jednoosobowy, do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli i podpisywania w imieniu Sp\u00f3\u0142ki uprawniony jest jeden cz\u0142onek Zarz\u0105du.4.\tW umowach, w tym okre\u015blaj\u0105cych warunki zatrudnienia, oraz w innych czynno\u015bciach\n                           prawnych i sporach mi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105 a cz\u0142onkami Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142k\u0119 reprezentuje Rada Nadzorcza.\n                           O\u015bwiadczenia woli w imieniu Rady Nadzorczej sk\u0142ada pe\u0142nomocnik Rady Nadzorczej delegowany\n                           uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej. Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej powinna okre\u015bla\u0107 warunki umowy lub\n                           czynno\u015bci prawnej, o kt\u00f3rych mowa w zdaniu pierwszym.5.\tZarz\u0105d mo\u017ce wyp\u0142aci\u0107 akcjonariuszom zaliczk\u0119 na poczet dywidendy, je\u017celi sp\u00f3\u0142ka\n                           posiada \u015brodki wystarczaj\u0105ce na wyp\u0142at\u0119.B. RADA NADZORCZAArtyku\u0142 161.\tRada Nadzorcza sk\u0142ada si\u0119 z nie mniej ni\u017c 5 i nie wi\u0119cej ni\u017c 7 cz\u0142onk\u00f3w.2.\tPoza innymi kompetencjami okre\u015blonymi w Statucie Sp\u00f3\u0142ki, w szczeg\u00f3lno\u015bci w art.\n                           22 ust. 2 Statutu, w Kodeksie sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz w innych przepisach prawa Rada\n                           Nadzorcza ma obowi\u0105zek: a_\traz w roku sporz\u0105dza\u0107 i przedstawia\u0107 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu zwi\u0119z\u0142\u0105 ocen\u0119\n                           sytuacji Sp\u00f3\u0142ki, z uwzgl\u0119dnieniem oceny systemu kontroli wewn\u0119trznej i systemu zarz\u0105dzania\n                           ryzykiem istotnym dla Sp\u00f3\u0142ki,b_\traz w roku dokona\u0107 i przedstawia\u0107 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu ocen\u0119 swojej\n                           pracy, c_\trozpatrywa\u0107 i opiniowa\u0107 sprawy maj\u0105ce by\u0107 przedmiotem uchwa\u0142 Walnego Zgromadzenia.\n                           3.\tCz\u0142onek Rady Nadzorczej zobowi\u0105zany jest przekaza\u0107 Zarz\u0105dowi sp\u00f3\u0142ki informacj\u0119\n                           na temat swoich powi\u0105za\u0144 z akcjonariuszem dysponuj\u0105cym akcjami reprezentuj\u0105cymi nie\n                           mniej ni\u017c 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu. Powy\u017cszy obowi\u0105zek dotyczy\n                           powi\u0105za\u0144 natury ekonomicznej, rodzinnej lub innej, mog\u0105cych mie\u0107 wp\u0142yw na stanowisko cz\u0142onka Rady Nadzorczej w sprawie rozstrzyganej przez Rad\u0119. 4.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej powinni uczestniczy\u0107 w obradach Walnego Zgromadzenia\n                           w sk\u0142adzie umo\u017cliwiaj\u0105cym udzielenie merytorycznej odpowiedzi na pytania zadawane\n                           w trakcie Walnego Zgromadzenia. O zaistnia\u0142ym konflikcie interes\u00f3w lub mo\u017cliwo\u015bci\n                           jego powstania cz\u0142onek Rady Nadzorczej powinien poinformowa\u0107 Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 i powstrzyma\u0107 si\u0119 od zabierania g\u0142osu w dyskusji oraz od g\u0142osowania nad uchwa\u0142\u0105 w sprawie, w kt\u00f3rej zaistnia\u0142 konflikt interes\u00f3w. 5.\tCz\u0142onek Rady Nadzorczej nie powinien rezygnowa\u0107 z pe\u0142nienia funkcji w sytuacji,\n                           gdy mog\u0142oby to negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na mo\u017cliwo\u015b\u0107 dzia\u0142ania Rady Nadzorczej, w tym podejmowania\n                           przez ni\u0105 uchwa\u0142.6.\tPrzynajmniej dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powinno spe\u0142nia\u0107 kryteria niezale\u017cno\u015bci\n                           od Sp\u00f3\u0142ki i podmiot\u00f3w pozostaj\u0105cych w istotnym powi\u0105zaniu ze Sp\u00f3\u0142k\u0105.7.\tKryteria niezale\u017cno\u015bci cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej okre\u015bla si\u0119 zgodnie z Za\u0142\u0105cznikiem\n                           II do Zalece\u0144 Komisji Europejskiej z dnia 15 lutego 2005 r. dotycz\u0105cych roli dyrektor\u00f3w\n                           niewykonawczych lub b\u0119d\u0105cych cz\u0142onkami rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych i komisji\n                           rady _nadzorczej_ _dalej \"Zalecenia KE\"_, przy czym niezale\u017cnie od postanowie\u0144 pkt\n                           b_ tego Za\u0142\u0105cznika II osoba b\u0119d\u0105ca pracownikiem Sp\u00f3\u0142ki, podmiotu zale\u017cnego lub podmiotu\n                           stowarzyszonego nie mo\u017ce by\u0107 uznana za spe\u0142niaj\u0105c\u0105 kryteria niezale\u017cno\u015bci, o kt\u00f3rych\n                           mowa w tym Za\u0142\u0105czniku. Ponadto za powi\u0105zanie z akcjonariuszem wykluczaj\u0105ce przymiot\n                           niezale\u017cno\u015bci cz\u0142onka Rady Nadzorczej w rozumieniu niniejszej zasady rozumie si\u0119 rzeczywiste\n                           i istotne powi\u0105zanie z akcjonariuszem maj\u0105cym prawo do wykonywania 5% i wi\u0119cej og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu. 8.\tW ramach Rady Nadzorczej powinien funkcjonowa\u0107 co najmniej komitet audytu. W sk\u0142ad tego komitetu powinien wchodzi\u0107 co najmniej jeden cz\u0142onek niezale\u017cny od Sp\u00f3\u0142ki i podmiot\u00f3w pozostaj\u0105cych w istotnym powi\u0105zaniu ze Sp\u00f3\u0142k\u0105, posiadaj\u0105cy kompetencje\n                           w dziedzinie rachunkowo\u015bci i finans\u00f3w. Je\u017celi w Sp\u00f3\u0142ce Rada Nadzorcza sk\u0142ada si\u0119 z\n                           5 cz\u0142onk\u00f3w zadania komitetu mog\u0105 by\u0107 wykonywane przez ca\u0142\u0105 Rad\u0119 Nadzorcz\u0105. 9.\tZadania i spos\u00f3b funkcjonowania komitet\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w ramach Rady Nadzorczej\n                           powinny by\u0107 okre\u015blane z uwzgl\u0119dnieniem postanowie\u0144 Za\u0142\u0105cznika I do Zalece\u0144 KE.10.\tCz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142uje Walne Zgromadzenie na wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119, kt\u00f3ra\n                           trwa 3 lata. 11.\tPoszczeg\u00f3lni cz\u0142onkowie Rady oraz ca\u0142a Rada Nadzorcza mog\u0105 zosta\u0107 odwo\u0142ani w ka\u017cdym czasie przed up\u0142ywem kadencji. 12.\tDo okre\u015blania momentu wyga\u015bni\u0119cia mandatu cz\u0142onka Rady Nadzorczej stosuje si\u0119 odpowiednio postanowienie art. 13 ust. 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki.Artyku\u0142 171.\tPrzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej, Wiceprzewodnicz\u0105cy i Sekretarz Rady wybierani s\u0105 przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 z grona pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w Rady. 2.\tPrzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej zwo\u0142uje posiedzenia Rady i przewodniczy im. Przewodnicz\u0105cy\n                           Rady Nadzorczej, kt\u00f3rej kadencja up\u0142ywa, zwo\u0142uje i otwiera pierwsze posiedzenie nowo\n                           wybranej Rady Nadzorczej oraz przewodniczy mu do chwili wyboru nowego przewodnicz\u0105cego.Artyku\u0142 181.\tRada Nadzorcza zwo\u0142ywana jest w miar\u0119 potrzeb nie rzadziej jednak ni\u017c raz na kwarta\u0142.2.\tPrzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej ma obowi\u0105zek zwo\u0142a\u0107 posiedzenie Rady Nadzorczej\n                           na pisemny wniosek co najmniej jednego cz\u0142onka Rady oraz na pisemny wniosek Zarz\u0105du.\n                           Wniosek powinien okre\u015bla\u0107 porz\u0105dek obrad, z kt\u00f3rym Rada mia\u0142aby zosta\u0107 zwo\u0142ana. Posiedzenie\n                           powinno by\u0107 zwo\u0142ane w ci\u0105gu tygodnia od dnia z\u0142o\u017cenia wniosku, na dzie\u0144 przypadaj\u0105cy\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c przed up\u0142ywem 2 _dw\u00f3ch_ tygodni od dnia zwo\u0142ania. Ka\u017cdy z cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej oraz Zarz\u0105d maj\u0105 prawo wnosi\u0107 o umieszczenie okre\u015blonego tematu w\n                           porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego posiedzenia Rady Nadzorczej. Artyku\u0142 191.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej wykonuj\u0105 swoje prawa i obowi\u0105zki osobi\u015bcie.2.\tWynagrodzenie dla cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej ustala Walne Zgromadzenie. 3.\tTryb dzia\u0142ania Rady Nadzorczej, a tak\u017ce sprawy, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 powierzone poszczeg\u00f3lnym\n                           jego cz\u0142onkom, okre\u015bli szczeg\u00f3\u0142owo regulamin Rady Nadzorczej. Regulamin uchwala Rada\n                           Nadzorcza, a zatwierdza go Walne Zgromadzenie.Artyku\u0142 201.\tZawiadomienia zawieraj\u0105ce porz\u0105dek obrad oraz wskazuj\u0105ce czas i miejsce odbycia\n                           posiedzenia Rady Nadzorczej winny zosta\u0107 wys\u0142ane listami poleconymi co najmniej na\n                           siedem dni przed dniem posiedzenia Rady Nadzorczej na adresy wskazane przez cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej. W nag\u0142ych przypadkach posiedzenia Rady Nadzorczej mog\u0105 by\u0107 zwo\u0142ane\n                           tak\u017ce telefonicznie, przy pomocy sms lub poczty elektronicznej, co najmniej na trzy dni przed dniem posiedzenia lub na kolejny dzie\u0144 roboczy _dzie\u0144\n                           od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku z wy\u0142\u0105czeniem dni ustawowo wolnych od pracy w Polsce_. W razie zwo\u0142ania posiedzenia na najbli\u017cszy dzie\u0144 roboczy b\u0119dzie ono odbywa\u0107 si\u0119 przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107.2.\tPorz\u0105dek obrad ustala Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej lub inna osoba, wzgl\u0119dnie\n                           Zarz\u0105d, je\u017celi s\u0105 uprawnieni do zwo\u0142ania posiedzenia Rady Nadzorczej.3.\tPrzewodnicz\u0105cym posiedzenia jest Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej, a w razie jego\n                           nieobecno\u015bci Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady. W przypadku nieobecno\u015bci zar\u00f3wno Przewodnicz\u0105cego\n                           jak i Wiceprzewodnicz\u0105cego, posiedzenie mo\u017ce otworzy\u0107 ka\u017cdy z cz\u0142onk\u00f3w Rady zarz\u0105dzaj\u0105c wyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego posiedzenia.4.\tW sprawach nie obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad Rada Nadzorcza uchwa\u0142y powzi\u0105\u0107 nie mo\u017ce, chyba \u017ce wszyscy jej cz\u0142onkowie s\u0105 obecni i nie zg\u0142osz\u0105 sprzeciwu co do poddania pod g\u0142osowanie uchwa\u0142y nie obj\u0119tej porz\u0105dkiem obrad.5.\tRada Nadzorcza mo\u017ce powzi\u0105\u0107 uchwa\u0142y tak\u017ce bez formalnego zwo\u0142ania posiedzenia,\n                           je\u017celi obecni s\u0105 wszyscy jej cz\u0142onkowie, kt\u00f3rzy wyra\u017c\u0105 zgod\u0119 na odbycie posiedzenia\n                           i zamieszczenie poszczeg\u00f3lnych spraw na porz\u0105dku obrad. 6.\tUchwa\u0142y Rady Nadzorczej mog\u0105 by\u0107 powzi\u0119te tak\u017ce bez odbywania posiedzenia, w ten spos\u00f3b, i\u017c wszyscy cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej, znaj\u0105c tre\u015b\u0107 projektu uchwa\u0142y,\n                           oddadz\u0105 swoje g\u0142osy w formie pisemnej, a za uchwa\u0142\u0105 na pi\u015bmie zag\u0142osuje wi\u0119cej ni\u017c\n                           po\u0142owa cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.7.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w podejmowaniu uchwa\u0142, oddaj\u0105c sw\u00f3j\n                           g\u0142os na pi\u015bmie za po\u015brednictwem innego cz\u0142onka Rady Nadzorczej. 8.\tPosiedzenie Rady Nadzorczej oraz podejmowanie uchwa\u0142 przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 mo\u017ce\n                           si\u0119 ponadto odbywa\u0107 w ten spos\u00f3b, i\u017c cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej uczestnicz\u0105 w posiedzeniu\n                           i podejmowaniu uchwa\u0142 przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119\n                           na odleg\u0142o\u015b\u0107, przy czym wszyscy bior\u0105cy udzia\u0142 w posiedzeniu cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej\n                           musz\u0105 by\u0107 poinformowani o tre\u015bci projekt\u00f3w uchwa\u0142.Artyku\u0142 21Rada Nadzorcza mo\u017ce delegowa\u0107 swoich cz\u0142onk\u00f3w do indywidualnego wykonywania czynno\u015bci\n                           nadzorczych. Artyku\u0142 221.\tRada Nadzorcza prowadzi sta\u0142y nadz\u00f3r nad dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki.2.\tOpr\u00f3cz spraw wskazanych w ustawie, innych postanowieniach Statutu Sp\u00f3\u0142ki lub uchwa\u0142ach Walnego Zgromadzenia, do uprawnie\u0144 i obowi\u0105zk\u00f3w Rady Nadzorczej nale\u017cy\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci:a_\tbadanie rocznego bilansu oraz rachunku zysk\u00f3w i strat oraz zapewnienie ich weryfikacji przez bieg\u0142ych rewident\u00f3w,b_\tbadanie i opiniowanie sprawozdania Zarz\u0105du,c_\tsk\u0142adanie Walnemu Zgromadzeniu pisemnego sprawozdania z wynik\u00f3w czynno\u015bci, o kt\u00f3rych mowa w pkt. a_ i b_,d_\tzatwierdzanie wieloletnich i rocznych plan\u00f3w rzeczowych i finansowych oraz plan\u00f3w\n                           inwestycji rzeczowych i kapita\u0142owych Sp\u00f3\u0142ki,e_\tocena wniosk\u00f3w Zarz\u0105du dotycz\u0105cych podzia\u0142u zysku lub pokrycia straty,f_\tpowo\u0142ywanie i odwo\u0142ywanie poszczeg\u00f3lnych cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du lub ca\u0142ego Zarz\u0105du,g_\tzawieszanie w czynno\u015bciach z wa\u017cnych powod\u00f3w poszczeg\u00f3lnych lub wszystkich cz\u0142onk\u00f3w\n                           Zarz\u0105du,h_\tustalanie zasad wynagradzania cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, zawieranie z nimi um\u00f3w oraz reprezentowanie\n                           Sp\u00f3\u0142ki w sprawach pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105, a cz\u0142onkiem Zarz\u0105du,i_\twyra\u017canie zgody na powo\u0142ywanie prokurent\u00f3w,j_\twyra\u017canie zgody na zbycie, nabycie lub obci\u0105\u017cenie nieruchomo\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, udzia\u0142u\n                           w nieruchomo\u015bci lub prawa u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci,k_\twyra\u017canie zgody na transakcje obejmuj\u0105ce zaci\u0105gni\u0119cie zobowi\u0105za\u0144, zwolnienie z d\u0142ugu, zbycie, nabycie lub obci\u0105\u017cenie maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki, je\u017celi warto\u015b\u0107 danej transakcji\n                           przewy\u017cszy 4.000.000,00 _s\u0142ownie: cztery miliony_ z\u0142otych;l_\twyra\u017canie zgody na dokonywanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 darowizny i sponsoring, je\u017celi warto\u015b\u0107\n                           zwi\u0105zanych z tym transakcji przekroczy kwot\u0119 200.000,00 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie tysi\u0119cy_\n                           z\u0142otych,m_\tdelegowanie cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej do czasowego wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onk\u00f3w\n                           Zarz\u0105du zawieszonych, odwo\u0142anych lub nie mog\u0105cych z innych powod\u00f3w sprawowa\u0107 swojej\n                           funkcji, a tak\u017ce w przypadku odwo\u0142ania ca\u0142ego Zarz\u0105du lub gdy Zarz\u0105d z innych powod\u00f3w\n                           nie mo\u017ce dzia\u0142a\u0107, oraz okre\u015blanie wynagrodzenia przys\u0142uguj\u0105cego delegowanym cz\u0142onkom\n                           Rady Nadzorczej,n_\twyra\u017canie zgody na powo\u0142anie oddzia\u0142u Sp\u00f3\u0142ki,o_\twyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidenta do badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki,p_\tzatwierdzanie Regulaminu Zarz\u0105du,q_\twyra\u017canie zgody na wyp\u0142at\u0119 zaliczki na poczet dywidendy.C. WALNE ZGROMADZENIEArtyku\u0142 23Walne Zgromadzenia odbywaj\u0105 si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Artyku\u0142 24Walne Zgromadzenie mo\u017ce podejmowa\u0107 uchwa\u0142y bez wzgl\u0119du na liczb\u0119 obecnych akcjonariuszy\n                           lub reprezentowanych akcji.Artyku\u0142 251.\tZwyczajne Walne Zgromadzenie zwo\u0142uje Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 przypadaj\u0105cy nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c w ci\u0105gu pierwszych sze\u015bciu miesi\u0119cy po zako\u0144czeniu roku obrotowego.2.\tRada Nadzorcza mo\u017ce zwo\u0142a\u0107 Zwyczajne Walne Zgromadzenie, je\u017celi Zarz\u0105d nie zwo\u0142a\n                           go w terminie okre\u015blonym w ustawie Kodeks Sp\u00f3\u0142ek Handlowych.3.\tRada Nadzorcza lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej po\u0142ow\u0119 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           lub co najmniej po\u0142ow\u0119 og\u00f3\u0142u g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce mog\u0105 zwo\u0142a\u0107 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie.\n                           W przypadku zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia przez akcjonariuszy wyznaczaj\u0105\n                           oni przewodnicz\u0105cego tego Zgromadzenia.Artyku\u0142 2511.\tPorz\u0105dek obrad Walnego Zgromadzenia ustala Zarz\u0105d.2.\tRada Nadzorcza oraz akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej 1/20 cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia poszczeg\u00f3lnych spraw w porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego\n                           Walnego Zgromadzenia.3.\t\u017b\u0105danie umieszczenia spraw w porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia powinno by\u0107 zg\u0142oszone\n                           co najmniej na 21 dni przed wyznaczonym terminem Zgromadzenia i powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu\n                           porz\u0105dku obrad. Zmiany w porz\u0105dku obrad wprowadzone na \u017c\u0105danie Akcjonariuszy Zarz\u0105d\n                           og\u0142asza nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na 18 dni przed terminem Zgromadzenia w spos\u00f3b w\u0142a\u015bciwy dla\n                           zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia.Artyku\u0142 26Uchwa\u0142y Walnego Zgromadzenia wymagaj\u0105 w szczeg\u00f3lno\u015bci nast\u0119puj\u0105ce sprawy:1_\trozpatrywanie i zatwierdzanie rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki, rocznego\n                           sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           grupy kapita\u0142owej oraz sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci grupy kapita\u0142owej za poprzedni\n                           rok obrotowy, 2_\tudzielanie absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej i cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w,3_\tdecydowanie o podziale zysku oraz o pokrywaniu strat, a tak\u017ce sposobie wykorzystania\n                           funduszy utworzonych z zysku,4_\tpowo\u0142ywanie cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej oraz ustalanie zasad wynagradzania cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej,5_\tzmiana Statutu, w tym podwy\u017cszenie i obni\u017cenie kapita\u0142u zak\u0142adowego, chyba \u017ce przepisy Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych lub Statutu stanowi\u0105 inaczej,6_\twszelkie postanowienia dotycz\u0105ce roszcze\u0144 o naprawienie szkody wyrz\u0105dzonej przy\n                           zawi\u0105zaniu Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawowaniu nadzoru lub zarz\u0105du,7_\twyra\u017canie zgody na zbycie i wydzier\u017cawienie przedsi\u0119biorstwa lub jego zorganizowanej\n                           cz\u0119\u015bci oraz ustanowienie na nich ograniczonego prawa rzeczowego,8_\tdecydowanie o umorzeniu akcji oraz wyra\u017canie zgody na nabywanie akcji w celu ich umorzenia i okre\u015blenie warunk\u00f3w ich umorzenia,9_\twyra\u017canie zgody na emisj\u0119 obligacji, w tym obligacji zamiennych i obligacji z prawem\n                           pierwsze\u0144stwa,10_\trozwi\u0105zanie, likwidacja i przekszta\u0142cenie Sp\u00f3\u0142ki oraz jej po\u0142\u0105czenie z inn\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105,11_\ttworzenie i likwidowanie kapita\u0142\u00f3w rezerwowych i innych kapita\u0142\u00f3w oraz funduszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki,12_\tzatwierdzenie regulaminu Rady Nadzorczej,13_\tustanowienie i zmiana regulaminu obrad Walnego Zgromadzenia.Artyku\u0142 27Zbycie lub nabycie nieruchomo\u015bci, udzia\u0142u w nieruchomo\u015bci albo prawa wieczystego u\u017cytkowania\n                           nieruchomo\u015bci nie wymaga zgody Walnego Zgromadzenia. Artyku\u0142 28Z zastrze\u017ceniem odmiennych postanowie\u0144 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz Statutu, uchwa\u0142y\n                           Walnego Zgromadzenia zapadaj\u0105 bezwzgl\u0119dn\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w oddanych, przy czym za oddane uwa\u017ca si\u0119 g\u0142osy \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105ce si\u0119\".KONIECPodstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 lit. a Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-07",
        "sentiment": 0.0011967668834100998
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _\"OPTeam S.A.\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 27.10.2017 r. podpisana zosta\u0142a, przez wszystkie uprawnione strony, umowa pomi\u0119dzy\n                           Emitentem, a Resortowym Centrum Zarz\u0105dzania Sieciami i Us\u0142ugami Teleinformatycznymi\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie przy ul. \u017bwirki i Wigury 9/13 _\"RCZSiUT\"_ _\"Umowa\"_. W Umowie\n                           OPTeam S.A. wyst\u0119puje jako Wykonawca, natomiast RCZSiUT jako Zamawiaj\u0105cy.Przedmiotem kontraktu jest dostawa przez Emitenta na rzecz Zamawiaj\u0105cego stacji roboczych\n                           _sprz\u0119t informatyczny_ za kwot\u0119 5.404.088,64 z\u0142  _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 milion\u00f3w czterysta\n                           cztery tysi\u0105ce osiemdziesi\u0105t osiem z\u0142otych 64/100_ _\"Zam\u00f3wienie Podstawowe\"_. Jednocze\u015bnie\n                           Zamawiaj\u0105cy zastrzeg\u0142 sobie w umowie prawo zam\u00f3wienia sprz\u0119tu informatycznego, obj\u0119tego\n                           Zam\u00f3wieniem Podstawowym, ponad to Zam\u00f3wienie Podstawowe, za dodatkow\u0105 kwot\u0119, nie wi\u0119ksz\u0105\n                           ni\u017c 13.512.248,64 z\u0142 _s\u0142ownie: trzyna\u015bcie milion\u00f3w pi\u0119\u0107set dwana\u015bcie tysi\u0119cy dwie\u015bcie\n                           czterdzie\u015bci osiem z\u0142otych 64/100_ _\"Prawo Opcji\"_. Emitent informuje, \u017ce Zamawiaj\u0105cy\n                           skorzysta\u0142 z Prawa Opcji. \u0141\u0105czna, maksymalna warto\u015b\u0107 Umowy, obejmuj\u0105ca Zam\u00f3wienie Podstawowe oraz Prawo Opcji,\n                           opiewa na kwot\u0119 18.916.337,28 z\u0142 brutto _s\u0142ownie: osiemna\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set\n                           szesna\u015bcie tysi\u0119cy trzysta trzydzie\u015bci siedem z\u0142otych dwadzie\u015bcia osiem groszy_. Strony\n                           okre\u015bli\u0142y w Umowie kary umowne. Wykonawca Zobowi\u0105zany b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 Zamawiaj\u0105cemu\n                           nast\u0119puj\u0105ce kary umowne:1_w razie odst\u0105pienia od Umowy w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci lub rozwi\u0105zania Umowy w ca\u0142o\u015bci\n                           lub w cz\u0119\u015bci, z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie Wykonawcy _w tym z powodu istnienia wad\n                           w dostarczanym przedmiocie umowy_, w wysoko\u015bci 10% wynagrodzenia umownego;2_za op\u00f3\u017anienie w wykonaniu dostawy ca\u0142o\u015bci przedmiotu Umowy oraz niedotrzymania terminu\n                           dostawy w wysoko\u015bci 0,1% wynagrodzenia  umownego za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;3_w przypadku niedotrzymania przez Wykonawc\u0119 terminu serwisowania dostarczonego sprz\u0119tu,\n                           Wykonawca zap\u0142aci Zamawiaj\u0105cemu kar\u0119 umown\u0105 w wysoko\u015bci 200 z\u0142 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie\n                           z\u0142otych_, za ka\u017cdy rozpocz\u0119ty dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;4_za op\u00f3\u017anienie w realizacji zam\u00f3wie\u0144 obj\u0119tych prawem opcji w wysoko\u015bci 0,05% wynagrodzenia\n                           stanowi\u0105cego r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 danego zam\u00f3wienia w ramach danej opcji, za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia;\n                           5_w przypadku niewykonania usuni\u0119cia wady dostarczonego sprz\u0119tu, Wykonawca zap\u0142aci\n                           Zamawiaj\u0105cemu kar\u0119 umown\u0105 w wysoko\u015bci 110% ceny jednostkowej tego sprz\u0119tu;6_w przypadku niewykonania kt\u00f3regokolwiek zobowi\u0105zania dotycz\u0105cego okre\u015blonych w Umowie\n                           parametr\u00f3w dostarczanego sprz\u0119tu, Wykonawca udzieli Zamawiaj\u0105cemu bonifikaty w wysoko\u015bci\n                           5% ceny Sprz\u0119tu, kt\u00f3ry nie spe\u0142nia wymaga\u0144 okre\u015blonych w powy\u017cszych zapisach.Zamawiaj\u0105cy mo\u017ce dochodzi\u0107 odszkodowania ponad zastrze\u017cone kary umowne na zasadach\n                           og\u00f3lnych.Zamawiaj\u0105cy mo\u017ce rozwi\u0105za\u0107 Umow\u0119 ze skutkiem natychmiastowym, je\u017celi Wykonawca:1_przerwa\u0142 realizacj\u0119 Umowy lub realizuje j\u0105 nienale\u017cycie i nie podejmuje wsp\u00f3\u0142pracy\n                           lub nie poprawia jako\u015bci realizacji Umowy po dwukrotnym wezwaniu;2_realizowa\u0142 Umow\u0119 na terenie obiektu wojskowego przez cudzoziemc\u00f3w bez zgody Zamawiaj\u0105cego.Zamawiaj\u0105cy mo\u017ce odst\u0105pi\u0107 od Umowy w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci: 1_ je\u017celi wskutek op\u00f3\u017anie\u0144 w realizacji umowy ca\u0142o\u015b\u0107 przedmiotu Umowy nie zostanie\n                           zrealizowana do dnia 15 grudnia 2017 r. z przyczyn le\u017c\u0105cych po stronie Wykonawcy;\n                           2_ je\u017celi przedmiot umowy posiada wady w ilo\u015bci niemo\u017cliwej do zaakceptowania przez\n                           Zamawiaj\u0105cego, w szczeg\u00f3lno\u015bci je\u017celi oka\u017ce si\u0119, \u017ce zosta\u0142 dostarczony wadliwy Sprz\u0119t\n                           w ilo\u015bci wi\u0119kszej ni\u017c 2% ca\u0142o\u015bci umowy;3_ w razie zaistnienia istotnej zmiany okoliczno\u015bci powoduj\u0105cej, \u017ce wykonanie przedmiotu\n                           Umowy nie le\u017cy w interesie publicznym, czego nie mo\u017cna by\u0142o przewidzie\u0107 w chwili jej\n                           zawierania.Emitent informuje, \u017ce Umowa jest jedn\u0105 z najwi\u0119kszych pod wzgl\u0119dem warto\u015bci z zawartych\n                           przez Emitenta w ostatnich latach i b\u0119dzie stanowi\u0142a wa\u017cny parametr w strukturze przychod\u00f3w\n                           ze sprzeda\u017cy OPTeam S.A., st\u0105d informacja o jej podpisaniu zosta\u0142a zakwalifikowana\n                           przez Zarz\u0105d Emitenta jako informacja poufna.",
        "date": "2017-10-27",
        "sentiment": 0.013304092865977148
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _OPTeam S.A._ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 30 z dnia 08.09.2017 r., a tak\u017ce  raportu nr 31 z dnia 12.09.2017 r. oraz nr 17\n                           z dnia 01.06.2017r. _informacja o transakcjach sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych\n                           Polskie eP\u0142atno\u015bci_ informuje, \u017ce w dniu 26.10.2017 r. otrzyma\u0142 podpisane przez wszystkie\n                           strony nast\u0119puj\u0105ce dokumenty:1.Umow\u0119 zawart\u0105 przez OPTeam S.A. z P4 Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, 02-677 Warszawa przy ulicy Ta\u015bmowa 7,  NIP 9512120077 wpisan\u0105\n                           do Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy\n                           w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod nr 0000217207 o kapitale zak\u0142adowym\n                           w wysoko\u015bci  48 856 500 z\u0142 _\"Play\"_  - zwan\u0105 umow\u0105 por\u0119czenia, na kwot\u0119 9 600 000\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w sze\u015b\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_., w kt\u00f3rej OPTeam S.A. z\n                           siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie solidarnie z Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych  Polskie eP\u0142atno\u015bci Sp\u00f3\u0142ka\n                           Akcyjna z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie, por\u0119cza na rzecz Play za przysz\u0142y d\u0142ug NeoTu sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Kielcach, 25-528 Kielce przy ulicy Zagna\u0144ska\n                           61, NIP 5223030615, wpisan\u0105 do rejestru s\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy w Kielcach, X Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod nr 0000560866 o kapitale zak\u0142adowym w wysoko\u015bci 20 000 z\u0142 _\"NeoTu\"_ wynikaj\u0105cy ze wsp\u00f3\u0142pracy prowadzonej przez Play oraz\n                           NeoTu.2.Porozumienie o rozwi\u0105zaniu umowy por\u0119czenia zawartej przez OPTeam S.A. z Kolporter\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp. k. ul. Zagna\u0144ska 61, 25-528 Kielce, wpisana\n                           do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego, prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           w Kielcach pod nr KRS 0000525374, NIP 9591452482, REGON 291770790,  reprezentowan\u0105\n                           przez komplementariusza \u2013 sp\u00f3\u0142k\u0119 Kolporter Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Kielcach; adres ul. Zagna\u0144ska 61, 25-528 Kielce, wpisan\u0105 do Rejestru\n                           Przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy w Kielcach, X Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem 0000377893, nr REGON 121454196 _\"Kolporter\"_,\n                           kt\u00f3rej stron\u0105, w wyniku nabycia zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa od Kolporter,\n                           jest NeoTu.",
        "date": "2017-10-26",
        "sentiment": -0.014193890385660365
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie, zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           OPTeam S.A., kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 31 pa\u017adziernika 2017 roku o godz. 10.00 w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Taj\u0119cinie 113, 36-002 Jasionka. Pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia OPTeam S.A.\n                           zawiera za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d OPTeam S.A. przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 b\u0119d\u0105cych przedmiotem obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-03",
        "sentiment": -0.003563283717131138
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Emitent_ informuje w nawi\u0105zaniu do raportu nr 11/2017 z dnia 17.05.2017r.,\n                           \u017ce otrzyma\u0142 w dniu dzisiejszym postanowienie S\u0105du Rejonowego Wydzia\u0142 IX Gospodarczy\n                           \u2013 Rejestr Zastaw\u00f3w w przedmiocie wpisu zastawu na akcjach imiennych sp\u00f3\u0142ki Centrum\n                           Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _KRS: 0000347131_\n                           w liczbie 1.252.515 _s\u0142ownie: milion dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set pi\u0119tna\u015bcie_,\n                           o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 ka\u017cda stanowi\u0105cych w\u0142asno\u015b\u0107 Emitenta na rzecz zastawnika\n                           tj. mBank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie. W postanowieniu wpisano jako najwy\u017csz\u0105 sum\u0119\n                           zabezpieczenia kwot\u0119 142.500.000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: sto czterdzie\u015bci dwa miliony pi\u0119\u0107set\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych_.",
        "date": "2017-09-29",
        "sentiment": -0.04799194964217708
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _Emitent, OPTeam S.A._ w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 30 z dnia 08.09.2017 r. _informacja o wyra\u017ceniu zgody przez Zarz\u0105d Emitenta\n                           na zawarcie um\u00f3w por\u0119czenia_ oraz nr 17 z dnia 01.06.2017 r. _informacja o transakcjach\n                           sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci_ informuje, \u017ce w dniu\n                           12.09.2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:1.Rada Nadzorcza Emitenta wyra\u017ca zgod\u0119 na zawarcie przez OPTeam S.A. z P4 Sp\u00f3\u0142ka z\n                           ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, 02-677 Warszawa przy ulicy\n                           Ta\u015bmowa 7,  NIP 9512120077 wpisan\u0105 do Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez\n                           S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod nr 0000217207\n                           o kapitale zak\u0142adowym w wysoko\u015bci  48 856 500 z\u0142 _\"Play\"_ umowy por\u0119czenia na kwot\u0119\n                           9 600 000 z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w sze\u015b\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_., w kt\u00f3rej OPTeam\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie solidarnie z Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych  Polskie\n                           eP\u0142atno\u015bci Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie, por\u0119czy na rzecz Play za przysz\u0142y\n                           d\u0142ug NeoTu sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Kielcach, 25-528 Kielce\n                           przy ulicy Zagna\u0144ska 61, NIP 5223030615, wpisan\u0105 do rejestru s\u0105dowego prowadzonego\n                           przez S\u0105d Rejonowy w Kielcach, X Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod nr 0000560866 o kapitale\n                           zak\u0142adowym w wysoko\u015bci 20 000 z\u0142 _\"NeoTu\"_ wynikaj\u0105cy ze wsp\u00f3\u0142pracy prowadzonej przez\n                           Play oraz NeoTu.2.Jednocze\u015bnie Innova AF II S.a.r.l. z siedzib\u0105 w Luksemburgu, Wielkie Ksi\u0119stwo Luksemburg\n                           _adres: L-1882 Luksemburg, Rue Guillaume Kroll 5_ wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Rejestru Handlowego i Sp\u00f3\u0142ek w Luksemburgu _Registre de Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s_,\n                           pod numerem B 187857 _\"Innova\"_ por\u0119czy dokonanie sp\u0142aty ewentualnych wierzytelno\u015bci\n                           przys\u0142uguj\u0105cych OPTeam S.A. wobec NeoTu z tytu\u0142u umowy por\u0119czenia opisanej w pkt 1\n                           powy\u017cej. 3.Rozwi\u0105zana zostanie umowa por\u0119czenia zawarta przez OPTeam S.A. z Kolporter sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp. k. ul. Zagna\u0144ska 61, 25-528 Kielce, wpisana do\n                           Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego, prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           w Kielcach pod nr KRS 0000525374, NIP 9591452482, REGON 291770790,  reprezentowan\u0105\n                           przez komplementariusza \u2013 sp\u00f3\u0142k\u0119 Kolporter Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Kielcach; adres ul. Zagna\u0144ska 61, 25-528 Kielce, wpisan\u0105 do Rejestru\n                           Przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy w Kielcach, X Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem 0000377893, nr REGON 121454196 _\"Kolporter\"_,\n                           kt\u00f3rej stron\u0105 w wyniku nabycia zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa od Kolporter\n                           jest NeoTu.Podstawa prawna:art. 17 Rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacje poufne.",
        "date": "2017-09-12",
        "sentiment": -0.05965268450604101
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _Emitent, OPTeam S.A._ w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 17 z dnia 01.06.2017 r. _informacja o transakcjach sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144\n                           Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci_, informuje, \u017ce w dniu 08.09.2017 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\n                           o nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:1.Zarz\u0105d Emitenta wyra\u017ca zgod\u0119 na zawarcie przez OPTeam S.A. z P4 Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, 02-677 Warszawa przy ulicy\n                           Ta\u015bmowa 7,  NIP 9512120077 wpisan\u0105 do Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez\n                           S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod nr 0000217207\n                           o kapitale zak\u0142adowym w wysoko\u015bci  48 856 500 z\u0142 _\"Play\"_ umowy por\u0119czenia na kwot\u0119\n                           9 600 000 z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w sze\u015b\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_., w kt\u00f3rej OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie solidarnie z Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych\n                           Polskie eP\u0142atno\u015bci Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie, por\u0119czy na rzecz Play za\n                           przysz\u0142y d\u0142ug NeoTu sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Kielcach,\n                           25-528 Kielce przy ulicy Zagna\u0144ska 61, NIP 5223030615, wpisan\u0105 do rejestru s\u0105dowego\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy w Kielcach, X Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod nr 0000560866\n                           o kapitale zak\u0142adowym w wysoko\u015bci 20 000 z\u0142 _\"NeoTu\"_ wynikaj\u0105cy ze wsp\u00f3\u0142pracy prowadzonej\n                           przez Play oraz NeoTu.2.Jednocze\u015bnie Innova AF II S.a.r.l. z siedzib\u0105 w Luksemburgu, Wielkie Ksi\u0119stwo Luksemburg\n                           _adres: L-1882 Luksemburg, Rue Guillaume Kroll 5_ wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Rejestru Handlowego i Sp\u00f3\u0142ek w Luksemburgu _Registre de Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s_,\n                           pod numerem B 187857 _\"Innova\"_ por\u0119czy dokonanie sp\u0142aty ewentualnych wierzytelno\u015bci\n                           przys\u0142uguj\u0105cych OPTeam S.A. wobec NeoTu z tytu\u0142u umowy por\u0119czenia opisanej w pkt 1\n                           powy\u017cej. 3.Rozwi\u0105zana zostanie umowa por\u0119czenia zawarta przez OPTeam S.A. z Kolporter sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp. k. ul. Zagna\u0144ska 61, 25-528 Kielce, wpisana do\n                           Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego, prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           w Kielcach pod nr KRS 0000525374, NIP 9591452482, REGON 291770790,  reprezentowan\u0105\n                           przez komplementariusza \u2013 sp\u00f3\u0142k\u0119 Kolporter Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Kielcach; adres ul. Zagna\u0144ska 61, 25-528 Kielce, wpisan\u0105 do Rejestru\n                           Przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy w Kielcach, X Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem 0000377893, nr REGON 121454196 _\"Kolporter\"_,\n                           kt\u00f3rej stron\u0105 w wyniku nabycia zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa od Kolporter\n                           jest NeoTu.Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce zwr\u00f3ci si\u0119 do Rady Nadzorczej OPTeam S.A. o wyra\u017cenie\n                           zgody na podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144 opisanych w  powy\u017cszych punktach.",
        "date": "2017-09-08",
        "sentiment": -0.0691723580026146
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 28.08.2017\n                           r. otrzyma\u0142 od Pana Rados\u0142awa Bednarskiego pe\u0142ni\u0105cego w OPTeam S.A. funkcj\u0119 Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du powiadomienie o transakcjach na akcjach Emitenta. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Emitent\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do raportu.Podstawa prawna:art. 19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia MAR - informacja o transakcjach wykonywanych przez osoby\n                           pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2017-08-28",
        "sentiment": 0.029389964666485358
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 11.08.2017 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119\n                           o rejestracji przez S\u0105d Rejonowy w Rzeszowie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki, wprowadzonych uchwa\u0142\u0105 nr 7/2017 przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Emitenta w dniu 03.08.2017 r. opublikowanej w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 25/2017 w dniu 03.08.2017 r.W statucie Emitenta wprowadzono nast\u0119puj\u0105ce zmiany:1_\tZmiany w Art. 19 ust. 2 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Dotychczasowa tre\u015b\u0107 Art. 19 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"Art. 19.2. Wynagrodzenie dla cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej ustala Walne Zgromadzenie.\n                           Warunkiem wyp\u0142aty wynagrodzenia jest obecno\u015b\u0107 cz\u0142onka Rady Nadzorczej na posiedzeniu\n                           Rady Nadzorczej. Wynagrodzenie jest nale\u017cne w przypadku usprawiedliwienia nieobecno\u015bci\n                           przez Rad\u0119.\"Tre\u015b\u0107 Art. 19 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki po wprowadzeniu zmiany:\"Art. 19.2.Wynagrodzenie dla cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej ustala Walne Zgromadzenie.\"\n                           2_\tZmiany w Art. 20 Statutu Sp\u00f3\u0142ki.Dotychczasowa tre\u015b\u0107 Art. 20 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"Art.20.1.\tZawiadomienia zawieraj\u0105ce porz\u0105dek obrad oraz wskazuj\u0105ce czas i miejsce odbycia\n                           posiedzenia Rady Nadzorczej winny zosta\u0107 wys\u0142ane listami poleconymi co najmniej na\n                           siedem dni przed dniem posiedzenia Rady Nadzorczej na adresy wskazane przez cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej. W nag\u0142ych przypadkach posiedzenia Rady Nadzorczej mog\u0105 by\u0107 zwo\u0142ane\n                           tak\u017ce telefonicznie, przy pomocy telefaksu lub poczty elektronicznej, co najmniej\n                           na trzy dni przed dniem posiedzenia. Cz\u0142onkowie Rady zobowi\u0105zani s\u0105 potwierdzi\u0107 fakt\n                           otrzymania zawiadomienia za po\u015brednictwem telefaksu lub poczty elektronicznej, najp\u00f3\u017aniej\n                           w nast\u0119pnym dniu po ich otrzymaniu.2.\tPorz\u0105dek obrad ustala Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej lub inna osoba, wzgl\u0119dnie\n                           Zarz\u0105d, je\u017celi s\u0105 uprawnieni do zwo\u0142ania posiedzenia Rady Nadzorczej.3.\tPrzewodnicz\u0105cym posiedzenia jest Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej, a w razie jego\n                           nieobecno\u015bci Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady. W przypadku nieobecno\u015bci zar\u00f3wno Przewodnicz\u0105cego\n                           jak i Wiceprzewodnicz\u0105cego, posiedzenie mo\u017ce otworzy\u0107 ka\u017cdy z cz\u0142onk\u00f3w Rady zarz\u0105dzaj\u0105c wyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego posiedzenia.4.\tW sprawach nie obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad Rada Nadzorcza uchwa\u0142y powzi\u0105\u0107 nie mo\u017ce,\n                           chyba \u017ce wszyscy jej cz\u0142onkowie s\u0105 obecni i wyra\u017c\u0105 zgod\u0119 na powzi\u0119cie uchwa\u0142y.5.\tRada Nadzorcza mo\u017ce powzi\u0105\u0107 uchwa\u0142y tak\u017ce bez formalnego zwo\u0142ania posiedzenia,\n                           je\u017celi obecni s\u0105 wszyscy jej cz\u0142onkowie, kt\u00f3rzy wyra\u017c\u0105 zgod\u0119 na odbycie posiedzenia\n                           i zamieszczenie poszczeg\u00f3lnych spraw na porz\u0105dku obrad. 6.\tUchwa\u0142y Rady Nadzorczej mog\u0105 by\u0107 powzi\u0119te tak\u017ce bez odbywania posiedzenia, w ten spos\u00f3b, i\u017c wszyscy cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej, znaj\u0105c tre\u015b\u0107 projektu uchwa\u0142y,\n                           wyra\u017c\u0105 na pi\u015bmie zgod\u0119 na taki tryb g\u0142osowania, a za uchwa\u0142\u0105 na pi\u015bmie zag\u0142osuje wi\u0119cej\n                           ni\u017c po\u0142owa cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.7.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w podejmowaniu uchwa\u0142, oddaj\u0105c sw\u00f3j\n                           g\u0142os na pi\u015bmie za po\u015brednictwem innego cz\u0142onka Rady Nadzorczej. 8.\tPosiedzenie Rady Nadzorczej oraz podejmowanie uchwa\u0142 przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 mo\u017ce\n                           si\u0119 ponadto odbywa\u0107 w ten spos\u00f3b, i\u017c cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej uczestnicz\u0105 w posiedzeniu\n                           i podejmowaniu uchwa\u0142 przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119\n                           na odleg\u0142o\u015b\u0107, przy czym wszyscy bior\u0105cy udzia\u0142 w posiedzeniu cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej\n                           musz\u0105 by\u0107 poinformowani o tre\u015bci projekt\u00f3w uchwa\u0142 oraz musz\u0105 wyrazi\u0107 zgod\u0119 na taki\n                           tryb g\u0142osowania. Cz\u0142onkowie Rady zobowi\u0105zani s\u0105 potwierdzi\u0107 fakt otrzymania tre\u015bci\n                           projekt\u00f3w uchwa\u0142 oraz fakt wyra\u017cenia zgody na podejmowanie uchwa\u0142 przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107 za po\u015brednictwem telefaksu\n                           lub poczty elektronicznej, najp\u00f3\u017aniej w nast\u0119pnym dniu po ich otrzymaniu.\"Tre\u015b\u0107 Art.\n                           20 Statutu Sp\u00f3\u0142ki po zmianie:\"Art.20.1.\tZawiadomienia zawieraj\u0105ce porz\u0105dek obrad oraz wskazuj\u0105ce czas i miejsce odbycia\n                           posiedzenia Rady Nadzorczej winny zosta\u0107 wys\u0142ane listami poleconymi co najmniej na\n                           siedem dni przed dniem posiedzenia Rady Nadzorczej na adresy wskazane przez cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej. W nag\u0142ych przypadkach posiedzenia Rady Nadzorczej mog\u0105 by\u0107 zwo\u0142ane\n                           tak\u017ce telefonicznie, przy pomocy sms lub poczty elektronicznej, co najmniej na trzy\n                           dni przed dniem posiedzenia lub na kolejny dzie\u0144 roboczy _dzie\u0144 od poniedzia\u0142ku do\n                           pi\u0105tku z wy\u0142\u0105czeniem dni ustawowo wolnych od pracy w Polsce_. W razie zwo\u0142ania posiedzenia\n                           na najbli\u017cszy dzie\u0144 roboczy b\u0119dzie ono odbywa\u0107 si\u0119 przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego\n                           porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107.2.\tPorz\u0105dek obrad ustala Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej lub inna osoba, wzgl\u0119dnie\n                           Zarz\u0105d, je\u017celi s\u0105 uprawnieni do zwo\u0142ania posiedzenia Rady Nadzorczej.3.\tPrzewodnicz\u0105cym posiedzenia jest Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej, a w razie jego\n                           nieobecno\u015bci Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady. W przypadku nieobecno\u015bci zar\u00f3wno Przewodnicz\u0105cego\n                           jak i Wiceprzewodnicz\u0105cego, posiedzenie mo\u017ce otworzy\u0107 ka\u017cdy z cz\u0142onk\u00f3w Rady zarz\u0105dzaj\u0105c wyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego posiedzenia.4.\tW sprawach nie obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad Rada Nadzorcza uchwa\u0142y powzi\u0105\u0107 nie mo\u017ce,\n                           chyba \u017ce wszyscy jej cz\u0142onkowie s\u0105 obecni i nie zg\u0142osz\u0105 sprzeciwu co do poddania pod\n                           g\u0142osowanie uchwa\u0142y nie obj\u0119tej porz\u0105dkiem obrad .5.\tRada Nadzorcza mo\u017ce powzi\u0105\u0107 uchwa\u0142y tak\u017ce bez formalnego zwo\u0142ania posiedzenia,\n                           je\u017celi obecni s\u0105 wszyscy jej cz\u0142onkowie, kt\u00f3rzy wyra\u017c\u0105 zgod\u0119 na odbycie posiedzenia\n                           i zamieszczenie poszczeg\u00f3lnych spraw na porz\u0105dku obrad. 6.\tUchwa\u0142y Rady Nadzorczej mog\u0105 by\u0107 powzi\u0119te tak\u017ce bez odbywania posiedzenia, w ten spos\u00f3b, i\u017c wszyscy cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej, znaj\u0105c tre\u015b\u0107 projektu uchwa\u0142y,\n                           oddadz\u0105 swoje g\u0142osy w formie pisemnej, a za uchwa\u0142\u0105 na pi\u015bmie zag\u0142osuje wi\u0119cej ni\u017c\n                           po\u0142owa cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.7.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w podejmowaniu uchwa\u0142, oddaj\u0105c sw\u00f3j\n                           g\u0142os na pi\u015bmie za po\u015brednictwem innego cz\u0142onka Rady Nadzorczej. 8.\tPosiedzenie Rady Nadzorczej oraz podejmowanie uchwa\u0142 przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 mo\u017ce\n                           si\u0119 ponadto odbywa\u0107 w ten spos\u00f3b, i\u017c cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej uczestnicz\u0105 w posiedzeniu\n                           i podejmowaniu uchwa\u0142 przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119\n                           na odleg\u0142o\u015b\u0107, przy czym wszyscy bior\u0105cy udzia\u0142 w posiedzeniu cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej\n                           musz\u0105 by\u0107 poinformowani o tre\u015bci projekt\u00f3w uchwa\u0142.\"Pozosta\u0142a tre\u015b\u0107 Statutu OPTeam\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie nie uleg\u0142a zmianie.Tekst jednolity Statuty OPTeam S.A,\n                           z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie zawieraj\u0105cy opisane wy\u017cej zmiany w Statucie OPTeam S.A.:STATUTOPTeam Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinieTekst jednolity sporz\u0105dzony na dzie\u0144 03.08.2017 r.I. POSTANOWIENIA OG\u00d3LNEArtyku\u0142 lSp\u00f3\u0142ka powsta\u0142a z przekszta\u0142cenia sp\u00f3\u0142ki OPTIMUS-COMFORT Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           w sp\u00f3\u0142k\u0119 OPTeam Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna - na mocy uchwa\u0142y nr 1 Nadzwyczajnego Zgromadzenia\n                           Wsp\u00f3lnik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki OPTIMUS-COMFORT Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 w Rzeszowie\n                           z dnia 23 kwietnia 2003 roku. Sp\u00f3\u0142ka dzia\u0142a pod firm\u0105 OPTeam Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna. Sp\u00f3\u0142ka\n                           mo\u017ce u\u017cywa\u0107 skr\u00f3tu firmy OPTeam S.A. oraz odpowiednika tego skr\u00f3tu w j\u0119zykach obcych.Artyku\u0142 2Siedzib\u0105 Sp\u00f3\u0142ki jest Taj\u0119cina.Artyku\u0142 3Sp\u00f3\u0142ka dzia\u0142a na podstawie ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 roku - Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _Dz. U. Nr 94, poz. 1037 z p\u00f3\u017an. zm._.Artyku\u0142 41. \tSp\u00f3\u0142ka dzia\u0142a na obszarze Rzeczypospolitej Polskiej oraz poza jej granicami.2.\tNa obszarze swojego dzia\u0142ania Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce powo\u0142ywa\u0107 oddzia\u0142y, zak\u0142ady, przedstawicielstwa\n                           i inne jednostki  organizacyjne, jak te\u017c zawi\u0105zywa\u0107 i przyst\u0119powa\u0107 do sp\u00f3\u0142ek prawa\n                           handlowego i cywilnego, przyst\u0119powa\u0107 i uczestniczy\u0107 w innych przedsi\u0119wzi\u0119ciach, a\n                           tak\u017ce dokonywa\u0107 wszelkich czynno\u015bci prawnych i faktycznych w zakresie przedmiotu swego\n                           przedsi\u0119biorstwa, dozwolonych przez prawo.Artyku\u0142 5Rok obrotowy Sp\u00f3\u0142ki rozpoczyna si\u0119 w dniu 1 stycznia a ko\u0144czy z dniem 31 grudnia tego\n                           samego roku. Artyku\u0142 6Czas trwania Sp\u00f3\u0142ki jest nieoznaczony.II. PRZEDMIOT DZIA\u0141ALNO\u015aCI SP\u00d3\u0141KIArtyku\u0142 7Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest:1_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z oprogramowaniem, 2_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z doradztwem w zakresie informatyki,3_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z zarz\u0105dzaniem urz\u0105dzeniami informatycznymi,4_\tPozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie technologii informatycznych i komputerowych,5_\tPrzetwarzanie danych; zarz\u0105dzanie stronami internetowymi _hosting_ i podobna dzia\u0142alno\u015b\u0107,6_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 portali internetowych,7_\tSprzeda\u017c hurtowa komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania, 8_\tSprzeda\u017c hurtowa sprz\u0119tu elektronicznego i telekomunikacyjnego oraz cz\u0119\u015bci do niego,9_\tSprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych maszyn i urz\u0105dze\u0144 biurowych,10_\tSprzeda\u017c hurtowa niewyspecjalizowana, 11_\tSprzeda\u017c detaliczna komputer\u00f3w, urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych i oprogramowania, prowadzona\n                           w wyspecjalizowanych sklepach,12_\tSprzeda\u017c detaliczna pozosta\u0142ych nowych wyrob\u00f3w prowadzona w wyspecjalizowanych\n                           sklepach,13_\tSprzeda\u017c detaliczna prowadzona przez domy sprzeda\u017cy wysy\u0142kowej lub Internet,14_\tPozosta\u0142e pozaszkolne formy edukacji, gdzie indziej niesklasyfikowane, 15_\tNaprawa i konserwacja maszyn,16_\tNaprawa i konserwacja urz\u0105dze\u0144 elektronicznych i optycznych,17_\tNaprawa i konserwacja urz\u0105dze\u0144 elektrycznych, 18_\tNaprawa i konserwacja pozosta\u0142ego sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia,19_\tInstalowanie maszyn przemys\u0142owych, sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia,20_\tWykonywanie instalacji elektrycznych,21_\tWykonywanie instalacji wodno-kanalizacyjnych, ciek\u0142ych, gazowych i klimatyzacyjnych,22_\tWykonywanie pozosta\u0142ych instalacji budowlanych,23_\tNaprawa i konserwacja komputer\u00f3w i urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych,24_\tNaprawa i konserwacja sprz\u0119tu _tele_komunikacyjnego,25_\tReprodukcja zapisanych no\u015bnik\u00f3w informacji, 26_\tProdukcja komputer\u00f3w i urz\u0105dze\u0144 peryferyjnych,27_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji przewodowej,28_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji bezprzewodowej, z wy\u0142\u0105czeniem telekomunikacji\n                           satelitarnej,29_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie telekomunikacji satelitarnej,30_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie pozosta\u0142ej telekomunikacji,31_\tLeasing finansowy, 32_\tWynajem i zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami w\u0142asnymi lub dzier\u017cawionymi, 33_\tPozosta\u0142e doradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania,34_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie in\u017cynierii i zwi\u0105zane z ni\u0105 doradztwo techniczne,35_\tPozosta\u0142e badania i analizy techniczne,36_\tBadania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie pozosta\u0142ych nauk przyrodniczych\n                           i technicznych, 37_\tWynajem i dzier\u017cawa maszyn i urz\u0105dze\u0144 biurowych, w\u0142\u0105czaj\u0105c komputery,38_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 centr\u00f3w telefonicznych _call center_,39_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 rachunkowo ksi\u0119gowa; doradztwo podatkowe,40_\tPozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z udost\u0119pnianiem pracownik\u00f3w,41_\tWykonywanie fotokopii, przygotowywanie dokument\u00f3w i pozosta\u0142a specjalistyczna\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca prowadzenie biura,42_\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 archiw\u00f3w.III. KAPITA\u0141 SP\u00d3\u0141KI, AKCJE ORAZ OBLIGACJE SP\u00d3\u0141KIArtyku\u0142 81.\tKapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 730.000 z\u0142 _siedemset trzydzie\u015bci tysi\u0119cy z\u0142otych_\n                           i dzieli si\u0119 na:1_\t5.000.000 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ akcji na okaziciela serii A o warto\u015bci nominalnej 0,10\n                           z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda akcja, oznaczonych numerami od 1 do 5.000.0002_\t500.000 _pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii B o warto\u015bci nominalnej 0,10\n                           z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda akcja, oznaczonych numerami od 1 do 500.0003_\t800.000  _osiemset  tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii C o warto\u015bci nominalnej\n                           0,10 z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda akcja, oznaczonych numerami od 1 do 800.0004_\t1.000.000 _jeden milion_ akcji na okaziciela serii D o warto\u015bci nominalnej 0,10\n                           z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ ka\u017cda akcja, oznaczonych numerami od 1 do 1.000.000.2.\tKapita\u0142 zak\u0142adowy mo\u017ce by\u0107 pokrywany tak wk\u0142adami pieni\u0119\u017cnymi jak i wk\u0142adami niepieni\u0119\u017cnymi.Artyku\u0142 9Wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki s\u0105 akcjami zwyk\u0142ymi na okaziciela i mog\u0105 by\u0107 wydawane w odcinkach zbiorowych. Zamiana akcji na okaziciela na akcje imienne jest niedopuszczalna.\n                           Artyku\u0142 10Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce emitowa\u0107 obligacje, w tym obligacje zamienne i z prawem pierwsze\u0144stwa.Artyku\u0142 111.\t Akcje Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 zosta\u0107 umorzone wy\u0142\u0105cznie w trybie umorzenia dobrowolnego.2. \tAkcje umarza si\u0119 zgodnie z nast\u0119puj\u0105c\u0105 procedur\u0105:1_\tWalne Zgromadzenie wyra\u017ca zgod\u0119 na nabycie akcji celem ich umorzenia okre\u015blaj\u0105c\n                           warunki tego nabycia, a w tym maksymaln\u0105 liczb\u0119 akcji podlegaj\u0105cych nabyciu, termin,\n                           w kt\u00f3rym winno doj\u015b\u0107 do nabycia oraz wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia nale\u017cnego za umarzane\n                           akcje,2_\tZarz\u0105d dokonuje nabycia akcji celem ich umorzenia zgodnie z warunkami okre\u015blonymi\n                           przez Walne Zgromadzenie,3_\tZarz\u0105d, w terminie nie d\u0142u\u017cszym ni\u017c 3 miesi\u0105ce od dnia, w kt\u00f3rym nabyta zostanie\n                           ostatnia akcja przewidziana do umorzenia lub dnia, w kt\u00f3rym up\u0142ynie termin do nabywania\n                           akcji celem ich umorzenia, zwo\u0142uje Walne Zgromadzenie z porz\u0105dkiem obrad obejmuj\u0105cym\n                           podj\u0119cie uchwa\u0142y o umorzeniu nabytych w tym celu akcji oraz innych uchwa\u0142 zwi\u0105zanych\n                           z tym umorzeniem, kt\u00f3rych podj\u0119cie w \u015bwietle przepis\u00f3w prawa jest niezb\u0119dne.3.\tW przypadku akcji dopuszczonych do obrotu na rynku regulowanym procedura umarzania\n                           akcji oraz nabywania akcji celem umorzenia okre\u015blana b\u0119dzie w drodze uchwa\u0142y Walnego\n                           Zgromadzenie zgodnie z przepisami dotycz\u0105cymi nabywania akcji w\u0142asnych sp\u00f3\u0142ki publicznej.\n                           IV. ORGANY SP\u00d3\u0141KIArtyku\u0142 12Organami Sp\u00f3\u0142ki s\u0105:A.\tZarz\u0105dB.\tRada NadzorczaC.\tWalne ZgromadzenieA. ZARZ\u0104DArtyku\u0142 131.\tZarz\u0105d sk\u0142ada si\u0119 z jednego lub wi\u0119kszej liczby cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du powo\u0142ywanych na\n                           wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119.2.\tRada Nadzorcza powo\u0142uje i odwo\u0142uje cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, w tym Prezesa Zarz\u0105du oraz\n                           okre\u015bla liczb\u0119 cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du danej kadencji. 3.\tKadencja Zarz\u0105du trwa 3 lata. 4.\tMandat cz\u0142onka Zarz\u0105du wygasa najp\u00f3\u017aniej z dniem odbycia Walnego Zgromadzenia zatwierdzaj\u0105cego\n                           sprawozdanie finansowe za ostatni pe\u0142ny rok obrotowy przypadaj\u0105cy w trakcie trwania danej kadencji Zarz\u0105du, a wi\u0119c kt\u00f3rego ostatni dzie\u0144 przypadaj\u0105cy\n                           na 31 grudnia mie\u015bci si\u0119 w okresie kadencji Zarz\u0105du liczonej w latach od dnia powo\u0142ania\n                           pierwszego cz\u0142onka Zarz\u0105du danej kadencji. Mandat cz\u0142onka Zarz\u0105du, powo\u0142anego przed\n                           up\u0142ywem danej kadencji Zarz\u0105du, wygasa r\u00f3wnocze\u015bnie z wyga\u015bni\u0119ciem mandat\u00f3w pozosta\u0142ych\n                           cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du.5.\tRada Nadzorcza mo\u017ce w ka\u017cdej chwili odwo\u0142a\u0107 cz\u0142onka Zarz\u0105du lub ca\u0142y Zarz\u0105d. Z wa\u017cnych powod\u00f3w Rada Nadzorcza mo\u017ce zawiesi\u0107 w czynno\u015bciach poszczeg\u00f3lnych lub wszystkich\n                           cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du. W przypadku odwo\u0142ania ca\u0142ego Zarz\u0105du przed up\u0142ywem kadencji, kadencja\n                           Zarz\u0105du nowo powo\u0142anego biegnie od pocz\u0105tku.6.\tCz\u0142onkowie Zarz\u0105du mog\u0105 zosta\u0107 odwo\u0142ani lub zawieszeni w czynno\u015bciach przez Walne\n                           Zgromadzenie.Artyku\u0142 141.\tZarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zarz\u0105dza Sp\u00f3\u0142k\u0105 i reprezentuje j\u0105 na zewn\u0105trz. 2.\tPracami Zarz\u0105du kieruje Prezes Zarz\u0105du. Szczeg\u00f3lne uprawnienia Prezesa Zarz\u0105du\n                           w tym zakresie okre\u015bla Regulamin Zarz\u0105du.3.\tUchwa\u0142y Zarz\u0105du zapadaj\u0105 zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w. W przypadku r\u00f3wno\u015bci g\u0142os\u00f3w,\n                           decyduje g\u0142os Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.4.\tZarz\u0105d uchwala regulamin organizacyjny przedsi\u0119biorstwa Sp\u00f3\u0142ki.5.\tSzczeg\u00f3\u0142owy tryb dzia\u0142ania Zarz\u0105du, a tak\u017ce sprawy, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 powierzone poszczeg\u00f3lnym\n                           jego cz\u0142onkom, okre\u015bli Regulamin Zarz\u0105du. Regulamin Zarz\u0105du uchwala Zarz\u0105d, a zatwierdza\n                           go Rada Nadzorcza.Artyku\u0142 151.\tW przypadku Zarz\u0105du wieloosobowego do reprezentacji Sp\u00f3\u0142ki wymagane jest wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie\n                           dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du albo jednego cz\u0142onka Zarz\u0105du \u0142\u0105cznie z prokurentem. 2.\tDo dokonywania okre\u015blonych czynno\u015bci lub dokonywania okre\u015blonego rodzaju czynno\u015bci\n                           mog\u0105 by\u0107 ustanawiani pe\u0142nomocnicy dzia\u0142aj\u0105cy samodzielnie lub w dwie osoby lub w trzy\n                           osoby w granicach ich umocowania. Zarz\u0105d b\u0119dzie prowadzi\u0142 rejestr wydawanych pe\u0142nomocnictw.3.\tJe\u017celi Zarz\u0105d jest jednoosobowy, do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli i podpisywania w imieniu Sp\u00f3\u0142ki uprawniony jest jeden cz\u0142onek Zarz\u0105du.4.\tW umowach, w tym okre\u015blaj\u0105cych warunki zatrudnienia, oraz w innych czynno\u015bciach\n                           prawnych i sporach mi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105 a cz\u0142onkami Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142k\u0119 reprezentuje Rada Nadzorcza.\n                           O\u015bwiadczenia woli w imieniu Rady Nadzorczej sk\u0142ada pe\u0142nomocnik Rady Nadzorczej delegowany\n                           uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej. Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej powinna okre\u015bla\u0107 warunki umowy lub\n                           czynno\u015bci prawnej, o kt\u00f3rych mowa w zdaniu pierwszym.5.\tZarz\u0105d mo\u017ce wyp\u0142aci\u0107 akcjonariuszom zaliczk\u0119 na poczet dywidendy, je\u017celi sp\u00f3\u0142ka\n                           posiada \u015brodki wystarczaj\u0105ce na wyp\u0142at\u0119.B. RADA NADZORCZAArtyku\u0142 161.\tRada Nadzorcza sk\u0142ada si\u0119 z nie mniej ni\u017c 5 i nie wi\u0119cej ni\u017c 7 cz\u0142onk\u00f3w.2.\tPoza innymi kompetencjami okre\u015blonymi w Statucie Sp\u00f3\u0142ki, w szczeg\u00f3lno\u015bci w art.\n                           22 ust. 2 Statutu, w Kodeksie sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz w innych przepisach prawa Rada\n                           Nadzorcza ma obowi\u0105zek: a_\traz w roku sporz\u0105dza\u0107 i przedstawia\u0107 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu zwi\u0119z\u0142\u0105 ocen\u0119\n                           sytuacji Sp\u00f3\u0142ki, z uwzgl\u0119dnieniem oceny systemu kontroli wewn\u0119trznej i systemu zarz\u0105dzania\n                           ryzykiem istotnym dla Sp\u00f3\u0142ki,b_\traz w roku dokona\u0107 i przedstawia\u0107 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu ocen\u0119 swojej\n                           pracy, c_\trozpatrywa\u0107 i opiniowa\u0107 sprawy maj\u0105ce by\u0107 przedmiotem uchwa\u0142 Walnego Zgromadzenia.\n                           3.\tCz\u0142onek Rady Nadzorczej zobowi\u0105zany jest przekaza\u0107 Zarz\u0105dowi sp\u00f3\u0142ki informacj\u0119\n                           na temat swoich powi\u0105za\u0144 z akcjonariuszem dysponuj\u0105cym akcjami reprezentuj\u0105cymi nie\n                           mniej ni\u017c 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu. Powy\u017cszy obowi\u0105zek dotyczy\n                           powi\u0105za\u0144 natury ekonomicznej, rodzinnej lub innej, mog\u0105cych mie\u0107 wp\u0142yw na stanowisko\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej w sprawie rozstrzyganej przez Rad\u0119. 4.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej powinni uczestniczy\u0107 w obradach Walnego Zgromadzenia\n                           w sk\u0142adzie umo\u017cliwiaj\u0105cym udzielenie merytorycznej odpowiedzi na pytania zadawane\n                           w trakcie Walnego Zgromadzenia. O zaistnia\u0142ym konflikcie interes\u00f3w lub mo\u017cliwo\u015bci\n                           jego powstania cz\u0142onek Rady Nadzorczej powinien poinformowa\u0107 Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 i powstrzyma\u0107 si\u0119 od zabierania g\u0142osu w dyskusji oraz od g\u0142osowania nad uchwa\u0142\u0105 w sprawie, w kt\u00f3rej zaistnia\u0142 konflikt interes\u00f3w. 5.\tCz\u0142onek Rady Nadzorczej nie powinien rezygnowa\u0107 z pe\u0142nienia funkcji w sytuacji,\n                           gdy mog\u0142oby to negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na mo\u017cliwo\u015b\u0107 dzia\u0142ania Rady Nadzorczej, w tym podejmowania\n                           przez ni\u0105 uchwa\u0142.6.\tPrzynajmniej dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powinno spe\u0142nia\u0107 kryteria niezale\u017cno\u015bci\n                           od Sp\u00f3\u0142ki i podmiot\u00f3w pozostaj\u0105cych w istotnym powi\u0105zaniu ze Sp\u00f3\u0142k\u0105.7.\tKryteria niezale\u017cno\u015bci cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej okre\u015bla si\u0119 zgodnie z Za\u0142\u0105cznikiem\n                           II do Zalece\u0144 Komisji Europejskiej z dnia 15 lutego 2005 r. dotycz\u0105cych roli dyrektor\u00f3w\n                           niewykonawczych lub b\u0119d\u0105cych cz\u0142onkami rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych i komisji\n                           rady _nadzorczej_ _dalej \"Zalecenia KE\"_, przy czym niezale\u017cnie od postanowie\u0144 pkt\n                           b_ tego Za\u0142\u0105cznika II osoba b\u0119d\u0105ca pracownikiem Sp\u00f3\u0142ki, podmiotu zale\u017cnego lub podmiotu\n                           stowarzyszonego nie mo\u017ce by\u0107 uznana za spe\u0142niaj\u0105c\u0105 kryteria niezale\u017cno\u015bci, o kt\u00f3rych\n                           mowa w tym Za\u0142\u0105czniku. Ponadto za powi\u0105zanie z akcjonariuszem wykluczaj\u0105ce przymiot\n                           niezale\u017cno\u015bci cz\u0142onka Rady Nadzorczej w rozumieniu niniejszej zasady rozumie si\u0119 rzeczywiste\n                           i istotne powi\u0105zanie z akcjonariuszem maj\u0105cym prawo do wykonywania 5% i wi\u0119cej og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu. 8.\tW ramach Rady Nadzorczej powinien funkcjonowa\u0107 co najmniej komitet audytu. W sk\u0142ad tego komitetu powinien wchodzi\u0107 co najmniej jeden cz\u0142onek niezale\u017cny od Sp\u00f3\u0142ki\n                           i podmiot\u00f3w pozostaj\u0105cych w istotnym powi\u0105zaniu ze Sp\u00f3\u0142k\u0105, posiadaj\u0105cy kompetencje\n                           w dziedzinie rachunkowo\u015bci i finans\u00f3w. Je\u017celi w Sp\u00f3\u0142ce Rada Nadzorcza sk\u0142ada si\u0119 z\n                           5 cz\u0142onk\u00f3w zadania komitetu mog\u0105 by\u0107 wykonywane przez ca\u0142\u0105 Rad\u0119 Nadzorcz\u0105. 9.\tZadania i spos\u00f3b funkcjonowania komitet\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w ramach Rady Nadzorczej\n                           powinny by\u0107 okre\u015blane z uwzgl\u0119dnieniem postanowie\u0144 Za\u0142\u0105cznika I do Zalece\u0144 KE.10.\tCz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142uje Walne Zgromadzenie na wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119, kt\u00f3ra\n                           trwa 3 lata. 11.\tPoszczeg\u00f3lni cz\u0142onkowie Rady oraz ca\u0142a Rada Nadzorcza mog\u0105 zosta\u0107 odwo\u0142ani w ka\u017cdym czasie przed up\u0142ywem kadencji. 12.\tDo okre\u015blania momentu wyga\u015bni\u0119cia mandatu cz\u0142onka Rady Nadzorczej stosuje si\u0119\n                           odpowiednio postanowienie art. 13 ust. 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki.Artyku\u0142 171.\tPrzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej, Wiceprzewodnicz\u0105cy i Sekretarz Rady wybierani s\u0105\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 z grona pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w Rady. 2.\tPrzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej zwo\u0142uje posiedzenia Rady i przewodniczy im. Przewodnicz\u0105cy\n                           Rady Nadzorczej, kt\u00f3rej kadencja up\u0142ywa, zwo\u0142uje i otwiera pierwsze posiedzenie nowo\n                           wybranej Rady Nadzorczej oraz przewodniczy mu do chwili wyboru nowego przewodnicz\u0105cego.Artyku\u0142 181.\tRada Nadzorcza zwo\u0142ywana jest w miar\u0119 potrzeb nie rzadziej jednak ni\u017c raz na kwarta\u0142.2.\tPrzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej ma obowi\u0105zek zwo\u0142a\u0107 posiedzenie Rady Nadzorczej\n                           na pisemny wniosek co najmniej jednego cz\u0142onka Rady oraz na pisemny wniosek Zarz\u0105du.\n                           Wniosek powinien okre\u015bla\u0107 porz\u0105dek obrad, z kt\u00f3rym Rada mia\u0142aby zosta\u0107 zwo\u0142ana. Posiedzenie\n                           powinno by\u0107 zwo\u0142ane w ci\u0105gu tygodnia od dnia z\u0142o\u017cenia wniosku, na dzie\u0144 przypadaj\u0105cy\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c przed up\u0142ywem 2 _dw\u00f3ch_ tygodni od dnia zwo\u0142ania. Ka\u017cdy z cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej oraz Zarz\u0105d maj\u0105 prawo wnosi\u0107 o umieszczenie okre\u015blonego\n                           tematu w porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego posiedzenia Rady Nadzorczej. Artyku\u0142 191.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej wykonuj\u0105 swoje prawa i obowi\u0105zki osobi\u015bcie.2.\tWynagrodzenie dla cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej ustala Walne Zgromadzenie. 3.\tTryb dzia\u0142ania Rady Nadzorczej, a tak\u017ce sprawy, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 powierzone poszczeg\u00f3lnym\n                           jego cz\u0142onkom, okre\u015bli szczeg\u00f3\u0142owo regulamin Rady Nadzorczej. Regulamin uchwala Rada\n                           Nadzorcza, a zatwierdza go Walne Zgromadzenie.Artyku\u0142 201.\tZawiadomienia zawieraj\u0105ce porz\u0105dek obrad oraz wskazuj\u0105ce czas i miejsce odbycia\n                           posiedzenia Rady Nadzorczej winny zosta\u0107 wys\u0142ane listami poleconymi co najmniej na\n                           siedem dni przed dniem posiedzenia Rady Nadzorczej na adresy wskazane przez cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej. W nag\u0142ych przypadkach posiedzenia Rady Nadzorczej mog\u0105 by\u0107 zwo\u0142ane\n                           tak\u017ce telefonicznie, przy pomocy sms lub poczty elektronicznej, co najmniej na trzy\n                           dni przed dniem posiedzenia lub na kolejny dzie\u0144 roboczy _dzie\u0144 od poniedzia\u0142ku do\n                           pi\u0105tku z wy\u0142\u0105czeniem dni ustawowo wolnych od pracy w Polsce_. W razie zwo\u0142ania posiedzenia\n                           na najbli\u017cszy dzie\u0144 roboczy b\u0119dzie ono odbywa\u0107 si\u0119 przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego\n                           porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107.2.\tPorz\u0105dek obrad ustala Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej lub inna osoba, wzgl\u0119dnie\n                           Zarz\u0105d, je\u017celi s\u0105 uprawnieni do zwo\u0142ania posiedzenia Rady Nadzorczej.3.\tPrzewodnicz\u0105cym posiedzenia jest Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej, a w razie jego\n                           nieobecno\u015bci Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady. W przypadku nieobecno\u015bci zar\u00f3wno Przewodnicz\u0105cego\n                           jak i Wiceprzewodnicz\u0105cego, posiedzenie mo\u017ce otworzy\u0107 ka\u017cdy z cz\u0142onk\u00f3w Rady zarz\u0105dzaj\u0105c wyb\u00f3r przewodnicz\u0105cego posiedzenia.4.\tW sprawach nie obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad Rada Nadzorcza uchwa\u0142y powzi\u0105\u0107 nie mo\u017ce,\n                           chyba \u017ce wszyscy jej cz\u0142onkowie s\u0105 obecni i nie zg\u0142osz\u0105 sprzeciwu co do poddania pod\n                           g\u0142osowanie uchwa\u0142y nie obj\u0119tej porz\u0105dkiem obrad .5.\tRada Nadzorcza mo\u017ce powzi\u0105\u0107 uchwa\u0142y tak\u017ce bez formalnego zwo\u0142ania posiedzenia,\n                           je\u017celi obecni s\u0105 wszyscy jej cz\u0142onkowie, kt\u00f3rzy wyra\u017c\u0105 zgod\u0119 na odbycie posiedzenia\n                           i zamieszczenie poszczeg\u00f3lnych spraw na porz\u0105dku obrad. 6.\tUchwa\u0142y Rady Nadzorczej mog\u0105 by\u0107 powzi\u0119te tak\u017ce bez odbywania posiedzenia, w ten spos\u00f3b, i\u017c wszyscy cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej, znaj\u0105c tre\u015b\u0107 projektu uchwa\u0142y,\n                           oddadz\u0105 swoje g\u0142osy w formie pisemnej, a za uchwa\u0142\u0105 na pi\u015bmie zag\u0142osuje wi\u0119cej ni\u017c\n                           po\u0142owa cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.7.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w podejmowaniu uchwa\u0142, oddaj\u0105c sw\u00f3j\n                           g\u0142os na pi\u015bmie za po\u015brednictwem innego cz\u0142onka Rady Nadzorczej. 8.\tPosiedzenie Rady Nadzorczej oraz podejmowanie uchwa\u0142 przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 mo\u017ce\n                           si\u0119 ponadto odbywa\u0107 w ten spos\u00f3b, i\u017c cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej uczestnicz\u0105 w posiedzeniu\n                           i podejmowaniu uchwa\u0142 przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119\n                           na odleg\u0142o\u015b\u0107, przy czym wszyscy bior\u0105cy udzia\u0142 w posiedzeniu cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej\n                           musz\u0105 by\u0107 poinformowani o tre\u015bci projekt\u00f3w uchwa\u0142.Artyku\u0142 21Rada Nadzorcza mo\u017ce delegowa\u0107 swoich cz\u0142onk\u00f3w do indywidualnego wykonywania czynno\u015bci\n                           nadzorczych. Artyku\u0142 221.\tRada Nadzorcza prowadzi sta\u0142y nadz\u00f3r nad dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki.2.\tOpr\u00f3cz spraw wskazanych w ustawie, innych postanowieniach Statutu Sp\u00f3\u0142ki lub uchwa\u0142ach\n                           Walnego Zgromadzenia, do uprawnie\u0144 i obowi\u0105zk\u00f3w Rady Nadzorczej nale\u017cy w szczeg\u00f3lno\u015bci:a_\tbadanie rocznego bilansu oraz rachunku zysk\u00f3w i strat oraz zapewnienie ich weryfikacji\n                           przez bieg\u0142ych rewident\u00f3w,b_\tbadanie i opiniowanie sprawozdania Zarz\u0105du,c_\tsk\u0142adanie Walnemu Zgromadzeniu pisemnego sprawozdania z wynik\u00f3w czynno\u015bci, o kt\u00f3rych mowa w pkt. a_ i b_,d_\tzatwierdzanie wieloletnich i rocznych plan\u00f3w rzeczowych i finansowych oraz plan\u00f3w\n                           inwestycji rzeczowych i kapita\u0142owych Sp\u00f3\u0142ki,e_\tocena wniosk\u00f3w Zarz\u0105du dotycz\u0105cych podzia\u0142u zysku lub pokrycia straty,f_\tpowo\u0142ywanie i odwo\u0142ywanie poszczeg\u00f3lnych cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du lub ca\u0142ego Zarz\u0105du,g_\tzawieszanie w czynno\u015bciach z wa\u017cnych powod\u00f3w poszczeg\u00f3lnych lub wszystkich cz\u0142onk\u00f3w\n                           Zarz\u0105du,h_\tustalanie zasad wynagradzania cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, zawieranie z nimi um\u00f3w oraz reprezentowanie\n                           Sp\u00f3\u0142ki w sprawach pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105, a cz\u0142onkiem Zarz\u0105du,i_\twyra\u017canie zgody na powo\u0142ywanie prokurent\u00f3w,j_\twyra\u017canie zgody na zbycie, nabycie lub obci\u0105\u017cenie nieruchomo\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, udzia\u0142u\n                           w nieruchomo\u015bci lub prawa u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci,k_\twyra\u017canie zgody na transakcje obejmuj\u0105ce zaci\u0105gni\u0119cie zobowi\u0105za\u0144, zwolnienie z d\u0142ugu, zbycie, nabycie lub obci\u0105\u017cenie maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki, je\u017celi warto\u015b\u0107 danej transakcji\n                           przewy\u017cszy 4.000.000,00 _s\u0142ownie: cztery miliony_ z\u0142otych;l_\twyra\u017canie zgody na dokonywanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 darowizny i sponsoring, je\u017celi warto\u015b\u0107\n                           zwi\u0105zanych z tym transakcji przekroczy kwot\u0119 200.000,00 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie tysi\u0119cy_\n                           z\u0142otych,m_\tdelegowanie cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej do czasowego wykonywania czynno\u015bci cz\u0142onk\u00f3w\n                           Zarz\u0105du zawieszonych, odwo\u0142anych lub nie mog\u0105cych z innych powod\u00f3w sprawowa\u0107 swojej\n                           funkcji, a tak\u017ce w przypadku odwo\u0142ania ca\u0142ego Zarz\u0105du lub gdy Zarz\u0105d z innych powod\u00f3w\n                           nie mo\u017ce dzia\u0142a\u0107, oraz okre\u015blanie wynagrodzenia przys\u0142uguj\u0105cego delegowanym cz\u0142onkom\n                           Rady Nadzorczej,n_\twyra\u017canie zgody na powo\u0142anie oddzia\u0142u Sp\u00f3\u0142ki,o_\twyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidenta do badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki,p_\tzatwierdzanie Regulaminu Zarz\u0105du,q_\twyra\u017canie zgody na wyp\u0142at\u0119 zaliczki na poczet dywidendy.C. WALNE ZGROMADZENIEArtyku\u0142 23Walne Zgromadzenia odbywaj\u0105 si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Artyku\u0142 24Walne Zgromadzenie mo\u017ce podejmowa\u0107 uchwa\u0142y bez wzgl\u0119du na liczb\u0119 obecnych akcjonariuszy\n                           lub reprezentowanych akcji.Artyku\u0142 251.\tZwyczajne Walne Zgromadzenie zwo\u0142uje Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 przypadaj\u0105cy nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c w ci\u0105gu pierwszych sze\u015bciu miesi\u0119cy po zako\u0144czeniu roku obrotowego.2.\tRada Nadzorcza mo\u017ce zwo\u0142a\u0107 Zwyczajne Walne Zgromadzenie, je\u017celi Zarz\u0105d nie zwo\u0142a\n                           go w terminie okre\u015blonym w ustawie Kodeks Sp\u00f3\u0142ek Handlowych.3.\tRada Nadzorcza lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej po\u0142ow\u0119 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           lub co najmniej po\u0142ow\u0119 og\u00f3\u0142u g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce mog\u0105 zwo\u0142a\u0107 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie.\n                           W przypadku zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia przez akcjonariuszy wyznaczaj\u0105\n                           oni przewodnicz\u0105cego tego Zgromadzenia.Artyku\u0142 2511.\tPorz\u0105dek obrad Walnego Zgromadzenia ustala Zarz\u0105d.2.\tRada Nadzorcza oraz akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej 1/20 cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia poszczeg\u00f3lnych spraw w porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego\n                           Walnego Zgromadzenia.3.\t\u017b\u0105danie umieszczenia spraw w porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia powinno by\u0107 zg\u0142oszone\n                           co najmniej na 21 dni przed wyznaczonym terminem Zgromadzenia i powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu\n                           porz\u0105dku obrad. Zmiany w porz\u0105dku obrad wprowadzone na \u017c\u0105danie Akcjonariuszy Zarz\u0105d\n                           og\u0142asza nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na 18 dni przed terminem Zgromadzenia w spos\u00f3b w\u0142a\u015bciwy dla\n                           zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia.Artyku\u0142 26Uchwa\u0142y Walnego Zgromadzenia wymagaj\u0105 w szczeg\u00f3lno\u015bci nast\u0119puj\u0105ce sprawy:1_\trozpatrywanie i zatwierdzanie rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki, rocznego\n                           sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           grupy kapita\u0142owej oraz sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci grupy kapita\u0142owej za poprzedni\n                           rok obrotowy, 2_\tudzielanie absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej i cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki  z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w,3_\tdecydowanie o podziale zysku oraz o pokrywaniu strat, a tak\u017ce sposobie wykorzystania\n                           funduszy utworzonych z zysku,4_\tpowo\u0142ywanie cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej oraz ustalanie zasad wynagradzania cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej,5_\tzmiana Statutu, w tym podwy\u017cszenie i obni\u017cenie kapita\u0142u zak\u0142adowego, chyba \u017ce przepisy\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych lub Statutu stanowi\u0105 inaczej,6_\twszelkie postanowienia dotycz\u0105ce roszcze\u0144 o naprawienie szkody wyrz\u0105dzonej przy\n                           zawi\u0105zaniu Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawowaniu nadzoru lub zarz\u0105du,7_\twyra\u017canie zgody na zbycie i wydzier\u017cawienie przedsi\u0119biorstwa lub jego zorganizowanej\n                           cz\u0119\u015bci oraz ustanowienie na nich ograniczonego prawa rzeczowego,8_\tdecydowanie o umorzeniu akcji oraz wyra\u017canie zgody na nabywanie akcji w celu ich\n                           umorzenia i okre\u015blenie warunk\u00f3w ich umorzenia,9_\twyra\u017canie zgody na emisj\u0119 obligacji, w tym obligacji zamiennych i obligacji z prawem\n                           pierwsze\u0144stwa,10_\trozwi\u0105zanie, likwidacja i przekszta\u0142cenie Sp\u00f3\u0142ki oraz jej po\u0142\u0105czenie z inn\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105,11_\ttworzenie i likwidowanie kapita\u0142\u00f3w rezerwowych i innych kapita\u0142\u00f3w oraz funduszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki,12_\tzatwierdzenie regulaminu Rady Nadzorczej,13_\tustanowienie i zmiana regulaminu obrad Walnego Zgromadzenia.Artyku\u0142 27Zbycie lub nabycie nieruchomo\u015bci, udzia\u0142u w nieruchomo\u015bci albo prawa wieczystego u\u017cytkowania\n                           nieruchomo\u015bci nie wymaga zgody Walnego Zgromadzenia. Artyku\u0142 28Z zastrze\u017ceniem odmiennych postanowie\u0144 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz Statutu, uchwa\u0142y\n                           Walnego Zgromadzenia zapadaj\u0105 bezwzgl\u0119dn\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w oddanych, przy czym za\n                           oddane uwa\u017ca si\u0119 g\u0142osy \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105ce si\u0119\".\"KONIECPodstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 lit. a Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-08-11",
        "sentiment": -0.01496978153431536
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 powzi\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie OPTeam S.A. w dniu 03 sierpnia 2017 r. w tym tre\u015b\u0107 tekstu jednolitego\n                           Statutu OPTema S.A.Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust.1 pkt. 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-03",
        "sentiment": 0.006722650681994095
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie uprawnie\u0144 wynikaj\u0105cych ze Statutu OPTeam S.A. powzi\u0119\u0142a w dniu\n                           10.07.2017 r. uchwa\u0142\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wyboru sp\u00f3\u0142ki: Grant Thornton Polska sp. z o.o. sp.\n                           komandytowa z siedzib\u0105 61-131 Pozna\u0144, ul. Abpa Antoniego Baraniaka 88E, wpisanej na\n                           list\u0119 Krajowej Rady Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod nr 4055 _dalej: Grant Thornton Polska_\n                           jako Bieg\u0142ego Rewidenta do przeprowadzenia przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego sprawozdania finansowego\n                           oraz barania rocznego sprawozdania finansowego Emitenta za rok obrotowy 2018.Z podmiotem Grant Thornton Polska ma zosta\u0107 zawarta umowa o wykonanie przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego\n                           sprawozdania finansowego OPTeam S.A. za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2018 r. i badania rocznego\n                           sprawozdania finansowego OPTeam S.A. za rok obrotowy 2018.Bior\u0105c pod uwag\u0119 wy\u017cej podane informacje oraz informacje zawarte w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 21/2017 z dnia 28 czerwca 2017 r. w sprawie wyboru bieg\u0142ego rewidenta, sp\u00f3\u0142ka Grant\n                           Thornton Polska b\u0119dzie przeprowadza\u0107 przegl\u0105d \u015br\u00f3drocznego sprawozdania finansowego\n                           oraz baranie rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017 oraz za\n                           rok obrotowy 2018.Emitent informuje, i\u017c dotychczas nie korzysta\u0142 z us\u0142ug Grant Thornton Polska.Podstawa prawna:\u00a75 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-07-10",
        "sentiment": 0.00011629531234347363
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 04.07.2017\n                           r. otrzyma\u0142 od Pana Rados\u0142awa Bednarskiego pe\u0142ni\u0105cego w OPTeam S.A. funkcj\u0119 Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du powiadomienie o transakcjach na akcjach Emitenta. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Emitent\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do raportu.",
        "date": "2017-07-04",
        "sentiment": 0.007429702227151461
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Emitent_ przekazuje korekt\u0119 raportu bie\u017c\u0105cego nr 20/2017 z dnia\n                           27 czerwca 2017 r.Do raportu nr 20/2017 o tre\u015bci: \"W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2017 z dnia 14 czerwca 2017 r. Zarz\u0105d OPTeam\n                           S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce otrzyma\u0142 pismo z SWGK Audyt Sp. z o. o. _poprzednia nazwa:\n                           HLB Sarnowski & Wi\u015bniewski_ z siedzib\u0105 w Poznaniu: 60-792 Pozna\u0144, ul. Wojskowa 4,\n                           numer ewidencyjny 2917 _dalej: SWGK Audyt_ zaadresowane do Komisji Nadzoru Finansowego,\n                           w kt\u00f3rym SWGK Audyt potwierdza tre\u015b\u0107 raportu bie\u017c\u0105cego Emitenta nr 19/2017 z dnia\n                           14 czerwca 2017 r.\" dodaje si\u0119 zdanie w brzemieniu:Emitent za\u0142\u0105cza do niniejszego raportu skan pisma SWGK Audyt zaadresowanego do Komisji\n                           Nadzoru Finansowego.Pozosta\u0142a tre\u015b\u0107 raportu bie\u017c\u0105cego nr 20/2017 nie ulega zmianie.Podstawa prawna: \u00a7 6 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-07-04",
        "sentiment": 0.007429702227151461
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie, zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           OPTeam S.A., kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 03 sierpnia 2017 roku o godz. 10.00 w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Taj\u0119cinie 113, 36-002 Jasionka. Pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia OPTeam S.A.\n                           zawiera za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d OPTeam S.A. przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 b\u0119d\u0105cych przedmiotem obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy oraz za\u0142\u0105cznik tj. projekt zmienianego Regulaminu\n                           Rady Nadzorczej OPTeam S.A.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-30",
        "sentiment": 0.08199837317997835
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _Emitent_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza dzia\u0142aj\u0105cna podstawie uprawnie\u0144 wynikaj\u0105cych ze Statutu OPTeam S.A. dokona\u0142a w dniu 28.06.2017\n                           r. wyboru firmy audytorskiej uprawnionej do badania i przegl\u0105du sprawozda\u0144 finansowych\n                           OPTeam S.A. tj. sp\u00f3\u0142ki: Grant Thornton Polska sp. z o.o. sp. komandytowa z siedzib\u0105\n                           61-131 Pozna\u0144, ul. Abpa Antoniego Baraniaka 88E, wpisanej na list\u0119 Krajowej Rady Bieg\u0142ych\n                           Rewident\u00f3w pod nr 4055 _dalej: Grant Thornton Polska_.Z podmiotem Grant Thornton Polska ma zosta\u0107 zawarta umowa o wykonanie przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego\n                           sprawozdania finansowego OPTeam S.A. za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2017 r. i badania rocznego\n                           sprawozdania finansowego OPTeam S.A. za rok obrotowy 2017.Emitent informuje, i\u017c dotychczas nie korzysta\u0142 z us\u0142ug Grant Thornton Polska.Podstawa prawna:\u00a75 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-28",
        "sentiment": -0.004071819154939175
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2017 z dnia 14 czerwca 2017 r. Zarz\u0105d OPTeam\n                           S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce otrzyma\u0142 pismo z SWGK Audyt Sp. z o. o. _poprzednia nazwa:\n                           HLB Sarnowski & Wi\u015bniewski_ z siedzib\u0105 w Poznaniu: 60-792 Pozna\u0144, ul. Wojskowa 4,\n                           numer ewidencyjny 2917 _dalej: SWGK Audyt_ zaadresowane do Komisji Nadzoru Finansowego,\n                           w kt\u00f3rym SWGK Audyt potwierdza tre\u015b\u0107 raportu bie\u017c\u0105cego Emitenta nr 19/2017 z dnia\n                           14 czerwca 2017 r. Podstawa prawna: \u00a7 26 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-27",
        "sentiment": 0.004697449351774947
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 2/2017 z dnia 17.02.2017\n                           r. informuje, \u017ce otrzyma\u0142 informacj\u0119 od Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych\n                           Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A._\" Polskie eP\u0142atno\u015bci\"_ nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:Dzia\u0142aj\u0105c imieniem i na rzecz Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie, niniejszym informujemy jako Zarz\u0105d Polskich eP\u0142atno\u015bci,\n                           co nast\u0119puje:1.W dniu 31 maja 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka naby\u0142a odp\u0142atnie od Kolporter sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ka komandytowa z siedzib\u0105 w Kielcach _\"Kolporter\"_ 100 % udzia\u0142\u00f3w w NeoTu sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Kielcach _\"NeoTu\"_;2.W dniu 1 czerwca 2017 r. NeoTu naby\u0142a odp\u0142atnie zorganizowan\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorstwa\n                           Kolporter, na kt\u00f3r\u0105 sk\u0142ada si\u0119 Departament Us\u0142ug Elektronicznych, tj.: zesp\u00f3\u0142 sk\u0142adnik\u00f3w\n                           niematerialnych i materialnych przeznaczonych do prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci z zakresu\n                           obs\u0142ugi kart p\u0142atniczych lub innych instrument\u00f3w p\u0142atniczych oraz transakcji p\u0142atniczych\n                           dokonywanych za pomoc\u0105 tych instrument\u00f3w, p\u0142atno\u015bci za rachunki, do\u0142adowa\u0144 telefonicznych\n                           oraz sprzeda\u017cy kontentu elektronicznego.",
        "date": "2017-06-01",
        "sentiment": -0.012463175209610187
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 15/2017\n                           z dnia 25.05.2017 r. podaje informacje o Panu Tomaszu Ostrowskim powo\u0142anym w dniu\n                           25.05.2017 r. przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki do pe\u0142nienia funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du\n                           Emitenta.Pan Tomasz Ostrowski jest absolwentem Politechniki Rzeszowskiej. W 1998r. uzyska\u0142\n                           tytu\u0142 magistra na  wydziale Marketing i Zarz\u0105dzanie, specjalizacja Zarz\u0105dzanie przedsi\u0119biorstwem.\n                           W 2006 r. uko\u0144czy\u0142  studia podyplomowe w zakresie Executive Master of Business Administration\n                           - University of Minnesota, Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie \u2013 uzyskuj\u0105c tytu\u0142 Master\n                           of Business AdministrationPrzebieg kariery zawodowej:1997 - 2001r.      OPTIMUS-Comfort Sp z o.o. _obecnie OPTeam S.A._, - specjalista\n                           ds. marketing; 2001 \u2013 2009r.  OPTIMUS-Comfort Sp z o.o. _obecnie OPTeam S.A._ - specjalista ds. handlowych\n                           opiekun kluczowych klient\u00f3w; 2009 \u2013 2010r. OPTeam S.A. -  kierownik dzia\u0142u Technologie Sektora Energetycznego;\n                           2010 \u2013 2011r.PGE Dystrybucja S.A. Oddzia\u0142 Rzesz\u00f3w - kierownik wydzia\u0142u Infrastruktury\n                           Informatycznej w Departamencie Teleinformatyki;2011  \u2013 2015r.    OPTeam S.A. -  dyrektor Departamentu Integracji System\u00f3w;2015 \u2013 25.05.2017r. OPTeam S.A. - dyrektor Pionu Realizacji.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Tomasz Ostrowski nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.",
        "date": "2017-05-25",
        "sentiment": -0.044325075212402046
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ podaje do wiadomo\u015bci publicznej informacje o\n                           zmianach w sk\u0142adzie os\u00f3b nadzoruj\u0105cych i zarz\u0105dzaj\u0105cych.W dniu 25 maja 2017 r. Zwyczajne Walne Zgromadzenie OPTeam S.A. powo\u0142a\u0142o do sk\u0142adu\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki pi\u0105tej kadencji nast\u0119puj\u0105ce osoby:1_\tJanusz BoberJest absolwentem Politechniki Rzeszowskiej, w 1983 r. uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra in\u017cyniera\n                           na wydziale elektrycznym o specjalno\u015bci automatyka i metrologia. W 1988 r. uko\u0144czy\u0142\n                           studia podyplomowe w zakresie informatyki prowadzone przez Uniwersytet Warszawski\n                           i Polsk\u0105 Akademi\u0119 Nauk. W 2007 r. uzyska\u0142 tytu\u0142  Master  of Business Administration,\n                           Oxford Brookes University i Polish Open University.Przebieg kariery zawodowej:1983  - 1987 Politechnika Rzeszowska, Zak\u0142ad Uk\u0142ad\u00f3w Elektronicznych. Oddelegowany\n                           do Rzeszowskich Zak\u0142ad\u00f3w lamp Wy\u0142adowczych \"Polam-Rzesz\u00f3w\" do realizacji projektu\n                           elektronicznego zap\u0142onnika do lamp wy\u0142adowczych.1987 \u2013 1988 Rzeszowskie Przedsi\u0119biorstwo Rob\u00f3t Drogowych, specjalista ds. informatyki,1988 \u2013 1992 Comfort Sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105du, udzia\u0142owiec \u2013 za\u0142o\u017cyciel.1992 \u2013 2003 OPTIMUS-Comfort Sp z o.o. _obecnie OPTeam S.A._ \u2013 Prezes Zarz\u0105du, udzia\u0142owiec.2003 \u2013 06.2011 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Prezes Zarz\u0105du.Od 2010 r. do czerwca 2016 r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du w sp\u00f3\u0142ce Centrum Rozlicze\u0144\n                           Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A.Od czerwca 2016 \u2013 obecnie - Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych\n                           Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A.Od 28.06.2011 \u2013 25.05.2017 -  OPTeam S.A. - Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej czwartej\n                           kadencji.W dniu 25.05.2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powierzy\u0142a Panu Januszowi Boberowi funkcj\u0119\n                           Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej OPTeam S.A. pi\u0105tej kadencji.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Janusz Bober nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.2_\tAndrzej Pelczar W 1985 r. uko\u0144czy\u0142 Akademi\u0119 G\u00f3rniczo \u2013 Hutnicz\u0105 w Krakowie, Wydzia\u0142 Elektrotechniki,\n                           Automatyki i Elektroniki kierunek: informatyka _magister in\u017cynier_. W 1992 r. uzyska\u0142\n                           stopie\u0144 doktora nauk technicznych.Przebieg kariery zawodowej: 1985 \u2013 1992 Politechnika Rzeszowska w Rzeszowie \u2013 asystent, adiunkt.1988 \u2013 1992 \u2013 Comfort S. z o.o. Wiceprezes Zarz\u0105du, udzia\u0142owiec \u2013 za\u0142o\u017cyciel.1992 \u2013 2003 \u2013 OPTIMUS Comfort Sp. z  o.o. _obecnie OPTeam S.A._ \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du,\n                           udzia\u0142owiec.2003 \u2013 2011 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du,Od 28.06.2011 \u2013 12.06.2014 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Prezes Zarz\u0105du.Pan Andrzej Pelczar od 2006 do stycznia 2011 r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           sp\u00f3\u0142ki ELEKTRA Sp. z o.o. Do czerwca 2016 r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej w sp\u00f3\u0142ce Centrum\n                           Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A.Od 12.06.2014 \u2013 25.05.2017  \u2013 Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej OPTeam S.A. czwartej\n                           kadencji.W dniu 25.05.2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powierzy\u0142a Panu Andrzejowi Pelczarowi funkcj\u0119\n                           Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej OPTeam S.A. pi\u0105tej kadencji.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Andrzej Pelczar nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.3_\tWies\u0142aw Roman ZaniewiczUko\u0144czy\u0142 Uniwersytet Marii Curie-Sk\u0142odowskiej w Lublinie, Wydzia\u0142 Prawa i Administracji\n                           kierunek: administracja w 1984 r _magister_, kierunek prawo 1985r. _magister_.  W\n                           1991 r. po odbyciu 5 letniej aplikacji uzyska\u0142 tytu\u0142 adwokata. W 1994 r. uko\u0144czy\u0142\n                           Kurs dla kandydat\u00f3w na cz\u0142onk\u00f3w rad nadzorczych \u2013 zorganizowanych przez Mi\u0119dzynarodow\u0105\n                           Fundacj\u0119 Rozwoju Rynku Kapita\u0142owego i Przekszta\u0142ce\u0144 W\u0142asno\u015bciowych w RP. Wies\u0142aw Roman\n                           Zaniewicz dysponuje wiedz\u0105 i do\u015bwiadczeniem z zakresu prawa cywilnego i gospodarczego. Od 1986 r. specjalizuje\n                           si\u0119 w zakresie prawa handlowego. Przebieg kariery zawodowej:1991 \u2013 1994 \u2013 CONSKUL Agencja Konsultingowa \u2013 Sp. z o.o. w Rzeszowie \u2013 doradca. 1991 \u2013 1993 Kancelaria Adwokacka J. Bara\u0144ski, W. Zaniewicz Sp\u00f3\u0142ka Cywilna, wsp\u00f3lnik.1993 \u2013 1995 Kancelaria Adwokacka j. Bara\u0144ski, W. Zaniewicz, H. Zaniewicz Sp\u00f3\u0142ka Cywilna\n                           \u2013 wsp\u00f3lnik. 1995 do chwili obecnej \u2013 Kancelaria Adwokacka W. Zaniewicz, H. Zaniewicz Sp\u00f3\u0142ka Cywilna\n                           \u2013 wsp\u00f3lnik.Od 28.06.2011 \u2013 12.06.2014 \u2013 Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej OPTeam S.A.Od 12.06.2014 \u2013 25.05.2017 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Sekretarz Rady Nadzorczej OPTeam S.A. czwartej\n                           kadencji.W dniu 25.05.2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powierzy\u0142a Panu Wies\u0142awowi Romanowi Zaniewiczowi\n                           funkcj\u0119 Sekretarza Rady Nadzorczej OPTeam S.A. pi\u0105tej kadencji.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Wies\u0142aw Roman Zaniewicz nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki\n                           dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.4_\tPiotr Ko\u0142odziejczykJest absolwentem Wydzia\u0142u Ekonomicznego Uniwersytetu Gda\u0144skiego, gdzie w 1999 r. uzyska\u0142\n                           tytu\u0142 magistra ekonomii. Studiowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c na FHTW Berlin w ramach programu Tempus\n                           _1996-1997_, jest absolwentem programu BASP prowadzonego przez William Davidson Institute\n                           przy Michigan Business School _1998 r._ Przebieg kariery zawodowej:1998-1999 \u2013 Asystent, Uniwersytet Gda\u0144ski, Wydzia\u0142 Ekonomiczny1999-2007 \u2013 Central EuropeTrust - Polska Sp. z o.o. analityk, konsultant a nast\u0119pnie\n                           project manager2007 \u2013 Telekomunikacja Polska S.A., Dyrektor Departamentu Transakcji Portfelowych\n                           2007-2009: Central EuropeTrust - Polska Sp. z o.o., dyrektor2009-2017: Central EuropeTrust - Polska Sp. z o.o., partner, prokurent _od 2010_W ci\u0105gu ostatnich 5 lat sprawowa\u0142 nast\u0119puj\u0105ce funkcje w organach administracyjnych,\n                           zarz\u0105dzaj\u0105cych lub nadzorczych sp\u00f3\u0142ek:Od 2015 \u2013 Zielony Sad Sp. z o.o. \u2013 cz\u0142onek Zarz\u0105duWed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia Pan\n                           Piotr Ko\u0142odziejczyk nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej i nie jest\n                           wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.5_\tMarcin\n                           LewandowskiUko\u0144czy\u0142 Akademi\u0119  Ekonomiczn\u0105 w Poznaniu, kierunek: Mi\u0119dzynarodowe Stosunki Gospodarcze\n                           i Polityczne, specjalizacja: Handel Mi\u0119dzynarodowy. W 1997 roku uzyska\u0142 stopie\u0144 doktora\n                           nauk ekonomicznych. Dysponuje wiedz\u0105 i do\u015bwiadczeniem w dziedzinie zarz\u0105dzania finansami\n                           przedsi\u0119biorstw, analizy warto\u015bci i projekt\u00f3w inwestycji, strategii przedsi\u0119biorstw\n                           oraz nadzoru w\u0142a\u015bcicielskiego. Przebieg kariery zawodowej: 1994-2000 - Fr\u0105ckowiak i Partnerzy \u2013 Wielkopolska Grupa Konsultingowa w Poznaniu _obecnie\n                           F5 Konsulting_1994-2001 - Akademia Ekonomiczna w Poznaniu, Katedra Inwestycji i Rynk\u00f3w Kapita\u0142owych,\n                           asystent, adiunkt 2000-2001 \u2013 Business Management & Finance SA _obecnie  BRE Corporate Finance SA_ \u2013\n                           manager2001 \u2013 obecnie \u2013 Antares Corporate Finance Sp. z o.o. w Warszawie \u2013 Prezes Zarz\u0105du,\n                           udzia\u0142owiec 2001 \u2013 obecnie \u2013 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza pod nazw\u0105 Marcin Lewandowski Antares Corporate\n                           Finance \u2013 wyk\u0142adowca, doradca gospodarczy W ci\u0105gu ostatnich 5 lat sprawowa\u0142 nast\u0119puj\u0105ce funkcje w organach administracyjnych,\n                           zarz\u0105dzaj\u0105cych lub nadzorczych sp\u00f3\u0142ek:- Antares Corporate Finance Sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105du _od 2001r._- Copernicus Watch Sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105du _2010-2015r_- Polskie eP\u0142atno\u015bci SA \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej _2010-2016r_- Opieka i Zaufanie SA \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej _2013-2016r._Od dnia 28.06.2011 do dnia 25.05.2017 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej czwartej\n                           kadencji.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Marcin Lewandowski nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.6_\tRyszard Wo\u017aniak Pan Ryszard Wo\u017aniak w 1985 roku uko\u0144czy\u0142 Uniwersytet Warszawski uzyskuj\u0105c tytu\u0142 magistra\n                           informatyki.Przebieg kariery zawodowej:1985-1991 - Wy\u017csza Szko\u0142a Pedagogiczna w Rzeszowie - Asystent, a nast\u0119pnie Starszy\n                           Asystent.1991-1993 - Politechnika Rzeszowska im. Ignacego \u0141ukasiewicza w Rzeszowie - Starszy\n                           Asystent.1988-1992 - Comfort Sp. z o.o. - Dyrektor Techniczny - Udzia\u0142owiec i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel\n                           Firmy.1992-2003 - Optimus-Comfort Sp. z o.o. - Programista systemowy, Dyrektor ds. Sieci\n                           Komputerowych, Dyrektor Dzia\u0142u Integracji System\u00f3w Informatycznych.2003-2007 - OPTeam S.A. - Dyrektor Dzia\u0142u Integracji System\u00f3w Informatycznych.2007-2010 - Elektra Sp. z o.o. - Wiceprezes Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.W latach 2003 -2008 - pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej OPTeam S.A.Od 2010 r. do 12.06.2014 r. pe\u0142ni\u0142 w OPTeam S.A. funkcj\u0119 Dyrektora Departamentu System\u00f3w\n                           ERP oraz Dyrektora Pionu Realizacji, a tak\u017ce funkcj\u0119 prokurenta.W dniu 12.06.2014 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powierzy\u0142a Panu Ryszardowi Wo\u017aniakowi funkcj\u0119\n                           Wiceprezesa Zarz\u0105du OPTeam S.A. pi\u0105tej kadencji, kt\u00f3r\u0105 to funkcj\u0119 pe\u0142ni\u0142 do 27.09.2016\n                           r.Od dnia 27.09.2016 r. do dnia 25.05.2017 \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej OPTeam S.A. czwartej\n                           kadencji.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Ryszard Wo\u017aniak nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.7_\tWac\u0142aw Irze\u0144skiAbsolwent Politechniki Rzeszowskiej. W\n                           1983 r. uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra in\u017cyniera na Wydziale Elektrycznym o specjalno\u015bci automatyka\n                           i metrologia, a w 1992 r. tytu\u0142 doktora nauk technicznych na Wydziale Mechanicznym\n                           Politechniki Rzeszowskiej o specjalno\u015bci automatyka i robotyka. Za\u0142o\u017cyciel i udzia\u0142owiec\n                           firmy Comfort Sp. z o.o.  - obecnie OPTeam S.A.Przebieg kariery zawodowej:W latach 1982 \u2013 1992 zwi\u0105zany z Politechnik\u0105 Rzeszowsk\u0105, gdzie jako specjalista IT\n                           odpowiada\u0142 za utrzymanie w ruchu Jednostki Centralnej uczelnianego komputera R32 _IBM\n                           360_. Pracowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c jako adiunkt w Zak\u0142adzie Automatyki i Informatyki.W latach 1995 - 1997 kierowa\u0142 Centrum Szkoleniowym Optimus \u2013 Comfort, kt\u00f3re jako jedno\n                           z pierwszych w kraju uzyska\u0142o certyfikat Microsoft Certified Education Center. W firmie\n                           Optimus - Comfort by\u0142 tak\u017ce projektantem system\u00f3w informatycznych _1992-1995_.W latach 1997 - 2002 jako Dyrektor Dzia\u0142u Rozwoju w firmie Optimus \u2013 Comfort by\u0142 odpowiedzialny\n                           za kierowanie zespo\u0142em projektuj\u0105cym, wykonuj\u0105cym i wdra\u017caj\u0105cym oprogramowanie wykorzystuj\u0105ce\n                           technologi\u0119 kart procesorowych.Jako Dyrektor Dzia\u0142u Rozwoju w sp\u00f3\u0142ce OPTeam S.A. kierowa\u0142 zespo\u0142em projektuj\u0105cym,\n                           wykonuj\u0105cym i wdra\u017caj\u0105cym oprogramowanie terminali akceptuj\u0105cych p\u0142atno\u015bci kartami\n                           p\u0142atniczymi wydawanymi przez Mi\u0119dzynarodowe Organizacje P\u0142atnicze, w tym MasterCard\n                           i Visa _2002 \u2013 2010_.W latach 2010 \u2013 2016 by\u0142 Dyrektorem Departamentu Technologii i Operacji Centrum Rozlicze\u0144\n                           Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A., odpowiedzialnym za zbudowanie i kierowanie\n                           zespo\u0142em realizuj\u0105cym, wdra\u017caj\u0105cym i utrzymuj\u0105cym w ruchu projekt CRE Polskie eP\u0142atno\u015bci\n                           S.A.Od dnia 27.09.2016 r. do dnia 25.05.2017 \u2013 OPTeam S.A. - Cz\u0142onek Rady Nadzorczej OPTeam\n                           S.A. czwartej kadencji.W 2016 r. zosta\u0142 powo\u0142any do pe\u0142nienia funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Centrum\n                           Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Wac\u0142aw Irze\u0144ski nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Powo\u0142anie Zarz\u0105du pi\u0105tej kadencjiW dniu 25 maja 2017 r. Rada Nadzorcza OPTeam S.A. powo\u0142a\u0142a do sk\u0142adu Zarz\u0105du OPTeam\n                           S.A. pi\u0105tej kadencji nast\u0119puj\u0105ce osoby:1_Wac\u0142aw Szary \u2013 Prezes Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Absolwent Politechniki Krakowskiej \u2013 Wydzia\u0142 In\u017cynierii Elektrycznej \u2013 1987 -1992.\n                           Odby\u0142 r\u00f3wnie\u017c studia podyplomowe \u2013 SGH w Warszawie - studia relacji inwestorskich\n                           i komunikacji finansowej \u2013 2009-2010 \u2013 uko\u0144czone w pa\u017adzierniku 2010 r.Przebieg kariery zawodowej:1992-1994 \u2013 Urz\u0105d Gminy w Strzy\u017cowie \u2013 informatyk.1994 \u2013 2004 \u2013 Regionalna Izba Obrachunkowa w Rzeszowie \u2013 informatyk, inspektor.2000 \u2013 2005 - Elektra SC \u2013 szef wdro\u017ce\u0144 system\u00f3w informatycznych, konsultant prowadz\u0105cy\n                           projekty informatyczne.2005-2010 \u2013 Elektra Sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105du.Od grudnia 2010 r. pe\u0142ni\u0142 w Sp\u00f3\u0142ce funkcj\u0119 Dyrektora Departamentu  System\u00f3w ERP.Od 28.06.2011 \u2013 12.06.2014 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du OPTeam S.A.Od 12.06.2014 \u2013 25.05.2017 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Prezes Zarz\u0105du czwartej kadencjiW dniu 25.05.2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powierzy\u0142a Panu Wac\u0142awowi Szaremu funkcj\u0119\n                           Prezesa Zarz\u0105du OPTeam S.A. pi\u0105tej kadencji.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Wac\u0142aw\n                           Szary nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej i nie jest wpisany do\n                           Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.2_ Rados\u0142aw\n                           Bednarski \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142kiPan Rados\u0142aw Bednarski jest absolwentem kierunku Automatyka i Robotyka na Politechnice\n                           \u015al\u0105skiej \u2013 1988-1994. W 1999 roku uko\u0144czy\u0142 studia podyplomowe z zarz\u0105dzania logistycznego\n                           na SGH w Warszawie.  W 2000 roku uko\u0144czy\u0142 podyplomowe studia mened\u017cerskie prowadzone\n                           przez Szko\u0142\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 Handlow\u0105 w Warszawie oparte na strukturze MBA. Przebieg kariery zawodowej Pana Rados\u0142awa Bednarskiego:1997-2007 \u2013 KPMG Sp. z o.o., Warszawa \u2013 Senior Manager. 2007-2009 \u2013 Sygnity SA, Warszawa \u2013 Dyrektor Generalny odpowiedzialny za budow\u0119 kompetencji\n                           firmy w obszarze doradztwa biznesowego.2009-2012 \u2013 Energa SA, Gda\u0144sk \u2013 Dyrektor Departamentu Projekt\u00f3w Strategicznych. Doradca\n                           Zarz\u0105du Energa SA.2011-2014 \u2013 Energa ITE Sp. z o.o., Gda\u0144sk \u2013 Prezes Zarz\u0105du.2015 \u2013 RR Donnelley, Krak\u00f3w \u2013 Dyrektor RR Donnelley na Europ\u0119 Centraln\u0105 i Wschodni\u0105.Od 28.09.2016 \u2013 25.05.2017 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du czwartej kadencjiW dniu\n                           25.05.2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powierzy\u0142a Panu Rados\u0142awowi Bednarskiemu funkcj\u0119\n                           Wiceprezesa Zarz\u0105du OPTeam S.A. pi\u0105tej kadencji.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan\n                           Rados\u0142aw Bednarski nie prowadzi wobec Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej i nie jest\n                           wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.3_\n                           Tomasz Ostrowski  \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142kiW dniu 25.05.2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powierzy\u0142a Panu Tomaszowi Ostrowskiemu\n                           funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du OPTeam S.A. pi\u0105tej kadencji.Informacje o karierze zawodowej oraz z\u0142o\u017conych o\u015bwiadczeniach Pana Tomasza Ostrowskiego\n                           Emitent przeka\u017ce w oddzielnym raporcie.Podstawa prawna:\u00a75 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-25",
        "sentiment": -0.044325075212402046
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 25 maja 2017 r. podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie podzia\u0142u zysku za rok\n                           obrotowy 2016 w nast\u0119puj\u0105cym brzemieniu:Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy OPTeam S.A. postanawia dokona\u0107 podzia\u0142u\n                           zysku netto za rok obrotowy od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r. w kwocie 21 416 787,50\n                           z\u0142otych _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia jeden milion\u00f3w czterysta szesna\u015bcie tysi\u0119cy siedemset\n                           osiemdziesi\u0105t siedem z\u0142otych pi\u0119\u0107dziesi\u0105t groszy_, w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:1_na wyp\u0142at\u0119 dywidendy przeznaczy\u0107 kwot\u0119 12 482 428,86 z\u0142 _s\u0142ownie: dwana\u015bcie milion\u00f3w\n                           czterysta osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce czterysta dwadzie\u015bcia osiem z\u0142otych osiemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 groszy_ tj. 1,71 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty siedemdziesi\u0105t jeden groszy_ na jedn\u0105\n                           akcj\u0119;2_na zwi\u0119kszenie kapita\u0142u zapasowego przeznaczy\u0107 kwot\u0119 8 934 358,64 z\u0142 _s\u0142ownie: osiem\n                           milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci cztery tysi\u0105ce trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem z\u0142otych\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery grosze_. Z podzia\u0142u zysku netto za rok obrotowy 2016 zostaj\u0105 wy\u0142\u0105czone 334 akcje w\u0142asne OPTeam.\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie OPTeam SA ustala nast\u0119puj\u0105ce terminy dotycz\u0105ce wyp\u0142aty\n                           dywidendy z zysku za rok obrotowy 2016:1_dzie\u0144 prawa do dywidendy ustala si\u0119 na dat\u0119 25 maja 2017 r.,2_dzie\u0144 wyp\u0142aty ustala si\u0119 na dat\u0119 09 czerwca 2017 r.W dniu 28.12.2016 r. dokonana zosta\u0142a przez OPTeam SA wyp\u0142ata zaliczki na poczet przewidywanej\n                           dywidendy w wysoko\u015bci 12 482 428,86 z\u0142 _s\u0142ownie: dwana\u015bcie milion\u00f3w czterysta osiemdziesi\u0105t\n                           dwa tysi\u0105ce czterysta dwadzie\u015bcia osiem z\u0142otych osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 groszy_ tj. 1,71\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty siedemdziesi\u0105t jeden groszy_ na jedn\u0105 akcj\u0119. W zwi\u0105zku z\n                           dokonan\u0105 wyp\u0142at\u0105 zaliczki na poczet przewidywanej dywidendy zysk netto za rok obrotowy\n                           od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r., przeznaczony do podzia\u0142u pomi\u0119dzy akcjonariuszy,\n                           zosta\u0142 ju\u017c w ca\u0142o\u015bci wyp\u0142acony, tym samym Sp\u00f3\u0142ka nie jest zobowi\u0105zana do wyp\u0142aty dodatkowych\n                           kwot na rzecz akcjonariuszy z tytu\u0142u dywidendy uchwalonej przez Zwyczajne Zgromadzenie\n                           Wsp\u00f3lnik\u00f3w OPTeam SA za 2016 r. Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust.2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z\n                           dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-25",
        "sentiment": -0.044325075212402046
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 powzi\u0119tych przez Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie OPTeam S.A. w dniu 25 maja 2017 r. Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust.1 pkt. 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-25",
        "sentiment": -0.044325075212402046
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, \u017ce Rada Nadzorcza\n                           Emitenta w dniu 22 maja 2017 r. pozytywnie oceni\u0142a rekomendacj\u0119 Zarz\u0105du odno\u015bnie podzia\u0142u\n                           zysku za rok obrotowy 2016 w spos\u00f3b ni\u017cej okre\u015blony:1.Dokona\u0107 podzia\u0142u zysku netto za rok obrotowy od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r. w\n                           kwocie 21 416 787,50 z\u0142otych _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia jeden milion\u00f3w czterysta szesna\u015bcie tysi\u0119cy\n                           siedemset osiemdziesi\u0105t siedem z\u0142otych pi\u0119\u0107dziesi\u0105t groszy_, w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:1_na wyp\u0142at\u0119 dywidendy przeznaczy\u0107 kwot\u0119 12 482 428,86 z\u0142 _s\u0142ownie: dwana\u015bcie milion\u00f3w\n                           czterysta osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce czterysta dwadzie\u015bcia osiem z\u0142otych osiemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 groszy_ tj. 1,71 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty siedemdziesi\u0105t jeden groszy_ na jedn\u0105\n                           akcj\u0119;2_na zwi\u0119kszenie kapita\u0142u zapasowego przeznaczy\u0107 kwot\u0119 8 934 358,64 z\u0142 _s\u0142ownie: osiem\n                           milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci cztery tysi\u0105ce trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem z\u0142otych\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery grosze_. 2.Z podzia\u0142u zysku netto za rok obrotowy 2016 zostaj\u0105 wy\u0142\u0105czone 334 akcje w\u0142asne OPTeam.\n                           Rada Nadzorcza pozytywnie zaopiniowa\u0142a nast\u0119puj\u0105ce terminy zwi\u0105zane z wyp\u0142at\u0105 dywidendy\n                           z zysku za rok obrotowy 2016:1_dzie\u0144 prawa do dywidendy ustala si\u0119 na dat\u0119 25 maja 2017 r.,2_dzie\u0144 wyp\u0142aty ustala si\u0119 na dat\u0119 09 czerwca 2017 r.Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza zwa\u017cy\u0142a i\u017c w dniu 28.12.2016 r. dokonana zosta\u0142a przez\n                           OPTeam SA wyp\u0142ata zaliczek na poczet przewidywanej dywidendy za rok obrotowy 2016\n                           w wysoko\u015bci 12 482 428,86 z\u0142 _s\u0142ownie: dwana\u015bcie milion\u00f3w czterysta osiemdziesi\u0105t\n                           dwa tysi\u0105ce czterysta dwadzie\u015bcia osiem z\u0142otych osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 groszy_ tj. 1,71\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty siedemdziesi\u0105t jeden groszy_ na jedn\u0105 akcj\u0119. Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust.1 pkt. 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-22",
        "sentiment": 0.01241448516723066
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje w nawi\u0105zaniu do raportu nr 7/2017 z\n                           dnia 24.04.2017 r., oraz raportu nr 10/2017 z dnia 12.05.2017 r., \u017ce otrzyma\u0142 w dniu\n                           dzisiejszym informacj\u0119 o zawarciu um\u00f3w o ustanowienie zastaw\u00f3w finansowych oraz zastaw\u00f3w\n                           rejestrowych przez OPTeam S.A. jako zastawc\u0119 na akcjach w sp\u00f3\u0142ce Centrum Rozlicze\u0144\n                           Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A. z mBank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie jako zastawnikiem.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje o zawarciu nast\u0119puj\u0105cych um\u00f3w: 1.umowy ustanowienia zastaw\u00f3w finansowych oraz zastaw\u00f3w rejestrowych, do najwy\u017cszej\n                           sumy zabezpieczenia 142 500 000 z\u0142, na akcjach w sp\u00f3\u0142ce Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych\n                           Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _KRS: 0000347131_ _PeP_, przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           jako zastawc\u0119 z mBank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Bank_ jako zastawnikiem _Umowa\n                           Zastaw\u00f3w_, w celu zabezpieczenia wierzytelno\u015bci Banku wynikaj\u0105cych z umowy kredytu,\n                           kt\u00f3ra zosta\u0142a zawarta pomi\u0119dzy, mi\u0119dzy innymi, PeP jako pierwotnym kredytobiorc\u0105 oraz\n                           Bankiem jako organizatorem, agentem kredytu, agentem zabezpieczenia, bankiem wystawca\n                           i pierwotnym kredytodawc\u0105 _Umowa Kredytu_, na mocy kt\u00f3rej Bank udzieli PeP, na warunkach\n                           okre\u015blonych w Umowie Kredytu: _i_ kredytu terminowego w maksymalnej kwocie 40.000.000\n                           PLN _Kredyt Akwizycyjny_, _ii_ kredytu terminowego w maksymalnej kwocie 25.000.000\n                           PLN _Kredyt Capex_ oraz na podstawie, kt\u00f3rej Bank udost\u0119pni PeP lini\u0119 gwarancyjn\u0105\n                           w maksymalnej kwocie 30.000.000 PLN _Linia Gwarancyjna_, zmienionej aneksem nr 1 w\n                           ten spos\u00f3b, \u017ce Bank udzieli PeP, na warunkach okre\u015blonych w Umowie Kredytu: _i_ Kredytu\n                           Akwizycyjnego, _ii_ Kredytu Capex oraz _iii_ linii wieloproduktowej w \u0142\u0105cznej maksymalnej\n                           kwocie 30.000.000 PLN _trzydzie\u015bci milion\u00f3w z\u0142otych_, w ramach kt\u00f3rego Bank udost\u0119pni,\n                           na warunkach okre\u015blonych w Umowie Kredytu: _a_ sublimit na kredyt w rachunku bankowym\n                           w maksymalnej kwocie 20.000.000 PLN _dwadzie\u015bcia milion\u00f3w z\u0142otych_ _\"Kredyt w Rachunku\"_\n                           i _b_ sublimit na lini\u0119 gwarancyjn\u0105 w maksymalnej kwocie 30.000.000 PLN _trzydzie\u015bci\n                           milion\u00f3w z\u0142otych_ _\"Linia Gwarancyjna\"_;2.udzielenie na rzecz Banku pe\u0142nomocnictwa do wykonywania prawa g\u0142osu oraz innych\n                           praw niemaj\u0105tkowych w zwi\u0105zku z akcjami w PeP, w zwi\u0105zku z Umow\u0105 Zastaw\u00f3w;3.poddanie si\u0119 egzekucji na rzecz Banku  z akcji w PeP na podstawie o\u015bwiadczenia lub\n                           o\u015bwiadcze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki o dobrowolnym poddaniu si\u0119 egzekucji, w zwi\u0105zku z Umow\u0105 Zastaw\u00f3w;Jednocze\u015bnie Emitent informuje o zawarciu i wykonaniu umowy podporz\u0105dkowania wierzytelno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki wobec _i_ PeP lub _ii_ sp\u00f3\u0142ki NEOTU sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Kielcach _KRS 0000560866_,\n                           po nabyciu jej udzia\u0142\u00f3w przez PeP, wierzytelno\u015bciom Banku z tytu\u0142u Umowy Kredytu;Umowa Zastaw\u00f3w przewiduje wszelkie dozwolone prawem metody dochodzenia zaspokojenia\n                           _w tym przej\u0119cie akcji PeP na w\u0142asno\u015b\u0107 przez zastawnika_.",
        "date": "2017-05-17",
        "sentiment": -0.00542982511801467
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje w nawi\u0105zaniu do raportu nr 7/2017 z\n                           dnia 24.04.2017 r., \u017ce podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 zmieniaj\u0105c\u0105 tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y z dnia 24.04.2017\n                           r. w sprawie wyra\u017cenia zgody na zawarcie i wykonanie umowy lub um\u00f3w o ustanowienie\n                           zastaw\u00f3w finansowych oraz zastaw\u00f3w rejestrowych przez OPTeam S.A. jako zastawc\u0105 na\n                           akcjach w sp\u00f3\u0142ce Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A. z mBank\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie jako zastawnikiem. Zarz\u0105d Emitenta niniejszym podaje nowe\n                           ustalenia w nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wyra\u017ca zgod\u0119 na dokonanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 nast\u0119puj\u0105cych czynno\u015bci:1.zawarcie i wykonanie umowy lub um\u00f3w o ustanowienie zastaw\u00f3w finansowych oraz zastaw\u00f3w rejestrowych na akcjach w sp\u00f3\u0142ce Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie\n                           eP\u0142atno\u015bci S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _KRS: 0000347131_ _PeP_, przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 jako\n                           zastawc\u0119 z mBank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Bank_ jako zastawnikiem _Umowa Zastaw\u00f3w_,w celu zabezpieczenia wierzytelno\u015bci Banku _lub innego kredytodawcy_ wynikaj\u0105cych\n                           z:a_umowy kredytu, kt\u00f3ra zosta\u0142a zawarta pomi\u0119dzy, mi\u0119dzy innymi, PeP jako pierwotnym\n                           kredytobiorc\u0105 oraz Bankiem jako organizatorem, agentem kredytu, agentem zabezpieczenia,\n                           bankiem wystawca i pierwotnym kredytodawc\u0105 _Umowa Kredytu_, na mocy kt\u00f3rej Bank udzieli\n                           PeP, na warunkach okre\u015blonych w Umowie Kredytu: _i_ kredytu terminowego w maksymalnej\n                           kwocie 40.000.000 PLN _Kredyt Akwizycyjny_, _ii_ kredytu terminowego w maksymalnej\n                           kwocie 25.000.000 PLN _Kredyt Capex_ oraz na podstawie, kt\u00f3rej Bank udost\u0119pni PeP\n                           lini\u0119 gwarancyjn\u0105 w maksymalnej kwocie 30.000.000 PLN _Linia Gwarancyjna_, zmienionej\n                           aneksem nr 1 w ten spos\u00f3b, \u017ce Bank udzieli PeP, na warunkach okre\u015blonych w Umowie\n                           Kredytu: _i_ Kredytu Akwizycyjnego, _ii_ Kredytu Capex oraz _iii_ linii wieloproduktowej\n                           w \u0142\u0105cznej maksymalnej kwocie 30.000.000 PLN _trzydzie\u015bci milion\u00f3w z\u0142otych_, w ramach\n                           kt\u00f3rego Bank udost\u0119pni, na warunkach okre\u015blonych w Umowie Kredytu: _a_ sublimit na\n                           kredyt w rachunku bankowym w maksymalnej kwocie 20.000.000 PLN _dwadzie\u015bcia milion\u00f3w\n                           z\u0142otych_ _\"Kredyt w Rachunku\"_ i _b_ sublimit na lini\u0119 gwarancyjn\u0105 w maksymalnej kwocie\n                           30.000.000 PLN _trzydzie\u015bci milion\u00f3w z\u0142otych_ _\"Linia Gwarancyjna\"_;b_umowy ramowej _lub um\u00f3w ramowych_ dotycz\u0105cej transakcji terminowych i pochodnych w celu zabezpieczenia ekspozycji PeP na ryzyko zmiany kurs\u00f3w walut, ryzyko\n                           zmiany st\u00f3p procentowych oraz ryzyko zmiany cen, warto\u015bci lub wielko\u015bci innego instrumentu\n                           bazowego, w szczeg\u00f3lno\u015bci indeksu gie\u0142dowego, cen towar\u00f3w lub surowc\u00f3w, na jakie PeP\n                           b\u0119dzie lub jest nara\u017cona w ramach prowadzonej przez siebie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej\n                           lub w zwi\u0105zku z Umow\u0105 Kredytu, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 zawarta mi\u0119dzy PeP a Bankiem _lub innym\n                           kredytodawc\u0105_ _Umowa Hedgingowa_;2.udzielenie na rzecz Banku _lub innego kredytodawcy_ pe\u0142nomocnictwa do wykonywania prawa g\u0142osu oraz innych praw niemaj\u0105tkowych w zwi\u0105zku z akcjami w PeP,\n                           w zwi\u0105zku z Umow\u0105 Zastaw\u00f3w;3.poddanie si\u0119 egzekucji na rzecz Banku _lub innego kredytodawcy_ z akcji w PeP na podstawie o\u015bwiadczenia lub o\u015bwiadcze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki o dobrowolnym poddaniu si\u0119 egzekucji, w zwi\u0105zku z Umow\u0105 Zastaw\u00f3w;4.zawarcie i wykonanie umowy podporz\u0105dkowania lub um\u00f3w podporz\u0105dkowania wierzytelno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki wobec _i_ PeP lub _ii_ sp\u00f3\u0142ki NEOTU sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Kielcach _KRS 0000560866_ _Sp\u00f3\u0142ka Nabywana_, po nabyciu jej udzia\u0142\u00f3w przez PeP,\n                           wierzytelno\u015bciom Banku _lub ka\u017cdego innego kredytodawcy_ z tytu\u0142u Umowy Kredytu oraz\n                           Umowy Hedgingu;5.zawarcie i wykonanie wszelkich innych dokument\u00f3w lub podj\u0119cie czynno\u015bci, kt\u00f3rych\n                           zawarcie lub podj\u0119cie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 b\u0119dzie wymagane zgodnie z postanowieniami Umowy\n                           Kredytu lub Umowy Hedgingu, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci zawarcie dokument\u00f3w dotycz\u0105cych\n                           ustanowienia wszelkich zabezpiecze\u0144 wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z Umowy Kredytu _w\n                           tym udzielenia Kredytu Akwizycyjnego, Kredytu Capex i udost\u0119pnienia Linii Gwarancyjnej_,\n                           ka\u017cdej Umowy Hedgingowej oraz innych Dokument\u00f3w Finansowania _zdefiniowanych w Umowie\n                           Kredytu_ oraz wszelkich pe\u0142nomocnictw, zawiadomie\u0144 lub potwierdze\u0144 przyj\u0119cia do wiadomo\u015bci,\n                           itp., wymaganych w zwi\u0105zku z lub na podstawie dokument\u00f3w wymienionych w punktach 1 \u2013 5 powy\u017cej; oraz6.dokonanie wszelkich zmian kt\u00f3regokolwiek z wymienionych wy\u017cej dokument\u00f3w je\u017celi\n                           zgodnie ze Statutem odpowiednio OPTeam lub PeP takie zmiany nie b\u0119d\u0105 wymaga\u0142y zgody\n                           Walnego Zgromadzenia lub Rady Nadzorczej odpowiednio OPTeam lub PeP.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki potwierdzi\u0142, \u017ce:-umowa Zastaw\u00f3w mo\u017ce przewidywa\u0107 wszelkie dozwolone prawem metody dochodzenia zaspokojenia\n                           _w tym przej\u0119cie akcji PeP na w\u0142asno\u015b\u0107 przez zastawnika_; -w odniesieniu do dokument\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w punktach powy\u017cej Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce by\u0107 reprezentowana\n                           przez pe\u0142nomocnik\u00f3w lub zarz\u0105d lub prokurent\u00f3w zgodnie z odpowiednimi zasadami reprezentacji; oraz-ka\u017cda osoba uprawniona do podpisania dokument\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w punktach powy\u017cej\n                           mo\u017ce okre\u015bla\u0107 ich postanowienia w zakresie przewidzianym w powy\u017cszych punktach.W zwi\u0105zku z planowanym przyst\u0105pieniem do Umowy Kredytu Sp\u00f3\u0142ki Nabywanej _jako wsp\u00f3\u0142d\u0142u\u017cnik solidarny z PeP_, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wyra\u017ca r\u00f3wnie\u017c zgod\u0119 na zawarcie\n                           wszelkich dokument\u00f3w, kt\u00f3rych zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 mo\u017ce by\u0107 wymagane zgodnie z postanowieniami\n                           Umowy Kredytu, Umowy Hedgingowej lub kt\u00f3rymkolwiek dokumentem wymienionym w powy\u017cszych\n                           punktach w zwi\u0105zku z takim przyst\u0105pieniem.Zarz\u0105d OPTeam S.A. informuje, \u017ce w dniu 12.05.2017 r. otrzyma\u0142 zgod\u0119 Rady Nadzorczej\n                           Emitenta na wykonanie czynno\u015bci opisanych powy\u017cej, zwi\u0105zanych z planowanym zawarciem\n                           i wykonaniem umowy lub um\u00f3w o ustanowienie zastaw\u00f3w finansowych oraz zastaw\u00f3w rejestrowych\n                           przez OPTeam S.A. jako zastawc\u0105 na akcjach w sp\u00f3\u0142ce Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych\n                           Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A.",
        "date": "2017-05-12",
        "sentiment": -0.04037524256050112
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce podj\u0105\u0142 w dniu 24.04.2017 r. uchwa\u0142\u0119\n                           w sprawie wyra\u017cenia zgody na zawarcie i wykonanie umowy lub um\u00f3w o ustanowienie zastaw\u00f3w\n                           finansowych oraz zastaw\u00f3w rejestrowych przez OPTeam S.A. jako zastawc\u0105 na akcjach\n                           w sp\u00f3\u0142ce Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A. z mBank S.A. z\n                           siedzib\u0105 w Warszawie jako zastawnikiem.Przez podj\u0119cie wy\u017cej przytoczonej uchwa\u0142y, Zarz\u0105d Emitenta wyrazi\u0142 zgod\u0119 na dokonanie\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 nast\u0119puj\u0105cych czynno\u015bci:1.zawarcie i wykonanie umowy lub um\u00f3w o ustanowienie zastaw\u00f3w finansowych oraz zastaw\u00f3w rejestrowych na akcjach w sp\u00f3\u0142ce Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie\n                           eP\u0142atno\u015bci S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _KRS: 0000347131_ _PeP_, przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 jako\n                           zastawc\u0119 z mBank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Bank_ jako zastawnikiem _Umowa Zastaw\u00f3w_,w celu zabezpieczenia wierzytelno\u015bci Banku _lub innego kredytodawcy_ wynikaj\u0105cych\n                           z:a_umowy kredytu, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 zawarta pomi\u0119dzy, mi\u0119dzy innymi, PeP jako pierwotnym\n                           kredytobiorc\u0105 oraz Bankiem jako organizatorem, agentem kredytu, agentem zabezpieczenia,\n                           bankiem wystawca i pierwotnym kredytodawc\u0105 _Umowa Kredytu_, na mocy kt\u00f3rej Bank udzieli\n                           PeP, na warunkach okre\u015blonych w Umowie Kredytu: _i_ kredytu terminowego w maksymalnej\n                           kwocie 40.000.000 PLN _Kredyt Akwizycyjny_, _ii_ kredytu terminowego w maksymalnej\n                           kwocie 25.000.000 PLN _Kredyt Capex_ oraz na podstawie, kt\u00f3rej Bank udost\u0119pnieni PeP\n                           lini\u0119 gwarancyjn\u0105 w maksymalnej kwocie 30.000.000 PLN _Linia Gwarancyjna_;b_umowy ramowej _lub um\u00f3w ramowych_ dotycz\u0105cej transakcji terminowych i pochodnych w celu zabezpieczenia ekspozycji PeP na ryzyko zmiany kurs\u00f3w walut, ryzyko\n                           zmiany st\u00f3p procentowych oraz ryzyko zmiany cen, warto\u015bci lub wielko\u015bci innego instrumentu\n                           bazowego, w szczeg\u00f3lno\u015bci indeksu gie\u0142dowego, cen towar\u00f3w lub surowc\u00f3w, na jakie PeP\n                           b\u0119dzie lub jest nara\u017cona w ramach prowadzonej przez siebie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej\n                           lub w zwi\u0105zku z Umow\u0105 Kredytu, kt\u00f3ra ma zosta\u0107 zawarta mi\u0119dzy PeP a Bankiem _lub innym\n                           kredytodawc\u0105_ _Umowa Hedgingowa_;2.udzielenie na rzecz Banku _lub innego kredytodawcy_ pe\u0142nomocnictwa do wykonywania prawa g\u0142osu oraz innych praw niemaj\u0105tkowych w zwi\u0105zku z akcjami w PeP,\n                           w zwi\u0105zku z Umow\u0105 Zastaw\u00f3w;3.poddanie si\u0119 egzekucji na rzecz Banku _lub innego kredytodawcy_ z akcji w PeP na podstawie o\u015bwiadczenia lub o\u015bwiadcze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki o dobrowolnym poddaniu si\u0119 egzekucji, w zwi\u0105zku z Umow\u0105 Zastaw\u00f3w;4.zawarcie i wykonanie umowy podporz\u0105dkowania lub um\u00f3w podporz\u0105dkowania wierzytelno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki wobec _i_ PeP lub _ii_ sp\u00f3\u0142ki NEOTU sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Kielcach _KRS 0000560866_ _Sp\u00f3\u0142ka Nabywana_, po nabyciu jej udzia\u0142\u00f3w przez PeP,\n                           wierzytelno\u015bciom Banku _lub ka\u017cdego innego kredytodawcy_ z tytu\u0142u Umowy Kredytu oraz\n                           Umowy Hedgingu;5.zawarcie i wykonanie wszelkich innych dokument\u00f3w lub podj\u0119cie czynno\u015bci, kt\u00f3rych\n                           zawarcie lub podj\u0119cie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 b\u0119dzie wymagane zgodnie z postanowieniami Umowy\n                           Kredytu lub Umowy Hedgingu, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci zawarcie dokument\u00f3w dotycz\u0105cych\n                           ustanowienia wszelkich zabezpiecze\u0144 wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z Umowy Kredytu _w\n                           tym udzielenia Kredytu Akwizycyjnego, Kredytu Capex i udost\u0119pnienia Linii Gwarancyjnej_,\n                           ka\u017cdej Umowy Hedgingowej oraz innych Dokument\u00f3w Finansowania _zdefiniowanych w Umowie\n                           Kredytu_ oraz wszelkich pe\u0142nomocnictw, zawiadomie\u0144 lub potwierdze\u0144 przyj\u0119cia do wiadomo\u015bci,\n                           itp., wymaganych w zwi\u0105zku z lub na podstawie dokument\u00f3w wymienionych w punktach 1 \u2013 5 powy\u017cej; oraz6.dokonanie wszelkich zmian kt\u00f3regokolwiek z wymienionych wy\u017cej dokument\u00f3w je\u017celi\n                           zgodnie ze Statutem odpowiednio OPTeam lub PeP takie zmiany nie b\u0119d\u0105 wymaga\u0142y zgody Walnego\n                           Zgromadzenia lub Rady Nadzorczej odpowiednio OPTeam lub PeP.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki potwierdzi\u0142,\n                           \u017ce:- Umowa Zastaw\u00f3w mo\u017ce przewidywa\u0107 wszelkie dozwolone prawem metody dochodzenia zaspokojenia\n                           _w tym przej\u0119cie akcji PeP na w\u0142asno\u015b\u0107 przez zastawnika_; - w odniesieniu do dokument\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w punktach powy\u017cej Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce by\u0107 reprezentowana\n                           przez pe\u0142nomocnik\u00f3w lub zarz\u0105d lub prokurent\u00f3w zgodnie z odpowiednimi zasadami reprezentacji;\n                           oraz- ka\u017cda osoba uprawniona do podpisania dokument\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w puktach powy\u017cej\n                           mo\u017ce okre\u015bla\u0107 ich postanowienia w zakresie przewidzianym w powy\u017cszym punktach.W zwi\u0105zku z planowanym przyst\u0105pieniem do Umowy Kredytu Sp\u00f3\u0142ki Nabywanej _jako wsp\u00f3\u0142d\u0142u\u017cnik solidarny z PeP_, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wyrazi\u0142 r\u00f3wnie\u017c zgod\u0119 na zawarcie\n                           wszelkich dokument\u00f3w, kt\u00f3rych zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 mo\u017ce  by\u0107 wymagane zgodnie z postanowieniami\n                           Umowy Kredytu, Umowy Hedgingowej lub kt\u00f3rymkolwiek dokumentem wymienionym w powy\u017cszych\n                           punktach w zwi\u0105zku z takim przyst\u0105pieniem.Zarz\u0105d OPTeam S.A. informuje, \u017ce w dniu 24.04.2017 r. otrzyma\u0142 zgod\u0119 Rady Nadzorczej\n                           Emitenta na wykonanie czynno\u015bci opisanych powy\u017cej, zwi\u0105zanych z planowanym zawarciem\n                           i wykonaniem umowy lub um\u00f3w o ustanowienie zastaw\u00f3w finansowych oraz zastaw\u00f3w rejestrowych\n                           przez OPTeam S.A. jako zastawc\u0105 na akcjach w sp\u00f3\u0142ce Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych\n                           Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A.",
        "date": "2017-04-24",
        "sentiment": -0.049039218276280286
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 3/2017 informuje,\n                           \u017ce dokonuje zmiany terminu publikacji raportu rocznego za 2016 rok. Termin publikacji raportu rocznego za rok obrotowy 2016 ustalony w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 3/2017 na dzie\u0144 14 kwietnia 2017 roku, zostaje zmieniony na dzie\u0144 28 kwietnia 2017\n                           roku.Podstawa prawna:\u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitenta papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w\n                           uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U.2014.133 z dnia 2014.01.28 wraz z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_.",
        "date": "2017-04-06",
        "sentiment": -0.013900980268747027
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ jako akcjonariusz sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych\n                           Polskie eP\u0142atnosci S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie 113, 36-002 Jasionka, wpisanej do rejestru\n                           przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy w Rzeszowie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000347131, o numerach NIP 8133611149 i REGON\n                           180523400, o kapitale zak\u0142adowym w pe\u0142ni obj\u0119tym i op\u0142aconym w wysoko\u015bci 29.025.236,00 z\u0142 _\"PeP\"_, nawi\u0105zuj\u0105c do raportu bie\u017c\u0105cego nr 4/2017 z\n                           dnia 29.03.2017 r. informuje, \u017ce w dniu 05 kwietnia 2017 r. Rada Nadzorcza Emitenta\n                           wyrazi\u0142a zgod\u0119  na obj\u0119cie i pokrycie wk\u0142adem pieni\u0119\u017cnym przez OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie\n                           nie wi\u0119cej ni\u017c 1 500 000 _s\u0142ownie: jeden milion pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ nowo wyemitowanych\n                           akcji PeP, przy cenie emisyjnej jednej akcji nie wi\u0119kszej ni\u017c 7 z\u0142 _s\u0142ownie: siedem\n                           z\u0142otych_. Wk\u0142ad pieni\u0119\u017cny przeznaczony na obj\u0119cie przez OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie\n                           nowo wyemitowanych akcji PeP nie mo\u017ce przekroczy\u0107 kwoty 10 000 000,00 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych_.",
        "date": "2017-04-05",
        "sentiment": 0.011758065546966033
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ jako akcjonariusz sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych\n                           Polskie eP\u0142atnosci S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie 113, 36-002 Jasionka, wpisanej do rejestru\n                           przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy w Rzeszowie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000347131, o numerach NIP 8133611149 i REGON\n                           180523400, o kapitale zak\u0142adowym w pe\u0142ni obj\u0119tym i op\u0142aconym w wysoko\u015bci 29.025.236,00\n                           z\u0142 _\"PeP\"_ informuje, \u017ce w dniu 29 marca 2017 r. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie wyra\u017cenia zgody na obj\u0119cie i pokrycie wk\u0142adem pieni\u0119\u017cnym przez OPTeam S.A.\n                           z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie nie wi\u0119cej ni\u017c 1 500 000 _s\u0142ownie: jeden milion pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_\n                           nowo wyemitowanych akcji PeP, przy cenie emisyjnej jednej akcji nie wi\u0119kszej ni\u017c 7\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: siedem z\u0142otych_. Wk\u0142ad pieni\u0119\u017cny przeznaczony na obj\u0119cie przez OPTeam\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie nowo wyemitowanych akcji PeP nie mo\u017ce przekroczy\u0107 kwoty\n                           10 000 000,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych_.Emitent informuje, \u017ce zwr\u00f3ci si\u0119 do Rady Nadzorczej OPTeam S.A. o wyra\u017cenie zgody\n                           na obj\u0119cie i pokrycie akcji PeP w spos\u00f3b wy\u017cej opisany.",
        "date": "2017-03-29",
        "sentiment": 0.0013490383558685077
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 1/2017 informuje,\n                           \u017ce dokonuje zmiany terminu publikacji raportu rocznego za 2016 rok. Termin publikacji raportu rocznego za rok obrotowy 2016 okre\u015blony w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 1/2017 na dzie\u0144 15 marca 2017 roku, zostaje zmieniony na dzie\u0144 14 kwietnia 2017\n                           roku.Jednocze\u015bnie Emitent informuje, \u017ce na podstawie \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych, Sp\u00f3\u0142ka\n                           nie b\u0119dzie publikowa\u0107 raportu za IV kwarta\u0142 2016 roku oraz raportu za II kwarta\u0142 2017\n                           roku.Podstawa prawna:\u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitenta papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w\n                           uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U.2014.133 z dnia 2014.01.28 wraz z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_.",
        "date": "2017-03-03",
        "sentiment": -0.005384325975728559
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie Art. 17 ust.\n                           1 i 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r., Nr 173, str.\n                           1 ze zm._ _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, przekazuje informacj\u0119 poufn\u0105 dotycz\u0105c\u0105 prowadzonych\n                           negocjacji w celu zawarcia istotnej umowy handlowej przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Centrum Rozlicze\u0144\n                           Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A._\" Polskie eP\u0142atno\u015bci\"_.Sp\u00f3\u0142ka OPTeam S.A. jest akcjonariuszem  sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie\n                           eP\u0142atno\u015bci S.A: posiada\u0142a 24,448 % udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz 24,448 % g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu tej sp\u00f3\u0142ki.Emitent op\u00f3\u017ani\u0142 informacj\u0119 poufn\u0105 na podstawie art. 17 ust. 4 MAR.Negocjacje dotycz\u0105 zakupu przez sp\u00f3\u0142k\u0119 NEOTU sp. z o.o., kt\u00f3ra na dzie\u0144 nabycia b\u0119dzie\n                           w 100% zale\u017cn\u0105 od sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci - zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa\n                           _w rozumieniu art. 551 Kodeksu Cywilnego_ Kolporter sp. z o.o. sp\u00f3\u0142ka komandytowa\n                           \u2013 obejmuj\u0105cej Departament Us\u0142ug Elektronicznych.Tre\u015b\u0107 informacji poufnej:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. informuje, \u017ce w dniu 31.01.2017 roku odby\u0142o si\u0119 Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie _dalej: NWZ_ sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _dalej: Polskie eP\u0142atno\u015bci_. Podczas NWZ akcjonariusze podj\u0119li uchwa\u0142y w przedmiocie wyra\u017cenia zgody na nabycie\n                           przez sp\u00f3\u0142k\u0119 NEOTU sp. z o.o., kt\u00f3ra w chwili nabycia b\u0119dzie sp\u00f3\u0142k\u0105 w 100% zale\u017cn\u0105\n                           od sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci, zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa _w rozumieniu\n                           art. 551 Kodeksu Cywilnego_ Kolporter sp. z o.o. sp\u00f3\u0142ka komandytowa \u2013 obejmuj\u0105cej\n                           Departament Us\u0142ug Elektronicznych oraz wyra\u017cenia zgody na sfinansowanie nabycia zorganizowanej\n                           cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa kredytem lub po\u017cyczk\u0105 bankow\u0105.Emitent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu przekazania do publicznej wiadomo\u015bci informacji\n                           poufnej gdy\u017c w ocenie Sp\u00f3\u0142ki podanie informacji poufnej na rynek mog\u0142oby naruszy\u0107\n                           s\u0142uszny prawnie uzasadniony interes Emitenta, w spos\u00f3b istotny mog\u0142oby wp\u0142yn\u0105\u0107 na\n                           przebieg prowadzonych negocjacji.Ponadto, w ocenie Emitenta op\u00f3\u017anienie podania informacji poufnej do publicznej wiadomo\u015bci\n                           nie wprowadzi\u0142o w b\u0142\u0105d opinii publicznej, a tak\u017ce Emitent by\u0142 w stanie zapewni\u0107 poufno\u015b\u0107\n                           informacji. Obecnie Polskie eP\u0142atno\u015bci finalizuj\u0105 proces negocjacji i prowadz\u0105 post\u0119powanie przed\n                           UOKiK w celu uzyskania pozwole\u0144 wymaganych przepisami prawa. Obecnie z uwagi na brak dalszej mo\u017cliwo\u015bci zachowania informacji w poufno\u015bci, Emitent\n                           podj\u0105\u0142 w dniu dzisiejszym decyzj\u0119 o przekazaniu informacji do wiadomo\u015bci publicznej.O zawarciu finalnego kontraktu Emitent poinformuje w odr\u0119bnym raporcie.Zarz\u0105d Emitenta ocenia, \u017ce finalizacja prowadzonych negocjacji spowoduje znacz\u0105cy\n                           rozw\u00f3j sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci, kt\u00f3ra stanowi istotne aktywo Emitenta. Podstawowym\n                           przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A. jest realizacja transakcji\n                           dokonywanych za pomoc\u0105 kart p\u0142atniczych na terminalach POS.",
        "date": "2017-02-17",
        "sentiment": 0.001973373083690954
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. _\"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 14/2018\n                           z dnia 27.09.2018 r. oraz nr 17  dnia 28.11.2018 r.  informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           tj. 19.12.2018 r. otrzyma\u0142 informacj\u0119 o zawarciu przyrzeczonej umowy zakupu przez\n                           sp\u00f3\u0142k\u0119 Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie\n                           _\"Polskie eP\u0142atno\u015bci\"_ 100% akcji sp\u00f3\u0142ki PayUp Polska S.A. z siedzib\u0105 w Komornikach,\n                           przy ulicy Wi\u015bniowej 11, 62-052 Komorniki, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000299000 _\"PayUp\"_.Zarz\u0105d Emitenta ocenia, \u017ce zawarcie wy\u017cej opisanego kontraktu spowoduje znacz\u0105cy rozw\u00f3j\n                           sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci, kt\u00f3ra stanowi istotne aktywo Emitenta. Podstawowym przedmiotem\n                           dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci jest realizacja transakcji dokonywanych za\n                           pomoc\u0105 kart p\u0142atniczych na terminalach POS.",
        "date": "2018-12-19",
        "sentiment": 0.006305255497896994
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. _\"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 14/2018\n                           z dnia 27.09.2018 r. informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 28.11.2018 r. otrzyma\u0142 od\n                           Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A. z siedzib\u0105\n                           w Taj\u0119cinie _\"Polskie eP\u0142atno\u015bci\"_ informacj\u0119, \u017ce Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w\n                           przekaza\u0142 decyzj\u0119 o wyra\u017ceniu zgody na nabycie przez Polskie eP\u0142atno\u015bci akcji sp\u00f3\u0142ki\n                           PayUp. Polska S.A. z siedzib\u0105 w Komornikach. Umo\u017cliwia to  zawarcie finalnej umowy\n                           nabycia przez Polskie eP\u0142atno\u015bci sp\u00f3\u0142ki PayUp, o czym Emitent poinformuje w odr\u0119bnym\n                           raporcie.Zarz\u0105d Emitenta ocenia, \u017ce zawarcie wy\u017cej opisanego kontraktu spowoduje znacz\u0105cy rozw\u00f3j\n                           sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci, kt\u00f3ra stanowi istotne aktywo Emitenta. Podstawowym przedmiotem\n                           dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci jest realizacja transakcji dokonywanych za\n                           pomoc\u0105 kart p\u0142atniczych na terminalach POS.",
        "date": "2018-11-28",
        "sentiment": 0.0009449723740554486
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o sporz\u0105dzeniu korekty raportu\n                           okresowego za III kwarta\u0142 2018 r. opublikowanego w dniu 08.11.2018 r. Korekta dotyczy\n                           zmiany tre\u015bci tabeli na stronie 16 _pkt C5_ zawieraj\u0105cej \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0119 i warto\u015bci\n                           nominalnej wszystkich akcji Emitenta oraz akcji i udzia\u0142\u00f3w w jednostkach powi\u0105zanych\n                           Emitenta, b\u0119d\u0105cych w posiadaniu os\u00f3b zarz\u0105dzaj\u0105cych i nadzoruj\u0105cych. W tabeli dodano\n                           osob\u0119 Pana Jacka B\u0142ahuta pe\u0142ni\u0105cego obecnie funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ry\n                           posiada\u0142 akcje Emitenta przed powo\u0142aniem go do sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. Skorygowany\n                           raport okresowy za III kwarta\u0142 2018 r. Emitent opublikuje w dniu dzisiejszym.Podstawa prawna:\u00a7 15 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia MF z dnia 29.03.2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych.",
        "date": "2018-11-20",
        "sentiment": -0.01957150161181745
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie Art. 17 ust.\n                           1 i 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r., Nr 173, str.\n                           1 ze zm._ _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, przekazuje informacj\u0119 poufn\u0105 dotycz\u0105c\u0105 wyra\u017cenia\n                           zgody przez Zarz\u0105d i Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Emitenta na zawarcie  umowy inwestycyjnej z Innova\n                           AF II S.\u00e0 r.l. _soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e_ sp\u00f3\u0142k\u0105 utworzon\u0105 zgodnie z prawem\n                           Wielkiego Ksi\u0119stwa Luksemburga, z siedzib\u0105 w Luksemburgu, przy 5, rue Guillaume Kroll, L-1882 Luksemburg, Wielkie\n                           Ksi\u0119stwo Luksemburga, wpisan\u0105 do Rejestru Handlu i Sp\u00f3\u0142ek _Registre de Commerce et\n                           des Soci\u00e9t\u00e9s_, pod numerem B 187857, _\"Innova\"_, kt\u00f3rej przedmiotem jest doprowadzanie\n                           do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie\n                           eP\u0142atno\u015bci S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie, utworzon\u0105 i dzia\u0142aj\u0105c\u0105 zgodnie z prawem polskim,\n                           wpisan\u0105 do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez\n                           S\u0105d Rejonowy w Rzeszowie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS, pod numerem KRS 347131, kapita\u0142\n                           zak\u0142adowy 36.599.204,00 PLN, w ca\u0142o\u015bci op\u0142acony _\"Polskie eP\u0142atno\u015bci\"_.Sp\u00f3\u0142ka OPTeam S.A. jest akcjonariuszem sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci i posiada na dzie\u0144\n                           publikacji niniejszego raportu 22,81% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz 22,81% g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu tej sp\u00f3\u0142ki.Emitent op\u00f3\u017ani\u0142 informacj\u0119 poufn\u0105 na podstawie art. 17 ust. 4 MAR.Tre\u015b\u0107 informacji poufnej:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. informuje, \u017ce w dniu 27.09.2018 roku zawar\u0142 z Innova warunkow\u0105\n                           umow\u0119 inwestycyjn\u0105 na mocy, kt\u00f3rej strony postanowi\u0142y podwy\u017cszy\u0107 kapita\u0142 zak\u0142adowy\n                           sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci o kwot\u0119 3.919.240,00 PLN _trzy miliony dziewi\u0119\u0107set dziewi\u0119tna\u015bcie\n                           tysi\u0119cy dwie\u015bcie czterdzie\u015bci z\u0142otych_. Akcje obejmowane b\u0119d\u0105 za cen\u0119 8,42 PLN za\n                           jedn\u0105 akcj\u0119. Akcje b\u0119d\u0105 oferowane akcjonariuszom sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci, OPTeam\n                           ze wzgl\u0119du na inne plany inwestycyjne nie we\u017amie udzia\u0142u w tym podwy\u017cszeniu i nie\n                           obejmie akcji Polskich eP\u0142atno\u015bci w podwy\u017cszonym kapitale zak\u0142adowym. Umowa Inwestycyjna przewiduje r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Polskich eP\u0142atno\u015bci o dalsz\u0105 kwot\u0119 1.484.561,00 PLN _jeden milion czterysta osiemdziesi\u0105t\n                           cztery tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden z\u0142otych_ przy spe\u0142nieniu przez Polskie\n                           eP\u0142atno\u015bci za\u0142o\u017conych w umowie warunk\u00f3w finansowych, akcje obejmowane by\u0142yby w tej\n                           samej cenie emisyjnej tj. 8,42 PLN. OPTeam S.A. mo\u017ce obj\u0105\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 akcji z tego podwy\u017cszenia,\n                           proporcjonalnie do posiadanych akcji w kapitale zak\u0142adowym Polskich eP\u0142atno\u015bci. Warunkiem wej\u015bcia w \u017cycie umowy inwestycyjnej jest wyra\u017cenie na ni\u0105 zgody przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 Emitenta. Zarz\u0105d OPTeam S.A. informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Emitenta udzieli\u0142a w dniu 04.10.2018\n                           r. zgody na zawarcie wy\u017cej opisanej umowy inwestycyjnej.Emitent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu przekazania do publicznej wiadomo\u015bci informacji\n                           poufnej gdy\u017c w ocenie Sp\u00f3\u0142ki podanie informacji poufnej na rynek mog\u0142oby naruszy\u0107\n                           s\u0142uszny prawnie uzasadniony interes Emitenta. Ponadto, w ocenie Emitenta op\u00f3\u017anienie\n                           podania informacji poufnej do publicznej wiadomo\u015bci nie wprowadzi\u0142o w b\u0142\u0105d opinii\n                           publicznej, a tak\u017ce Emitent by\u0142 w stanie zapewni\u0107 poufno\u015b\u0107 informacji.  Emitent podj\u0105\u0142 w dniu dzisiejszym tj. 04.10.2018 r. decyzj\u0119 o przekazaniu op\u00f3\u017anionej\n                           informacji do wiadomo\u015bci publicznej.Zarz\u0105d Emitenta ocenia, \u017ce przeprowadzenie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki\n                           Polskie eP\u0142atno\u015bci w spos\u00f3b wy\u017cej opisany spowoduje dalszy dynamiczny rozw\u00f3j sp\u00f3\u0142ki\n                           Polskie eP\u0142atno\u015bci, kt\u00f3rej posiadane przez Emitenta akcje, stanowi\u0105 istotne aktywo\n                           OPTeam S.A. Podstawowym przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci jest realizacja\n                           transakcji dokonywanych za pomoc\u0105 kart p\u0142atniczych na terminalach POS.",
        "date": "2018-10-04",
        "sentiment": 0.03854381422985811
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie Art. 17 ust.\n                           1 i 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r., Nr 173, str.\n                           1 ze zm._ _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, przekazuje informacj\u0119 poufn\u0105 dotycz\u0105c\u0105 prowadzonych\n                           negocjacji oraz wyra\u017cenia zgody przez Zarz\u0105d i Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Emitenta na g\u0142osowanie\n                           na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy sp\u00f3\u0142ki Centrum Rozlicze\u0144 Elektronicznych Polskie\n                           eP\u0142atno\u015bci S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _\"Polskie eP\u0142atno\u015bci\"_ za podj\u0119ciem uchwa\u0142y w przedmiocie wyra\u017cenia\n                           zgody na nabycie przez Polskie eP\u0142atno\u015bci sp\u00f3\u0142ki PayUp Polska S.A. z siedzib\u0105 w Komornikach,\n                           przy ulicy Wi\u015bniowej 11, 62-052 Komorniki, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000299000 _\"PayUp\"_ _\"Uchwa\u0142a\"_ .Sp\u00f3\u0142ka OPTeam S.A. jest akcjonariuszem sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci S.A i posiada na\n                           dzie\u0144 publikacji niniejszego raportu 22,81% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym oraz 22,81%\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu tej sp\u00f3\u0142ki.Emitent op\u00f3\u017ani\u0142 informacj\u0119 poufn\u0105 na podstawie art. 17 ust. 4 MAR.Tre\u015b\u0107 informacji poufnej:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. informuje, \u017ce w dniu 19.09.2018 roku wyrazi\u0142 zgod\u0119 na g\u0142osowanie\n                           za podj\u0119ciem Uchwa\u0142y przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci\n                           _dalej: NWZ_,  natomiast w dniu 22.09.2018 r. zgod\u0119 na g\u0142osowanie za podj\u0119ciem Uchwa\u0142y\n                           wyrazi\u0142a Rada Nadzorca Emitenta.W dniu 24.09.2018 r. odby\u0142o si\u0119 NWZ sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci, na kt\u00f3rym podj\u0119to uchwa\u0142y\n                           dotycz\u0105ce przedmiotowej transakcji. W dniu 27.09.2018 r. Sp\u00f3\u0142ka Polskie eP\u0142atno\u015bci\n                           zawar\u0142a przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 zakupu 100% akcji sp\u00f3\u0142ki PayUp. Cena sprzeda\u017cy zosta\u0142a\n                           ustalona na 110 mln z\u0142, przy czym ostateczna cena sprzeda\u017cy mo\u017ce ulec zmianie w zale\u017cno\u015bci\n                           od osi\u0105gni\u0119cia przez PayUp uzgodnionych parametr\u00f3w finansowych. Finalizacja umowy\n                           uzale\u017cniona jest m.in. od uzyskania zgody Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w.O zawarciu finalnego kontraktu nabycia przez Polskie eP\u0142atno\u015bci sp\u00f3\u0142ki PayUp Emitent\n                           poinformuje w odr\u0119bnym raporcie.Emitent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o op\u00f3\u017anieniu przekazania do publicznej wiadomo\u015bci informacji\n                           poufnej gdy\u017c w ocenie Sp\u00f3\u0142ki podanie informacji poufnej na rynek mog\u0142oby naruszy\u0107\n                           s\u0142uszny prawnie uzasadniony interes Emitenta oraz w spos\u00f3b istotny mog\u0142oby wp\u0142yn\u0105\u0107\n                           na przebieg prowadzonych negocjacji.Ponadto, w ocenie Emitenta op\u00f3\u017anienie podania informacji poufnej do publicznej wiadomo\u015bci\n                           nie wprowadzi\u0142o w b\u0142\u0105d opinii publicznej, a tak\u017ce Emitent by\u0142 w stanie zapewni\u0107 poufno\u015b\u0107\n                           informacji.  Emitent podj\u0105\u0142 w dniu dzisiejszym decyzj\u0119 o przekazaniu op\u00f3\u017anionej informacji\n                           do wiadomo\u015bci publicznej.Zarz\u0105d Emitenta ocenia, \u017ce zawarcie wy\u017cej opisanego kontraktu spowoduje znacz\u0105cy rozw\u00f3j\n                           sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci, kt\u00f3ra stanowi istotne aktywo Emitenta. Podstawowym przedmiotem\n                           dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki Polskie eP\u0142atno\u015bci jest realizacja transakcji dokonywanych za\n                           pomoc\u0105 kart p\u0142atniczych na terminalach POS.",
        "date": "2018-09-27",
        "sentiment": -0.0083901538398006
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie OPTeam S.A. w dniu 27 czerwca 2018 r. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": 0.033395884459486734
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 9/2018 z\n                           dnia 21.06.2018 r. podaje informacje dotycz\u0105ce Pana Jacka B\u0142ahta oraz Pana Rafa\u0142a\n                           Gnojnickiego, powo\u0142anych w dniu 21.06.2018 r. przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki do pe\u0142nienia\n                           funkcji Wiceprezes\u00f3w Zarz\u0105du Emitenta.Pan Jacek B\u0142ahut \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du Emitenta, jest absolwentem kierunku matematyka\n                           w Wy\u017cszej Szkole Pedagogicznej w Rzeszowie, obecnie Uniwersytet Rzeszowski. Od 1992\n                           roku pracuje w firmie OPTeam S.A. _wcze\u015bniej OPTIMUS-Comfort_. Odpowiada\u0142 za budow\u0119\n                           i funkcjonowanie dzia\u0142\u00f3w sprzeda\u017cowych B2B i detalicznych.Przebieg kariery zawodowej Pana Jacka B\u0142ahuta:1992 \u2013 OPTIMUS-Comfort - handlowiec 1993-1998 \u2013 OPTIMUS-Comfort \u2013 Kierownik dzia\u0142u handlowego a nast\u0119pnie Dyrektor Handlowy1998-2003 \u2013 OPTIMUS-Comfort - Dyrektor sprzeda\u017cy odpowiedzialny za wprowadzenie do\n                           oferty w\u0142asnych produkt\u00f3w OPTIcard, OPTIcash i OPTIcamp 2003-2013 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Dyrektor sprzeda\u017cy system\u00f3w IT, odpowiedzialny za produkcj\u0119,\n                           marketing, sprzeda\u017c i wdro\u017cenia rozwi\u0105za\u0144 IT dla uczelni wy\u017cszych2013-2017 \u2013 OPTeam S.A. \u2013 Dyrektor sprzeda\u017cy odpowiedzialny za rynek public2017-2018 \u2013 OPTeam SA \u2013 Dyrektor Generalny Pionu Handlowego, odpowiedzialny za realizacj\u0119\n                           ca\u0142o\u015bci sprzeda\u017cy Sp\u00f3\u0142ki na rynku krajowymWed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Jacek B\u0142ahut prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 wykonywan\u0105 poza\n                           przedsi\u0119biorstwem Emitenta, kt\u00f3ra nie jest w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej\n                           w przedsi\u0119biorstwie Emitenta konkurencyjna, oraz \u017ce nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, a tak\u017ce nie uczestniczy\n                           w konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Ponadto Pan Jacek B\u0142ahut\n                           o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Pan Rafa\u0142 Gnojnicki \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du Emitenta, jest\n                           absolwentem Politechniki Wroc\u0142awskiej, gdzie w 1998r uzyska\u0142 dyplom Magistra In\u017cyniera\n                           na wydziale Podstawowych Problem\u00f3w Techniki. W ramach rozwoju kariery zawodowej i\n                           pe\u0142nionych funkcji uczestniczy\u0142 w wielu programach szkoleniowych z zakresu rozwoju\n                           oraz zarz\u0105dzania przedsi\u0119biorstwem. Jest wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem sp\u00f3\u0142ek technologicznych\n                           oraz grupy kapita\u0142owej inkubuj\u0105cej innowacyjne technologie.Przebieg kariery zawodowej Pana Rafa\u0142a Gnojnickiego:2016 \u2013 2018  Phoennix Sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105du 2013 \u2013 2016 Synaptise SA _Grupa Kapita\u0142owa_ \u2013 Za\u0142o\u017cyciel, Prezes Zarz\u0105du2013 \u2013 2016 Diabetic Experts Sp. z o.o. \u2013 Prezes Zarz\u0105du2012 \u2013 2013 NovaCura Sp. z o.o. \u2013 Dyrektor Handlowy2010 \u2013 2012 IFS Industrial and Financial Systems  Poland Sp. z o.o. \u2013 Partner Channel\n                           Commerical Director2005 \u2013 2010 IFS Industrial and Financial Systems  Poland Sp. z o.o. \u2013 Sales Manager2004 \u2013 2005 John Cotton Europe Sp. z o.o. \u2013 Dyrektor Handlowy1998 \u2013 2004 QAD Poland Sp. z o.o. \u2013 Sales Manager2013 \u2013 2016 Venus Medic Sp. z o.o. \u2013 Za\u0142o\u017cyciel, Cz\u0142onek Rady Nadzorczej2013 \u2013 2016 Nestmedic SA \u2013 Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel2013 \u2013 2016 Bioavlee Sp. z o.o. \u2013 Za\u0142o\u017cyciel, Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia, Pan Rafa\u0142 Gnojnicki prowadzi inn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 wykonywan\u0105\n                           poza przedsi\u0119biorstwem Emitenta, kt\u00f3ra nie jest w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej\n                           w przedsi\u0119biorstwie Emitenta konkurencyjna, oraz \u017ce nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, a tak\u017ce \u017ce nie\n                           uczestniczy w konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Ponadto Pan Rafa\u0142\n                           Gnojnicki o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 5 pkt 4 i 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-23",
        "sentiment": 0.0034334474341793687
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. _Emitent_ z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           Rada Nadzorcza OPTeam S.A. dokona\u0142a zmian w sk\u0142adzie Zarz\u0105du Emitenta. W zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem etapu restrukturyzacji kosztowej i organizacyjnej Emitenta\n                           oraz wype\u0142nieniem zada\u0144, pisemn\u0105 rezygnacj\u0119 z funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du OPTeam S.A.\n                           z dniem 30.06.2018 r. z\u0142o\u017cy\u0142 Pan Rados\u0142aw Bednarski.Z uwagi na powy\u017csze, Rada Nadzorcza Emitenta postanowi\u0142a powo\u0142a\u0107 do sk\u0142adu Zarz\u0105du\n                           OPTeam S.A. Pana Jacka B\u0142ahuta powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du OPTeam S.A.\n                           oraz Pana Rafa\u0142a Gnojnickiego powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du OPTeam S.A.Informacje o karierze zawodowej oraz z\u0142o\u017conych o\u015bwiadczeniach Pana Jacka B\u0142auta oraz\n                           Pana Rafa\u0142a Gnojnickiego Emitent przeka\u017ce w oddzielnym raporcie.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-21",
        "sentiment": -0.014217697572264952
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce otrzyma\u0142 pismo od ZM Invest S.A. z siedzib\u0105\n                           w Ropczycach o nast\u0119puj\u0105ce j tre\u015bci:Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki ZM Invest S.A. z/s w Ropczycach, adres siedziby: ul. Przemys\u0142owa 7,\n                           39-100 Ropczyce, KRS: 0000144836 _ dalej tak\u017ce ZMI _ na podstawie art. 69 ust. 1 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych zawiadamia\n                           o nabyciu akcji sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. z/ s w Taj\u0119cinie stanowi\u0105cych 6,16% udzia\u0142u w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w ww. Sp\u00f3\u0142ki.1.Data i rodzaj zdarzenia, powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rego dotyczy zawiadomienie:Zmiana spowodowana zosta\u0142a nabyciem przez ZM Invest S.A. z/ s w Ropczycach 450.000\n                           akcji sp\u00f3\u0142ki OPTeam SA. z/ s w Taj\u0119cinie w dniu 10 kwietnia 2018 r.2.Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w:a.Przed ww. zdarzeniem ZMI posiada\u0142a 0 akcji, co stanowi\u0142o 0 % kapita\u0142u   zak\u0142adowego\n                           OPTeam S.A. w Taj\u0119cinie, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 0 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 0 %\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.3.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:a.Po ww. zdarzeniu ZMI posiada 450.000 akcji, co stanowi 6,16 % kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           OPTeam S.A. w Taj\u0119cinie, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 450.000 g\u0142os\u00f3w co stanowi 6,16\n                           % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.4.Podmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           sp\u00f3\u0142ki:Nie dotyczy.5.Osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c ustawy o ofercie publicznej:Nie dotyczy.6.Liczbie g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczonej w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2, do kt\u00f3rych\n                           nabycia jest uprawniony lub zobowi\u0105zany jako posiadacz instrument\u00f3w finansowych, o\n                           kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1, oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2, kt\u00f3re nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne,\n                           rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w finansowych, dacie ich wyga\u015bni\u0119cia oraz dacie\n                           lub terminie, w kt\u00f3rym nast\u0105pi lub mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 nabycie akcji:Nie dotyczy .7.Liczbie g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczonej w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 3, do kt\u00f3rych\n                           w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2, rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w finansowych oraz dacie\n                           wyga\u015bni\u0119cia tych instrument\u00f3w finansowych:Nie dotyczy8.\u0141\u0105cznej sumie liczby g\u0142os\u00f3w wskazanych na podstawie pkt 2, 7 i 8 i jej procentowym\n                           udziale w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Nie dotyczy.",
        "date": "2018-04-18",
        "sentiment": -0.005568541909435192
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 3/2018 oraz nr 4/2018\n                           informuje, \u017ce dokonuje zmiany terminu publikacji raportu rocznego Emitenta za 2017\n                           rok. Termin publikacji raportu rocznego za rok obrotowy 2017 okre\u015blony w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 4/2018 na dzie\u0144 16 kwietnia 2018 roku, zostaje zmieniony na dzie\u0144 27 kwietnia 2018\n                           roku.Podstawa prawna:\u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitenta papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w\n                           uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U.2014.133  z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_.",
        "date": "2018-04-12",
        "sentiment": -0.01233617495383373
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 11 kwietnia 2018 r. wp\u0142yn\u0119\u0142o do\n                           Emitenta pismo z\u0142o\u017cone przez Pana Wac\u0142awa Szarego zawieraj\u0105ce zawiadomienie, \u017ce w\n                           dniu 10 kwietnia 2018 r. w systemie obrotu na rynku regulowanym Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie w drodze transakcji pakietowej poza sesyjnej zby\u0142 \u0142\u0105cznie 410 000 akcji sp\u00f3\u0142ki OPTeam\n                           S.A. notowanej na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie. W pi\u015bmie tym zawiadomiono\n                           r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w dniu 11 kwietnia 2018 r. zby\u0142 w drodze transakcji gie\u0142dowych 25 akcji\n                           sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A., oraz \u017ce przed zbyciem akcji sp\u00f3\u0142ki OPTeam S.A. posiada\u0142 410 025\n                           akcji sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 5,62% og\u00f3lnej liczby akcji sp\u00f3\u0142ki i dawa\u0142o prawo do 410\n                           025 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 5,62 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.\n                           Po przeprowadzonych transakcjach Pan Wac\u0142aw Szary posiada 0 akcji sp\u00f3\u0142ki OPTeam, co\n                           stanowi 0% og\u00f3lnej liczby akcji i daje prawo do 0 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki,\n                           stanowi\u0105cych 0% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-04-11",
        "sentiment": -0.00890289557519759
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 3/2018 informuje,\n                           \u017ce dokonuje zmiany terminu publikacji raportu rocznego Emitenta za 2017 rok. Termin publikacji raportu rocznego za rok obrotowy 2017 okre\u015blony w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 3/2018 na dzie\u0144 15 marca 2018 roku, zostaje zmieniony na dzie\u0144 16 kwietnia 2018\n                           roku.Podstawa prawna:\u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitenta papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w\n                           uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U.2014.133 z dnia 2014.01.28 wraz z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_.",
        "date": "2018-03-06",
        "sentiment": 0.008904281221172901
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ podaje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119 o terminach\n                           przekazywania raport\u00f3w okresowych w 2018 roku:1.Jednostkowe raporty kwartalne:I kwarta\u0142 2018 r. \u2013 10 maja 2018 r.III kwarta\u0142 2018 r. \u2013 8 listopada 2018 r.2.Jednostkowy raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r. zostanie opublikowany w dniu\n                           23 sierpnia 2018 r. 3.Jednostkowy raport roczny za  2017 rok Sp\u00f3\u0142ka opublikuje w dniu 15 marca 2018 r.\n                           Zarz\u0105d OPTeam S.A. informuje, \u017ce na podstawie \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych, Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie\n                           publikowa\u0107 raportu za II kwarta\u0142 oraz za IV kwarta\u0142 2018 roku.Podstawa prawna:\u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitenta papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w\n                           uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _ze zm._",
        "date": "2018-01-22",
        "sentiment": -0.018711241318864945
    },
    {
        "company_name": "OPTEAM SA",
        "content": "Zarz\u0105d OPTeam S.A. z siedzib\u0105 w Taj\u0119cinie _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 12.01.2018\n                           r. otrzyma\u0142 od Pana Rados\u0142awa Bednarskiego pe\u0142ni\u0105cego w OPTeam S.A. funkcj\u0119 Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du powiadomienie o transakcjach na akcjach Emitenta. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Emitent\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do raportu.",
        "date": "2018-01-12",
        "sentiment": -0.02058009026287136
    }
]