[
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           19 grudnia 2017 r. wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki pismo od PCC SE z siedzib\u0105 w Duisburgu _\"Akcjonariusz\"_,\n                           reprezentuj\u0105cej ponad jedn\u0105 dwudziest\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego _dalej: \"\u017b\u0105danie\"_,\n                           dotycz\u0105ce \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia zwo\u0142anego na dzie\u0144 9 stycznia 2018 roku _\"NWZ\"_.W ramach \u017b\u0105dania Akcjonariusz wni\u00f3s\u0142 o umieszczenie w porz\u0105dku obrad NWZ nast\u0119puj\u0105cych\n                           punkt\u00f3w:1. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie odwo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej.2. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej.3. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wynagrodzenia Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Tym samym, zmodyfikowany zgodnie z \u017b\u0105daniem porz\u0105dek obrad NWZ przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Otwarcie Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci do\n                           podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PCC EXOL S.A.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie odwo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki7. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wynagrodzenia Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki9. Zamkni\u0119cie obrad Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego Zarz\u0105d przekazuje \u017b\u0105danie, projekty\n                           uchwa\u0142 oraz formularz umo\u017cliwiaj\u0105cy wykonywanie prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika - z\n                           uwzgl\u0119dnieniem uchwa\u0142 zg\u0142oszonych przez Akcjonariusza w ramach \u017b\u0105dania. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 4_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z\n                           dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-12-19",
        "sentiment": -0.04883740467529143
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym informuje, i\u017c w dniu 18 grudnia 2017\n                           roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu _w trybie kooptacji_ Pana Arkadiusza\n                           Szymanka na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej, do czasu dokonania wyboru Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           przez Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy, nie d\u0142u\u017cej jednak ni\u017c na okres trzech miesi\u0119cy\n                           licz\u0105c od daty podj\u0119cia niniejszej uchwa\u0142y. Informacje dotycz\u0105ce w/w osoby jako osoby nadzoruj\u0105cej, okre\u015blone w \u00a7 28 pkt 4, 5\n                           i 6 rozporz\u0105dzenia z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _z\n                           p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_, zosta\u0142y za\u0142\u0105czone do niniejszego raportu.odstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-12-18",
        "sentiment": -0.1152617097867468
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym, ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg\n                           Dolny, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej\n                           we Wroc\u0142awiu, IX Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000306150,\n                           NIP 9880267207, REGON 020716361, z kapita\u0142em zak\u0142adowym 172.484.374 z\u0142 w pe\u0142ni wp\u0142aconym\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, na podstawie art. 398, art. 399 \u00a7 1, w zwi\u0105zku z art. 4021 i 4022 ustawy\n                           z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 r. Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych _Dz. U. z 2016 r. poz. 1578 z\n                           p\u00f3\u017an. zm._, _\"KSH\"_, \u00a7 10 ust. 4 i \u00a7 11 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 12 ust. 2 lit.\n                           a Regulaminu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na dzie\u0144 9 stycznia 2018 roku, na godzin\u0119 17:00\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie PCC EXOL S.A. _\"Walne Zgromadzenie\"_. Walne Zgromadzenie\n                           odb\u0119dzie si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Brzegu Dolnym _56-120_, przy ul. Sienkiewicza 4,\n                           budynek oznaczony symbolem G-5, I pi\u0119tro, sala audiowizualna. Porz\u0105dek obrad: 1. Otwarcie Walnego Zgromadzenia. 2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia. 3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci do\n                           podejmowania uchwa\u0142. 4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PCC EXOL S.A.6. Zamkni\u0119cie obrad Walnego Zgromadzenia. Opis procedur dotycz\u0105cych uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu. Zgodnie z art. 4061 \u00a71 KSH prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby\n                           b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia _dzie\u0144\n                           rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu_, tj. w dniu 24 grudnia 2017 roku.\n                           Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu _24 grudnia 2017 roku_ jest jednolity\n                           dla uprawnionych z akcji na okaziciela i imiennych. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce przenosi\u0107 akcje w okresie mi\u0119dzy dniem rejestracji, a dniem\n                           zako\u0144czenia Walnego Zgromadzenia. Uprawnieni z akcji imiennych i \u015bwiadectw tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy,\n                           kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, maj\u0105 prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           je\u015bli s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu,\n                           tj. w dniu 24 grudnia 2017 roku. Akcje na okaziciela maj\u0105ce posta\u0107 dokumentu daj\u0105 prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej, je\u017celi dokumenty akcji zostan\u0105 z\u0142o\u017cone w sp\u00f3\u0142ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c\n                           w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu i nie b\u0119d\u0105 odebrane przed zako\u0144czeniem\n                           tego dnia. Zamiast akcji mo\u017ce by\u0107 z\u0142o\u017cone za\u015bwiadczenie wydane na dow\u00f3d z\u0142o\u017cenia akcji\n                           u notariusza, w banku lub firmie inwestycyjnej maj\u0105cych siedzib\u0119 lub oddzia\u0142 na terytorium\n                           Unii Europejskiej lub pa\u0144stwa b\u0119d\u0105cego stron\u0105 umowy o Europejskim Obszarze Gospodarczym.\n                           W za\u015bwiadczeniu wskazuje si\u0119 numery dokument\u00f3w akcji i stwierdza, \u017ce dokumenty akcji\n                           nie b\u0119d\u0105 wydane przed up\u0142ywem dnia rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu.\n                           Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, zg\u0142oszone\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c\n                           w pierwszym dniu powszednim po dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu,\n                           tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c 27 grudnia 2017 roku, podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu. List\u0119 uprawnionych z akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ka ustala si\u0119 na podstawie akcji z\u0142o\u017conych w Sp\u00f3\u0142ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu rejestracji\n                           uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu, tj. 24 grudnia 2017 roku, i kt\u00f3re nie zostan\u0105\n                           odebrane przed zako\u0144czeniem dnia Walnego Zgromadzenia, tj. 9 stycznia 2018 roku, lub\n                           za\u015bwiadcze\u0144 z\u0142o\u017conych w Sp\u00f3\u0142ce wydanych na dow\u00f3d z\u0142o\u017cenia akcji u notariusza, w banku\n                           lub firmie inwestycyjnej maj\u0105cych siedzib\u0119 lub oddzia\u0142 na terytorium Unii Europejskiej\n                           lub pa\u0144stwa b\u0119d\u0105cego stron\u0105 umowy o Europejskim Obszarze Gospodarczym _w przypadku\n                           akcji maj\u0105cych posta\u0107 dokumentu_ oraz wykazu sporz\u0105dzonego przez podmiot prowadz\u0105cy\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi.\n                           Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych sporz\u0105dza wykaz na podstawie wykaz\u00f3w\n                           przekazywanych nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwana\u015bcie dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia przez\n                           podmioty uprawnione, zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105\n                           sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych udost\u0119pnia Sp\u00f3\u0142ce wykaz, przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej, nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na tydzie\u0144 przed dat\u0105 Walnego\n                           Zgromadzenia. Je\u017celi z przyczyn technicznych wykaz nie mo\u017ce zosta\u0107 udost\u0119pniony w\n                           taki spos\u00f3b, podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych wydaje go w postaci\n                           dokumentu sporz\u0105dzonego na pi\u015bmie nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na sze\u015b\u0107 dni przed dat\u0105 Walnego\n                           Zgromadzenia; wydanie nast\u0119puje w siedzibie organu zarz\u0105dzaj\u0105cego podmiotem.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu, podpisana\n                           przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, zawieraj\u0105ca nazwiska i imiona albo firmy _nazwy_ uprawnionych,\n                           ich miejsca zamieszkania _siedzib\u0119_, liczb\u0119, rodzaj i numery akcji oraz liczb\u0119 przys\u0142uguj\u0105cych\n                           im g\u0142os\u00f3w, b\u0119dzie wy\u0142o\u017cona w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza\n                           4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem G-2A, I pi\u0119tro, pok\u00f3j nr 102A_ przez\n                           trzy dni powszednie przed odbyciem Walnego Zgromadzenia. Osoba fizyczna mo\u017ce poda\u0107\n                           adres do dor\u0119cze\u0144 zamiast miejsca zamieszkania. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce przegl\u0105da\u0107 list\u0119 akcjonariuszy w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du\n                           PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem\n                           G-2A, I pi\u0119tro, pok\u00f3j nr 102A_ oraz \u017c\u0105da\u0107 odpisu listy za zwrotem koszt\u00f3w jego sporz\u0105dzenia.\n                           Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie przes\u0142ania\n                           listy akcjonariuszy nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 na pi\u015bmie w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w sekretariacie Prezesa\n                           Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem\n                           G-2A, I pi\u0119tro, pok\u00f3j nr 102A_ lub przes\u0142a\u0107 poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres: ir.exol@pcc.eu.\n                           Wraz z \u017c\u0105daniem przes\u0142ania listy: 1. akcjonariusze nie b\u0119d\u0105cy osobami fizycznymi \u2013 musz\u0105 potwierdzi\u0107 uprawnienie do\n                           dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu, za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis z w\u0142a\u015bciwego dla tego\n                           podmiotu rejestru, 2. akcjonariusze b\u0119d\u0105cy osobami fizycznymi \u2013 musz\u0105 za\u0142\u0105czy\u0107 kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 akcjonariusza,3. pe\u0142nomocnik dzia\u0142aj\u0105cy w imieniu akcjonariusza \u2013 musi do\u0142\u0105czy\u0107 ponadto pe\u0142nomocnictwo\n                           do zg\u0142oszenia takiego \u017c\u0105dania podpisane przez akcjonariusza oraz kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w przypadku pe\u0142nomocnika innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119\n                           odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru, potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie dla osoby dzia\u0142aj\u0105cej\n                           w imieniu pe\u0142nomocnika nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105. W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przes\u0142ania listy przy wykorzystaniu\n                           poczty elektronicznej, powy\u017csze dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie PDF\n                           _zgodnie z okre\u015blonymi poni\u017cej zasadami komunikacji z akcjonariuszami przy wykorzystaniu\n                           poczty elektronicznej_. Je\u017celi prawo g\u0142osu z akcji przys\u0142uguje zastawnikowi lub u\u017cytkownikowi, okoliczno\u015b\u0107\n                           t\u0119 zaznacza si\u0119 na li\u015bcie akcjonariuszy na wniosek uprawnionego. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki\n                           ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie\n                           jednego tygodnia przed Walnym Zgromadzeniem. Prawo akcjonariusza do: \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku Walnego\n                           Zgromadzenia, zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad\n                           przed terminem Walnego Zgromadzenia i zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad podczas Walnego Zgromadzenia. Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia.\n                           \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden\n                           dni przed wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia _nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c 19 grudnia 2017\n                           roku_. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego\n                           punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie w sekretariacie Prezesa\n                           Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem\n                           G-2A, pok\u00f3j nr 102A_ lub przes\u0142ane poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres: ir.exol@pcc.eu.\n                           Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego, mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce na\n                           pi\u015bmie w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg\n                           Dolny, budynek oznaczony symbolem G-2A, pok\u00f3j nr 102A_ lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej na adres: ir.exol@pcc.eu, projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub sprawy, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107\n                           wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie og\u0142asza projekty uchwa\u0142 na stronie\n                           internetowej. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142aszaj\u0105cy \u017c\u0105danie umieszczenia spraw w porz\u0105dku obrad lub zg\u0142aszaj\u0105cy\n                           projekty uchwa\u0142 winien wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia\n                           \u017c\u0105dania, a w przypadku: 1. akcjonariuszy nie b\u0119d\u0105cych osobami fizycznymi \u2013 potwierdzi\u0107 uprawnienie do dzia\u0142ania\n                           w imieniu tego podmiotu, za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis z w\u0142a\u015bciwego dla tego podmiotu\n                           rejestru, 2. akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami fizycznymi \u2013 za\u0142\u0105czy\u0107 kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 akcjonariusza,3. zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania przez pe\u0142nomocnika \u2013 do\u0142\u0105czy\u0107 ponadto pe\u0142nomocnictwo do zg\u0142oszenia\n                           takiego \u017c\u0105dania podpisane przez akcjonariusza oraz kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w przypadku pe\u0142nomocnika innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119\n                           odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru, potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie dla osoby dzia\u0142aj\u0105cej\n                           w imieniu pe\u0142nomocnika nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105.W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie lub projekty przy wykorzystaniu poczty\n                           elektronicznej zastosowanie maj\u0105 okre\u015blone poni\u017cej zasady komunikacji z akcjonariuszami\n                           przy wykorzystaniu poczty elektronicznej. Projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia,\n                           ka\u017cdy z akcjonariuszy mo\u017ce zg\u0142asza\u0107 r\u00f3wnie\u017c podczas Walnego Zgromadzenia. O kolejno\u015bci\n                           g\u0142osowania poszczeg\u00f3lnych projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych tego samego punktu porz\u0105dku\n                           obrad rozstrzyga\u0107 b\u0119dzie Przewodnicz\u0105cy Walnego Zgromadzenia. Zasady komunikacji z akcjonariuszami przy wykorzystaniu poczty elektronicznej. Akcjonariusze przesy\u0142aj\u0105cy wnioski o umieszczenie okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia, projekty uchwa\u0142, dokumentacj\u0119 potwierdzaj\u0105c\u0105 ich uprawnienie\n                           do z\u0142o\u017cenia wniosk\u00f3w oraz pytania zwi\u0105zane z porz\u0105dkiem obrad powinni jednocze\u015bnie\n                           wskaza\u0107 adres poczty elektronicznej, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie\n                           kontaktowa\u0107 si\u0119 z akcjonariuszem, a tak\u017ce jego pe\u0142nomocnikiem, je\u015bli pe\u0142nomocnik zosta\u0142\n                           ustanowiony. Adres podany przez akcjonariusza s\u0142u\u017cy weryfikacji, mog\u0105cej polega\u0107 mi\u0119dzy\n                           innymi na zwrotnym pytaniu skierowanym do akcjonariusza lub jego pe\u0142nomocnika w celu\n                           potwierdzenia przekazanych informacji. Korzystanie przez akcjonariusza za pomoc\u0105 poczty\n                           elektronicznej z dokument\u00f3w wymaga przes\u0142ania ich w formacie PDF. Przesy\u0142ane poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105 dokumenty sporz\u0105dzone w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski powinny by\u0107 przet\u0142umaczone\n                           na j\u0119zyk polski. Przekazanie przez akcjonariuszy korespondencji w inny spos\u00f3b ni\u017c\n                           za po\u015brednictwem adresu poczty elektronicznej ir.exol@pcc.eu lub bez dochowania wymog\u00f3w\n                           okre\u015blonych w niniejszym og\u0142oszeniu, nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w wobec Sp\u00f3\u0142ki i jako takie\n                           wnioski akcjonariusza nie zostan\u0105 uwzgl\u0119dnione. Ryzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem poczty elektronicznej\n                           jako formy komunikacji ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 le\u017cy po stronie akcjonariusza. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika. Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie\n                           lub przez pe\u0142nomocnika. Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na\n                           Walnym Zgromadzeniu, chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cy akcje zapisane na rachunku zbiorczym, mo\u017ce ustanowi\u0107\n                           oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na tym rachunku.\n                           Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych, mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji\n                           zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. Akcjonariusz mo\u017ce by\u0107 reprezentowany na Walnym Zgromadzeniu przez nieograniczon\u0105 liczb\u0119\n                           pe\u0142nomocnik\u00f3w. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to\n                           z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Akcjonariusz mo\u017ce g\u0142osowa\u0107 odmiennie z ka\u017cdej posiadanej akcji. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 na Walnym Zgromadzeniu wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza\n                           i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego akcjonariusza.Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki jest cz\u0142onek zarz\u0105du, cz\u0142onek\n                           rady nadzorczej, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek organ\u00f3w lub pracownik sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142dzielni\n                           zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji tylko na jednym\n                           walnym zgromadzeniu. Taki pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci\n                           wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia konfliktu interes\u00f3w i g\u0142osuje zgodnie\n                           z instrukcjami udzielonymi przez akcjonariusza. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa\n                           jest wy\u0142\u0105czone. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu powinno by\u0107 udzielone na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej i zostaje nast\u0119pnie\n                           do\u0142\u0105czone do ksi\u0119gi protoko\u0142\u00f3w Walnego Zgromadzenia. Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci\n                           elektronicznej nie wymaga opatrzenia kwalifikowanym podpisem elektronicznym. Pe\u0142nomocnictwo\n                           udzielone w formie elektronicznej przez akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 powinno\n                           zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce identyfikacj\u0119 akcjonariusza, w tym: imi\u0119 i nazwisko, adres\n                           zamieszkania i PESEL akcjonariusza oraz dane z dokumentu to\u017csamo\u015bci akcjonariusza:\n                           numer dokumentu, dat\u0119 wydania i wskazanie organu wydaj\u0105cego dokument. Pe\u0142nomocnictwo\n                           udzielone w formie elektronicznej przez akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 prawn\u0105, powinno\n                           zawiera\u0107 firm\u0119, siedzib\u0119 i nr KRS lub innego rejestru akcjonariusza oraz dane okre\u015blone\n                           w zdaniu poprzedzaj\u0105cym dotycz\u0105ce os\u00f3b, udzielaj\u0105cych w imieniu takiego akcjonariusza\n                           pe\u0142nomocnictwa. Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przez akcjonariusza w formie elektronicznej\n                           powinno by\u0107 przes\u0142ane Sp\u00f3\u0142ce poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres: ir.exol@pcc.eu, najp\u00f3\u017aniej\n                           do dnia 8 stycznia 2018 roku, do godz. 15:00. Wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa udzielanego w formie elektronicznej zosta\u0142 zamieszczony na stronie\n                           internetowej www.pcc-exol.eu w zak\u0142adce \"Relacje inwestorskie > Sp\u00f3\u0142ka > Walne zgromadzenia\"\n                           oraz jako za\u0142\u0105cznik do og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia. Sp\u00f3\u0142ka, podejmuj\u0105c odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika,\n                           w celu weryfikacji pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej zobowi\u0105zuje\n                           r\u00f3wnie\u017c akcjonariuszy do przes\u0142ania Sp\u00f3\u0142ce najp\u00f3\u017aniej do dnia 8 stycznia 2018 roku,\n                           do godz. 15:00, za pomoc\u0105 poczty elektronicznej na adres: ir.exol@pcc.eu skanu dokumentu\n                           pe\u0142nomocnictwa _format PDF_, wskazuj\u0105c: - osob\u0119 pe\u0142nomocnika z podaniem imienia, nazwiska, adresu zamieszkania \u2013 gdy pe\u0142nomocnik\n                           jest osob\u0105 fizyczn\u0105, lub - firm\u0119 _nazw\u0119_ pe\u0142nomocnika z podaniem siedziby, adresu, numeru KRS _lub innego rejestru_,\n                           a tak\u017ce imion i nazwisk os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w imieniu podmiotu, kt\u00f3remu udzielono pe\u0142nomocnictwa,\n                           nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105. Ponadto akcjonariusz w wy\u017cej zakre\u015blonym terminie zobowi\u0105zany jest przes\u0142a\u0107 Sp\u00f3\u0142ce\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105 w formie skan\u00f3w _w formacie PDF_ odpowiednio nast\u0119puj\u0105ce dokumenty\n                           dotycz\u0105ce akcjonariusza i pe\u0142nomocnika oraz os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w ich imieniu je\u015bli\n                           akcjonariusz lub pe\u0142nomocnik jest osob\u0105 prawn\u0105: dow\u00f3d osobisty, paszport, lub inny\n                           dokument to\u017csamo\u015bci lub odpis aktualny lub pe\u0142ny z rejestru s\u0105dowego lub innego rejestru\n                           osoby prawnej. Powy\u017csze zasady maj\u0105 odpowiednie zastosowanie do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki o odwo\u0142aniu\n                           pe\u0142nomocnictwa. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej. Nie ma mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej. Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej. Nie ma mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej. Nie ma mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Udost\u0119pnienie pe\u0142nej dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Walnemu Zgromadzeniu.\n                           Osoby uprawnione do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu mog\u0105 uzyska\u0107 pe\u0142ny tekst dokumentacji,\n                           kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Walnemu Zgromadzeniu oraz projekty uchwa\u0142 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki www.pcc-exol.eu w zak\u0142adce \"Relacje inwestorskie > Sp\u00f3\u0142ka > Walne zgromadzenia\"\n                           oraz w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Brzegu Dolnym _56-120_ przy ul. Sienkiewicza 4, budynek\n                           oznaczony symbolem G-2A, pok\u00f3j nr 102A. Wskazanie adresu strony internetowej, na kt\u00f3rej b\u0119d\u0105 udost\u0119pnione informacje dotycz\u0105ce\n                           Walnego Zgromadzenia. Informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki: www.pcc-exol.eu w zak\u0142adce \"Relacje inwestorskie > Sp\u00f3\u0142ka > Walne zgromadzenia\".\n                           Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-12-07",
        "sentiment": -0.020305613161117404
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. informuje, \u017ce Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. na podstawie \u00a7 38 ust. 1 i 3 Regulaminu Gie\u0142dy oraz \u00a7 2 ust. 1 Dzia\u0142u IV Szczeg\u00f3\u0142owych\n                           Zasad Obrotu Gie\u0142dowego w systemie UTP podj\u0105\u0142 Uchwa\u0142\u0119 nr 1428/2016 z dnia 6 grudnia\n                           2017 roku, w kt\u00f3rej postanowi\u0142:1_ wprowadzi\u0107 z dniem 8 grudnia 2017 roku w trybie zwyk\u0142ym do obrotu gie\u0142dowego na\n                           rynku podstawowym 250.000 _dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ obligacji na okaziciela\n                           serii B1 sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL S.A., o warto\u015bci nominalnej 100 z\u0142 _sto z\u0142otych_ ka\u017cda, oznaczonych\n                           przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. kodem \"PLPCCEX00051\u2033;2_ notowa\u0107 obligacje, o kt\u00f3rych mowa w pkt. 1_, w systemie notowa\u0144 ci\u0105g\u0142ych pod nazw\u0105\n                           skr\u00f3con\u0105 \"PCX0522\u2033.Podstawa prawna: \u00a734 ust.1 pkt 3 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-12-06",
        "sentiment": 0.005477623000545209
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 4\n                           grudnia 2017 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o podj\u0119ciu przez Zarz\u0105d Krajowego Depozytu Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych _KDPW_ uchwa\u0142y dot. rejestracji obligacji na okaziciela serii B1 sp\u00f3\u0142ki\n                           PCC EXOL. Zgodnie z niniejsz\u0105 uchwa\u0142\u0105 nr 820/17 z dnia 1 grudnia 2017 r., po rozpatrzeniu\n                           wniosku Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d KDPW postanawia na podstawie \u00a72 ust. 1 i 4 oraz \u00a740 ust. 2\n                           Regulaminu KDPW zarejestrowa\u0107 w dniu 5 grudnia 2017 r. w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           250.000 _dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ obligacji na okaziciela serii B1 Sp\u00f3\u0142ki o\n                           warto\u015bci nominalnej 100 z\u0142 _sto z\u0142otych_ ka\u017cda, wyemitowanych na podstawie uchwa\u0142y\n                           93/2017 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dnia 30 pa\u017adziernika 2017 r. oraz nada\u0107 im kod PLPCCEX00051.Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Podstawa prawna: \u00a734 ust.1 pkt 1 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-12-04",
        "sentiment": 0.0032550592398567623
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. informuje, \u017ce Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. Uchwa\u0142\u0105 nr 1405/2017 z dnia 30 listopada 2017 roku, na podstawie \u00a7 3 ust. 1 i\n                           7 Regulaminu Gie\u0142dy, postanowi\u0142 dopu\u015bci\u0107 do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym\n                           250.000 _dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ obligacji na okaziciela serii B1 sp\u00f3\u0142ki PCC\n                           EXOL S.A., o warto\u015bci nominalnej 100 z\u0142 _sto z\u0142otych_ ka\u017cda.Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Podstawa prawna: \u00a734 ust.1 pkt 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-11-30",
        "sentiment": 0.009355664875241629
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Pan\n                           Daniel Ozon z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z\n                           dniem 29 listopada 2017 r. Nie zosta\u0142y podane przyczyny z\u0142o\u017cenia rezygnacji. Sp\u00f3\u0142ka\n                           powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o godz. 16:26.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-11-29",
        "sentiment": 0.023779390246628923
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. przekazuje informacje dotycz\u0105ce zako\u0144czenia subskrypcji obligacji\n                           serii B1 emitowanych w ramach II Programu Emisji Obligacji na podstawie prospektu\n                           emisyjnego podstawowego opublikowanego 25 lipca 2017 r. oraz Ostatecznych Warunk\u00f3w\n                           Emisji Obligacji serii B1, opublikowanych w dniu 2 listopada 2017 r.:a_ Data rozpocz\u0119cia i zako\u0144czenia subskrypcji: 06-14 listopada 2017 r.b_ Data przydzia\u0142u obligacji: 15 listopada 2017 r.c_ Liczba obligacji obj\u0119tych subskrypcj\u0105: 250 000.d_ Stopa redukcji obligacji: 5,94%*.e_ Liczba obligacji, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy: 257.979f_ Liczba przydzielonych obligacji: 250 000, w tym- przydzielone w I okresie przyjmowania zapis\u00f3w _6-10.11.2017_ \u2013 123 593- przydzielone w II okresie przyjmowania zapis\u00f3w _11-14.11.2017_ \u2013 126 407g_ Cena, po jakiej obligacje B1 by\u0142y nabywane: 100 z\u0142.h_ Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na obligacje obj\u0119te subskrypcj\u0105: 454.i_ Liczba os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono obligacje w ramach przeprowadzonej subskrypcji:\n                           453.j_ Obligacje nie zosta\u0142y obj\u0119te przez subemitent\u00f3w _nie zawarto um\u00f3w o subemisj\u0119_.k_ Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji obligacji serii B1: 25 000 000 z\u0142.* W I Okresie Przyjmowania Zapis\u00f3w _6-10 listopada 2017 r._ przydzielono Obligacje\n                           w liczbie wynikaj\u0105cej z zapis\u00f3w z\u0142o\u017conych w I Okresie Przyjmowania Zapis\u00f3w, tj. bez\n                           redukcji. W II Okresie Przyjmowania Zapis\u00f3w _11-14 listopada 2017 r._ przydzielono\n                           obligacje na zasadzie proporcjonalnej redukcji. Stopa alokacji dla zapis\u00f3w z\u0142o\u017conych\n                           w II Okresie Przyjmowania Zapis\u00f3w wynios\u0142a 94,06%, zatem stopa redukcji wynios\u0142a 5,94%.\u0141\u0105czny koszt emisji obligacji, obejmuj\u0105cy koszty przygotowania i przeprowadzenia oferty,\n                           wynagrodzenia subemitent\u00f3w, sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w\n                           doradztwa, promocji oferty oraz \u015bredni koszt przeprowadzenia oferty przypadaj\u0105cy na\n                           jedn\u0105 oferowan\u0105 obligacj\u0119 zostanie przedstawiony odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym po ostatniej\n                           emisji przeprowadzonej w ramach II Programu Emisji Obligacji.Podstawa prawna: \u00a733 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-15",
        "sentiment": -0.03550538239129539
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. _dalej: \"Emitent\"_ zgodnie z harmonogramem emisji obligacji serii\n                           B1 emitowanych w ramach II Programu Emisji Obligacji na podstawie prospektu emisyjnego\n                           podstawowego, opublikowanego 25 lipca 2017 r. oraz Ostatecznych Warunk\u00f3w Emisji Obligacji\n                           serii B1, opublikowanych w dniu 2 listopada 2017 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 o dokonaniu przydzia\u0142u\n                           Obligacji serii B1.W ramach Publicznej Oferty oferowanych by\u0142o \u0142\u0105cznie 250.000 obligacji serii B1 po\n                           cenie emisyjnej r\u00f3wnej 100 z\u0142.Z\u0142o\u017cono 514 zapis\u00f3w na 257 979 obligacji serii B1. Przydzia\u0142u Obligacji serii B1 dokonano w dw\u00f3ch etapach. W pierwszym etapie w odpowiedzi\n                           na zapisy z\u0142o\u017cone w I Okresie Przyjmowania Zapis\u00f3w _6-10 listopada 2017 r._ przydzielono\n                           Obligacje w liczbie wynikaj\u0105cej z zapis\u00f3w z\u0142o\u017conych w I Okresie Przyjmowania Zapis\u00f3w\n                           tj. 123 593 obligacji serii B1 w odpowiedzi na 449 z\u0142o\u017conych zapis\u00f3w. W odpowiedzi na zapisy z\u0142o\u017cone w II Okresie Przyjmowania Zapis\u00f3w _11-14 listopada\n                           2017 r._ przydzielono na zasadzie proporcjonalnej redukcji 126 407 obligacji serii\n                           B1 w odpowiedzi na 65 z\u0142o\u017conych zapis\u00f3w. Stopa alokacji dla zapis\u00f3w z\u0142o\u017conych w II\n                           Okresie Przyjmowania Zapis\u00f3w wynios\u0142a 94,06%, zatem stopa redukcji wynios\u0142a 5,94%.Czterystu pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu trzem inwestorom przydzielono \u0142\u0105cznie 250 000 obligacji serii\n                           B1.Szczeg\u00f3\u0142owy raport spe\u0142niaj\u0105cy wymogi \u00a733 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim zostanie przekazany\n                           do publicznej wiadomo\u015bci w terminie p\u00f3\u017aniejszym z zachowaniem dwutygodniowego terminu\n                           od dnia zako\u0144czenia subskrypcji.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_",
        "date": "2017-11-15",
        "sentiment": -0.03550538239129539
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie prospektu emisyjnego podstawowego II Programu Emisji Obligacji\n                           _\"Prospekt\"_, zatwierdzonego przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego 20 lipca 2017 r., opublikowanego\n                           21 lipca 2017 r. oraz na podstawie art. 2 pkt 1_ lit. a_, art. 4, art. 5, art. 6,\n                           art. 8, art. 17, art. 33, art. 45 Ustawy o Obligacjach, art. 368 \u00a7 1 KSH oraz ust.\n                           1 pkt  8_ uchwa\u0142y nr 45/2017 z dnia 25 maja 2017 r. Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. w sprawie\n                           II Programu Emisji Obligacji _Program_ podj\u0105\u0142 30 pa\u017adziernika 2017 r. uchwa\u0142\u0119 nr 93/2017\n                           w sprawie emisji obligacji serii B1 oraz ustalenia ostatecznych warunk\u00f3w emisji obligacji\n                           serii B1 _\"Obligacje serii B1_.W ramach Programu Sp\u00f3\u0142ka wyemituje 250.000 Obligacji serii B1 o warto\u015bci nominalnej\n                           100,00 z\u0142 ka\u017cda. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna Obligacji serii B1 wyniesie 25.000.000,00\n                           z\u0142. Obligacje serii B1 oprocentowane b\u0119d\u0105 w sta\u0142ej wysoko\u015bci 5,5 proc. w stosunku\n                           rocznym. Okresy odsetkowe b\u0119d\u0105 wynosi\u0142y 3 miesi\u0105ce. Sp\u00f3\u0142ka wykupi Obligacje serii\n                           B1 w terminie 4 lat i 6 miesi\u0119cy od dnia ich przydzia\u0142u. Obligacje serii B1 b\u0119d\u0105 emitowane\n                           jako obligacje niezabezpieczone. Emitent b\u0119dzie mia\u0142 prawo wcze\u015bniejszego wykupu Obligacji\n                           serii B1, kt\u00f3rego to zasady realizacji zostan\u0105 opisane w Ostatecznych Warunkach Emisji\n                           Obligacji serii B1.Ostateczne Warunki Emisji Obligacji serii B1, stanowi\u0105ce szczeg\u00f3\u0142owe warunki oferty\n                           Obligacji serii B1, zostan\u0105 podane do publicznej wiadomo\u015bci zgodnie z art. 24 Ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Obligacje serii B1 nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y formy dokumentu, b\u0119d\u0105 zdematerializowane oraz zostan\u0105\n                           wprowadzone do obrotu na rynku regulowanym Catalyst prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. W tym celu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dokona wszelkich czynno\u015bci\n                           faktycznych i prawnych zwi\u0105zanych z wprowadzeniem Obligacji serii B1 do obrotu na\n                           rynku regulowanym Catalyst prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A.Wszystkie terminy pisane du\u017c\u0105 liter\u0105, kt\u00f3re nie zosta\u0142y zdefiniowane w niniejszym\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym, maj\u0105 znaczenie nadane im w Prospekcie.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_",
        "date": "2017-10-30",
        "sentiment": -0.05865291215528247
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym informuje o zmianie terminu przekazania\n                           do publicznej wiadomo\u015bci skonsolidowanego raportu kwartalnego za III kwarta\u0142 2017\n                           roku z dnia 15.11.2017 r. na dzie\u0144 16.11.2017 r.Podstawa szczeg\u00f3\u0142owa: \u00a7 103 ust. 2\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2017-10-30",
        "sentiment": -0.05865291215528247
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL SA _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 20 lipca 2017 r. Komisji\n                           Nadzoru Finansowego zatwierdzi\u0142a prospekt emisyjny podstawowy II Programu Emisji Obligacji\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Zatwierdzony prospekt emisyjny b\u0119dzie podstaw\u0105 do emisji i publicznego oferowania\n                           kolejnych serii obligacji Sp\u00f3\u0142ki, emitowanych w ramach II Programu Emisji Obligacji\n                           o warto\u015bci nie wy\u017cszej ni\u017c 200 000 000 _dwie\u015bcie milion\u00f3w_ z\u0142otych.Podstawa prawna:Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_.",
        "date": "2017-07-20",
        "sentiment": 0.019787259370419127
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142, kt\u00f3re dnia 13 czerwca 2017 roku zosta\u0142y podj\u0119te przez Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-13",
        "sentiment": -0.010855904397834
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           w dniu 13 czerwca 2017 r. powo\u0142a\u0142o 5 Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej na now\u0105 kadencj\u0119 w osobach:\n                           Pani Kamilli Spark, Pana Daniela Ozona, Pana Waldemara Preussnera, Pana Alfreda Pelzera\n                           oraz Pana Wies\u0142awa Klimkowskiego.Informacje dotycz\u0105ce w/w os\u00f3b jako os\u00f3b nadzoruj\u0105cych, okre\u015blone w \u00a7 28 pkt 4, 5 i\n                           6 rozporz\u0105dzenia z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _z\n                           p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_, zosta\u0142y za\u0142\u0105czone do niniejszego raportu.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-06-13",
        "sentiment": -0.010855904397834
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 13 czerwca 2017 r. Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie podzia\u0142u zysku netto Sp\u00f3\u0142ki za 2016 rok\n                           i wyp\u0142aty dywidendy, w kt\u00f3rej postanawia podzieli\u0107 zysk netto Sp\u00f3\u0142ki w kwocie 24 621\n                           093,05 z\u0142 za okres od 1 stycznia 2016 roku do 31 grudnia 2016 roku, w nast\u0119puj\u0105cy\n                           spos\u00f3b:\u2013 kwota 22 422 968,62 z\u0142 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, wyp\u0142acana\n                           akcjonariuszom proporcjonalnie do posiadanych akcji, to jest w wysoko\u015bci 0,13 z\u0142 na\n                           jedn\u0105 akcj\u0119,\u2013 kwota 2 198 124,43 z\u0142 na kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z art. 396 \u00a7 1 KSH.Dat\u0105 ustalenia listy akcjonariuszy uprawnionych do dywidendy _dzie\u0144 dywidendy_ b\u0119dzie\n                           dzie\u0144 22 czerwca 2017 roku.Dywidenda zostanie wyp\u0142acona akcjonariuszom w dniu 4 lipca 2017 roku.Wyp\u0142at\u0105 dywidendy obj\u0119te s\u0105 wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki w liczbie 172 484 374.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-06-13",
        "sentiment": -0.010855904397834
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 13 czerwca 2017 roku Rada\n                           Nadzorcza powo\u0142a\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki na kolejn\u0105 kadencj\u0119.Rada Nadzorcza powo\u0142a\u0142a Pana Miros\u0142awa Siwirskiego na stanowisko Prezesa Zarz\u0105du oraz\n                           Pana Rafa\u0142a Zdona na stanowisko Wiceprezesa Zarz\u0105du.Uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du wchodz\u0105 w \u017cycie z dniem 27 czerwca 2017\n                           r.Informacje dotycz\u0105ce w/w Pan\u00f3w jako os\u00f3b nadzoruj\u0105cych, okre\u015blone w \u00a7 28 pkt 4, 5\n                           i 6 rozporz\u0105dzenia z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _z\n                           p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_, zosta\u0142y za\u0142\u0105czone do niniejszego raportu.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_.",
        "date": "2017-06-13",
        "sentiment": -0.010855904397834
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem\n                           I Programu Emisji Obligacji _dalej: \"Program\"_, przeprowadzonego na podstawie prospektu\n                           emisyjnego, opublikowanego 13 czerwca 2016 roku, w ramach kt\u00f3rego wyemitowane zosta\u0142y\n                           obligacje serii A1 i A2, informuje o \u0142\u0105cznych kosztach Programu.1_ Warto\u015b\u0107 emisji Programu: 45.000.000 z\u01422_ \u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 koszt\u00f3w emisji Programu: 904.860,64 z\u0142, w tym:a_ przygotowania i przeprowadzenia oferty: 721.369,15 z\u0142,b_ wynagrodzenia subemitent\u00f3w, dla ka\u017cdego oddzielnie: 0 z\u0142,c_ sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa: 90.611,10\n                           z\u0142,d_ promocji oferty: 92.880,39 z\u0142.3_ Koszty w ksi\u0119gach rachunkowych i spos\u00f3b ich uj\u0119cia w sprawozdaniu finansowym Sp\u00f3\u0142ki:Koszty przygotowania i przeprowadzenia oferty w wysoko\u015bci 688.114,15 z\u0142 zosta\u0142y uj\u0119te\n                           jako czynne rozliczenia mi\u0119dzyokresowe koszt\u00f3w. Koszty te obci\u0105\u017caj\u0105 wynik finansowy\n                           od daty emisji obligacji serii A1 i A2 do daty wykupu. Na dzie\u0144 sporz\u0105dzenia raportu\n                           Sp\u00f3\u0142ka rozliczy\u0142a w wyniku finansowym roku 2016 kwot\u0119 60.787,99 z\u0142 oraz w wyniku finansowym\n                           roku 2017 kwot\u0119 65.288,08 z\u0142.4_ \u015aredni koszt przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 obligacj\u0119 z emisji Programu: 2,01 z\u0142.Podstawa prawna: \u00a733 ust. 1 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa",
        "date": "2017-06-12",
        "sentiment": 0.005606388394071272
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. informuje o zmianie terminu przekazania do publicznej wiadomo\u015bci\n                           skonsolidowanego raportu za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku z dnia 30.08.2017 r. na dzie\u0144 06.09.2017\n                           r.Pozosta\u0142e terminy przekazane raportem bie\u017c\u0105cym nr 01/2017 z dnia 31.01.2017 r. pozostaj\u0105\n                           bez zmian.Podstawa szczeg\u00f3\u0142owa: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33,\n                           poz. 259_",
        "date": "2017-06-12",
        "sentiment": 0.005606388394071272
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 22 maja 2017 r. Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 20 ust. 2 lit j_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, po otrzymaniu rekomendacji\n                           Komitetu Audytu, dokona\u0142a wyboru firmy BDO Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie na audytora\n                           w zakresie:1. przegl\u0105du skr\u00f3conego \u015br\u00f3drocznego jednostkowego sprawozdania finansowego wed\u0142ug\n                           stanu na 30 czerwca 2017 roku, zgodnie z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Rachunkowo\u015bci\n                           _\"MSR\"_ oraz wydania podpisanego raportu z przegl\u0105du,2. przegl\u0105du skr\u00f3conego \u015br\u00f3drocznego skonsolidowanego sprawozdania finansowego grupy\n                           kapita\u0142owej wed\u0142ug stanu na 30 czerwca 2017 roku, zgodnie z MSR oraz wydania podpisanego\n                           raportu z przegl\u0105du,3. badania rocznego jednostkowego sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego wed\u0142ug stanu\n                           na 31 grudnia 2017 roku, zgodnie z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Sprawozdawczo\u015bci Finansowej\n                           _\"MSSF\"_ oraz wydania podpisanej opinii i raportu z badania,4. badania rocznego skonsolidowanego sprawozdania finansowego grupy kapita\u0142owej sporz\u0105dzonego\n                           wed\u0142ug stanu na 31 grudnia 2017 roku, zgodnie z MSSF oraz wydania podpisanej opinii\n                           i raportu z badania,5. weryfikacji pakietu sprawozdawczego PCC EXOL SA sporz\u0105dzonego wed\u0142ug stanu na 31\n                           grudnia 2017 roku, zgodnie z zasadami sprawozdawczo\u015bci jednostki dominuj\u0105cej.BDO Sp. z o.o. z siedzib\u0105 przy ulicy Post\u0119pu 12 w Warszawie zosta\u0142a wpisana na list\u0119\n                           podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 3355.Dotychczas \u015bwiadczone us\u0142ugi na rzecz Sp\u00f3\u0142ki przez BDO Sp. z o.o. obejmowa\u0142y:- badanie oraz wydanie opinii niezale\u017cnego bieg\u0142ego rewidenta z badania sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki sk\u0142adaj\u0105cego si\u0119 ze sprawozda\u0144 z sytuacji finansowej sporz\u0105dzonych\n                           na 31 grudnia 2009 r., 31 grudnia 2010 r., 31 grudnia 2011 r. oraz 31 grudnia 2012\n                           r.,- prace po\u015bwiadczaj\u0105ce, kt\u00f3rych przedmiotem by\u0142y informacje finansowe pro forma za\n                           okres od 1 stycznia do 31 grudnia 2011 r. oraz raport niezale\u017cnego bieg\u0142ego rewidenta\n                           o informacjach finansowych pro forma,- prace po\u015bwiadczaj\u0105ce, kt\u00f3rych przedmiotem by\u0142y symulacje danych finansowych za lata\n                           2009-2010 oraz raport niezale\u017cnego bieg\u0142ego rewidenta o symulacji danych finansowych,- czynno\u015bci audytorskie na potrzeby Prospektu Emisyjnego zatwierdzonego przez Komisj\u0119\n                           Nadzoru Finansowego 27 czerwca 2012 r.,- badanie sprawozda\u0144 finansowych jednostkowych i skonsolidowanych za rok 2013, 2014,\n                           2015 i 2016 oraz przegl\u0105d \u015br\u00f3drocznych sprawozda\u0144 finansowych jednostkowych i skonsolidowanych\n                           za rok 2012, 2013, 2014, 2015 i 2016.Dodatkowo BDO Sp. z o.o. \u015bwiadczy\u0142 us\u0142ugi w zakresie weryfikacji pakiet\u00f3w konsolidacyjnych,\n                           sporz\u0105dzonych wed\u0142ug stanu na 31 grudnia 2011 roku, 31 grudnia 2012 roku, 31 grudnia\n                           2013 roku, 31 grudnia 2014 roku, 31 grudnia 2015 roku oraz na 31 grudnia 2016 roku\n                           zgodnie z zasadami jednostki dominuj\u0105cej oraz wydania opinii bieg\u0142ego rewidenta potwierdzaj\u0105cej\n                           prawid\u0142owo\u015b\u0107 wyliczenia warto\u015bci wsp\u00f3\u0142czynnika intensywno\u015bci zu\u017cycia energii elektrycznej\n                           na podstawie ustawy o odnawialnych \u017ar\u00f3d\u0142ach energii.Umowa z bieg\u0142ym rewidentem zostanie zawarta przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki na czas niezb\u0119dny\n                           do wykonania przez bieg\u0142ego rewidenta powierzonych czynno\u015bci.Podstawa prawna: Par. 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-22",
        "sentiment": 0.005470040722786239
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym, ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg\n                           Dolny, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej\n                           we Wroc\u0142awiu, IX Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000306150,\n                           NIP 9880267207, REGON 020716361, z kapita\u0142em zak\u0142adowym 172.484.374 z\u0142 w pe\u0142ni wp\u0142aconym\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, na podstawie art. 395 \u00a7 1, art. 399 \u00a7 1, w zwi\u0105zku z art. 4021 i 4022\n                           ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 r. Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych _Dz. U. z 2016 r. poz.\n                           1578 z p\u00f3\u017an. zm._, _\"KSH\"_, \u00a7 10 ust. 3 i \u00a7 11 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 12 ust.\n                           2 lit. a Regulaminu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na dzie\u0144 13 czerwca 2017 roku, na godzin\u0119\n                           17:00 Zwyczajne Walne Zgromadzenie PCC EXOL S.A. _\"Walne Zgromadzenie\"_. Walne Zgromadzenie\n                           odb\u0119dzie si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Brzegu Dolnym _56-120_, przy ul. Sienkiewicza 4,\n                           budynek oznaczony symbolem G-5, I pi\u0119tro, sala audiowizualna.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci do\n                           podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Rozpatrzenie jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL S.A. za rok\n                           2016.6. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL S.A. za rok 2016.7. Rozpatrzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PCC EXOL\n                           za rok 2016.8. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PCC EXOL za\n                           rok 2016.9. Rozpatrzenie sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej PCC EXOL S.A. za rok 2016\n                           oraz z wynik\u00f3w dokonanej oceny sprawozda\u0144.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawach:a. zatwierdzenia jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL S.A. za rok\n                           2016,b. zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL S.A. za rok 2016,c. zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PCC EXOL\n                           za rok 2016,d. zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PCC EXOL za\n                           rok 2016,e. zatwierdzenia sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej PCC EXOL S.A. za rok\n                           2016 oraz z wynik\u00f3w dokonanej oceny sprawozda\u0144,f. udzielenia absolutorium cz\u0142onkom organ\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL S.A. z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w\n                           w 2016 roku,g. udzielenia absolutorium cz\u0142onkom organ\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki Tensis Sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ki przej\u0119tej\n                           przez PCC EXOL S.A. w ramach po\u0142\u0105czenia w dniu 1.02.2016 r._ z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w\n                           w okresie od 1 stycznia do 1 lutego 2016 roku,h. podzia\u0142u zysku netto Sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL S.A. za rok 2016,i. okre\u015blenia termin\u00f3w wp\u0142at na akcje obejmowane w ramach warunkowego podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do og\u0142oszenia wezwa\u0144 do dokonania\n                           wp\u0142at na akcje,j. ustalenia liczby Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej nowej kadencji,k. powo\u0142ania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej na now\u0105 kadencj\u0119.11. Zamkni\u0119cie obrad Walnego Zgromadzenia.Opis procedur dotycz\u0105cych uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu.Zgodnie z art. 4061 \u00a71 KSH prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby\n                           b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia _dzie\u0144\n                           rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu_, tj. w dniu 28 maja 2017 roku.Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu _28 maja 2017 roku_ jest jednolity\n                           dla uprawnionych z akcji na okaziciela i imiennych. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce przenosi\u0107 akcje w okresie mi\u0119dzy dniem rejestracji, a dniem\n                           zako\u0144czenia Walnego Zgromadzenia.Uprawnieni z akcji imiennych i \u015bwiadectw tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy,\n                           kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, maj\u0105 prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           je\u015bli s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu,\n                           tj. w dniu 28 maja 2017 roku. Akcje na okaziciela maj\u0105ce posta\u0107 dokumentu daj\u0105 prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej, je\u017celi dokumenty akcji zostan\u0105 z\u0142o\u017cone w sp\u00f3\u0142ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c\n                           w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu i nie b\u0119d\u0105 odebrane przed zako\u0144czeniem\n                           tego dnia. Zamiast akcji mo\u017ce by\u0107 z\u0142o\u017cone za\u015bwiadczenie wydane na dow\u00f3d z\u0142o\u017cenia akcji\n                           u notariusza, w banku lub firmie inwestycyjnej maj\u0105cych siedzib\u0119 lub oddzia\u0142 na terytorium\n                           Unii Europejskiej lub pa\u0144stwa b\u0119d\u0105cego stron\u0105 umowy o Europejskim Obszarze Gospodarczym.\n                           W za\u015bwiadczeniu wskazuje si\u0119 numery dokument\u00f3w akcji i stwierdza, \u017ce dokumenty akcji\n                           nie b\u0119d\u0105 wydane przed up\u0142ywem dnia rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu.Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, zg\u0142oszone\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c\n                           w pierwszym dniu powszednim po dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           wyznaczonym na dzie\u0144 28 maja 2017 roku, podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu.List\u0119 uprawnionych z akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ka ustala si\u0119 na podstawie akcji z\u0142o\u017conych w Sp\u00f3\u0142ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu rejestracji\n                           uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu i kt\u00f3re nie zostan\u0105 odebrane przed zako\u0144czeniem\n                           dnia Walnego Zgromadzenia lub za\u015bwiadcze\u0144 z\u0142o\u017conych w Sp\u00f3\u0142ce wydanych na dow\u00f3d z\u0142o\u017cenia\n                           akcji u notariusza, w banku lub firmie inwestycyjnej maj\u0105cych siedzib\u0119 lub oddzia\u0142\n                           na terytorium Unii Europejskiej lub pa\u0144stwa b\u0119d\u0105cego stron\u0105 umowy o Europejskim Obszarze\n                           Gospodarczym _w przypadku akcji maj\u0105cych posta\u0107 dokumentu_ oraz wykazu sporz\u0105dzonego\n                           przez podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie\n                           instrumentami finansowymi.Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych sporz\u0105dza wykaz na podstawie wykaz\u00f3w\n                           przekazywanych nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwana\u015bcie dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia przez\n                           podmioty uprawnione, zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105\n                           sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych udost\u0119pnia Sp\u00f3\u0142ce wykaz, przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej, nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na tydzie\u0144 przed dat\u0105 Walnego\n                           Zgromadzenia. Je\u017celi z przyczyn technicznych wykaz nie mo\u017ce zosta\u0107 udost\u0119pniony w\n                           taki spos\u00f3b, podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych wydaje go w postaci\n                           dokumentu sporz\u0105dzonego na pi\u015bmie nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na sze\u015b\u0107 dni przed dat\u0105 Walnego\n                           Zgromadzenia; wydanie nast\u0119puje w siedzibie organu zarz\u0105dzaj\u0105cego podmiotem.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu, podpisana\n                           przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, zawieraj\u0105ca nazwiska i imiona albo firmy _nazwy_ uprawnionych,\n                           ich miejsca zamieszkania _siedzib\u0119_, liczb\u0119, rodzaj i numery akcji oraz liczb\u0119 przys\u0142uguj\u0105cych\n                           im g\u0142os\u00f3w, b\u0119dzie wy\u0142o\u017cona w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza\n                           4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem G-2A, II pi\u0119tro, pok\u00f3j nr 102A_\n                           przez trzy dni powszednie przed odbyciem Walnego Zgromadzenia. Osoba fizyczna mo\u017ce\n                           poda\u0107 adres do dor\u0119cze\u0144 zamiast miejsca zamieszkania.Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce przegl\u0105da\u0107 list\u0119 akcjonariuszy w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du\n                           PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem\n                           G-2A, I pi\u0119tro, pok\u00f3j nr 102A_ oraz \u017c\u0105da\u0107 odpisu listy za zwrotem koszt\u00f3w jego sporz\u0105dzenia.Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie przes\u0142ania\n                           listy akcjonariuszy nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 na pi\u015bmie w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w sekretariacie Prezesa\n                           Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem\n                           G-2A, I pi\u0119tro, pok\u00f3j nr 102A_ lub przes\u0142a\u0107 poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres: ir.exol@pcc.eu.Wraz z \u017c\u0105daniem przes\u0142ania listy:1. akcjonariusze nie b\u0119d\u0105cy osobami fizycznymi \u2013 musz\u0105 potwierdzi\u0107 uprawnienie do\n                           dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu, za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis z w\u0142a\u015bciwego dla tego\n                           podmiotu rejestru,2. akcjonariusze b\u0119d\u0105cy osobami fizycznymi \u2013 musz\u0105 za\u0142\u0105czy\u0107 kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 akcjonariusza,3. pe\u0142nomocnik dzia\u0142aj\u0105cy w imieniu akcjonariusza \u2013 musi do\u0142\u0105czy\u0107 ponadto pe\u0142nomocnictwo\n                           do zg\u0142oszenia takiego \u017c\u0105dania podpisane przez akcjonariusza oraz kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w przypadku pe\u0142nomocnika innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119\n                           odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru, potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie dla osoby dzia\u0142aj\u0105cej\n                           w imieniu pe\u0142nomocnika nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105.W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przes\u0142ania listy przy wykorzystaniu\n                           poczty elektronicznej, powy\u017csze dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie PDF\n                           _zgodnie z okre\u015blonymi poni\u017cej zasadami komunikacji z akcjonariuszami przy wykorzystaniu\n                           poczty elektronicznej_.Je\u017celi prawo g\u0142osu z akcji przys\u0142uguje zastawnikowi lub u\u017cytkownikowi, okoliczno\u015b\u0107\n                           t\u0119 zaznacza si\u0119 na li\u015bcie akcjonariuszy na wniosek uprawnionego. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki\n                           ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie\n                           jednego tygodnia przed Walnym Zgromadzeniem.Prawo akcjonariusza do: \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku Walnego\n                           Zgromadzenia, zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad\n                           przed terminem Walnego Zgromadzenia i zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad podczas Walnego Zgromadzenia.Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia.\n                           \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden\n                           dni przed wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie\n                           lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107\n                           z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza\n                           4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem G-2A, pok\u00f3j nr 102A_ lub przes\u0142ane\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres: ir.exol@pcc.eu.Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego, mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce na\n                           pi\u015bmie w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg\n                           Dolny, budynek oznaczony symbolem G-2A, pok\u00f3j nr 102A_ lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej na adres: ir.exol@pcc.eu, projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub sprawy, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107\n                           wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie og\u0142asza projekty uchwa\u0142 na stronie\n                           internetowej.Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142aszaj\u0105cy \u017c\u0105danie umieszczenia spraw w porz\u0105dku obrad lub zg\u0142aszaj\u0105cy\n                           projekty uchwa\u0142 winien wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia\n                           \u017c\u0105dania, a w przypadku:1. akcjonariuszy nie b\u0119d\u0105cych osobami fizycznymi \u2013 potwierdzi\u0107 uprawnienie do dzia\u0142ania\n                           w imieniu tego podmiotu, za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis z w\u0142a\u015bciwego dla tego podmiotu\n                           rejestru,2. akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami fizycznymi \u2013 za\u0142\u0105czy\u0107 kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 akcjonariusza,3. zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania przez pe\u0142nomocnika \u2013 do\u0142\u0105czy\u0107 ponadto pe\u0142nomocnictwo do zg\u0142oszenia\n                           takiego \u017c\u0105dania podpisane przez akcjonariusza oraz kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w przypadku pe\u0142nomocnika innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119\n                           odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru, potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie dla osoby dzia\u0142aj\u0105cej\n                           w imieniu pe\u0142nomocnika nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105.W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie lub projekty przy wykorzystaniu poczty\n                           elektronicznej zastosowanie maj\u0105 okre\u015blone poni\u017cej zasady komunikacji z akcjonariuszami\n                           przy wykorzystaniu poczty elektronicznej.Projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia,\n                           ka\u017cdy z akcjonariuszy mo\u017ce zg\u0142asza\u0107 r\u00f3wnie\u017c podczas Walnego Zgromadzenia. O kolejno\u015bci\n                           g\u0142osowania poszczeg\u00f3lnych projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych tego samego punktu porz\u0105dku\n                           obrad rozstrzyga\u0107 b\u0119dzie Przewodnicz\u0105cy Walnego Zgromadzenia.Zasady komunikacji z akcjonariuszami przy wykorzystaniu poczty elektronicznej.Akcjonariusze przesy\u0142aj\u0105cy wnioski o umieszczenie okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia, projekty uchwa\u0142, dokumentacj\u0119 potwierdzaj\u0105c\u0105 ich uprawnienie\n                           do z\u0142o\u017cenia wniosk\u00f3w oraz pytania zwi\u0105zane z porz\u0105dkiem obrad powinni jednocze\u015bnie\n                           wskaza\u0107 adres poczty elektronicznej, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie\n                           kontaktowa\u0107 si\u0119 z akcjonariuszem, a tak\u017ce jego pe\u0142nomocnikiem, je\u015bli pe\u0142nomocnik zosta\u0142\n                           ustanowiony. Adres podany przez akcjonariusza s\u0142u\u017cy weryfikacji, mog\u0105cej polega\u0107 mi\u0119dzy\n                           innymi na zwrotnym pytaniu skierowanym do akcjonariusza lub jego pe\u0142nomocnika w celu\n                           potwierdzenia przekazanych informacji. Korzystanie przez akcjonariusza za pomoc\u0105 poczty\n                           elektronicznej z dokument\u00f3w wymaga przes\u0142ania ich w formacie PDF. Przesy\u0142ane poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105 dokumenty sporz\u0105dzone w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski powinny by\u0107 przet\u0142umaczone\n                           na j\u0119zyk polski. Przekazanie przez akcjonariuszy korespondencji w inny spos\u00f3b ni\u017c\n                           za po\u015brednictwem adresu poczty elektronicznej ir.exol@pcc.eu lub bez dochowania wymog\u00f3w\n                           okre\u015blonych w niniejszym og\u0142oszeniu, nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w wobec Sp\u00f3\u0142ki i jako takie\n                           wnioski akcjonariusza nie zostan\u0105 uwzgl\u0119dnione. Ryzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem poczty elektronicznej\n                           jako formy komunikacji ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 le\u017cy po stronie akcjonariusza.Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie\n                           lub przez pe\u0142nomocnika. Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na\n                           Walnym Zgromadzeniu, chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cy akcje zapisane na rachunku zbiorczym, mo\u017ce ustanowi\u0107\n                           oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na tym rachunku.\n                           Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych, mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji\n                           zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.Akcjonariusz mo\u017ce by\u0107 reprezentowany na Walnym Zgromadzeniu przez nieograniczon\u0105 liczb\u0119\n                           pe\u0142nomocnik\u00f3w. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to\n                           z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Akcjonariusz mo\u017ce g\u0142osowa\u0107 odmiennie z ka\u017cdej posiadanej akcji.Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 na Walnym Zgromadzeniu wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza\n                           i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego akcjonariusza.Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki jest cz\u0142onek zarz\u0105du, cz\u0142onek\n                           rady nadzorczej, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek organ\u00f3w lub pracownik sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142dzielni\n                           zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji tylko na jednym\n                           walnym zgromadzeniu. Taki pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci\n                           wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia konfliktu interes\u00f3w i g\u0142osuje zgodnie\n                           z instrukcjami udzielonymi przez akcjonariusza. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa\n                           jest wy\u0142\u0105czone. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu wymaga udzielenia na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej i zostaje nast\u0119pnie\n                           do\u0142\u0105czone do protoko\u0142u obrad Walnego Zgromadzenia. Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci\n                           elektronicznej nie wymaga opatrzenia kwalifikowanym podpisem elektronicznym. Pe\u0142nomocnictwo\n                           udzielone w formie elektronicznej przez akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 powinno\n                           zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce identyfikacj\u0119 akcjonariusza, w tym: imi\u0119 i nazwisko, adres\n                           zamieszkania i PESEL akcjonariusza oraz dane z dokumentu to\u017csamo\u015bci akcjonariusza:\n                           numer dokumentu, dat\u0119 wydania i wskazanie organu wydaj\u0105cego dokument. Pe\u0142nomocnictwo\n                           udzielone w formie elektronicznej przez akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 prawn\u0105, powinno\n                           zawiera\u0107 firm\u0119, siedzib\u0119 i nr KRS lub innego rejestru akcjonariusza oraz dane okre\u015blone\n                           w zdaniu poprzedzaj\u0105cym dotycz\u0105ce os\u00f3b, udzielaj\u0105cych w imieniu takiego akcjonariusza\n                           pe\u0142nomocnictwa.Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przez akcjonariusza w formie elektronicznej\n                           powinno by\u0107 przes\u0142ane Sp\u00f3\u0142ce poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres: ir.exol@pcc.eu, najp\u00f3\u017aniej\n                           do dnia 12 czerwca 2017 roku, do godz. 15:00. Wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa udzielanego w formie elektronicznej zosta\u0142 zamieszczony na stronie\n                           internetowej www.pcc-exol.eu w zak\u0142adce \"Relacje inwestorskie> Sp\u00f3\u0142ka > Walne zgromadzenia\"\n                           oraz jako za\u0142\u0105cznik do og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia.Sp\u00f3\u0142ka, podejmuj\u0105c odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika,\n                           w celu weryfikacji pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej zobowi\u0105zuje\n                           r\u00f3wnie\u017c akcjonariuszy do przes\u0142ania Sp\u00f3\u0142ce najp\u00f3\u017aniej do dnia 12 czerwca 2017 roku,\n                           do godz. 15:00, za pomoc\u0105 poczty elektronicznej na adres: ir.exol@pcc.eu skanu dokumentu\n                           pe\u0142nomocnictwa _format PDF_, wskazuj\u0105c:- osob\u0119 pe\u0142nomocnika z podaniem imienia, nazwiska, adresu zamieszkania \u2013 gdy pe\u0142nomocnik\n                           jest osob\u0105 fizyczn\u0105, lub- firm\u0119 _nazw\u0119_ pe\u0142nomocnika z podaniem siedziby, adresu, numeru KRS _lub innego rejestru_,\n                           a tak\u017ce imion i nazwisk os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w imieniu podmiotu, kt\u00f3remu udzielono pe\u0142nomocnictwa,\n                           nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105.Ponadto akcjonariusz w wy\u017cej zakre\u015blonym terminie zobowi\u0105zany jest przes\u0142a\u0107 Sp\u00f3\u0142ce\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105 w formie skan\u00f3w _w formacie PDF_ odpowiednio nast\u0119puj\u0105ce dokumenty\n                           dotycz\u0105ce akcjonariusza i pe\u0142nomocnika oraz os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w ich imieniu je\u015bli\n                           akcjonariusz lub pe\u0142nomocnik jest osob\u0105 prawn\u0105: dow\u00f3d osobisty, paszport, lub inny\n                           dokument to\u017csamo\u015bci lub odpis aktualny lub pe\u0142ny z rejestru s\u0105dowego lub innego rejestru\n                           osoby prawnej.Powy\u017csze zasady maj\u0105 odpowiednie zastosowanie do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki o odwo\u0142aniu\n                           pe\u0142nomocnictwa. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Nie ma mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Nie ma mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.Nie ma mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Udost\u0119pnienie pe\u0142nej dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Walnemu Zgromadzeniu.Osoby uprawnione do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu mog\u0105 uzyska\u0107 pe\u0142ny tekst dokumentacji,\n                           kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Walnemu Zgromadzeniu oraz projekty uchwa\u0142 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki www.pcc-exol.eu w zak\u0142adce \"Relacje inwestorskie > Sp\u00f3\u0142ka > Walne zgromadzenia\"\n                           oraz w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Brzegu Dolnym _56-120_ przy ul. Sienkiewicza 4, budynek\n                           oznaczony symbolem G-2A, pok\u00f3j nr 102A.Wskazanie adresu strony internetowej, na kt\u00f3rej b\u0119d\u0105 udost\u0119pnione informacje dotycz\u0105ce\n                           Walnego Zgromadzenia. Informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki: www.pcc-exol.eu w zak\u0142adce \"Relacje inwestorskie > Sp\u00f3\u0142ka > Walne zgromadzenia\".Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-16",
        "sentiment": 0.016260826527371472
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w\n                           dniu 27 kwietnia 2017 roku podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie podzia\u0142u zysku netto Sp\u00f3\u0142ki w\n                           kwocie 24 621 093,05 z\u0142 za okres od 1 stycznia 2016 roku do 31 grudnia 2016 roku,\n                           w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:- kwota 22 422 968,62 z\u0142 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, wyp\u0142acana\n                           akcjonariuszom proporcjonalnie do posiadanych akcji, to jest w wysoko\u015bci 0,13 z\u0142 na\n                           jedn\u0105 akcj\u0119,- kwota 2 198 124,43 z\u0142 na kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z art. 396 \u00a7 1 KSH.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c zgodnie z art. 382 \u00a7 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           niniejsza rekomendacja zosta\u0142a skierowana do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w celu oceny.Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2016 podejmie Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-04-27",
        "sentiment": 0.08709960840547237
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. _dalej r\u00f3wnie\u017c \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 03.04.2017 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           otrzyma\u0142a od PCC SE z siedzib\u0105 w Duisburgu, Niemcy, tj. osoby blisko zwi\u0105zanej z osobami\n                           pe\u0142ni\u0105cymi obowi\u0105zki zarz\u0105dcze - Panem Waldemarem Preussnerem Przewodnicz\u0105cym Rady\n                           Nadzorczej i Panem dr rer. oec. Alfredem Pelzerem Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej r\u00f3wnocze\u015bnie\n                           dwa powiadomienia sporz\u0105dzone na podstawie  art. 19 ust. 1 lit. a i ust. 7 lit. a\n                           rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE w zw. z art. 2 ust. 1 rozporz\u0105dzenia wykonawczego\n                           Komisji _UE_ 2016/523 z dnia 10 marca 2016 r. ustanawiaj\u0105cego wykonawcze standardy\n                           techniczne w odniesieniu do formatu i wzoru do cel\u00f3w powiadamiania o transakcjach\n                           dokonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze i podawania tych transakcji\n                           do wiadomo\u015bci publicznej zgodnie z rozporz\u0105dzeniem Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           _UE_ nr 596/2014, dotycz\u0105ce zbycia \u0142\u0105cznie 4.836.817 akcji Sp\u00f3\u0142ki po cenie 1 z\u0142 za\n                           ka\u017cd\u0105 akcj\u0119 i ustanowienia na rzecz PCC SE jako zastawnika zastawu na tych akcjach,\n                           w transakcjach poza rynkiem regulowanym zrealizowanych w dniu 03.04.2017 r.Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105cznikach tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 wraz z t\u0142umaczeniem dokonanym przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna:art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE",
        "date": "2017-04-03",
        "sentiment": 0.019613680344166336
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC Exol S.A. _dalej r\u00f3wnie\u017c \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 03.04.2017 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           otrzyma\u0142a od wi\u0119kszo\u015bciowego akcjonariusza sp\u00f3\u0142ki PCC SE z siedzib\u0105 w Duisburgu _Niemcy_\n                           zawiadomienie sporz\u0105dzone na podstawie art. 69 ust. 2 pkt 2 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2016 r. poz. 1639\n                           z p\u00f3\u017an. zm._ dotycz\u0105ce zmniejszenia si\u0119 dotychczasowego udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki z 93,39% do 91,76%.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czniku.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: Art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. z 2016 r. poz. 1639 z p\u00f3\u017a. zm._.",
        "date": "2017-04-03",
        "sentiment": 0.019613680344166336
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. _dalej r\u00f3wnie\u017c \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 03.04.2017 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           otrzyma\u0142a od Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, Pana Rafa\u0142a Zdona r\u00f3wnocze\u015bnie dwa powiadomienia\n                           sporz\u0105dzone na podstawie  art. 19 ust. 1 lit. a i ust. 7 lit. a rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           w zw. z art. 2 ust. 1 rozporz\u0105dzenia wykonawczego Komisji _UE_ 2016/523 z dnia 10\n                           marca 2016 r. ustanawiaj\u0105cego wykonawcze standardy techniczne w odniesieniu do formatu\n                           i wzoru do cel\u00f3w powiadamiania o transakcjach dokonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze i podawania tych transakcji do wiadomo\u015bci publicznej zgodnie z rozporz\u0105dzeniem\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014, dotycz\u0105ce nabycia 1.934.727 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki po cenie 1 z\u0142 za ka\u017cd\u0105 akcj\u0119, i ich zastawienia w transakcjach poza rynkiem\n                           regulowanym zrealizowanych w dniu 03.04.2017 r.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105cznikach.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna:art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE",
        "date": "2017-04-03",
        "sentiment": 0.019613680344166336
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. _dalej r\u00f3wnie\u017c \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 03.04.2017 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           otrzyma\u0142a od Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, Pana Wies\u0142awa Klimkowskiego r\u00f3wnocze\u015bnie\n                           dwa powiadomienia sporz\u0105dzone na podstawie art. 19 ust. 1 lit. a i ust. 7 lit. a rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE w zw. z art. 2 ust. 1 rozporz\u0105dzenia wykonawczego Komisji _UE_ 2016/523\n                           z dnia 10 marca 2016 r. ustanawiaj\u0105cego wykonawcze standardy techniczne w odniesieniu\n                           do formatu i wzoru do cel\u00f3w powiadamiania o transakcjach dokonywanych przez osoby\n                           pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze i podawania tych transakcji do wiadomo\u015bci publicznej\n                           zgodnie z rozporz\u0105dzeniem Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014, dotycz\u0105ce\n                           nabycia 2.902.090 akcji Sp\u00f3\u0142ki po cenie 1 z\u0142 za ka\u017cd\u0105 akcj\u0119, i ich zastawienia w transakcjach\n                           poza rynkiem regulowanym zrealizowanych w dniu 03.04.2017 r.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105cznikach.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna:art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE",
        "date": "2017-04-03",
        "sentiment": 0.019613680344166336
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\",\n                           \"PCC EXOL S.A.\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_, informuje o podpisaniu w dniu 10 lutego 2017 r.  przez\n                           sp\u00f3\u0142k\u0119 Elpis Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej: \"Elpis\"_, podmiot zale\u017cny\n                           od PCC EXOL S.A. i PCC Rokita Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym, z PETRONAS\n                           Chemicals Group Berhad z siedzib\u0105 w Malezji _dalej: \"PCG\"_, _dalej wsp\u00f3lnie: \"Strony\"_\n                           ramowego porozumienia _dalej: \"Porozumienie\"_, dotycz\u0105cego projektu zwi\u0105zanego z rozpocz\u0119ciem\n                           przygotowa\u0144 do realizacji potencjalnej inwestycji produkcji oksyalkilat\u00f3w  w Kertih,\n                           Terengganu w Malezji, jak i z realizacj\u0105 inwestycji i prowadzeniem dzia\u0142alno\u015bci w\n                           oparciu o inwestycj\u0119 _dalej: \"Projekt\"_. Na mocy Porozumienia Strony b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 w celu realizacji Projektu przy za\u0142o\u017ceniu,\n                           \u017ce dzia\u0142ania operacyjne zmierzaj\u0105ce do realizacji Projektu b\u0119d\u0105 prowadzone przez Elpis.\n                           W szczeg\u00f3lno\u015bci b\u0119d\u0105 to  aktywno\u015bci zwi\u0105zane z pozyskaniem finansowania, uzyskaniem\n                           wymaganych zg\u00f3d stosownych organ\u00f3w i instytucji, zapewnieniem niezb\u0119dnego maj\u0105tku\n                           i zarz\u0105dzaniem nim oraz zabezpieczeniem dostaw surowc\u00f3w i us\u0142ug.  Strony ustali\u0142y,\n                           i\u017c PCG b\u0119dzie wspiera\u0107 Elpis w podejmowanych czynno\u015bciach. R\u00f3wnolegle z podpisaniem Porozumienia Elpis zawar\u0142 z PETRONAS Chemicals Marketing\n                           Labuan _Limited_ Sdn. Bhd. z siedzib\u0105 w Malezji _sp\u00f3\u0142ka nale\u017c\u0105ca do PCG_ kluczow\u0105\n                           dla realizacji Projektu umow\u0119, reguluj\u0105c\u0105 warunki dostaw tlenku etylenu b\u0119d\u0105cego g\u0142\u00f3wnym\n                           surowcem do produkcji oksyalkilat\u00f3w. Rozpocz\u0119cie wykonywania tej umowy jest uzale\u017cnione\n                           od uruchomienia produkcji oksyalkilat\u00f3w. Umowa mo\u017ce zosta\u0107 przeniesiona na inny, zale\u017cny\n                           od Elpis podmiot.     Ponadto w Porozumieniu Strony postanowi\u0142y, \u017ce Elpis utworzy sp\u00f3\u0142k\u0119 z siedzib\u0105 w Malezji,\n                           dedykowan\u0105 do realizacji Projektu _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka celowa\"_.  Strony uzgodni\u0142y r\u00f3wnie\u017c,\n                           \u017ce PCG ma prawo naby\u0107 \u0142\u0105cznie do 50% udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki celowej w terminie dw\u00f3ch lat\n                           od rozpocz\u0119cia produkcji i dostaw oksyalkilat\u00f3w. Porozumienie obowi\u0105zuje do czasu nabycia przez PCG udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce celowej i zawarcia\n                           umowy zarz\u0105dzania Sp\u00f3\u0142k\u0105 celow\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie  w\u00f3wczas regulowa\u0142a dalsz\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119\n                           pomi\u0119dzy Stronami.  Ponadto Porozumienie mo\u017ce zosta\u0107 wypowiedziane w przypadku, gdy:a/ w terminie 40 miesi\u0119cy od jego podpisania nie nast\u0105pi zako\u0144czenie fazy projektowania\n                           instalacji do produkcji oksyalkilat\u00f3w _dalej: \"Faza projektowania\"_, b/ w terminie 24 miesi\u0119cy od zako\u0144czenia Fazy projektowania nie nast\u0105pi zawarcie umowy\n                           z wykonawc\u0105 instalacji i rozpocz\u0119cie budowy instalacji, c/ Strony zgodnie tak postanowi\u0105, d/ nie b\u0119dzie zg\u00f3d na realizacj\u0119 Projektu od stosownych instytucji _w tym urz\u0119d\u00f3w\n                           antymonopolowych_ b\u0105d\u017a organ\u00f3w Stron _w tym Rad Nadzorczych_, e/ nie b\u0119dzie dla kt\u00f3rej\u015b ze Stron uzasadnienia ekonomicznego dla prowadzenia Projektu,\n                           f/ Elpis nie pozyska, z przyczyn od niej niezale\u017cnych, finansowania na realizacj\u0119\n                           Projektu, g/ wyst\u0105pi likwidacja b\u0105d\u017a upad\u0142o\u015b\u0107 kt\u00f3rej\u015b ze Stron. Rozwi\u0105zanie Porozumienia b\u0119dzie jednoznaczne z brakiem mo\u017cliwo\u015bci samodzielnej realizacji\n                           Projektu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 b\u0105d\u017a Sp\u00f3\u0142k\u0119 celow\u0105 tylko w sytuacji, gdy podstaw\u0105 wypowiedzenie\n                           Porozumienia b\u0119d\u0105 powody wskazane w niniejszym raporcie pod liter\u0105 a i b, jak te\u017c\n                           powa\u017cne naruszenie przez Elpis istotnych zapis\u00f3w Kodeksu Etycznego, kt\u00f3rego zasady\n                           Strony okre\u015bli\u0142y w Porozumieniu, i nie podj\u0119cie przez Elpis dzia\u0142a\u0144 naprawczych zwi\u0105zanych\n                           z tym naruszeniem.W pozosta\u0142ych sytuacjach, mimo rozwi\u0105zania Porozumienia, Sp\u00f3\u0142ka b\u0105d\u017a Sp\u00f3\u0142ka celowa,\n                           b\u0119dzie mog\u0142a kontynuowa\u0107 Projekt.Podstawa szczeg\u00f3\u0142owa: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_",
        "date": "2017-02-10",
        "sentiment": 0.028735184267967992
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\",\n                           \"PCC EXOL\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/ 2018 z dnia 03.11.2018\n                           r. informuje, \u017ce w dniu 14.11.2018 r. Sp\u00f3\u0142ka zosta\u0142a powiadomiona o zako\u0144czeniu w\n                           dniu 11.11.2018 r. zdarzenia Si\u0142y Wy\u017cszej na Instalacji Olefin w P\u0142ocku _dalej: \"Si\u0142a\n                           Wy\u017csza\"_, nale\u017c\u0105cej do PKN Orlen S.A. z siedzib\u0105 w P\u0142ocku _dalej: \"PKN Orlen\"_, kt\u00f3re\n                           to zdarzenie mia\u0142o wp\u0142yw na produkcj\u0119 na Instalacji Olefin i Instalacjach Pochodnych\n                           Olefin, tj. m.in. na Instalacji Tlenku Etylenu.Si\u0142a Wy\u017csza skutkowa\u0142a zak\u0142\u00f3ceniami w zaopatrzeniu Sp\u00f3\u0142ki w tlenek etylenu, kt\u00f3ry\n                           jest jednym z g\u0142\u00f3wnych surowc\u00f3w wykorzystywanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do produkcji. PKN ORLEN\n                           jest wiod\u0105cym dostawc\u0105 tlenku etylenu dla PCC EXOL.Obecnie, zgodnie z otrzymanym w dniu 14.11.2018 r. od PKN Orlen powiadomieniem, PKN\n                           Orlen jest w stanie wykonywa\u0107 swoje zobowi\u0105zania w zakresie dostaw produkt\u00f3w, wytwarzanych\n                           na instalacjach w Zak\u0142adzie Produkcyjnym w P\u0142ocku.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_",
        "date": "2018-11-14",
        "sentiment": -0.0007035164732618676
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\",\n                           \"PCC EXOL\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_, informuje, \u017ce w dniu 02.11.2018 roku Sp\u00f3\u0142ka zosta\u0142a powiadomiona,\n                           i\u017c w dniu 31.10.2018 roku dosz\u0142o do zdarzenia si\u0142y wy\u017cszej na Instalacji Olefin w\n                           P\u0142ocku _dalej: \"Si\u0142a Wy\u017csza\"_, nale\u017c\u0105cej do PKN Orlen S.A. z siedzib\u0105 w P\u0142ocku _dalej:\n                           \"PKN Orlen\"_, kt\u00f3re to zdarzenie skutkuje redukcj\u0105 dostaw produkt\u00f3w wytwarzanych na\n                           Instalacji Olefin i Instalacjach Pochodnych Olefin, tj. m.in. na Instalacji Tlenku\n                           Etylenu, do czasu ich ponownego uruchomienia lub doci\u0105\u017cenia _dalej: \"Powiadomienie\"_.\n                           Tlenek etylenu jest jednym z g\u0142\u00f3wnych surowc\u00f3w wykorzystywanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do produkcji,\n                           przy czym PKN ORLEN jest wiod\u0105cym dostawc\u0105 tlenku etylenu dla PCC EXOL. Powy\u017csza sytuacja dla PCC Exol skutkuje zak\u0142\u00f3ceniami w zaopatrzeniu w tlenek etylenu,\n                           a w konsekwencji zak\u0142\u00f3ceniami w realizacji przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 dostaw pewnych grup produkt\u00f3w.\n                           Wst\u0119pnie szacowany okres postoju wskazany w Powiadomieniu potrwa do 10 dni, a informacja\n                           o ponownym uruchomieniu produkcji ma zosta\u0107 przekazana przez PKN Orlen. Obecnie podejmowane s\u0105 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu ograniczenie negatywnych\n                           skutk\u00f3w tego zdarzenia Si\u0142y Wy\u017cszej i Sp\u00f3\u0142ka do\u0142o\u017cy wszelkich stara\u0144 celem ich z\u0142agodzenia.\n                           Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_",
        "date": "2018-11-03",
        "sentiment": -0.018587988866093343
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\",\n                           \"PCC EXOL\"_, dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_, w nawi\u0105zaniu do raportu Sp\u00f3\u0142ki nr 2/2017 z 10.02.2017\n                           r. oraz nr 7/2018 z 08.03.2018 r., informuje o podj\u0119ciu przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w dniu\n                           5 pa\u017adziernika 2018 r. decyzji w sprawie pozytywnej opinii co do potencjalnej alokacji\n                           do PCC SE z siedzib\u0105 w Duisburgu _dalej: \"PCC SE\"_, projektu zwi\u0105zanego z rozpocz\u0119ciem\n                           przygotowa\u0144 do realizacji potencjalnej inwestycji produkcji oksyalkilat\u00f3w w Kertih,\n                           Terengganu w Malezji, jak i z realizacj\u0105 inwestycji i prowadzeniem dzia\u0142alno\u015bci w\n                           oparciu o inwestycj\u0119 _dalej: \"Projekt\"_.  Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki po rozmowach z Zarz\u0105dem PCC Rokita S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym oraz\n                           PCC SE, rozwa\u017ca ewentualn\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 alokacji Projektu do PCC SE maj\u0105c na wzgl\u0119dzie\n                           obecne zaanga\u017cowanie PCC EXOL w szereg realizowanych i rozwa\u017canych projekt\u00f3w inwestycyjnych\n                           oraz zwi\u0105zan\u0105 z nimi konieczno\u015b\u0107 zapewnienia niezb\u0119dnego finansowania. Realizacja\n                           omawianego potencjalnego scenariusza wi\u0105za\u0142aby si\u0119 mi\u0119dzy innymi z ustaleniem warunk\u00f3w\n                           wej\u015bcia PCC SE jako strony, w umowy dot\u0105d zawarte pomi\u0119dzy Elpis Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Brzegu Dolnym a PETRONAS Chemicals Group Berhad z siedzib\u0105 w Malezji . Wobec powy\u017cszego, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pozytywnie oceni\u0142 ewentualn\u0105 alokacj\u0119 Projektu do\n                           PCC SE. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_",
        "date": "2018-10-05",
        "sentiment": 0.02078313704285341
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL SA z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem\n                           II Programu Emisji Obligacji PCC EXOL _dalej: \"Program\"_, przeprowadzonego na podstawie\n                           prospektu emisyjnego, opublikowanego 25 lipca 2017 roku, w ramach kt\u00f3rego wyemitowane\n                           zosta\u0142y obligacje serii B1, informuje o \u0142\u0105cznych kosztach Programu.1_ Warto\u015b\u0107 emisji Programu: 25 000 000 z\u0142.2_ \u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 koszt\u00f3w emisji Programu: 550 325,15 z\u0142, w tym:a_ przygotowania i przeprowadzenia oferty: 402 739,25 z\u0142,b_ wynagrodzenia subemitent\u00f3w, dla ka\u017cdego oddzielnie: 0 z\u0142,c_ sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa: 99 915,90\n                           z\u0142,d_ promocji oferty: 47 670,00 z\u0142.3_ Koszty w ksi\u0119gach rachunkowych i spos\u00f3b ich uj\u0119cia w sprawozdaniu finansowym Sp\u00f3\u0142ki:Koszty przygotowania i przeprowadzenia oferty w wysoko\u015bci 383 463,20 z\u0142 zosta\u0142y uj\u0119te\n                           jako czynne rozliczenia mi\u0119dzyokresowe koszt\u00f3w. Koszty te obci\u0105\u017caj\u0105 wynik finansowy\n                           od daty emisji obligacji serii B1 do daty wykupu. Na dzie\u0144 sporz\u0105dzenia raportu Sp\u00f3\u0142ka\n                           rozliczy\u0142a w wyniku finansowym roku 2017 kwot\u0119 9 423,42 z\u0142 oraz w wyniku finansowym\n                           roku 2018 kwot\u0119 37 743,65 z\u0142.4_ \u015aredni koszt przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 obligacj\u0119 z emisji Programu: 2,20 z\u0142.5_ Papiery warto\u015bciowe wyemitowane w ramach II Programu Emisji Obligacji zosta\u0142y op\u0142acone\n                           got\u00f3wk\u0105.Podstawa prawna: \u00a716 ust. 1 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-07-24",
        "sentiment": 0.005365363351497048
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL SA _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 23 lipca 2018 r. Komisji\n                           Nadzoru Finansowego zatwierdzi\u0142a prospekt emisyjny podstawowy III Programu Emisji\n                           Obligacji Sp\u00f3\u0142ki.Zatwierdzony prospekt emisyjny b\u0119dzie podstaw\u0105 do emisji i publicznego oferowania\n                           kolejnych serii obligacji Sp\u00f3\u0142ki, emitowanych w ramach III Programu Emisji Obligacji\n                           o warto\u015bci nie wy\u017cszej ni\u017c 200 000 000 _dwie\u015bcie milion\u00f3w_ z\u0142otych.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_",
        "date": "2018-07-23",
        "sentiment": 0.002839613096417993
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. informuje o zmianie terminu przekazania do publicznej wiadomo\u015bci\n                           skonsolidowanego raportu za I kwarta\u0142 2018 roku z dnia 22.05.2018 r. na dzie\u0144 18.05.2018\n                           r.Pozosta\u0142e terminy przekazane raportem bie\u017c\u0105cym nr 06/2018 z dnia 31.01.2018 r. pozostaj\u0105\n                           bez zmian.Podstawa szczeg\u00f3\u0142owa: \u00a7 80 ust. 2 pkt 1_ RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-05-15",
        "sentiment": 0.02121627245344975
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142, kt\u00f3re dnia 20 kwietnia 2018 roku zosta\u0142y podj\u0119te przez Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-04-20",
        "sentiment": 0.06411191904754834
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 20 kwietnia 2018 r. Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie podzia\u0142u zysku netto Sp\u00f3\u0142ki za 2017 rok\n                           i wyp\u0142aty dywidendy, w kt\u00f3rej postanawia podzieli\u0107 zysk netto Sp\u00f3\u0142ki w kwocie 18 103\n                           502,05 z\u0142 za okres od 1 stycznia 2017 roku do 31 grudnia 2017 roku, w nast\u0119puj\u0105cy\n                           spos\u00f3b:\u2013 kwota 15 523 593,66 z\u0142 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, wyp\u0142acana\n                           akcjonariuszom proporcjonalnie do posiadanych akcji, to jest w wysoko\u015bci 0,09 z\u0142 na\n                           jedn\u0105 akcj\u0119,\u2013 kwota 2 579 908,39 z\u0142 na kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z art. 396 \u00a7 1 KSH.Dat\u0105 ustalenia listy akcjonariuszy uprawnionych do dywidendy _dzie\u0144 dywidendy_ b\u0119dzie\n                           dzie\u0144 30 kwietnia 2018 roku.Dywidenda zostanie wyp\u0142acona akcjonariuszom w dniu 10 maja 2018 roku.Wyp\u0142at\u0105 dywidendy obj\u0119te s\u0105 wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki w liczbie 172 484 374.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-04-20",
        "sentiment": 0.06411191904754834
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w\n                           dniu 18 kwietnia 2018 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie opinii co\n                           do propozycji Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w zakresie podzia\u0142u jednostkowego zysku za rok 2017.\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki pozytywnie zaopiniowa\u0142a propozycj\u0119 podzia\u0142u zysku, okre\u015blon\u0105\n                           w uchwale Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. z dnia 16 kwietnia 2018 r. w sprawie podzia\u0142u jednostkowego\n                           zysku za 2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki zaproponowa\u0142a podzieli\u0107 jednostkowy zysk netto\n                           Sp\u00f3\u0142ki kwocie 18 103 502,05 z\u0142 za okres od 1 stycznia 2017 roku do 31 grudnia 2017\n                           roku, w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:\u2013 kwota 15 523 593,66 z\u0142 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, wyp\u0142acana\n                           akcjonariuszom proporcjonalnie do posiadanych akcji, to jest w wysoko\u015bci 0,09 z\u0142 na\n                           jedn\u0105 akcj\u0119,\u2013 kwota 2 579 908,39 z\u0142 na kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z art. 396 \u00a7 1 KSH.Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki pozytywnie zaopiniowa\u0142a propozycj\u0119 Zarz\u0105du w sprawie ustalenia\n                           dnia dywidendy/dnia nabycia praw do dywidendy na dzie\u0144 30 kwietnia 2018 r. oraz ustalenia\n                           terminu wyp\u0142aty dywidendy na dzie\u0144 10 maja 2018 r.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 podzia\u0142u zysku za rok\n                           obrotowy 2017 podejmie Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014\n                           r., poz. 133_.",
        "date": "2018-04-18",
        "sentiment": 0.006336219995326724
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w\n                           dniu 16 kwietnia 2018 roku podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie podzia\u0142u jednostkowego zysku netto\n                           Sp\u00f3\u0142ki w kwocie 18 103 502,05 z\u0142 za okres od 1 stycznia 2017 roku do 31 grudnia 2017\n                           roku, w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:\u2013 kwota 15 523 593,66 z\u0142 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, wyp\u0142acana\n                           akcjonariuszom proporcjonalnie do posiadanych akcji, to jest w wysoko\u015bci 0,09 z\u0142 na\n                           jedn\u0105 akcj\u0119,\u2013 kwota 2 579 908,39 z\u0142 na kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z art. 396 \u00a7 1 KSH.Zarz\u0105d ponadto przedstawi\u0142 propozycje termin\u00f3w:\u2013 dnia dywidendy/dnia nabycia praw do dywidendy: 30 kwietnia 2018 r.,\u2013 dnia wyp\u0142aty dywidendy: 10 maja 2018 r.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c zgodnie z art. 382 \u00a7 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           niniejsza rekomendacja zostanie skierowana do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w celu oceny.Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2017 podejmie Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014\n                           r., poz. 133_.",
        "date": "2018-04-16",
        "sentiment": 0.027423932612940304
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. informuje o zmianie terminu przekazania do publicznej wiadomo\u015bci\n                           skonsolidowanego raportu za I kwarta\u0142 2018 roku z dnia 15.05.2018 r. na dzie\u0144 22.05.2018\n                           r.Pozosta\u0142e terminy przekazane raportem bie\u017c\u0105cym nr 06/2018 z dnia 31.01.2018 r. pozostaj\u0105\n                           bez zmian.Podstawa szczeg\u00f3\u0142owa: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33,\n                           poz. 259_",
        "date": "2018-04-12",
        "sentiment": 9.504058511820845e-06
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym, ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg\n                           Dolny, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej\n                           we Wroc\u0142awiu, IX Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000306150,\n                           NIP 9880267207, REGON 020716361, z kapita\u0142em zak\u0142adowym 172.484.374 z\u0142 w pe\u0142ni wp\u0142aconym\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, na podstawie art. 395 \u00a7 1, art. 399 \u00a7 1, w zwi\u0105zku z art. 4021 i 4022\n                           ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 r. Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych _t.j. Dz. U. z 2017 r.\n                           poz. 1577_, _\"KSH\"_, \u00a7 10 ust. 3 i \u00a7 11 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 12 ust. 2 lit.\n                           a Regulaminu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje na dzie\u0144 20 kwietnia 2018 roku, na godzin\u0119 17:00\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie PCC EXOL S.A. _\"Walne Zgromadzenie\"_. Walne Zgromadzenie\n                           odb\u0119dzie si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Brzegu Dolnym _56-120_, przy ul. Sienkiewicza 4,\n                           budynek oznaczony symbolem G-5, I pi\u0119tro, sala audiowizualna. Porz\u0105dek obrad: 1. Otwarcie Walnego Zgromadzenia. 2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia. 3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci do\n                           podejmowania uchwa\u0142. 4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 5. Uchwa\u0142a w przedmiocie powo\u0142ania Komisji Skrutacyjnej albo odst\u0105pienia od jej powo\u0142ania.6. Rozpatrzenie jednostkowego sprawozdania finansowego PCC EXOL SA za 2017 rok.7. Rozpatrzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PCC EXOL\n                           za 2017 rok.8. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PCC EXOL i PCC\n                           EXOL SA za rok 2017.9. Rozpatrzenie sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej PCC EXOL SA w roku 2017\n                           oraz wynik\u00f3w dokonanej oceny sprawozda\u0144.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawach:a_ powo\u0142ania Komisji Skrutacyjnej b_ zatwierdzenia jednostkowego sprawozdania finansowego PCC EXOL SA za 2017 rok,c_ zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PCC EXOL\n                           za 2017 rok,d_ zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PCC EXOL i\n                           PCC EXOL SA za rok 2017,e_ zatwierdzenia sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej PCC EXOL SA w roku 2017\n                           oraz wynik\u00f3w dokonanej oceny sprawozda\u0144,f_ udzielenia absolutorium cz\u0142onkom organ\u00f3w PCC EXOL SA z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w 2017\n                           roku,g_ podzia\u0142 zysku netto PCC EXOL SA za 2017 rok.11. Zamkni\u0119cie obrad Walnego Zgromadzenia. Opis procedur dotycz\u0105cych uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu. Zgodnie z art. 4061 \u00a71 KSH prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby\n                           b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia _dzie\u0144\n                           rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu_, tj. w dniu 4 kwietnia 2018 roku.\n                           Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu _4 kwietnia 2018 roku_ jest jednolity\n                           dla uprawnionych z akcji na okaziciela i imiennych. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce przenosi\u0107 akcje w okresie mi\u0119dzy dniem rejestracji, a dniem\n                           zako\u0144czenia Walnego Zgromadzenia. Uprawnieni z akcji imiennych i \u015bwiadectw tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy,\n                           kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, maj\u0105 prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           je\u015bli s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu,\n                           tj. w dniu 4 kwietnia 2018 roku. Akcje na okaziciela maj\u0105ce posta\u0107 dokumentu daj\u0105 prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej, je\u017celi dokumenty akcji zostan\u0105 z\u0142o\u017cone w Sp\u00f3\u0142ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c\n                           w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu i nie b\u0119d\u0105 odebrane przed zako\u0144czeniem\n                           tego dnia. Zamiast akcji mo\u017ce by\u0107 z\u0142o\u017cone za\u015bwiadczenie wydane na dow\u00f3d z\u0142o\u017cenia akcji\n                           u notariusza, w banku lub firmie inwestycyjnej maj\u0105cych siedzib\u0119 lub oddzia\u0142 na terytorium\n                           Unii Europejskiej lub pa\u0144stwa b\u0119d\u0105cego stron\u0105 umowy o Europejskim Obszarze Gospodarczym.\n                           W za\u015bwiadczeniu wskazuje si\u0119 numery dokument\u00f3w akcji i stwierdza, \u017ce dokumenty akcji\n                           nie b\u0119d\u0105 wydane przed up\u0142ywem dnia rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu.\n                           Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, zg\u0142oszone\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c\n                           w pierwszym dniu powszednim po dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu,\n                           tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c 5 kwietnia 2018 roku, podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu. List\u0119 uprawnionych z akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ka ustala si\u0119 na podstawie akcji z\u0142o\u017conych w Sp\u00f3\u0142ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu rejestracji\n                           uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu, tj. 4 kwietnia 2018 roku, i kt\u00f3re nie zostan\u0105\n                           odebrane przed zako\u0144czeniem dnia Walnego Zgromadzenia, tj. 20 kwietnia 2018 roku,\n                           lub za\u015bwiadcze\u0144 z\u0142o\u017conych w Sp\u00f3\u0142ce wydanych na dow\u00f3d z\u0142o\u017cenia akcji u notariusza,\n                           w banku lub firmie inwestycyjnej maj\u0105cych siedzib\u0119 lub oddzia\u0142 na terytorium Unii\n                           Europejskiej lub pa\u0144stwa b\u0119d\u0105cego stron\u0105 umowy o Europejskim Obszarze Gospodarczym\n                           _w przypadku akcji maj\u0105cych posta\u0107 dokumentu_ oraz wykazu sporz\u0105dzonego przez podmiot\n                           prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami\n                           finansowymi. Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych sporz\u0105dza wykaz na podstawie wykaz\u00f3w\n                           przekazywanych nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwana\u015bcie dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia przez\n                           podmioty uprawnione, zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105\n                           sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych udost\u0119pnia Sp\u00f3\u0142ce wykaz, przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej, nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na tydzie\u0144 przed dat\u0105 Walnego\n                           Zgromadzenia. Je\u017celi z przyczyn technicznych wykaz nie mo\u017ce zosta\u0107 udost\u0119pniony w\n                           taki spos\u00f3b, podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych wydaje go w postaci\n                           dokumentu sporz\u0105dzonego na pi\u015bmie nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na sze\u015b\u0107 dni przed dat\u0105 Walnego\n                           Zgromadzenia; wydanie nast\u0119puje w siedzibie organu zarz\u0105dzaj\u0105cego podmiotem.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu, podpisana\n                           przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, zawieraj\u0105ca nazwiska i imiona albo firmy _nazwy_ uprawnionych,\n                           ich miejsca zamieszkania _siedzib\u0119_, liczb\u0119, rodzaj i numery akcji oraz liczb\u0119 przys\u0142uguj\u0105cych\n                           im g\u0142os\u00f3w, b\u0119dzie wy\u0142o\u017cona w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza\n                           4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem G-2A, I pi\u0119tro, pok\u00f3j nr 102A_ przez\n                           trzy dni powszednie przed odbyciem Walnego Zgromadzenia. Osoba fizyczna mo\u017ce poda\u0107\n                           adres do dor\u0119cze\u0144 zamiast miejsca zamieszkania. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce przegl\u0105da\u0107 list\u0119 akcjonariuszy w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du\n                           PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem\n                           G-2A, I pi\u0119tro, pok\u00f3j nr 102A_ oraz \u017c\u0105da\u0107 odpisu listy za zwrotem koszt\u00f3w jego sporz\u0105dzenia.\n                           Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie przes\u0142ania\n                           listy akcjonariuszy nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 na pi\u015bmie w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w sekretariacie Prezesa\n                           Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem\n                           G-2A, I pi\u0119tro, pok\u00f3j nr 102A_ lub przes\u0142a\u0107 poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres: ir.exol@pcc.eu.\n                           Wraz z \u017c\u0105daniem przes\u0142ania listy: 1. akcjonariusze nie b\u0119d\u0105cy osobami fizycznymi \u2013 musz\u0105 potwierdzi\u0107 uprawnienie do\n                           dzia\u0142ania w imieniu tego podmiotu, za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis z w\u0142a\u015bciwego dla tego\n                           podmiotu rejestru, 2. akcjonariusze b\u0119d\u0105cy osobami fizycznymi \u2013 musz\u0105 za\u0142\u0105czy\u0107 kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 akcjonariusza,3. pe\u0142nomocnik dzia\u0142aj\u0105cy w imieniu akcjonariusza \u2013 musi do\u0142\u0105czy\u0107 ponadto pe\u0142nomocnictwo\n                           do zg\u0142oszenia takiego \u017c\u0105dania podpisane przez akcjonariusza oraz kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w przypadku pe\u0142nomocnika innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119\n                           odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru, potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie dla osoby dzia\u0142aj\u0105cej\n                           w imieniu pe\u0142nomocnika nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105. W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie przes\u0142ania listy przy wykorzystaniu\n                           poczty elektronicznej, powy\u017csze dokumenty powinny zosta\u0107 przes\u0142ane w formacie PDF\n                           _zgodnie z okre\u015blonymi poni\u017cej zasadami komunikacji z akcjonariuszami przy wykorzystaniu\n                           poczty elektronicznej_. Je\u017celi prawo g\u0142osu z akcji przys\u0142uguje zastawnikowi lub u\u017cytkownikowi, okoliczno\u015b\u0107\n                           t\u0119 zaznacza si\u0119 na li\u015bcie akcjonariuszy na wniosek uprawnionego. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki\n                           ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie\n                           jednego tygodnia przed Walnym Zgromadzeniem. Prawo akcjonariusza do: \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku Walnego\n                           Zgromadzenia, zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad\n                           przed terminem Walnego Zgromadzenia i zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad podczas Walnego Zgromadzenia. Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia.\n                           \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden\n                           dni przed wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia _nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c 30 marca 2018\n                           roku_. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego\n                           punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie w sekretariacie Prezesa\n                           Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg Dolny, budynek oznaczony symbolem\n                           G-2A, pok\u00f3j nr 102A_ lub przes\u0142ane poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres: ir.exol@pcc.eu.\n                           Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego, mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce na\n                           pi\u015bmie w sekretariacie Prezesa Zarz\u0105du PCC EXOL S.A. _ul. Sienkiewicza 4, 56-120 Brzeg\n                           Dolny, budynek oznaczony symbolem G-2A, pok\u00f3j nr 102A_ lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej na adres: ir.exol@pcc.eu, projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107\n                           wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie og\u0142asza projekty uchwa\u0142 na stronie\n                           internetowej. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142aszaj\u0105cy \u017c\u0105danie umieszczenia spraw w porz\u0105dku obrad lub zg\u0142aszaj\u0105cy\n                           projekty uchwa\u0142 winien wykaza\u0107 posiadanie odpowiedniej liczby akcji na dzie\u0144 z\u0142o\u017cenia\n                           \u017c\u0105dania, a w przypadku: 1. akcjonariuszy nie b\u0119d\u0105cych osobami fizycznymi \u2013 potwierdzi\u0107 uprawnienie do dzia\u0142ania\n                           w imieniu tego podmiotu, za\u0142\u0105czaj\u0105c aktualny odpis z w\u0142a\u015bciwego dla tego podmiotu\n                           rejestru, 2. akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych osobami fizycznymi \u2013 za\u0142\u0105czy\u0107 kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 akcjonariusza,3. zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania przez pe\u0142nomocnika \u2013 do\u0142\u0105czy\u0107 ponadto pe\u0142nomocnictwo do zg\u0142oszenia\n                           takiego \u017c\u0105dania podpisane przez akcjonariusza oraz kopi\u0119 dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w przypadku pe\u0142nomocnika innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119\n                           odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru, potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie dla osoby dzia\u0142aj\u0105cej\n                           w imieniu pe\u0142nomocnika nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105.W przypadku akcjonariuszy zg\u0142aszaj\u0105cych \u017c\u0105danie lub projekty przy wykorzystaniu poczty\n                           elektronicznej zastosowanie maj\u0105 okre\u015blone poni\u017cej zasady komunikacji z akcjonariuszami\n                           przy wykorzystaniu poczty elektronicznej. Projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia,\n                           ka\u017cdy z akcjonariuszy mo\u017ce zg\u0142asza\u0107 r\u00f3wnie\u017c podczas Walnego Zgromadzenia. O kolejno\u015bci\n                           g\u0142osowania poszczeg\u00f3lnych projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych tego samego punktu porz\u0105dku\n                           obrad rozstrzyga\u0107 b\u0119dzie Przewodnicz\u0105cy Walnego Zgromadzenia. Zasady komunikacji z akcjonariuszami przy wykorzystaniu poczty elektronicznej. Akcjonariusze przesy\u0142aj\u0105cy wnioski o umieszczenie okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia, projekty uchwa\u0142, dokumentacj\u0119 potwierdzaj\u0105c\u0105 ich uprawnienie\n                           do z\u0142o\u017cenia wniosk\u00f3w oraz pytania zwi\u0105zane z porz\u0105dkiem obrad powinni jednocze\u015bnie\n                           wskaza\u0107 adres poczty elektronicznej, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie\n                           kontaktowa\u0107 si\u0119 z akcjonariuszem, a tak\u017ce jego pe\u0142nomocnikiem, je\u015bli pe\u0142nomocnik zosta\u0142\n                           ustanowiony. Adres podany przez akcjonariusza s\u0142u\u017cy weryfikacji, mog\u0105cej polega\u0107 mi\u0119dzy\n                           innymi na zwrotnym pytaniu skierowanym do akcjonariusza lub jego pe\u0142nomocnika w celu\n                           potwierdzenia przekazanych informacji. Korzystanie przez akcjonariusza za pomoc\u0105 poczty\n                           elektronicznej z dokument\u00f3w wymaga przes\u0142ania ich w formacie PDF. Przesy\u0142ane poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105 dokumenty sporz\u0105dzone w j\u0119zyku innym ni\u017c j\u0119zyk polski powinny by\u0107 przet\u0142umaczone\n                           na j\u0119zyk polski. Przekazanie przez akcjonariuszy korespondencji w inny spos\u00f3b ni\u017c\n                           za po\u015brednictwem adresu poczty elektronicznej ir.exol@pcc.eu lub bez dochowania wymog\u00f3w\n                           okre\u015blonych w niniejszym og\u0142oszeniu, nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w wobec Sp\u00f3\u0142ki i jako takie\n                           wnioski akcjonariusza nie zostan\u0105 uwzgl\u0119dnione. Ryzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem poczty elektronicznej\n                           jako formy komunikacji ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 le\u017cy po stronie akcjonariusza. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika. Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie\n                           lub przez pe\u0142nomocnika. Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na\n                           Walnym Zgromadzeniu, chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cy akcje zapisane na rachunku zbiorczym, mo\u017ce ustanowi\u0107\n                           oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na tym rachunku.\n                           Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych, mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji\n                           zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. Akcjonariusz mo\u017ce by\u0107 reprezentowany na Walnym Zgromadzeniu przez nieograniczon\u0105 liczb\u0119\n                           pe\u0142nomocnik\u00f3w. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to\n                           z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Akcjonariusz mo\u017ce g\u0142osowa\u0107 odmiennie z ka\u017cdej posiadanej akcji. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 na Walnym Zgromadzeniu wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza\n                           i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego akcjonariusza.Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki jest cz\u0142onek zarz\u0105du, cz\u0142onek\n                           rady nadzorczej, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek organ\u00f3w lub pracownik sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142dzielni\n                           zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji tylko na jednym\n                           walnym zgromadzeniu. Taki pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci\n                           wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia konfliktu interes\u00f3w i g\u0142osuje zgodnie\n                           z instrukcjami udzielonymi przez akcjonariusza. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa\n                           jest wy\u0142\u0105czone. Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu powinno by\u0107 udzielone na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej i zostaje nast\u0119pnie\n                           do\u0142\u0105czone do ksi\u0119gi protoko\u0142\u00f3w Walnego Zgromadzenia. Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci\n                           elektronicznej nie wymaga opatrzenia kwalifikowanym podpisem elektronicznym. Pe\u0142nomocnictwo\n                           udzielone w formie elektronicznej przez akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 powinno\n                           zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce identyfikacj\u0119 akcjonariusza, w tym: imi\u0119 i nazwisko, adres\n                           zamieszkania i PESEL akcjonariusza oraz dane z dokumentu to\u017csamo\u015bci akcjonariusza:\n                           numer dokumentu, dat\u0119 wydania i wskazanie organu wydaj\u0105cego dokument. Pe\u0142nomocnictwo\n                           udzielone w formie elektronicznej przez akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 prawn\u0105, powinno\n                           zawiera\u0107 firm\u0119, siedzib\u0119 i nr KRS lub innego rejestru akcjonariusza oraz dane okre\u015blone\n                           w zdaniu poprzedzaj\u0105cym dotycz\u0105ce os\u00f3b, udzielaj\u0105cych w imieniu takiego akcjonariusza\n                           pe\u0142nomocnictwa. Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przez akcjonariusza w formie elektronicznej\n                           powinno by\u0107 przes\u0142ane Sp\u00f3\u0142ce poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres: ir.exol@pcc.eu, najp\u00f3\u017aniej\n                           do dnia 19 kwietnia 2018 roku, do godz. 15:00. Wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa udzielanego w formie elektronicznej zosta\u0142 zamieszczony na stronie\n                           internetowej www.pcc-exol.eu w zak\u0142adce \"Relacje inwestorskie > Sp\u00f3\u0142ka > Walne Zgromadzenia\"\n                           oraz jako za\u0142\u0105cznik do og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia. Sp\u00f3\u0142ka, podejmuj\u0105c odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika,\n                           w celu weryfikacji pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej zobowi\u0105zuje\n                           r\u00f3wnie\u017c akcjonariuszy do przes\u0142ania Sp\u00f3\u0142ce najp\u00f3\u017aniej do dnia 19 kwietnia 2018 roku,\n                           do godz. 15:00, za pomoc\u0105 poczty elektronicznej na adres: ir.exol@pcc.eu skanu dokumentu\n                           pe\u0142nomocnictwa _format PDF_, wskazuj\u0105c: - osob\u0119 pe\u0142nomocnika z podaniem imienia, nazwiska, adresu zamieszkania \u2013 gdy pe\u0142nomocnik\n                           jest osob\u0105 fizyczn\u0105, lub - firm\u0119 _nazw\u0119_ pe\u0142nomocnika z podaniem siedziby, adresu, numeru KRS _lub innego rejestru_,\n                           a tak\u017ce imion i nazwisk os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w imieniu podmiotu, kt\u00f3remu udzielono pe\u0142nomocnictwa,\n                           nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105. Ponadto akcjonariusz w wy\u017cej zakre\u015blonym terminie zobowi\u0105zany jest przes\u0142a\u0107 Sp\u00f3\u0142ce\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105 w formie skan\u00f3w _w formacie PDF_ odpowiednio nast\u0119puj\u0105ce dokumenty\n                           dotycz\u0105ce akcjonariusza i pe\u0142nomocnika oraz os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w ich imieniu je\u015bli\n                           akcjonariusz lub pe\u0142nomocnik jest osob\u0105 prawn\u0105: dow\u00f3d osobisty, paszport, lub inny\n                           dokument to\u017csamo\u015bci lub odpis aktualny lub pe\u0142ny z rejestru s\u0105dowego lub innego rejestru\n                           osoby prawnej. Powy\u017csze zasady maj\u0105 odpowiednie zastosowanie do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki o odwo\u0142aniu\n                           pe\u0142nomocnictwa. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej. Nie ma mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej. Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej. Nie ma mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej. Nie ma mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Udost\u0119pnienie pe\u0142nej dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Walnemu Zgromadzeniu.\n                           Osoby uprawnione do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu mog\u0105 uzyska\u0107 pe\u0142ny tekst dokumentacji,\n                           kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Walnemu Zgromadzeniu oraz projekty uchwa\u0142 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki www.pcc-exol.eu w zak\u0142adce \"Relacje inwestorskie > Sp\u00f3\u0142ka > Walne Zgromadzenia\"\n                           oraz w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Brzegu Dolnym _56-120_ przy ul. Sienkiewicza 4, budynek\n                           oznaczony symbolem G-2A, pok\u00f3j nr 102A. Wskazanie adresu strony internetowej, na kt\u00f3rej b\u0119d\u0105 udost\u0119pnione informacje dotycz\u0105ce\n                           Walnego Zgromadzenia. Informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki: www.pcc-exol.eu w zak\u0142adce \"Relacje Inwestorskie > Sp\u00f3\u0142ka > Walne Zgromadzenia\".\n                           Podstawa prawna: art. 402_3_ par. 1 pkt. 1_ KSH i \u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-03-23",
        "sentiment": -0.038269777176283555
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PCC EXOL\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_, w nawi\u0105zaniu do raportu Sp\u00f3\u0142ki nr 2/2017 z dnia 10.02.2017\n                           r., informuje o nabyciu w dniu 8 marca 2018 r. przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Elpis Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Brzegu Dolnym _dalej: \"Elpis\"_, podmiot zale\u017cny od PCC EXOL i PCC Rokita Sp\u00f3\u0142ka\n                           Akcyjna z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym, 100% udzia\u0142\u00f3w sp\u00f3\u0142ki PCC Oxyalkylates Malaysia\n                           Sdn. Bhd. z siedzib\u0105 w Malezji _dalej: \"PCC Oxyalkylates Malaysia\"_, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 uprawnia\u0142y\n                           do 100% g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu wsp\u00f3lnik\u00f3w tej sp\u00f3\u0142ki.Nabycie udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce PCC Oxyalkylates Malaysia jest zwi\u0105zane z porozumieniem\n                           zawartym w dniu 10.02.2017 r. _dalej: \"Porozumienie\"_ pomi\u0119dzy Elpis a sp\u00f3\u0142k\u0105 PETRONAS\n                           Chemicals Group Berhad z siedzib\u0105 w Malezji _dalej: \"PCG\"_. Na mocy Porozumienia Elpis\n                           i PCG _dalej: \"Strony\"_ nawi\u0105za\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w celu realizacji projektu zwi\u0105zanego\n                           z rozpocz\u0119ciem przygotowa\u0144 do realizacji potencjalnej inwestycji produkcji oksyalkilat\u00f3w\n                           w Kertih, Terengganu w Malezji, jak i z realizacj\u0105 inwestycji i prowadzeniem dzia\u0142alno\u015bci\n                           w oparciu o inwestycj\u0119 _dalej: \"Projekt\"_. Sp\u00f3\u0142ka PCC Oxyalkylates Malaysia jest sp\u00f3\u0142k\u0105\n                           dedykowan\u0105 do realizacji Projektu. Ze wzgl\u0119du na wymogi formalnoprawne w Malezji, zwi\u0105zane z rejestrowaniem sp\u00f3\u0142ek przez\n                           podmioty zagraniczne, udzia\u0142y PCC Oxyalkylates Malaysia zosta\u0142y nabyte od lokalnego\n                           malezyjskiego podmiotu, kt\u00f3ry zawi\u0105za\u0142 t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 w ramach profesjonalnie \u015bwiadczonych\n                           tego typu us\u0142ug. Ponadto trzeba mie\u0107 na uwadze fakt, i\u017c PCC EXOL jest wci\u0105\u017c na wst\u0119pnym etapie analizy\n                           sytuacji, jednak w zwi\u0105zku z wol\u0105 rozpocz\u0119cia przygotowa\u0144 do realizacji potencjalnego\n                           Projektu, Elpis naby\u0142 udzia\u0142y PCC Oxyalkylates Malaysia, co jest to\u017csame z przewidzianym\n                           w Porozumieniu utworzeniem sp\u00f3\u0142ki celowej z siedzib\u0105 w Malezji, dedykowanej do realizacji\n                           Projektu _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka celowa\"_. W Porozumieniu Strony uzgodni\u0142y r\u00f3wnie\u017c, \u017ce PCG\n                           ma prawo naby\u0107 \u0142\u0105cznie do 50% udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki celowej w terminie dw\u00f3ch lat od rozpocz\u0119cia\n                           produkcji i dostaw oksyalkilat\u00f3w.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 nabytych udzia\u0142\u00f3w PCC Oxyalkylates Malaysia wynosi 2 MYR, co stanowi\n                           w przeliczeniu r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 1,73 z\u0142 wed\u0142ug kursu NBP na dzie\u0144 8 marca 2018 r.Nabycie udzia\u0142\u00f3w w PCC Oxyalkylates Malaysia nie stanowi o podj\u0119ciu decyzji przez\n                           Elpis o realizacji Projektu. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_",
        "date": "2018-03-08",
        "sentiment": -0.0008499945405007945
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOLSA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o terminach publikacji raport\u00f3w okresowych\n                           dotycz\u0105cych roku obrotowego 2018: \u2013 20 marca 2018 \u2013 jednostkowy i skonsolidowany raport roczny za rok 2017, \u2013 15 maja 2018 \u2013 skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2018 roku, \u2013 28 sierpnia 2018 \u2013 skonsolidowany raport za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku, \u2013 15 listopada 2018 \u2013 skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2018 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce:Na podstawie \u00a7 102 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _\"Rozporz\u0105dzenie\"_ Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie\n                           publikowa\u0142a jednostkowego i skonsolidowanego raportu za IV kwarta\u0142 2017 roku;Na podstawie \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie publikowa\u0142a skonsolidowanego\n                           raportu kwartalnego za II kwarta\u0142 2018 roku;Na podstawie \u00a7 83 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie publikowa\u0142a jednostkowych\n                           raport\u00f3w kwartalnych, w zwi\u0105zku z czym skonsolidowane raporty kwartalne b\u0119d\u0105 zawiera\u0142y\n                           kwartaln\u0105 informacj\u0119 finansow\u0105 o Emitencie;Na podstawie \u00a7 83 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie publikowa\u0142a jednostkowego\n                           raportu p\u00f3\u0142rocznego, w zwi\u0105zku z czym w skonsolidowanym raporcie p\u00f3\u0142rocznym b\u0119dzie\n                           zamieszczone jednostkowe skr\u00f3cone p\u00f3\u0142roczne sprawozdanie finansowe wraz ze skr\u00f3con\u0105\n                           informacj\u0105 dodatkow\u0105. Dane prezentowane w skonsolidowanym raporcie p\u00f3\u0142rocznym zastan\u0105\n                           poddane przegl\u0105dowi audytora.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7103 ust. 1 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-01-31",
        "sentiment": -0.008566244929623355
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142, kt\u00f3re dnia 9 stycznia 2018 roku zosta\u0142y podj\u0119te przez Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-01-09",
        "sentiment": 0.01399933775005517
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           w dniu 9 stycznia 2018 r. powo\u0142a\u0142o 2 Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej w osobach: Pana Arkadiusza\n                           Szymanka oraz Pana Roberta Pabicha.Informacje dotycz\u0105ce w/w os\u00f3b jako os\u00f3b nadzoruj\u0105cych, okre\u015blone w \u00a7 28 pkt 4, 5 i\n                           6 rozporz\u0105dzenia z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _z\n                           p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_, zosta\u0142y za\u0142\u0105czone do niniejszego raportu.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-01-09",
        "sentiment": 0.01399933775005517
    },
    {
        "company_name": "PCC EXOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d PCC EXOL S.A. z siedzib\u0105 w Brzegu Dolnym _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 9 stycznia 2018 roku, odst\u0105pi\u0142o\n                           od rozpatrzenia punktu planowanego porz\u0105dku obrad dotycz\u0105cego podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie\n                           odwo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 8 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-01-09",
        "sentiment": 0.01399933775005517
    }
]