[
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 20 grudnia 2017 r.  Emitent\n                           zawar\u0142 z Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta_ umow\u0119 nabycia 61.486\n                           akcji sp\u00f3\u0142ki Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. _sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta_ za cen\u0119 34,15 z\u0142\n                           za jedn\u0105 akcj\u0119 tj. za \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 2.099.746,90 z\u0142. Nabyte akcje stanowi\u0105 2,86% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. i daj\u0105 taki sam procent g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu. W wyniku w/w umowy Emitent posiada aktualnie 2.146.644 akcji sp\u00f3\u0142ki Odlewnia \u017beliwa\n                           \"\u015aREM\" S.A. co stanowi 100% jej kapita\u0142u zak\u0142adowego i daje taki sam procent g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu. Zawarcie umowy nabycia akcji Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. dokonane zosta\u0142o w celu uporz\u0105dkowania\n                           struktury Grupy Kapita\u0142owej PGO.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-12-20",
        "sentiment": -0.02403974579288227
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 24 listopada 2017 r.\n                           Rada Nadzorcza powo\u0142a\u0142a, z dnie 27 listopada 2017 r., w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta Pana\n                           Ireneusza Kazimierskiego i powierzy\u0142a mu funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du.Pan Ireneusz Kazimierski uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Chemiczny, Technologii Chemicznej w zakresie\n                           technologii ochrony \u015brodowiska na Politechnice \u0141\u00f3dzkiej. Posiada certyfikat uko\u0144czenia\n                           programu rozwojowego kadry managerskiej ICAN Institute Harvard Business. Swoj\u0105 karier\u0119\n                           zawodow\u0105 rozpocz\u0105\u0142 w 1999 roku w firmie Ceramika Parady\u017c Sp.j. jako Kierownik Laboratorium,\n                           nast\u0119pnie G\u0142\u00f3wny Technolog. W latach 2001-2003 zwi\u0105zany by\u0142 z firm\u0105 Cersanit, gdzie\n                           pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Dyrektora Zak\u0142adu ds. Produkcji. W latach 2003-2007 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119\n                           Dyrektora Zarz\u0105dzaj\u0105cego i Prezesa Zarz\u0105du w Ultra Pack S.A. Przez kolejne trzy lata\n                           Pan Ireneusz zwi\u0105zany by\u0142 z firm\u0105 Opoczno Sp. z o.o., gdzie zajmowa\u0142 stanowiska Dyrektora\n                           Generalnego i Prezesa Zarz\u0105du. Od 2010 roku zwi\u0105zany z firm\u0105 Rovese _obecnie Cersanit_\n                           pe\u0142ni\u0105c w niej kolejno funkcj\u0119 Dyrektora Zarz\u0105dzaj\u0105cego Produkcj\u0105-Cz\u0142onka Zarz\u0105du,\n                           Wiceprezesa Zarz\u0105du ds. Produkcji i Prezesa Zarz\u0105du, gdzie odpowiada\u0142 m.in. za realizacj\u0119\n                           strategii rozwojowej anga\u017cuj\u0105c si\u0119 w proces przemian firmy w mi\u0119dzynarodow\u0105 organizacj\u0119\n                           o zasi\u0119gu globalnym. Pan Ireneusz Kazimierski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Ireneusz Kazimierski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-24",
        "sentiment": 0.07602060830540175
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 21.11.2017 r. uzyska\u0142 od sp\u00f3\u0142ki\n                           zale\u017cnej Odlewnia \u017beliwa \"\u015arem\" S.A. informacj\u0119 o otrzymaniu przez t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119, podpisanej\n                           w dniu 20.11.2017 r. ze strony Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju _Instytucja Po\u015brednicz\u0105ca_\n                           \"Umowy o dofinansowanie projektu w ramach Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j\"\n                           _Umowa_. Przedmiotem Umowy jest okre\u015blenie zasad udzielenia przez Instytucj\u0119 Po\u015brednicz\u0105c\u0105\n                           dofinansowania realizacji projektu pt. \"Innowacyjna, wykorzystuj\u0105ca analiz\u0119 termiczn\u0105\n                           ATD, technologia wytwarzania samozasilaj\u0105cego si\u0119, wysokojako\u015bciowego \u017celiwa do produkcji\n                           odlew\u00f3w nowej generacji o podwy\u017cszonych parametrach jako\u015bciowych\", oraz prawa i obowi\u0105zki\n                           stron, zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 projektu.Ca\u0142kowity koszt realizacji projektu, a zarazem ca\u0142kowita wysoko\u015b\u0107 wydatk\u00f3w kwalifikowanych\n                           zgodnie zasadami w zakresie kwalifikowalno\u015bci wydatk\u00f3w w ramach Programu Operacyjnego\n                           Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020, wynosi 37.049.906,12 z\u0142. Przyznane sp\u00f3\u0142ce O\u017b \u015arem S.A.\n                           przez Instytucj\u0119 Po\u015brednicz\u0105c\u0105 dofinansowanie wynosi 42,55% ca\u0142kowitych wydatk\u00f3w kwalifikuj\u0105cych\n                           si\u0119 do obj\u0119cia wsparciem w ramach projektu i nie mo\u017ce przekroczy\u0107 kwoty 15.764.746,62\n                           z\u0142. Kwalifikowalno\u015b\u0107 wydatk\u00f3w dla projektu obejmuje okres od 01.09.2017 r. do 31.08.2020\n                           r.Celem projektu jest opracowanie nowej, opartej na analizie krzywej stygni\u0119cia zautomatyzowanej\n                           technologii wytop\u00f3w \u017celiwa, kt\u00f3rej zastosowanie pozwoli wyeliminowa\u0107 wady stosowanych\n                           obecnie na \u015bwiecie technologii odlewniczych. Po zako\u0144czeniu realizacji projektu jego\n                           wyniki zostan\u0105 wdro\u017cone do bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci Odlewni \u017beliwa \"\u015arem\" S.A. Efektem\n                           podj\u0119tych dzia\u0142a\u0144 b\u0119dzie rozszerzenie oferty Sp\u00f3\u0142ki o nowe produkty posiadaj\u0105ce istotne\n                           przewagi konkurencyjne wobec dotychczasowych rozwi\u0105za\u0144.Projekt stanowi realizacj\u0119 jednego z podstawowych cel\u00f3w przyj\u0119tej przez Emitenta \"Strategia\n                           PGO na lata 2017-2020\", dotycz\u0105cych wdro\u017cenia automatyzacji produkcji.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-11-21",
        "sentiment": -0.07815197462896348
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 19 pa\u017adziernika 2017 r. na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu reprezentowani byli Akcjonariusze posiadaj\u0105cy \u0142\u0105cznie 72.945.562\n                           akcje daj\u0105cych 72.945.562 g\u0142osy. Akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 19 pa\u017adziernika 2017 r.:1. TDJ Equity II Sp. z o.o. \u2013 64.521.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 88,451% na tym NWZ oraz\n                           67,000% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK \u2013 6.544.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           8,971% na tym NWZ oraz 6,795% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Podstawa prawna: art. 70 pkt 3_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z p\u00f3\u017an. zm.",
        "date": "2017-10-19",
        "sentiment": 0.04345408225410912
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 19 pa\u017adziernika 2017\n                           r. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o do Rady Nadzorczej Emitenta Pana Micha\u0142a\n                           Nowaka, Pana Roberta Rogowskiego oraz Pani\u0105 Dorot\u0119 Wyjad\u0142owsk\u0105.Pan Micha\u0142 Nowak posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, uzyska\u0142 kolejno stopie\u0144 licencjata\n                           na Uniwersytecie w Reading w Wielkiej Brytanii, a nast\u0119pnie stopie\u0144 magistra ekonomii\n                           na Uniwersytecie w Warwick w Wielkiej Brytanii. Pan Micha\u0142 Nowak uko\u0144czy\u0142 te\u017c w Wielkiej\n                           Brytanii kurs na bieg\u0142ego rewidenta _ICAEW_. Przebieg kariery zawodowej Pana Micha\u0142a\n                           Nowaka przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co: \u2022 08.2017 \u2013 nadal\tTDJ S.A.; Managing Director \u2022 04.2016 \u2013 07.2017\tTDJ Equity I Sp. z o.o.; Managing Director \u2022 09.2014 \u2013 04.2016\tPKP Intercity S.A.; Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy \u2022 06.2010 \u2013 09.2014\tOrange Polska; Warszawa \u2022 07.2012 \u2013 09.2015                     Dyrektor Program\u00f3w Sprzeda\u017cowych B2C i SOHO \u2022 06.2010 \u2013 07.2012                     Kierownik Wydzia\u0142u Strategii i Analiz \u2022 04.2007 \u2013 06.2010;\tPwC LLP; Strategy; Executive Wlk. Brytania \u2022 09.2004 \u2013 04.2007\tPwC LLP; Audit & Business Advisory; Senior Associate; Wlk. Brytania \u2022 02.2007 \u2013 06.2010\tPolish Professionals in London _non-profit_, Wiceprezes, Londyn,\n                           Wlk. BrytaniaPan Micha\u0142 Nowak nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Micha\u0142 Nowak nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Pan Robert Rogowski posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Uko\u0144czy\u0142 Uniwersytet Warmi\u0144sko \u2013\n                           Mazurski w Olsztynie _tytu\u0142 magistra in\u017cyniera na Wydziale Mechanicznym_ oraz studia\n                           podyplomowe z zakresu zarz\u0105dzania przedsi\u0119biorstwem na Olszty\u0144skiej Wy\u017cszej Szkole\n                           Informatyki i Zarz\u0105dzania w Olsztynie. Ponadto: Central Europe Trust and The Chartered\n                           Association of Certified Accountants _ACCA_. Od roku 2006 prowadzi jednoosobow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           gospodarcz\u0105 w obszarze us\u0142ug doradczych. Wykaz zajmowanych stanowisk i pe\u0142nionych\n                           funkcji: \u2022 Od 2015 \u2013 obecnie \tINDYKPOL BRAND Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 Cz\u0142onek Rady\n                           Nadzorczej  \u2022 Od 2014 \u2013 obecnie\tWINE TASTE Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du\n                            \u2022 Od 2014 \u2013 obecnie \tROLMEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013Dyrektor Finansowy \u2022 2007 \u2013 2014\t                             FABRYKA MEBLI FORTE S.A. z siedzib\u0105 w\n                           Ostrowie Mazowieckiej \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du \u2022 2003 \u2013 2007\t                             INDYKPOL S.A. z siedzib\u0105 w Olsztynie \u2013\n                           Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy, Dyrektor Finansowy \u2022 1999 \u2013 2003\t                             INDYKPOL S.A. z siedzib\u0105 w Olsztynie \u2013\n                           Zast\u0119pca Dyrektora ds. Controllingu \u2022 1998 \t                             INDYKPOL S.A. z siedzib\u0105 w Olsztynie \u2013 Kierownik\n                           Dzia\u0142u Controllingu \u2022 1996 \u2013 1998 \t                             KREDYT BANK S.A. Oddzia\u0142 w Olsztynie\n                           \u2013 Opiekun Klienta/Analityk \u2022 1996\t                             CENTRUM DORADCZE BIZNESU w Olsztynie \u2013 Dyrektor \u2022 1994 \u2013 1995\t                             CENTRUM DORADCZE BIZNESU w Olsztynie \u2013\n                           DoradcaPan Robert Rogowski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Robert Rogowski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Pani Dorota Wyjad\u0142owska posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Ekonomiczn\u0105\n                           w Krakowie na kierunku Finanse oraz studia podyplomowe z prawa finansowego i podatkowego\n                           w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej, a tak\u017ce z zakresu prawa gospodarczego na Uniwersytecie\n                           Ekonomicznym w Krakowie. Pani Dorota Wyjad\u0142owska zda\u0142a pa\u0144stwowy egzamin na doradc\u0119\n                           podatkowego i uzyska\u0142a wpis na list\u0119 doradc\u00f3w podatkowych. Przebieg kariery zawodowej\n                           Pani Doroty Wyjad\u0142owskiej przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co: \u2022 2001-nadal\t                             Kancelaria Doradztwa Podatkowego Dorota\n                           Wyjad\u0142owska W\u0142a\u015bciciel, doradca podatkowy \u2022 2015-nadal\t                             Logline Sp. z o.o. Wiceprezes Zarz\u0105du -\n                           obszar finanse, podatki \u2022 2004-2011\t                             Sp\u00f3\u0142ka Doradztwa Podatkowego KDT Sp. z o.o.\n                           Wi\u0119kszo\u015bciowy udzia\u0142owiec, Prezes Zarz\u0105du \u2022 2008-2010\t                             Equus S.A. Cz\u0142onek Zarz\u0105du \u2013 obszar finanse,\n                           podatki \u2022 1993-2001\t                             Izba Skarbowa w Krakowie Wydzia\u0142 nadzoru\n                           nad urz\u0119dami skarbowymiPani Dorota Wyjad\u0142owska nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pani Dorota Wyjad\u0142owska nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce zgodnie z otrzymanymi o\u015bwiadczeniami, Pan Robert Rogowski\n                           oraz Pani Dorota Wyjad\u0142owska spe\u0142niaj\u0105 kryteria niezale\u017cno\u015bci cz\u0142onka Rady Nadzorczej,\n                           okre\u015blone w przepisach Ustawy o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze\n                           publicznym z dnia 11 maja 2017 r. _Dz.U. z 2017 r. poz. 1089_.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-19",
        "sentiment": 0.04345408225410912
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie w dniu 19 pa\u017adziernika 2017 r.Ponadto Emitent informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119\u0142o\n                           decyzj\u0119 o odst\u0105pieniu od wyboru Komisji Skrutacyjnej z uwagi na zastosowanie elektronicznego\n                           systemu liczenia g\u0142os\u00f3w.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w dotycz\u0105cych podejmowanych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie uchwa\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7, 8 i 9 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-19",
        "sentiment": 0.04345408225410912
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, i\u017c Naczelnik Ma\u0142opolskiego Urz\u0119du Celno-Skarbowego\n                           w Krakowie przeprowadzi\u0142 w sp\u00f3\u0142ce Polska Grupa Odlewnicza Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna S.K.A. _Sp\u00f3\u0142ka_\n                           kontrol\u0119 w zakresie podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug za listopad 2014 roku. Przedmiotem\n                           kontroli by\u0142a mi\u0119dzy innymi zrealizowana w listopadzie 2014 r. w Grupie Kapita\u0142owej\n                           Emitenta transakcja wniesienia wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych w zamian za nowoemitowane przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcje. O podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego w Sp\u00f3\u0142ce, wniesieniu wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych\n                           oraz obj\u0119ciu akcji przez sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           25/2014 z dnia 26 listopada 2014 r. Zgodnie z dor\u0119czonym Sp\u00f3\u0142ce przez Organ wynikiem kontroli, w opinii Organu podstawa\n                           opodatkowania VAT z tytu\u0142u aportu zosta\u0142a b\u0142\u0119dnie ustalona. W konsekwencji, w opinii\n                           Organu Sp\u00f3\u0142ka zadeklarowa\u0142a b\u0142\u0119dn\u0105 wysoko\u015b\u0107 podatku naliczonego w deklaracji VAT-7\n                           za listopad 2014 roku.Po zapoznaniu si\u0119 z wynikiem kontroli, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 82 ust. 3 ustawy\n                           o Krajowej Administracji Skarbowej, Sp\u00f3\u0142ka z\u0142o\u017cy\u0142a w dniu dzisiejszym tj. 18 pa\u017adziernika\n                           2017 r. korekt\u0119 deklaracji VAT za miesi\u0105c listopad 2014 roku obejmuj\u0105c\u0105 zmniejszenie\n                           podatku naliczonego, przy czym z uwagi na fundamentaln\u0105 cech\u0119 konstrukcyjn\u0105 podatku\n                           od towar\u00f3w i us\u0142ug, jak\u0105 jest zasada neutralno\u015bci, kwota zmniejszenia podatku naliczonego\n                           pozostaje bez wp\u0142ywu na wysoko\u015b\u0107 obci\u0105\u017ce\u0144 podatkowych Sp\u00f3\u0142ki oraz Grupy Kapita\u0142owej\n                           Emitenta. Jednocze\u015bnie skutkiem zmniejszenia podatku naliczonego wzgl\u0119dem warto\u015bci\n                           wykazanej w pierwotnie z\u0142o\u017conej deklaracji VAT za listopad 2014 roku jest powstanie\n                           obowi\u0105zku zap\u0142aty odsetek z tytu\u0142u zaleg\u0142o\u015bci podatkowych w wysoko\u015bci 4.471.531 z\u0142\n                           za okres od 29 grudnia 2014 roku do dnia dokonania korekty deklaracji podatkowej.\n                           Kwota odsetek, do zap\u0142aty kt\u00f3rej zobowi\u0105zana b\u0119dzie Sp\u00f3\u0142ka, obci\u0105\u017cy skonsolidowany\n                           wynik finansowy Grupy Kapita\u0142owej PGO za III kwarta\u0142 2017 r.Emitent informuje, \u017ce sk\u0142adana przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 korekta jest zgodna ze stanowiskiem wyra\u017conym\n                           przez Naczelnika UCS i sk\u0142adana jest w trosce o prawid\u0142owo\u015b\u0107 obliczania podatk\u00f3w przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119, a jednocze\u015bnie prowadzone s\u0105 analizy prawne zwi\u0105zane z rozliczeniem VAT za\n                           listopad 2014 roku i w\u0142a\u015bciw\u0105 wyk\u0142adni\u0105 przepis\u00f3w ustawy o VAT w tym zakresie, celem\n                           okre\u015blenia ostatecznego stanowiska Sp\u00f3\u0142ki co do prawid\u0142owego rozliczenia tego podatku.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-10-18",
        "sentiment": 0.04884825265248111
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 13 pa\u017adziernika\n                           2017 r., Emitent otrzyma\u0142 pismo od cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pani Beaty Zawiszowskiej\n                           z informacj\u0105, \u017ce z dniem 18 pa\u017adziernika 2017 r. _to jest wraz z jego up\u0142ywem_ Pani\n                           Beata Zawiszowska sk\u0142ada rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej PGO S.A.Pani Beata Zawiszowska nie poda\u0142a przyczyny rezygnacji z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej\n                           Emitenta.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-13",
        "sentiment": -0.02934421501287221
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 05.10.2017 r. Rada Nadzorcza powo\u0142a\u0142a\n                           w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta Pana \u0141ukasza Petrusa i powierzy\u0142a mu funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du.Pan \u0141ukasz Petrus posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, uko\u0144czy\u0142 Politechnik\u0119 \u015al\u0105sk\u0105 w Gliwicach\n                           gdzie uzyska\u0142 tytu\u0142 in\u017cyniera na Wydziale Mechanicznym-Technologicznym oraz Podyplomowe\n                           Studia Mened\u017cerskie w Wy\u017cszej Szkole Bankowej w Poznaniu. Pan \u0141ukasz Petrus jest zwi\u0105zany z PGO od 2012 roku, kiedy to rozpocz\u0105\u0142 prac\u0119 w Ku\u017ani\n                           \"Glinik\" sp. z o.o. na stanowisku Dyrektora Produkcji. Nast\u0119pnie pe\u0142ni\u0142 funkcje Wiceprezesa,\n                           a aktualnie Prezesa tej sp\u00f3\u0142ki. Pe\u0142ni\u0105c funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du PGO S.A. Pan \u0141ukasz\n                           Petrus r\u00f3wnocze\u015bnie pozostanie Prezesem Zarz\u0105du Ku\u017ani \"Glinik\" Sp. z o.o.Pan \u0141ukasz Petrus nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan \u0141ukasz Petrus nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na\n                           podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-05",
        "sentiment": -0.009876272410643372
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce z dniem 05.10.2017 r. Pan Dariusz Ginalski\n                           z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska Prezesa Zarz\u0105du PGO S.A. Rezygnacja umotywowana jest\n                           podj\u0119ciem przez Pana Dariusza Ginalskiego nowych wyzwa\u0144 mened\u017cerskich w Grupie TDJ.Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki pragnie podzi\u0119kowa\u0107 Panu Dariuszowi Ginalskiemu za dotychczasow\u0105\n                           prac\u0119. W okresie ostatnich 3 lat, kiedy Pan Dariusz Ginalski piastowa\u0142 stanowisko\n                           Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, PGO S.A. m.in. przyj\u0119\u0142o now\u0105 strategi\u0119 oraz dokona\u0142o przej\u0119cia\n                           sp\u00f3\u0142ki Kopex Foundry.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-05",
        "sentiment": -0.009876272410643372
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105\n                           by\u0107 przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego na dzie\u0144 19 pa\u017adziernika\n                           2017 r.  Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-20",
        "sentiment": 0.006430579419331202
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 i art. 402_1_\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych zwo\u0142uje na dzie\u0144 19 pa\u017adziernika 2017 r. na godzin\u0119 9.00\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Katowicach, przy ul. Armii Krajowej\n                           51 _w siedzibie sp\u00f3\u0142ki FAMUR S.A._. W za\u0142\u0105czeniu Emitent przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia\n                           o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 1 i 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-20",
        "sentiment": 0.006430579419331202
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w przekazanym do publicznej wiadomo\u015bci\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2017 z dnia 18 wrze\u015bnia 2017 r. w wyniku oczywistej omy\u0142ki\n                           pisarskiej podano w temacie raportu, \u017ce dotyczy on \"Powo\u0142ania Wiceprezesa Zarz\u0105du\"\n                           w sytuacji kiedy przekazana raport dotyczy\u0142 powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej i powinien\n                           by\u0107 zatytu\u0142owany: \"Powo\u0142anie cz\u0142onka Rady Nadzorczej\"W zwi\u0105zku z powy\u017cszym temat raportu nr 25/2017 z dnia 18 wrze\u015bnia 2017 r. powinno\n                           brzmie\u0107:\"Powo\u0142anie cz\u0142onka Rady Nadzorczej\"Podstawa prawna: \u00a7 6 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-18",
        "sentiment": -0.005241889460022926
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 18 wrze\u015bnia 2017 r. na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu reprezentowani byli Akcjonariusze posiadaj\u0105cy \u0142\u0105cznie 79.290.080\n                           akcji daj\u0105cych 79.290.080 g\u0142os\u00f3w. Akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 18 wrze\u015bnia 2017 r.:1. TDJ Equity II Sp. z o.o. \u2013 64.521.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 81,373% na tym NWZ oraz\n                           67,000% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK \u2013 6.500.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           8,198% na tym NWZ oraz 6,750% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Podstawa prawna: art. 70 pkt 3_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z p\u00f3\u017an. zm.",
        "date": "2017-09-18",
        "sentiment": -0.005241889460022926
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 18 wrze\u015bnia 2017 r.\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o do Rada Nadzorcza Emitenta Pana Jacka Krysi\u0144skiego.Pan Jacek Krysi\u0144ski posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze - jest absolwentem Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej\n                           Handlowej w Warszawie.Karier\u0119 zawodow\u0105 rozpocz\u0105\u0142 w Citibank Banku Handlowym S.A. w Warszawie w dziale sprzeda\u017cy\n                           i handlu akcjami notowanymi na GPW w sekcji klient\u00f3w zagranicznych. Nast\u0119pnie pracowa\u0142\n                           w Credit Suisse First Boston Oddzia\u0142 w Warszawie, gdzie odpowiada\u0142 za prowadzenie\n                           lokalnej ksi\u0105\u017cki akcji CSFB. W okresie od maja 2002 r. do wrze\u015bnia 2016 r. by\u0142 zwi\u0105zany\n                           z Erste Securities Polska, Erste Group Oddzia\u0142 w Warszawie, gdzie odpowiada\u0142 m.in.\n                           za obr\u00f3t instrumentami pochodnymi _g\u0142. Futures na WIG20_, organizowanie transakcji\n                           arbitra\u017cowych jak i znacz\u0105cych transakcji blokowych na najwi\u0119kszych polskich sp\u00f3\u0142kach,\n                           utrzymanie relacji i obs\u0142ug\u0119 zagranicznych klient\u00f3w takich jak: JPMorgan Chase, Goldman\n                           Sachs, New Edge, Credit Suisse, BofAML, UBS, Macquarie, HSBE oraz klient\u00f3w krajowych\n                           \u2013 Altus TFI.Pan Jacek Krysi\u0144ski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Jacek Krysi\u0144ski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-18",
        "sentiment": -0.005241889460022926
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie w dniu 18 wrze\u015bnia 2017 r.Ponadto Emitent informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119\u0142o\n                           decyzj\u0119 o odst\u0105pieniu od wyboru Komisji Skrutacyjnej z uwagi na zastosowanie elektronicznego\n                           systemu liczenia g\u0142os\u00f3w.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w dotycz\u0105cych podejmowanych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie uchwa\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7, 8 i 9 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-18",
        "sentiment": -0.005241889460022926
    }
]