[
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 15 grudnia\n                           2017 roku do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o zawiadomienie z dnia 14 grudnia 2017 r. - w trybie art.\n                           69 ust. ustawy z dnia 29 lipca 2015 r. o oferciepublicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.  W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d przekazuje tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia.",
        "date": "2017-12-15",
        "sentiment": -0.036460501785069314
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, i\u017c raport okresowy za 3 kwarta\u0142\n                           2017 roku, kt\u00f3rego termin przekazania do publicznej wiadomo\u015bci zosta\u0142 wyznaczony w\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym nr 5/2017 z dnia 31 stycznia 2017 roku na dzie\u0144 9 listopada 2017\n                           r., zostanie opublikowany wcze\u015bniej tj. w dniu 26 pa\u017adziernika 2017 roku.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawieinformacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           orazwarunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-23",
        "sentiment": -0.003865450949220627
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 23 pa\u017adziernika 2017 r. Rada\n                           Nadzorcza Emitenta, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 382 \u00a7 1 k.s.h. oraz \u00a7 14 ust. 2 pkt\n                           h Statutu Sp\u00f3\u0142ki postanowi\u0142a wybra\u0107 na bieg\u0142ego rewidenta Sp\u00f3\u0142k\u0119 Polska Grupa Audytorska\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.k. z siedzib\u0105 w Warszawie przy ul. Sobieskiego\n                           104, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod\n                           numerem 3887.Sp\u00f3\u0142ka Polska Grupa Audytorska sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp. k. przeprowadzi: - Przegl\u0105d sprawozdania finansowego Prima Moda S.A. za okres ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia\n                           2017 roku.Emitent korzysta\u0142 z us\u0142ug sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Audytorska sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           sp. k. przy przegl\u0105dzie skr\u00f3conego \u015br\u00f3drocznego sprawozdania finansowego Prima Moda\n                           S.A. za okres zako\u0144czony 30 czerwca 2017 roku.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust.1 pkt. 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-23",
        "sentiment": -0.003865450949220627
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, i\u017c raport okresowy za I p\u00f3\u0142rocze\n                           2017 roku, kt\u00f3rego termin przekazania do publicznej wiadomo\u015bci zosta\u0142 wyznaczony w\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym nr 5/2017 z dnia 31 stycznia 2017 roku na dzie\u0144 9 sierpnia 2017\n                           r., zostanie opublikowany wcze\u015bniej tj. w dniu 7 sierpnia 2017 roku.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-04",
        "sentiment": 0.04649268436542276
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 24 lipca 2017r. Rada Nadzorcza\n                           Emitenta, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 382 \u00a7 1 k.s.h. oraz \u00a7 14 ust. 2 pkt h Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki postanowi\u0142a wybra\u0107 na bieg\u0142ego rewidenta Sp\u00f3\u0142k\u0119 Polska Grupa Audytorska sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.k. z siedzib\u0105 w Warszawie przy ul.  Sobieskiego\n                           104, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod\n                           numerem 3887. Sp\u00f3\u0142ka Polska Grupa Audytorska sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp. k. przeprowadzi:- Przegl\u0105d skr\u00f3conego \u015br\u00f3drocznego sprawozdania finansowego Prima Moda S.A. zaokres ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 30 czerwca 2017 rokuEmitent nie korzysta\u0142 w latach poprzednich z us\u0142ug sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Audytorska\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp. k.Podstawa prawna:\u00a7 5 ust.1 pkt. 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.Pozdrawiam",
        "date": "2017-07-25",
        "sentiment": -0.04057131944204674
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A z siedzib\u0105 w Warszawie otrzyma\u0142 informacj\u0119, i\u017c na posiedzeniu\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w dniu 19.06.2017 Rada Nadzorcza wybra\u0142a ze swojego grona Przewodnicz\u0105cego\n                           Rady w osobie Pana Tomasza Bistulasa, Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady w osobie Pana Bartosza\n                           Plesiaka oraz Sekretarza Rady w osobie Pana Jaros\u0142awa Jakubowskiego. \u017byciorysy cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej do\u0142aczone zosta\u0142y do raportu bie\u017c\u0105cego nr 16/2017,\n                           a tak\u017ce dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-19",
        "sentiment": -0.0036247399373539033
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. zawiadamia, i\u017c Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki,\n                           w dniu 14 czerwca 2017 roku, powo\u0142a\u0142o do sk\u0142adu Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki, nast\u0119puj\u0105ce\n                           osoby:\u2022\tPan Tomasz Bistulas\u2022\tPan Bartosz Plesiak\u2022\tPan Jaros\u0142aw Jakubowski\u2022\tPan Pasquale Lupoli\u2022\tPan Alfredo SorvilloZyciorysy cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej podaje sie w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportuPodstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe",
        "date": "2017-06-19",
        "sentiment": -0.0036247399373539033
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna informuje, \u017ce zgodnie z list\u0105 obecno\u015bci na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Prima Moda S.A. w dniu 14 czerwca 2017 r., nast\u0119puj\u0105cy\n                           akcjonariusze posiadali co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w:Renata Jankiewicz-Plesiak, Dariusz Plesiak \u2013 1.820.000 akcji, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           3.320.000 g\u0142os\u00f3w na ZWZA i kt\u00f3re stanowi\u0142y 94,86% g\u0142os\u00f3w na NWZA; oraz 70,63% udzia\u0142u\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w sp\u00f3\u0142ki.Ca\u0142kowita liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca z wszystkich wyemitowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki wynosi\n                           4.700.000 g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-06-15",
        "sentiment": -0.0442570450544519
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. _\"Emitent, \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w za\u0142\u0105czeniu podaje tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta w dniu 14 czerwca 2017 r. Jednocze\u015bnie\n                           Emitent informuje, \u017ce Walne Zgromadzenie rozpatrzy\u0142o wszystkie punkty planowanego\n                           porz\u0105dku obrad. Podczas obrad Walnego Zgromadzenia do protoko\u0142u nie zosta\u0142y zg\u0142oszone\n                           \u017cadne sprzeciwy.Podstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe",
        "date": "2017-06-15",
        "sentiment": -0.0442570450544519
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PRIMA MODA S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, ul. Dygata 4/7, zarejestrowanej pod\n                           numerem KRS 0000271081, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a7 1 KSH oraz art. 398 KSH,\n                           zwo\u0142uje w trybie art. 402[1] \u00a7 1 KSH Zwyczajne Walne Zgromadzenie _ZWZ_ na dzie\u0144 14\n                           czerwca 2017 r., na godzin\u0119 8.30, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie, przy ul. Wilcza\n                           33 lok. 23, Kancelaria Notarialna Edyta Niemirska, Agata Redlicka-Skupi\u0144ska, Notariusze\n                           sp\u00f3\u0142ka cywilna.Proponowany porz\u0105dek obrad: 1.\tOtwarcie Zgromadzenia, 2.\tWyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia, 3.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie odst\u0105pienia od wyboru komisji skrutacyjnej, 4.\tStwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142, 5.\tPrzyj\u0119cie porz\u0105dku obrad, 6.\tRozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           2016, 7.\tRozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki\n                           za rok 2016,8.\tRozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Prima Moda S.A za rok 2016,\n                           9.\tRozpatrzenie wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie podzia\u0142u zysku za 2016 rok, 10.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z wykonywania\n                           przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2016, 11.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej z wykonywania\n                           przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym 2016,12.\tPodj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie powo\u0142ania cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej,13.\tZamkni\u0119cie obrad Zgromadzenia. Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad tego zgromadzenia. \u017b\u0105danie\n                           takie winno by\u0107 przes\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki na pi\u015bmie b\u0105d\u017a w postaci elektronicznej na skrzynk\u0119\n                           e-mail: wz@primamoda.com.pl w j\u0119zyku polskim oraz powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub\n                           projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie powinno by\u0107\n                           zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na 21 dni przed wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia.\n                           Akcjonariusz lub akcjonariusze powinni udokumentowa\u0107 swe uprawnienie do wykonywania\n                           tego prawa, przedstawiaj\u0105c odpowiednie dokumenty w formie pisemnej. Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce na pi\u015bmie lub drog\u0105 elektroniczn\u0105\n                           na skrzynk\u0119 e-mail: wz@primamoda.com.pl projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad. Projekty uchwa\u0142 powinny by\u0107 sporz\u0105dzone w j\u0119zyku polskim w formacie\n                           plik\u00f3w MS Word lub PDF. Akcjonariusze powinni udokumentowa\u0107 swe uprawnienie do wykonywania\n                           tego prawa, przedstawiaj\u0105c odpowiednie dokumenty w formie pisemnej. Ka\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas obrad Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142\n                           dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Projekty te winny by\u0107 przedstawione\n                           w j\u0119zyku polskim. Akcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Akcjonariusz nieb\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105\n                           mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu przez osob\u0119 uprawnion\u0105\n                           do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli w jego imieniu lub przez pe\u0142nomocnika. Pe\u0142nomocnictwo powinno by\u0107, pod rygorem niewa\u017cno\u015bci, sporz\u0105dzone w formie pisemnej\n                           i do\u0142\u0105czone do protoko\u0142u Walnego Zgromadzenia lub udzielone w postaci elektronicznej.\n                           Formularz zawieraj\u0105cy wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa znajduj\u0105cy si\u0119 na ko\u0144cu niniejszego og\u0142oszenia\n                           dost\u0119pny jest od dnia publikacji niniejszego og\u0142oszenia na stronie internetowej sp\u00f3\u0142ki.\n                           O udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nale\u017cy zawiadomi\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej w postaci informacji przes\u0142anej poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105 na adres email: wz@primamoda.com.pl dok\u0142adaj\u0105c wszelkich stara\u0144, aby\n                           mo\u017cliwa by\u0142a skuteczna weryfikacja wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Informacja o udzieleniu\n                           pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107 dok\u0142adne oznaczenie pe\u0142nomocnika i mocodawcy _ze wskazaniem\n                           imienia, nazwiska, numeru PESEL, adresu, telefonu i adresu poczty elektronicznej obu\n                           tych os\u00f3b_. Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna r\u00f3wnie\u017c zawiera\u0107 jego zakres\n                           tj. wskazywa\u0107 liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 i nazw\u0119\n                           walnego zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki, na kt\u00f3rym prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane. Tre\u015b\u0107 pe\u0142nomocnictwa\n                           powinna stanowi\u0107 za\u0142\u0105cznik w formacie PDF do wiadomo\u015bci e-mail. W wypadku udzielania\n                           pe\u0142nomocnictwa przez akcjonariusza nieb\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105, konieczne jest do\u0142\u0105czenie\n                           w formacie PDF aktualnego odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru. Sp\u00f3\u0142ka podejmie odpowiednie\n                           dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci\n                           pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej. Weryfikacja ta polega\u0107 mo\u017ce w\n                           szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym pytaniu w formie elektronicznej lub telefonicznej skierowanym\n                           do akcjonariusza i/lub pe\u0142nomocnika w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa\n                           i jego zakresu. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce w takim przypadku brak udzielenia odpowiedzi\n                           na pytania zadawane w trakcie weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci weryfikacji\n                           udzielenia pe\u0142nomocnictwa i stanowi\u0142 b\u0119dzie podstaw\u0119 dla odmowy dopuszczenia pe\u0142nomocnika\n                           do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu. Po przybyciu na Walne Zgromadzenie, a przed podpisaniem\n                           listy obecno\u015bci pe\u0142nomocnik powinien okaza\u0107 orygina\u0142 dokumentu to\u017csamo\u015bci wymienionego\n                           w formularzu pe\u0142nomocnictwa celem potwierdzenia to\u017csamo\u015bci pe\u0142nomocnika. Prawo do\n                           reprezentowania akcjonariusza nieb\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 powinno wynika\u0107 z okazanego\n                           przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci odpisu w\u0142a\u015bciwego rejestru, ewentualnie ci\u0105gu pe\u0142nomocnictw.\n                           Osoba/osoby udzielaj\u0105ce pe\u0142nomocnictwa w imieniu akcjonariusza nieb\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105\n                           powinny by\u0107 uwidocznione w aktualnym odpisie z w\u0142a\u015bciwego dla danego akcjonariusza\n                           rejestru. Akcjonariusze i pe\u0142nomocnicy powinni posiada\u0107 przy sobie wa\u017cny dow\u00f3d to\u017csamo\u015bci. Cz\u0142onek Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki i pracownik sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami akcjonariuszy na\n                           Walnym Zgromadzeniu. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone. Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania\n                           si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.\n                           Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Dniem rejestracji uczestnictwa na Walnym Zgromadzeniu jest dzie\u0144 przypadaj\u0105cy na 16\n                           dni przed ZWZA, to jest dzie\u0144 29 maja 2017 r. _\"Dzie\u0144 Rejestracji\"_. Prawo uczestniczenia\n                           w Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji.\n                           Uprawnieni z akcji imiennych i \u015bwiadectw tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy,\n                           kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, maj\u0105 prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu, je\u017celi\n                           s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w Dniu Rejestracji. Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela zg\u0142oszone nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Walnego\n                           Zgromadzenia i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu Rejestracji, tj.\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 30 maja 2016 r., podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w walnym zgromadzeniu. Sp\u00f3\u0142ka niniejszym zwraca uwag\u0119, i\u017c uprawnione do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu b\u0119d\u0105\n                           tylko osoby, kt\u00f3re: a_ by\u0142y akcjonariuszami sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji, tj. w dniu\n                           29 maja 2017 r. oraz b_ zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 w terminach wy\u017cej wskazanych do podmiotu prowadz\u0105cego\n                           ich rachunki papier\u00f3w warto\u015bciowych o wystawienie imiennego za\u015bwiadczenia o prawie\n                           uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu. Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa\n                           w Walnym Zgromadzeniu zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie sp\u00f3\u0142ki przez 3 dni powszednie\n                           przed odbyciem Walnego Zgromadzenia, w godzinach od 10.00 do 16.00. Akcjonariusz sp\u00f3\u0142ki\n                           mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu\n                           nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny adres poczty elektronicznej, na\n                           kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. Dokumentacja, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Walnemu Zgromadzeniu wraz z projektami uchwa\u0142\n                           b\u0119dzie zamieszczana na stronie internetowej sp\u00f3\u0142ki od dnia zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia,\n                           zgodnie z art. 402[3] \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. Uwagi Zarz\u0105du lub Rady Nadzorczej\n                           dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re\n                           maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed terminem Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105\n                           dost\u0119pne na stronie internetowej sp\u00f3\u0142ki niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu. Informacje\n                           dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia dost\u0119pne s\u0105 na stronie sp\u00f3\u0142ki: www.primamoda.com.plWz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa: [miejscowo\u015b\u0107, data] Pe\u0142nomocnictwo Ja [_imi\u0119 i nazwisko_, PESEL, legitymuj\u0105cy si\u0119 dokumentem to\u017csamo\u015bci nr [numer dokumentu]\n                           / _nazwa osoby prawnej, nr KRS_] niniejszym udzielam/y Pani/Panu [imi\u0119 i nazwisko] legitymuj\u0105cemu/ej si\u0119 dokumentem\n                           to\u017csamo\u015bci nr [numer dokumentu], nr PESEL, pe\u0142nomocnictwa do uczestniczenia oraz wykonywania prawa g\u0142osu z posiadanych [przeze\n                           mnie / przez _nazwa osoby prawnej_] akcji PRIMA MODA S.A. na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           zwo\u0142anym na dzie\u0144 14 czerwca 2017 r. Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji w sp\u00f3\u0142ce i liczbie g\u0142os\u00f3w z tych akcji w dniu og\u0142oszenia\n                           \u0141\u0105czna liczba akcji w sp\u00f3\u0142ce wynosi 3.200.000 sztuk, z czego 1.500.000 akcji imiennych\n                           i 1.700.000 akcji na okaziciela. \u0141\u0105czna liczba g\u0142os\u00f3w wynosi 4.800.000 z czego 3.000.000\n                           g\u0142os\u00f3w z akcji imiennych i 1.800.000 g\u0142os\u00f3w z akcji na okaziciela.",
        "date": "2017-05-17",
        "sentiment": -0.006371793158384702
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PRIMA MODA SA przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci Sprawozdanie Rady\n                           Nadzorczej PRIMA MODA SA za 2016 rok.",
        "date": "2017-05-17",
        "sentiment": -0.006371793158384702
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "W zwi\u0105zku z raportem okresowym za rok 2016, opublikowanym w dniu 28 kwietnia 2017\n                           r., Zarz\u0105d Prima Moda S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ uzupe\u0142nia informacje zamieszczone w sprawozdaniu\n                           z dzia\u0142alno\u015bci w cz\u0119\u015bci III. Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce wprowadzone uzupe\u0142nienie nie ma wp\u0142ywu na tre\u015b\u0107 ani\n                           wyniki wskazane w raporcie rocznym i wypracowane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w 2016 r., a zwi\u0105zane\n                           jest z rozwini\u0119ciem informacji wskazanych w cz\u0119\u015bci III sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci.",
        "date": "2017-05-17",
        "sentiment": -0.006371793158384702
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Prima Moda S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Zarz\u0105d Emitenta\n                           podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 o przedstawieniu do zaopiniowania Radzie Nadzorczej, wniosku skierowanego\n                           do Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia o podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku za\n                           rok obrotowy 2016, zgodnie z kt\u00f3rym Zarz\u0105d zarekomenduje brak wyp\u0142aty dywidendy za\n                           rok 2016.Zgodnie z podj\u0119t\u0105 uchwa\u0142\u0105, Zarz\u0105d b\u0119dzie rekomendowa\u0142 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           podzia\u0142 zysku wypracowanego w roku 2016 w ten spos\u00f3b, \u017ce wypracowany zysk netto w\n                           wysoko\u015bci 8.931.943,29 z\u0142, zostaje przeznaczony w kwocie 4.279.618,34 z\u0142 na pokrycie\n                           straty z lat ubieg\u0142ych, a w kwocie 4.703.575,95 z\u0142 na kapita\u0142 zapasowy.",
        "date": "2017-05-15",
        "sentiment": 0.009661925943146993
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 04 maja 2017 r. powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 o wydaniu przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia - Fabrycznej we Wroc\u0142awiu VI\n                           Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego postanowienia o wpisie zmiany siedziby\n                           Emitenta, kt\u00f3ra aktualnie mie\u015bci si\u0119 w Warszawie, przy ul. Dygata 4/7.",
        "date": "2017-05-05",
        "sentiment": 0.0028409641981934214
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu\n                           28 lutego 2017 r. zawarty zosta\u0142 aneks do umowy z dnia 21 wrze\u015bnia 2012 r. o wielocelowy\n                           limit kredytowy z Bankiem Pekao S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           komunikatem bie\u017c\u0105cym nr 12/2012 oraz m.in. w komunikacie nr 16/2015. Na mocy aneksu\n                           przed\u0142u\u017cono termin obowi\u0105zywania ww. umowy do 31 grudnia 2017 r.  Podstawa prawna:Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR.",
        "date": "2017-03-01",
        "sentiment": -0.0247557605552074
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Emitenta Prima Moda S.A z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu podaje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           terminy publikacji raport\u00f3w okresowych w 2017 roku:Raport za Q4/2016              - 14 luty 2017 r.Raport roczny za 2016 r.     - 28 kwietnia 2017 r. Raport za Q1/2017              - 9 maja 2017 r.Raport za H1/2017              - 9 sierpnia 2017 r. Raport za Q3/2017              - 9 listopad 2017 r. Raport za Q2/2017 nie b\u0119dzie publikowany, zgodnie z par 101 ust 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku, w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim_Dz. U. z 2009 r. nr 33, poz. 259 z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_.",
        "date": "2017-01-31",
        "sentiment": -0.032657097625510445
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna informuje, \u017ce zgodnie z list\u0105 obecno\u015bci na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Prima Moda S.A. w dniu 30 stycznia 2017 r., nast\u0119puj\u0105cy\n                           akcjonariusze posiadali co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w:Renata Jankiewicz-Plesiak, Dariusz Plesiak \u2013 1.819.999 akcji, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           3.419.999 g\u0142os\u00f3w na NWZA i kt\u00f3re stanowi\u0142y 98,56% g\u0142os\u00f3w na NWZA; oraz 71,25% udzia\u0142u\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w sp\u00f3\u0142ki.Ca\u0142kowita liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca z wszystkich wyemitowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki wynosi\n                           4.800.000 g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-01-30",
        "sentiment": -0.029690545363295122
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Zarz\u0105d Prima Moda S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy PRIMA MODA S.A. w dniu 30 stycznia 2017\n                           roku.",
        "date": "2017-01-30",
        "sentiment": -0.029690545363295122
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 23/2016 Zarz\u0105d Prima Moda S.A. z siedzib\u0105 we\n                           Wroc\u0142awiu _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 26 stycznia 2017 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119\n                           o wydaniu przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia- -Fabrycznej we Wroc\u0142awku VII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           \u2013 Rejestru Zastaw\u00f3w postanowie\u0144 o wpisie zastaw\u00f3w rejestrowych na prawach ochronnych\n                           na znakach towarowych, stanowi\u0105cych w\u0142asno\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ki.Zastawnik nie jest uprawniony do pobierania po\u017cytk\u00f3w ani korzystania z przedmiot\u00f3w\n                           zastaw\u00f3w zgodnie z ich spo\u0142eczno-gospodarczym przeznaczeniem. Zastawy zosta\u0142y ustanowione jako zabezpieczenie Obligacji serii B wyemitowanych przez\n                           Emitenta, o kt\u00f3rych mowa w komunikacie nr 21/2016.Podstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe",
        "date": "2017-01-27",
        "sentiment": -0.007177043616811537
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu\n                           31 pa\u017adziernika 2018 r. otrzyma\u0142 powiadomienia o transakcji, o kt\u00f3rej mowa w art.\n                           69 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzenia instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych. W za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 powiadomienia.",
        "date": "2018-11-01",
        "sentiment": 0.0017606116207286408
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119, \u017ce oferta Sp\u00f3\u0142ki jest dost\u0119pna na platformie Zalando na terytorium Niemiec.\n                           Emitent nawi\u0105za\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Zalando SE z siedzib\u0105 w Niemczech, dzi\u0119ki kt\u00f3rej mo\u017ce\n                           prezentowa\u0107 i sprzedawa\u0107 swoje produkty na nowym rynku. Niniejsza informacja podawana jest w zwi\u0105zku z rozszerzeniem oferty Emitenta na nowy\n                           rynek.Podstawa prawna: Art. 17 MAR",
        "date": "2018-10-24",
        "sentiment": 0.008217065022505222
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce nast\u0105pi\u0142\n                           przedterminowy _wcze\u015bniejszy_ wykupu obligacji serii B, a w dniu 15 pa\u017adziernika 2018\n                           r. obligatariusz potwierdzi\u0142 dokonanie przez Emitenta wcze\u015bniejszego wykupu ca\u0142o\u015bci\n                           obligacji serii B, o kt\u00f3rych Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 21/2016 i 22/2016.\n                           Wykupione zosta\u0142y wszystkie obligacje serii B, tj. 4.000 sztuk o warto\u015b\u0107 1.000,00\n                           z\u0142 ka\u017cda, tj. \u0142\u0105cznej warto\u015bci 4 mln PLN. W zwi\u0105zku z ca\u0142kowitym wcze\u015bniejszym wykupem\n                           obligacji serii B ca\u0142o\u015b\u0107 zobowi\u0105za\u0144 dotycz\u0105cych obligacji serii B zosta\u0142a spe\u0142niona,\n                           w zwi\u0105zku z czym wszystkie wierzytelno\u015bci z tytu\u0142u obligacji serii B wygas\u0142y, a obligacje\n                           zosta\u0142y umorzone, jak r\u00f3wnie\u017c nast\u0105pi\u0142o wyga\u015bni\u0119cie zabezpiecze\u0144 ustanowionych z tytu\u0142u\n                           emisji obligacji serii B. Wcze\u015bniejszy wykup obligacji nast\u0105pi\u0142 w zwi\u0105zku z uprawnieniem Emitenta do wcze\u015bniejszego\n                           wykupu, przewidzianym w warunkach emisji obligacji serii B.",
        "date": "2018-10-16",
        "sentiment": -0.03862174440023311
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "arz\u0105d Prima Moda S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu\n                           11 pa\u017adziernika 2018 r. do siedziby Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142y obustronnie podpisane umowy, zawarte\n                           pomi\u0119dzy Emitentem a  ING Bank \u015al\u0105ski S.A. _Bank_ dotycz\u0105ce finansowania Emitenta,\n                           tj.:1. Umowa o kredyt z\u0142otowy w rachunku bankowym. Na podstawie zawartej umowy Bank udzieli\u0142 Emitentowi kredytu do kwoty 3 mln PLN na\n                           okres 12 miesi\u0119cy z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przed\u0142u\u017cenia okresu kredytowania, z przeznaczeniem\n                           na finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej Sp\u00f3\u0142ki. Kredyt jest oprocentowany\n                           wed\u0142ug zmiennej stopy procentowej ustalanej w oparciu o stawk\u0119 WIBOR dla 1 miesi\u0119cznych\n                           depozyt\u00f3w mi\u0119dzybankowych powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 Banku. Kredyt zabezpieczony jest gwarancj\u0105\n                           udzielon\u0105 przez Bank Gospodarstwa Krajowego, por\u0119czeniami cywilnymi wed\u0142ug prawa polskiego\n                           podmiot\u00f3w wskazanych przez Emitenta, hipotek\u0105 umown\u0105 na nieruchomo\u015bci podmiotu wskazanego\n                           przez Emitenta, zastawem rejestrowym na zapasach Emitenta, prawach ochronnych na znakach\n                           towarowym Emitenta, wierzytelno\u015bciach pieni\u0119\u017cnych wynikaj\u0105cych z umowy w zakresie\n                           obs\u0142ugi rozliczania transakcji dokonywanych przy u\u017cyciu kart p\u0142atniczych i innych\n                           instrument\u00f3w p\u0142atniczych;2. Umowa o \"Po\u017cyczk\u0119 korporacyjn\u0105\" w z\u0142otychNa podstawie zawartej umowy Bank udzieli\u0142 Emitentowi kredytu w kwocie 4 mln PLN na\n                           okres 60 miesi\u0119cy, przeznaczonego na cele zwi\u0105zane z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 prowadzon\u0105\n                           przez Emitenta.  Kredyt jest oprocentowany wed\u0142ug zmiennej stopy procentowej ustalanej\n                           w oparciu o stawk\u0119 WIBOR dla 1 miesi\u0119cznych depozyt\u00f3w mi\u0119dzybankowych powi\u0119kszonej\n                           o mar\u017c\u0119 Banku. Kredyt zabezpieczony jest por\u0119czeniami cywilnymi wed\u0142ug prawa polskiego\n                           podmiot\u00f3w wskazanych przez Emitenta, hipotek\u0105 umown\u0105 na nieruchomo\u015bci podmiotu wskazanego\n                           przez Emitenta, zastawem rejestrowym na zapasach Emitenta, prawach ochronnych na znakach\n                           towarowym Emitenta, wierzytelno\u015bciach pieni\u0119\u017cnych wynikaj\u0105cych z umowy w zakresie\n                           obs\u0142ugi rozliczania transakcji dokonywanych przy u\u017cyciu kart p\u0142atniczych i innych\n                           instrument\u00f3w p\u0142atniczych.Szczeg\u00f3\u0142owe warunki obu um\u00f3w nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w w umowach tego rodzaju, zawieranych\n                           zgodnie z powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami prawa polskiego.Podstawa prawna: Art. 17 MAR",
        "date": "2018-10-12",
        "sentiment": 0.010568924212902087
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, i\u017c raport okresowy za pierwsze\n                           p\u00f3\u0142rocze 2018 roku, kt\u00f3rego termin przekazania do publicznej wiadomo\u015bci zosta\u0142 wyznaczony\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 1/2018 z dnia 30 stycznia 2018 roku na dzie\u0144 13 sierpnia 2018\n                           r., zostanie opublikowany wcze\u015bniej tj. w dniu 09 sierpnia 2018 roku.Podstawa prawna: \u00a7 80 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           r. w sprawie\u00a0informacji bie\u017c\u0105cych\u00a0i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\u00a0informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-08-06",
        "sentiment": 0.0018544395944851558
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 20 lipca 2018 r. Rada Nadzorcza\n                           Emitenta, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 382 \u00a7 1 k.s.h. oraz \u00a7 14 ust. 2 pkt h Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, postanowi\u0142a wybra\u0107 na bieg\u0142ego rewidenta Sp\u00f3\u0142k\u0119 Polska Grupa Audytorska sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.k. z siedzib\u0105 w Warszawie przy ul. Sobieskiego\n                           104, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod\n                           numerem 3887.Sp\u00f3\u0142ka Polska Grupa Audytorska sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp. k. przeprowadzi:- Przegl\u0105d \u015br\u00f3droczny sprawozdania finansowego Prima Moda S.A. za okres ko\u0144cz\u0105cy si\u0119\n                           30 czerwca 2018 roku oraz badanie roczne sprawozdania finansowego Emitenta za okres\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2018 r.Emitent korzysta\u0142 z us\u0142ug sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Audytorska sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105sp. k. przy przegl\u0105dzie skr\u00f3conego \u015br\u00f3drocznego sprawozdania finansowego Prima Moda\n                           S.A. zaokres zako\u0144czony 30 czerwca 2017 roku oraz przy badaniu rocznym sprawozdania finansowego\n                           zaokres zako\u0144czony 31 grudnia 2018 r.Podstawa prawna:Art. 17 ust. 1 MAR",
        "date": "2018-07-21",
        "sentiment": 0.003100279155824063
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A z siedzib\u0105 w Warszawie otrzyma\u0142 informacj\u0119, i\u017c na posiedzeniu\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w dniu 03.07.2018 Rada Nadzorcza wybra\u0142a ze swojego grona Wiceprzewodnicz\u0105cego\n                           Rady w osobie Pana Jacka Olsza\u0144skiego. \u017byciorys cz\u0142onka Rady Nadzorczej do\u0142aczony zosta\u0142 do raportu bie\u017c\u0105cego nr 10/2018,\n                           a tak\u017ce dost\u0119pny jest na stronie internetowej sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-07-03",
        "sentiment": -0.02358862312780583
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. zawiadamia, i\u017c Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki,\n                           wdniu 29 czerwca 2018 roku, odwo\u0142a\u0142o ze sk\u0142adu Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Pana Bartosza\n                           Plesiaka orazpowo\u0142a\u0142o do sk\u0142adu Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Pana Jacka Olsza\u0144skiego.\u017byciorys cz\u0142onka Rady Nadzorczej podaje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu",
        "date": "2018-07-03",
        "sentiment": -0.02358862312780583
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna informuje, \u017ce zgodnie z list\u0105 obecno\u015bci na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Prima Moda S.A. w dniu 29 czerwca 2018 r., nast\u0119puj\u0105cy\n                           akcjonariusze posiadali co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w:Renata Jankiewicz-Plesiak, Dariusz Plesiak \u2013 1 819 982 akcji, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           3 319 982 g\u0142os\u00f3w na ZWZA i kt\u00f3re stanowi\u0142y 95,89% g\u0142os\u00f3w na ZWZA; oraz 69,16 % udzia\u0142u\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w sp\u00f3\u0142ki.Ca\u0142kowita liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca z wszystkich wyemitowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki wynosi\n                           4.800.000 g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-06-29",
        "sentiment": -0.008292041094244206
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. _\"Emitent, \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w za\u0142\u0105czeniu podaje tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Emitenta w dniu 29 czerwca 2018 r. Jednocze\u015bnie\n                           Emitent informuje, \u017ce Walne Zgromadzenie rozpatrzy\u0142o wszystkie punkty planowanego\n                           porz\u0105dku obrad.Podczas obrad Walnego Zgromadzenia do protoko\u0142u nie zosta\u0142y zg\u0142oszone \u017cadne sprzeciwy.",
        "date": "2018-06-29",
        "sentiment": -0.008292041094244206
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, i\u017c raport roczny za 2017 rok,\n                           kt\u00f3rego termin przekazania do publicznej wiadomo\u015bci zosta\u0142 wyznaczony w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 1/2018 z dnia 30 stycznia 2018 roku na dzie\u0144 30 kwietnia 2018 r., zostanie opublikowany\n                           wcze\u015bniej tj. w dniu 11 kwietnia 2018 roku.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-04-08",
        "sentiment": -0.03471956402085709
    },
    {
        "company_name": "PRIMA MODA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Prima Moda S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 22 lutego 2018 r. powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 owydaniu przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie XII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           KrajowegoRejestru S\u0105dowego postanowienia o wpisie zmiany siedziby Emitenta, kt\u00f3ra aktualnie\n                           mie\u015bci si\u0119 wWarszawie, przy ul. Kruczej 6/14.",
        "date": "2018-02-22",
        "sentiment": 0.0018945154478000944
    }
]