[
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonej w okresie\n                           od 22 grudnia 2017 roku do 28 grudnia 2017 roku, transakcji nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Manageres Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku. Dnia 22 grudnia 2017 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcj\u0119\n                           nabycia na rynku regulowanym 66 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych\n                           ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 66,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia\n                           akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o w dniu 28 grudnia 2017 roku_. Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 66, co stanowi 0,002% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 28 grudnia 2017\n                           roku w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 1561 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych\n                           0,046% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 1561 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 1561, co stanowi 0,046%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia\n                           do 1561 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2017-12-28",
        "sentiment": 0.0670578288315229
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonych w okresie\n                           od 30 listopada 2017 roku do 1 grudnia 2017 roku, transakcjach nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Manageres Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku:- dnia 30 listopada 2017 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia na rynku regulowanym\n                           500 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 500,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o w dniu 4 grudnia 2017 roku_, - dnia 1 grudnia 2017 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia na rynku regulowanym\n                           500 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 500,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi w dniu 5 grudnia 2017 roku_.Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 1000, co stanowi 0,029% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 4 grudnia 2017\n                           roku w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 1460 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych\n                           0,043% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 1460 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 1460, co stanowi 0,043%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia\n                           do 1460 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2017-12-04",
        "sentiment": 0.022735748157219376
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 20 listopada 2017\n                           roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienie przekazane na podstawie art. 69 ust. 2 pkt. 1_\n                           lit. a_ oraz art. 69 ust. 4 ustawy z dnia 29 lipca 2015 r. o ofercie publicznej i\n                           warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych przez CKS Inwestycje sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105.\n                           Pe\u0142na tre\u015b\u0107 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2017-11-20",
        "sentiment": -0.0031564776258919697
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 17 listopada 2017\n                           roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienie przekazane na podstawie art. 69 ust. 2 pkt. 1_\n                           lit. a_ oraz art. 69 ust. 4 ustawy z dnia 29 lipca 2015 r. o ofercie publicznej i\n                           warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych przez CKS Inwestycje sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105.\n                           Pe\u0142na tre\u015b\u0107 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2017-11-17",
        "sentiment": 0.03272056558424612
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonych w okresie\n                           od 9 listopada 2017 roku do 10 listopada 2017 roku, transakcjach nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Manageres Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku:- dnia 9 listopada 2017 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia na rynku regulowanym\n                           260 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 260,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o w dniu 13 listopada 2017 roku_, - dnia 10 listopada 2017 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia na rynku regulowanym\n                           200 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 200,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o w dniu 14 listopada 2017 roku_.Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 460, co stanowi 0,013% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 10 listopada 2017\n                           roku w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 460 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych\n                           0,013% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 460 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 460, co stanowi 0,013%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia\n                           do 460 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2017-11-14",
        "sentiment": 0.03507386074256363
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           upowa\u017cnienia wynikaj\u0105cego z uchwa\u0142y nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki\n                           do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142y nr 22/ZWZ/2017\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29 czerwca 2017\n                           roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 9\n                           stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia\n                           kapita\u0142u rezerwowego, w dniu dzisiejszym podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie zatwierdzenia Regulamin\n                           Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Manageres Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Program Skupu\"_ i rozpocz\u0119cia\n                           realizacji skupu akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki. Nabywanie akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki w ramach Programu\n                           Skupu rozpocznie si\u0119 od 9 listopada 2017 roku. Bior\u0105c pod uwag\u0119 ograniczenia zwi\u0105zane z posiadaniem znacznych pakiet\u00f3w akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz innych w\u0142a\u015bciwych uregulowa\u0144 prawnych, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119, i\u017c na dzie\u0144\n                           przyj\u0119cia Programu Skupu, przedmiotem skupu b\u0119dzie nie wi\u0119cej ni\u017c 125.000 akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki.   Regulamin Skupu, stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2017-11-08",
        "sentiment": 0.08241107426450156
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 4 sierpnia 2017\n                           roku nast\u0105pi\u0142o wykupienie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 _ca\u0142kowite rozliczenie zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki_ wyemitowanych\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 22 kwietnia 2015 roku 5.850 imiennych obligacji serii C, zamiennych\n                           na akcje zwyk\u0142e na okaziciela Serii H Sp\u00f3\u0142ki, zabezpieczonych, z ograniczon\u0105 zbywalno\u015bci\u0105,\n                           o warto\u015bci nominalnej 1.000 EUR _jednego tysi\u0105ca euro_ ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 5.850.000 EUR _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy euro_. Obligacje\n                           obj\u0119te by\u0142y przez sp\u00f3\u0142k\u0119 AMC MOON III B.V.",
        "date": "2017-08-04",
        "sentiment": -0.0014894682619788126
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Private Equity Managers S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje i\u017c w dniu\n                           26 lipca 2017 roku, pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105, PEM Asset Management sp\u00f3\u0142ka  z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie, Pl. Europejski 1, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego\n                           przez S\u0105d Rejonowy dla M. St. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000554867 _\"Por\u0119czyciel\"_ oraz ING Bank \u015al\u0105ski\n                           S.A., z siedzib\u0105 w Katowicach przy ul. Sokolskiej 34, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach, VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000005459 _\"Bank\"_, zawarta zosta\u0142a umowa\n                           kredytowa _\"Umowa Kredytu\"_, na podstawie kt\u00f3rej Bank udzieli\u0142 Sp\u00f3\u0142ce kredytu w wysoko\u015bci\n                           30.000.000 PLN _\"Kredyt\"_. Kredyt zosta\u0142 udzielony Sp\u00f3\u0142ce w kwocie 5.000.000 PLN na finansowanie bie\u017c\u0105cego kapita\u0142u\n                           obrotowego w toku zwyk\u0142ej dzia\u0142alno\u015bci _\"Kredyt na Rachunku\"_ oraz w kwocie 25.000.000\n                           PLN na finansowanie zap\u0142aty za wykup obligacji imiennych Serii C od AMC III MOON B.V.\n                           _\"Kredyt Terminowy\"_.Termin sp\u0142aty Kredytu na Rachunku oznaczono na 26 lipca 2018 roku. Termin sp\u0142aty Kredytu Terminowego oznaczono na 30 grudnia 2022 roku. Sp\u0142ata Kredytu Terminowego nast\u0119powa\u0107 b\u0119dzie w ratach zgodnie z harmonogramem wskazanym\n                           w Umowie Kredytu. Umowa Kredytu przewiduje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wcze\u015bniejszej sp\u0142aty przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           Kredyt Terminowego. Zabezpieczeniem Kredytu s\u0105: 1. Przelew na rzecz Banku wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Por\u0119czycielowi z tytu\u0142u wynagrodzenia\n                           za zarz\u0105dzanie funduszami: MCI.PrivateVentures Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty z subfunduszami\n                           MCI.EuroVentures 1.0. oraz MCI.TechVentures 1.0., MCI.CreditVedntures 2.0 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty, Helix Ventures Partners Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty oraz\n                           Internet Ventures Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty,  2. O\u015bwiadczenie Kredytobiorcy o poddaniu si\u0119 egzekucji w formie aktu notarialnego\n                           w trybie art. 777 \u00a7 1 ust. 5 ustawy z dnia 17 listopada 1964 r. kodeks postepowania\n                           cywilnego _Dz. U. z 2014 r., poz. 101 z p\u00f3\u017an. zm._ do kwoty 36.000.000 PLN;3. Por\u0119czenie cywilne udzielonego przez Por\u0119czyciela do kwoty 36.000.000 PLN i do\n                           dnia 31 grudnia 2025 roku,4. O\u015bwiadczenia Por\u0119czyciela o poddaniu si\u0119 egzekucji w formie aktu notarialnego w\n                           trybie art. 777 \u00a7 1 ust. 5 ustawy z dnia 17 listopada 1964 r. kodeks postepowania\n                           cywilnego _Dz. U. z 2014 r., poz. 101 z p\u00f3\u017an.zm._ do kwoty 36.000.000 PLN.Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c w dniu 26 lipca 2017 roku, Por\u0119czyciel w celu zabezpieczenia\n                           Kredytu nieodwo\u0142alnie i bezwarunkowo:- udzieli\u0142 Bankowi por\u0119czenia, zgodnie z art. 876 \u00a7 1 Kodeksu Cywilnego, za nale\u017cyte\n                           i terminowe wykonanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wszelkich jej zobowi\u0105za\u0144 pieni\u0119\u017cnych z tytu\u0142u Umowy\n                           Kredytu _\"Umowa Por\u0119czenia\"_; oraz- zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 wobec Banku, \u017ce dokona zap\u0142aty por\u0119czonego zobowi\u0105zania niezw\u0142ocznie\n                           na \u017c\u0105danie w przypadku, gdy Sp\u00f3\u0142ka  nie zap\u0142aci\u0142a jakiejkolwiek kwoty nale\u017cnej na\n                           podstawie lub w zwi\u0105zku z Umow\u0105 Kredytu.Por\u0119czenie udzielone zosta\u0142o do kwoty 36.000.000 PLN i do dnia 31 grudnia 2025 roku.Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c w dniu 26 lipca 2017 roku, Por\u0119czyciel w celu zabezpieczenia\n                           Kredytu zawar\u0142 z Bankiem umow\u0119 przelewu wierzytelno\u015bci _\"Umowa Przelewu\"_, na podstawie\n                           kt\u00f3rej dokona\u0142 przelewu na rzecz Banku _do wysoko\u015bci zad\u0142u\u017cenia z tytu\u0142u Umowy Kredytowej\n                           wraz z odsetkami, prowizjami i innymi kosztami zwi\u0105zanymi z Umow\u0105 Kredytow\u0105_ swoich\n                           wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z zawartych pomi\u0119dzy Por\u0119czycielem, a MCI Capital Towarzystwo\n                           Funduszy Inwestycyjnych Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie, um\u00f3w o zarz\u0105dzanie\n                           aktywami nast\u0119puj\u0105cych funduszy inwestycyjnych: MCI.PrivateVentures Fundusz Inwestycyjny\n                           Zamkni\u0119ty z subfunduszami MCI.EuroVentures 1.0. oraz MCI.TechVentures 1.0., MCI.CreditVedntures\n                           2.0 Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty, Helix Ventures Partners Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty\n                           oraz Internet Ventures Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty _\"Przelew\"_. Przelew nast\u0105pi\u0142 z zastrze\u017ceniem warunku rozwi\u0105zuj\u0105cego, kt\u00f3rym jest zaspokojenie\n                           w pe\u0142ni wierzytelno\u015bci Banku z tytu\u0142u Umowy Kredytowej, w przypadku spe\u0142nienia kt\u00f3rego\n                           nast\u0105pi przelew zwrotny wierzytelno\u015bci na Por\u0119czyciela. Bank zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 korzysta\u0107\n                           z wierzytelno\u015bci b\u0119d\u0105cych przedmiotem Przelewu tylko w takim zakresie, w jakim wymaga\u0107\n                           to b\u0119dzie zaspokojenie wierzytelno\u015bci Banku z tytu\u0142u Umowy Kredytowej. Umowa Kredytu, Umowa Por\u0119czenie oraz Umowa Przelewu nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w powszechnie\n                           stosowanych dla tego typu um\u00f3w. Wy\u017cej wskazane umowy nie zosta\u0142y zawarte z zastrze\u017ceniem\n                           terminu, ani warunku, nie przewiduj\u0105 stosowania kar umownych.Sp\u00f3\u0142ka posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Por\u0119czyciela. Jako kryterium uznania Umowy Kredytu, Umowy Por\u0119czenia oraz Umowy Przelewu za umowy\n                           znacz\u0105ce, przyj\u0119to warto\u015b\u0107 kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-07-27",
        "sentiment": -0.02317430486257554
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. zawiadamia, i\u017c w obradach Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia _ZWZ_ zwo\u0142anego na dzie\u0144 29 czerwca 2017 r., wzi\u0119li udzia\u0142 i posiadali\n                           co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze:\u2013 MCI Management Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac\n                           Europejski 1, dysponuj\u0105ca na ZWZ 1.287.275 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 37.60 % kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 1.287.275 g\u0142os\u00f3w na ZWZ, stanowi\u0105cymi 37,60 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w oraz 78,54 % g\u0142os\u00f3w obecnych na ZWZ,\u2013 MCI Capital Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac Europejski 1, dysponuj\u0105ca\n                           na ZWZ 350.641 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 10,24 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo\n                           do 350.641 g\u0142os\u00f3w na ZWZ, stanowi\u0105cymi 10,24 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 21,39 %\n                           g\u0142os\u00f3w obecnych na ZWZ.",
        "date": "2017-07-03",
        "sentiment": 0.03026075296659417
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 29 czerwca\n                           2017 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o przeznaczeniu zysku\n                           za rok obrotowy od dnia 1 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku w kwocie\n                           10.919.035,88 PLN, w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:- kwota 10.031.643,17 PLN \u2013 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy, - kwota 887.392,71 PLN \u2013 na kapita\u0142 zapasowy.\u0141\u0105czna liczba akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, na kt\u00f3re wyp\u0142acona zostanie dywidenda\n                           z zysku za rok obrotowy od dnia 1 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku,\n                           wynosi 3.423.769. Kwota dywidendy na jedn\u0105 akcj\u0119 wynosi 2,93 PLN. Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki ustali\u0142o dzie\u0144 dywidendy na 8 wrze\u015bnia 2017 roku.\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki ustali\u0142o termin wyp\u0142aty dywidendy na 16 listopada\n                           2017 roku.",
        "date": "2017-06-29",
        "sentiment": -0.0018298403061357965
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107\n                           uchwa\u0142 podj\u0119tych podczas obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 29 czerwca\n                           2017 roku. Tre\u015b\u0107 podj\u0119tych uchwa\u0142, w\u0142\u0105cznie z wynikami g\u0142osowania zaprezentowana jest\n                           w za\u0142\u0105czniku.Podczas obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki nie zg\u0142oszono \u017cadnego sprzeciwu\n                           do protoko\u0142u oraz nie odst\u0105piono od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad.",
        "date": "2017-06-29",
        "sentiment": -0.0018298403061357965
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1\n                           i art. 402\u00b9 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz na podstawie \u00a7 10 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie _zwane tak\u017ce \"ZWZ\"_ na dzie\u0144 29 czerwca 2017 r., na godz.\n                           10:00, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki, Plac Europejski 1 _00-844_\n                           _Warsaw Spire_, XXXV p. z nast\u0119puj\u0105cym porz\u0105dkiem obrad:1. Otwarcie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wyboru Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.4. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.5. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie niepowo\u0142ywania Komisji Mandatowo \u2013 Skrutacyjnej.6. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           zwo\u0142anego na dzie\u0144 29 czerwca 2017 roku.7. Rozpatrzenie jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy\n                           si\u0119 31 grudnia 2016 roku.8. Rozpatrzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Private\n                           Equity Managers S.A za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku.9. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Private\n                           Equity Managers S.A. za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku.10. Rozpatrzenie sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku.11. Powzi\u0119cie uchwa\u0142 w sprawach:a_ zatwierdzenia jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy\n                           si\u0119 31 grudnia 2016 roku,b_ zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Private\n                           Equity Managers S.A. za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku,c_ zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Private\n                           Equity Managers S.A. za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku,d_ zatwierdzenia sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku,e_ udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci w roku obrotowym\n                           ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 grudnia 2016 roku,f_ udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci w roku obrotowym\n                           ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 grudnia 2016 roku,g_ pokrycia straty Sp\u00f3\u0142ki za lata obrotowe 2012 \u2013 2015 wynikaj\u0105cej ze zmiany przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w roku 2016 polityki rachunkowo\u015bci,h_ podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku.12. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           numer 7 z dnia 15 lutego 2017 roku w sprawie ustalenia zasad wynagradzania Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.13. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego.14. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie przeznaczenia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki. 15. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y 11  Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie uchwalenia Regulaminu\n                           Obrad Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki.16. Wolne wnioski.17. Zako\u0144czenie obrad.INFORMACJE DLA AKCJONARIUSZY Prawo akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia poszczeg\u00f3lnych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaAkcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad ZWZ.\n                           \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden\n                           dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia tj. do dnia 8 czerwca 2017 r.\u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego\n                           punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie nale\u017cy przes\u0142a\u0107 na adres Sp\u00f3\u0142ki, lub z\u0142o\u017cy\u0107 w jej siedzibie\n                           przed up\u0142ywem oznaczonego terminu. \u017b\u0105danie mo\u017ce r\u00f3wnie\u017c zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci elektronicznej\n                           na adres wza@privateequitymanagers.plPrawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem ZWZ zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce na pi\u015bmie lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej, przesy\u0142aj\u0105c na adres wza@privateequitymanagers.pl,\n                           projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw obj\u0119tych og\u0142oszonym porz\u0105dkiem obrad lub spraw, kt\u00f3re\n                           maj\u0105 zosta\u0107 lub zosta\u0142y wprowadzone do porz\u0105dku obrad.Ponadto, ka\u017cdy akcjonariuszy mo\u017ce podczas ZWZ zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad.Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnikaAkcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w ZWZ oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu\n                           osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz nie b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w ZWZ oraz wykonywa\u0107 prawo\n                           g\u0142osu przez osob\u0119 uprawnion\u0105 do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli w jego imieniu lub przez\n                           pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnictwo powinno by\u0107 sporz\u0105dzone w formie pisemnej i do\u0142\u0105czone do protoko\u0142u\n                           ZWZ lub udzielone w postaci elektronicznej. Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           nie wymaga opatrzenia bezpiecznym podpisem elektronicznym weryfikowanym przy pomocy\n                           wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu. Formularz zawieraj\u0105cy wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa, dost\u0119pny\n                           jest od dnia publikacji niniejszego og\u0142oszenia na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, w sekcji\n                           Relacje Inwestorskie _Walne Zgromadzenie_. Pe\u0142nomocnictwo udzielone w formie elektronicznej\n                           przez akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 powinno zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce\n                           identyfikacj\u0119 akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, w tym: imi\u0119 i nazwisko, adres zamieszkania i PESEL\n                           akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki oraz dane z dokumentu to\u017csamo\u015bci akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki: numer\n                           dokumentu, dat\u0119 wydania i wskazanie organu wydaj\u0105cego dokument. Pe\u0142nomocnictwo udzielone\n                           w formie elektronicznej przez akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105, powinno\n                           zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce identyfikacj\u0119 akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki oraz dane dotycz\u0105ce\n                           os\u00f3b, udzielaj\u0105cych w imieniu takiego akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnictwo\n                           powinno w celu unikni\u0119cia w\u0105tpliwo\u015bci co do zakresu umocowania pe\u0142nomocnika, wskazywa\u0107\n                           ilo\u015b\u0107 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 i oznaczenie Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, na kt\u00f3rym te prawa b\u0119d\u0105 wykonywane. Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przez akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki w formie elektronicznej\n                           powinno by\u0107 przes\u0142ane Sp\u00f3\u0142ce poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres wza@privateequitymanagers.pl,\n                           dok\u0142adaj\u0105c wszelkich stara\u0144, aby mo\u017cliwa by\u0142a skuteczna weryfikacja wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa.\n                           Do zawiadomienia nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 skan dokumentu lub dokument\u00f3w to\u017csamo\u015bci akcjonariusza\n                           Sp\u00f3\u0142ki _w tym odpis z w\u0142a\u015bciwego rejestru_ lub os\u00f3b go reprezentuj\u0105cych _akcjonariusz\n                           Sp\u00f3\u0142ki nieb\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105_.Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej powinno\n                           zosta\u0107 przes\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki najp\u00f3\u017aniej do godz. 16:00 w dniu roboczym bezpo\u015brednio\n                           poprzedzaj\u0105cym dzie\u0144 obrad ZWZ _z wy\u0142\u0105czeniem sob\u00f3t_, tj. 28 czerwca 2017 r.Sp\u00f3\u0142ka podejmie odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej. Weryfikacja\n                           ta polega\u0107 mo\u017ce w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym pytaniu w formie elektronicznej lub telefonicznej\n                           skierowanym do akcjonariusza i/lub pe\u0142nomocnika w celu potwierdzenia faktu udzielenia\n                           pe\u0142nomocnictwa i jego zakresu. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce w takim przypadku brak udzielenia\n                           odpowiedzi na pytania zadawane w trakcie weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci\n                           weryfikacji udzielenia pe\u0142nomocnictwa i b\u0119dzie stanowi\u0142 podstaw\u0119 do odmowy dopuszczenia\n                           pe\u0142nomocnika do udzia\u0142u w ZWZ.Akcjonariusze zostan\u0105 dopuszczeni do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           po okazaniu dowodu to\u017csamo\u015bci, a pe\u0142nomocnicy po okazaniu dowodu to\u017csamo\u015bci i przed\u0142o\u017ceniu\n                           wa\u017cnego pe\u0142nomocnictwa udzielonego w formie pisemnej lub w postaci elektronicznej\n                           _w tym ostatnim przypadku pe\u0142nomocnik powinien okaza\u0107 wydruk pe\u0142nomocnictwa przes\u0142anego\n                           uprzednio do Sp\u00f3\u0142ki poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres wza@privateequitymanagers.pl w formacie\n                           PDF_. Przedstawiciele os\u00f3b prawnych oraz sp\u00f3\u0142ek osobowych powinni dodatkowo okaza\u0107\n                           przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci odpis z w\u0142a\u015bciwego rejestru _w oryginale lub kopii\n                           potwierdzonej za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em przez radc\u0119 prawnego, adwokata lub notariusza_\n                           wymieniaj\u0105cy osoby uprawnione do reprezentowania tych podmiot\u00f3w w taki spos\u00f3b, aby\n                           mo\u017cliwe by\u0142o ustalenie, i\u017c osoby udzielaj\u0105ce pe\u0142nomocnictwa posiada\u0142y umocowanie do\n                           reprezentowania osoby prawnej lub sp\u00f3\u0142ki osobowej. W przypadku je\u015bli jakikolwiek dokument jest sporz\u0105dzony w j\u0119zyku innym ni\u017c polski,\n                           powinno zosta\u0107 do niego do\u0142\u0105czone t\u0142umaczenie przysi\u0119g\u0142e na j\u0119zyk polski.W przypadku w\u0105tpliwo\u015bci co do prawdziwo\u015bci dokument\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, Zarz\u0105d\n                           Sp\u00f3\u0142ki zastrzega, i\u017c mo\u017ce za\u017c\u0105da\u0107 przed rozpocz\u0119ciem obrad ZWZ okazania orygina\u0142\u00f3w\n                           przedmiotowych dokument\u00f3w lub ich odpis\u00f3w potwierdzonych za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em\n                           przez notariusza, adwokata  lub radc\u0119 prawnego. W razie ich nie przedstawienia pe\u0142nomocnik\n                           akcjonariusza mo\u017ce nie zosta\u0107 dopuszczony do uczestnictwa w ZWZ. Wszystkie powy\u017csze zasady znajduj\u0105 odpowiednie zastosowanie do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki\n                           w formie elektronicznej o odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa.Cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami akcjonariuszy na\n                           ZWZ.Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na ZWZ jest cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, cz\u0142onek Rady Nadzorczej,\n                           likwidator, pracownik lub cz\u0142onek organu lub pracownik sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Private\n                           Equity Managers S.A., pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji tylko na jednym\n                           Walnym Zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci\n                           wskazuj\u0105ce na istnienie lub mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia konfliktu interes\u00f3w. Udzielanie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone.Pe\u0142nomocnik g\u0142osuje zgodnie z instrukcjami udzielonymi przez akcjonariusza.Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznejSp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w ZWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznejSp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie obrad ZWZ przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym ZgromadzeniuDniem rejestracji uczestnictwa na ZWZ jest 13 czerwca 2017 r. _Dzie\u0144 Rejestracji_.Informacja o prawie uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym ZgromadzeniuPrawo do uczestniczenia w ZWZ maj\u0105 tylko te osoby, kt\u00f3re w Dniu Rejestracji 13 czerwca\n                           2017 r. by\u0142y akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki.Uprawnieni z akcji imiennych i \u015bwiadectw tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy,\n                           kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, maj\u0105 prawo uczestniczenia w ZWZ, je\u017celi s\u0105 wpisani\n                           do ksi\u0119gi akcyjnej w Dniu Rejestracji.Akcje na okaziciela maj\u0105ce posta\u0107 dokumentu daj\u0105 prawo uczestniczenia w ZWZ, je\u017celi\n                           dokumenty akcji zostan\u0105 z\u0142o\u017cone w Sp\u00f3\u0142ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w Dniu Rejestracji uczestnictwa\n                           w ZWZ i nie b\u0119d\u0105 odebrane przed zako\u0144czeniem tego dnia. Zamiast akcji mo\u017ce by\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           za\u015bwiadczenie wydane na dow\u00f3d z\u0142o\u017cenia akcji u notariusza, w banku lub firmie inwestycyjnej\n                           maj\u0105cych siedzib\u0119 lub oddzia\u0142 na terytorium Unii Europejskiej lub pa\u0144stwa b\u0119d\u0105cego\n                           stron\u0105 umowy o Europejskim Obszarze Gospodarczym. W za\u015bwiadczeniu wskazuje si\u0119 numery\n                           dokument\u00f3w akcji i stwierdza, \u017ce dokumenty akcji nie b\u0119d\u0105 wydane przed up\u0142ywem Dnia\n                           Rejestracji uczestnictwa w ZWZ.Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela zg\u0142oszone\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu ZWZ, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu 2 czerwca\n                           2017 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu Rejestracji, tj. nie\n                           p\u00f3\u017aniej ni\u017c 14 czerwca 2017 r., podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w ZWZ. Sp\u00f3\u0142ka niniejszym zwraca uwag\u0119, i\u017c uprawnione do udzia\u0142u w ZWZ b\u0119d\u0105 osoby, kt\u00f3re:1.\tby\u0142y akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji, tj. w dniu 13 czerwca 2017 r.2.\tzwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 \u2013 nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu 2 czerwca 2017 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu\n                           14 czerwca 2017 r. \u2013 do podmiotu prowadz\u0105cego ich rachunki papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           o wystawienie imiennego za\u015bwiadczenia o prawie do uczestnictwa w ZWZ.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w ZWZ zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki pod adresem Plac Europejski 1, 00 \u2013 844 Warszawa _Warsaw Spire_, w godzinach\n                           od 9.00 do 15.00 przez 3 dni powszednie przed odbyciem ZWZ, tj. w dniach 26, 27, 28\n                           czerwca 2017 r. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u\n                           w ZWZ nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny adres poczty elektronicznej,\n                           na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega sobie prawo weryfikacji uprawnie\u0144\n                           akcjonariusza.Osoby uprawnione do uczestniczenia w ZWZ proszone s\u0105 o dokonanie rejestracji i pobranie\n                           kart do g\u0142osowania w miejscu odbycia Zgromadzenia w oznaczonym punkcie rejestracji\n                           na godzin\u0119 przed rozpocz\u0119ciem obrad ZWZ.Rekomenduje si\u0119 akcjonariuszom odebranie od podmiotu prowadz\u0105cego ich rachunki papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w ZWZ i zabranie go ze sob\u0105 w dniu\n                           ZWZ.Dost\u0119p do dokumentacji Dokumentacja, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona ZWZ wraz z projektami uchwa\u0142 b\u0119dzie zamieszczona\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.privateequitymanagers.pl od dnia zwo\u0142ania ZWZ zgodnie\n                           z art. 402\u00b3 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.Uwagi, opinie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub Rady Nadzorczej, dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do\n                           porz\u0105dku obrad ZWZ lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed\n                           terminem ZWZ b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.privateequitymanagers.pl\n                           niezw\u0142ocznie po ich otrzymaniu lub sporz\u0105dzeniu.Informacje dotycz\u0105ce ZWZ udost\u0119pnione b\u0119d\u0105 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.privateequitymanagers.plInformacje og\u00f3lneTerminy wskazane w powy\u017cszych informacjach przewidziane do dokonywania poszczeg\u00f3lnych\n                           czynno\u015bci okre\u015blone zosta\u0142y obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami prawa, dotycz\u0105 zdarze\u0144 wyst\u0119puj\u0105cych\n                           od chwili zwo\u0142ania ZWZ do jego zako\u0144czenia. Zatem je\u015bli przewidziany jest termin na\n                           wykonanie okre\u015blonych czynno\u015bci przez akcjonariusza oraz zawiadomienia o takiej czynno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki, czynno\u015bci te dokonane s\u0105 w dacie, w kt\u00f3rej odpowiednie zawiadomienie, \u017c\u0105danie,\n                           wniosek dotrze do Sp\u00f3\u0142ki przed up\u0142ywem danego terminu. Zatem zawiadomienie, \u017c\u0105danie,\n                           wniosek wys\u0142ane przez akcjonariusza przed up\u0142ywem zakre\u015blonego terminu, a otrzymane\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 po up\u0142ywie tego terminu, b\u0119dzie czynno\u015bci\u0105 dokonan\u0105 przez akcjonariusza\n                           po up\u0142ywie terminu i b\u0119dzie nieskuteczne. Dodatkowo akcjonariusze komunikuj\u0105c si\u0119\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 za po\u015brednictwem \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej na adres: wza@privateequitymanagers.pl\n                           powinni bra\u0107 pod uwag\u0119 fakt, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka _osoby obs\u0142uguj\u0105ce podany wy\u017cej adres_ b\u0119d\u0105\n                           zapoznawa\u0107 si\u0119 z otrzyman\u0105 korespondencj\u0105 w godzinach pracy Sp\u00f3\u0142ki _od 9:00 do 17:00_\n                           w dni powszednie _z wy\u0142\u0105czeniem sob\u00f3t_.",
        "date": "2017-06-02",
        "sentiment": 0.025486989297360846
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 1 czerwca 2017 roku,\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Pana Paw\u0142a Kapica w sk\u0142ad Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Tomasz Czechowicz \u2013 Prezes Zarz\u0105du2. Ewa Ogryczak \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du3. Krzysztof Konopi\u0144ski \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du4. Pawe\u0142 Kapica \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105duPan Pawe\u0142 Kapica nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki, nie\n                           jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnych wobec Sp\u00f3\u0142ki sp\u00f3\u0142kach cywilnych lub osobowych,\n                           nie jest cz\u0142onkiem organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych, ani jakichkolwiek innych konkurencyjnych\n                           w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki os\u00f3b prawnych oraz nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.Informacje dotycz\u0105ce posiadanego wykszta\u0142cenia, kwalifikacji i zajmowanych wcze\u015bniej\n                           stanowisk wraz z opisem przebiegu pracy zawodowej:Pan Pawe\u0142 Kapica, jest radc\u0105 prawnym, cz\u0142onkiem Okr\u0119gowej Izby Radc\u00f3w Prawnych w Warszawie.\n                           Uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego oraz Podyplomowe\n                           Studium Podatkowe w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie. Prowadzi w\u0142asn\u0105 Kancelari\u0119\n                           Radcy Prawnego Pawe\u0142 Kapica oraz od ponad 9 lat zwi\u0105zany jest z kancelari\u0105 Dubi\u0144ski\n                           Fabrycki Jele\u0144ski i Wsp\u00f3lnicy Kancelaria Prawna sp. k. obecnie jako jej wsp\u00f3lnik.\n                           W ramach praktyki kancelarii specjalizuje si\u0119 w prawie fuzji i przej\u0119\u0107, ze szczeg\u00f3lnym\n                           uwzgl\u0119dnieniem sektora e \u2013 commerce.",
        "date": "2017-06-01",
        "sentiment": -0.06657780857496391
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 1 czerwca 2017 roku,\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie wyboru firmy KPMG Audyt Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp. k. z siedzib\u0105 przy ul. Inflanckiej 4A, 00-189 Warszawa _Audytor_,\n                           na bieg\u0142ego rewidenta do przegl\u0105du jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2017 roku oraz 2018 roku oraz do badania jednostkowego\n                           i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok 2017 oraz 2018 _Badanie_.\n                           Umowa z Audytorem zostanie zawarta na czas przeprowadzenia Badania. KPMG Audyt Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp. k. jest wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 3546.Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a powy\u017csz\u0105 uchwa\u0142\u0119 na podstawie \u00a7 12a ust. 2 pkt 7 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi.W roku 2014, 2015 oraz 2016 Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a z us\u0142ug Audytora w zakresie przegl\u0105du\n                           i badania sprawozda\u0144 finansowych za rok 2014, 2015 oraz 2016. W roku 2016 Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a\n                           r\u00f3wnie\u017c z us\u0142ug Audytora w zakresie oceny wype\u0142niania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 kowenant\u00f3w wynikaj\u0105cych\n                           z warunk\u00f3w emisji obligacji serii C, wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.",
        "date": "2017-06-01",
        "sentiment": -0.06657780857496391
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 1 czerwca\n                           2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 dotycz\u0105c\u0105 pozytywnej oceny uchwa\u0142y\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie podzia\u0142u zysku za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016\n                           roku, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zarekomendowa\u0142 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119cie uchwa\u0142y o podziale zysku netto Sp\u00f3\u0142ki wypracowanego za rok obrotowy\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku w wysoko\u015bci 10.919.035,88 PLN, w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:- kwota 10.031.643,17 PLN \u2013 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy, - kwota 887.392,71 PLN \u2013 na kapita\u0142 zapasowy.Uchwa\u0142y Zarz\u0105du oraz Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki przed\u0142o\u017cone zostan\u0105 Zwyczajnemu Walnemu\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-01",
        "sentiment": -0.06657780857496391
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 1 czerwca 2017 roku,\n                           otrzyma\u0142 rezygnacj\u0119 Pana Adama Niewi\u0144skiego z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Rezygnacja zosta\u0142a z\u0142o\u017cona w dniu 1 czerwca 2017 roku. Pan Adam Niewi\u0144ski pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Pan Adam Niewi\u0144ski nie wskaza\u0142 przyczyny rezygnacji.",
        "date": "2017-06-01",
        "sentiment": -0.06657780857496391
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 1 czerwca\n                           2017 roku, podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy\n                           si\u0119 31 grudnia 2016 roku, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 rekomenduje Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119cie uchwa\u0142y o podziale zysku netto Sp\u00f3\u0142ki wypracowanego za rok obrotowy\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku w wysoko\u015bci 10.919.035,88 PLN, w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:- kwota 10.031.643,17 PLN \u2013 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy, - kwota 887.392,71 PLN \u2013 na kapita\u0142 zapasowy.Uzasadnieniem dla wskazanej wy\u017cej rekomendacji Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cej podzia\u0142u\n                           zysku za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 roku jest przyj\u0119ta przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           polityka dywidendowa.",
        "date": "2017-06-01",
        "sentiment": -0.06657780857496391
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 19 maja 2017 roku,\n                           otrzyma\u0142 od Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Pana Adama Niewi\u0144skiego, powiadomienia\n                           o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2017-05-19",
        "sentiment": -0.054395478428832716
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. zawiadamia, i\u017c w obradach Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia _NWZ_ zwo\u0142anego na dzie\u0144 15 lutego 2017 r., wzi\u0119li udzia\u0142 i posiadali\n                           co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze: - MCI Management Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac\n                           Europejski 1, dysponuj\u0105ca na NWZ 1.287.275 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 37.60 % kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 1.287.275 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 37,60 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w oraz 59,00 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ, - MCI Capital Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac Europejski 1, dysponuj\u0105ca\n                           na NWZ 350.641 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 10,24 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo\n                           do 350.641 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 10,24 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 16,07 %\n                           g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ, - CKS Inwestycje Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Wybrze\u017ce\n                           Ko\u015bciuszkowskie 43/2, dysponuj\u0105ca na NWZ 544.005 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 15,89 %\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 544.005 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 15,89\n                           % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 24,93 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ.",
        "date": "2017-02-21",
        "sentiment": -0.0421191209628419
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107\n                           uchwa\u0142 podj\u0119tych podczas obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 15\n                           lutego 2017 roku _\"NWZ\"_. Tre\u015b\u0107 podj\u0119tych uchwa\u0142, w\u0142\u0105cznie z wynikami g\u0142osowania zaprezentowana\n                           jest w za\u0142\u0105czniku. Podczas obrad NWZ nie zg\u0142oszono \u017cadnego sprzeciwu do protoko\u0142u.Podczas obrad NWZ odst\u0105piono od podejmowania nast\u0119puj\u0105cych uchwa\u0142: a_ Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie emisji warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii D z prawem do\n                           obj\u0119cia akcji Sp\u00f3\u0142ki serii J oraz wy\u0142\u0105czenia prawa poboru warrant\u00f3w subskrypcyjnych\n                           serii D w ca\u0142o\u015bci _pkt. 6 porz\u0105dku obrad_, b_ Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           w drodze emisji akcji serii J oraz wy\u0142\u0105czenia prawa poboru akcji serii J w ca\u0142o\u015bci\n                           _pkt. 7 porz\u0105dku obrad_,c_ Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki _pkt. 8 porz\u0105dku obrad_,d_ Powzi\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej _pkt. 10 porz\u0105dku obrad_.",
        "date": "2017-02-15",
        "sentiment": -0.010047994411183174
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Private Equity Managers S.A. przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci wst\u0119pne\n                           szacunki wybranych skonsolidowanych danych finansowych Grupy Kapita\u0142owej Private Equity\n                           Managers S.A. za 2016 rok:\u2022\tSzacunkowe skonsolidowane przychody z tytu\u0142u zarz\u0105dzania: 44 miliona z\u0142\u2022\tSzacunkowy skonsolidowany zysk brutto: 13,9 miliona z\u0142 Skonsolidowane i jednostkowe sprawozdanie finansowe b\u0119dzie przedmiotem badania przez\n                           bieg\u0142ego rewidenta. Zaprezentowane wielko\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec\n                           zmianie. Publikacja skonsolidowanego i jednostkowego raportu rocznego za 2016 rok\n                           nast\u0105pi w dniu 28 marca 2017 roku.",
        "date": "2017-02-09",
        "sentiment": -0.04208399401627797
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. zawiadamia, i\u017c w dniu 8 lutego 2017 r. w obradach\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia _NWZ_ zwo\u0142anego na dzie\u0144 9 stycznia 2017 r., przerwanego\n                           do dnia 18 stycznia 2017 r., przerwanego nast\u0119pnie do dnia 1 lutego 2017 r. oraz przerwanego\n                           nast\u0119pnie do dnia 8 lutego 2017 r., wzi\u0119li udzia\u0142 i posiadali co najmniej 5% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze: - MCI Management Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac\n                           Europejski 1, dysponuj\u0105ca na NWZ 1.287.275 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 37.60 % kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 1.287.275 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 37,60 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w oraz 59,00 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ, - MCI Capital Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac Europejski 1, dysponuj\u0105ca\n                           na NWZ 350.641 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 10,24 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo\n                           do 350.641 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 10,24 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 16,07 %\n                           g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ, - CKS Inwestycje Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Wybrze\u017ce\n                           Ko\u015bciuszkowskie 43/2, dysponuj\u0105ca na NWZ 544.005 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 15,89 %\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 544.005 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 15,89\n                           % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 24,93 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ.",
        "date": "2017-02-08",
        "sentiment": -0.0420611021767439
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107\n                           uchwa\u0142y podj\u0119tej podczas obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 8\n                           lutego 2017 roku. Tre\u015b\u0107 podj\u0119tej uchwa\u0142y, w\u0142\u0105cznie z wynikami g\u0142osowania zaprezentowana\n                           jest za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2017-02-08",
        "sentiment": -0.0420611021767439
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka\n                           w dniu 6 lutego 2017 roku, powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o rejestracji w dniu 3 lutego 2017\n                           roku, przez S\u0105d Rejonowy dla Miasta Sto\u0142ecznego Warszawy w Warszawie, Wydzia\u0142 XII\n                           Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego zmian \u00a7 6 ust. 1, \u00a7 12, \u00a7 12a ust. 2 pkt 17,\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki. Wskazane wy\u017cej zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142y dokonane uchwa\u0142ami Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 9 stycznia 2017 roku. O podj\u0119ciu uchwa\u0142 dotycz\u0105cych zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0119tych na Nadzwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu 9 stycznia 2017 roku, Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym\n                           Nr 1/2017 z dnia 9 stycznia 2017 roku.Sp\u00f3\u0142ka poni\u017cej podaje tre\u015b\u0107 dotychczasowych oraz zmienionych jednostek redakcyjnych\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki zarejestrowanych przez S\u0105d Rejonowy dla Miasta Sto\u0142ecznego Warszawy\n                           w Warszawie, Wydzia\u0142 XII Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego. - brzmienie \u00a7 6 ust.1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki przed zmian\u0105: \"1.\tKapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 3.335.054,00 z\u0142 _trzy miliony trzysta trzydzie\u015bci\n                           pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote_ i dzieli si\u0119 na 3.335.054 akcji o warto\u015bci\n                           nominalnej 1,00 z\u0142 _jeden z\u0142oty_ ka\u017cda, z czego:\t1_\t19.228 akcji na okaziciela serii A,\t2_\t96.136 akcji na okaziciela serii B,\t3_\t972.123 akcji na okaziciela serii C,\t4_\t1.393.967 akcji na okaziciela serii D,\t5_\t853.600 akcji na okaziciela serii E.\"\t- brzmienie \u00a7 6 ust.1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki po zmianie:\"1.\tKapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 3.423.769,00 z\u0142 _trzy miliony czterysta dwadzie\u015bcia\n                           trzy tysi\u0105ce siedemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107_ i dzieli si\u0119 na: 3.423.769 akcji o\n                           warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142 ka\u017cda, z czego :\t1_\t19.228 akcji na okaziciela serii A,\t2_\t96.136 akcji na okaziciela serii B,\t3_\t972.123 akcji na okaziciela serii C,\t4_\t1.393.967 akcji na okaziciela serii D,\t5_\t853.600 akcji na okaziciela serii E,\t6_\t  26.389 akcji na okaziciela serii F,\t7_\t62.326 akcji na okaziciela serii G.\"\t- brzmienie \u00a7 12 Statutu Sp\u00f3\u0142ki przed zmian\u0105:\t\"1.\tPosiedzenia Rady Nadzorczej odbywaj\u0105 si\u0119 w terminach ustalanych przez Przewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej, nie rzadziej jednak ni\u017c trzy razy w roku obrotowym. Zaproszenie na\n                           posiedzenie Rady Nadzorczej, zawieraj\u0105ce dat\u0119 i miejsce posiedzenia oraz proponowany\n                           porz\u0105dek obrad przesy\u0142ane jest przez Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej lub Wiceprzewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej. \t2.\tZarz\u0105d lub cz\u0142onek Rady Nadzorczej mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 zwo\u0142ania posiedzenia Rady Nadzorczej\n                           podaj\u0105c proponowany porz\u0105dek obrad. Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej zwo\u0142uje posiedzenie\n                           w terminie dw\u00f3ch tygodni od dnia otrzymania wniosku.\t3.   \tPosiedzenia Rady Nadzorczej mog\u0105 si\u0119 odby\u0107 bez formalnego zwo\u0142ania, o ile wszyscy\n                           cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej wyra\u017c\u0105 zgod\u0119 na odbycie posiedzenia bez formalnego zwo\u0142ania\n                           lub wniesienia poszczeg\u00f3lnych spraw do porz\u0105dku obrad. Zgoda mo\u017ce by\u0107 wyra\u017cona wobec\n                           osoby zwo\u0142uj\u0105cej posiedzenie Rady Nadzorczej za pomoc\u0105 ka\u017cdego \u015brodka lub sposobu\n                           komunikacji na odleg\u0142o\u015b\u0107.\t4.  \tW przypadku okre\u015blonym w \u00a7 12 ust\u0119p 3 oraz w ka\u017cdym innym przypadku konieczno\u015bci\n                           wprowadzenia do porz\u0105dku obrad posiedzenia Rady Nadzorczej spraw nie obj\u0119tych ustalonym\n                           wcze\u015bniej porz\u0105dkiem obrad uchwa\u0142a Rady Nadzorczej w takiej sprawie mo\u017ce by\u0107 podj\u0119ta,\n                           je\u017celi na jej tre\u015b\u0107 wyra\u017c\u0105 zgod\u0119 wszyscy cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej. Cz\u0142onkowie Rady\n                           Nadzorczej nieobecni na posiedzeniu mog\u0105 wyrazi\u0107 zgod\u0119 na podj\u0119cie takiej uchwa\u0142y\n                           telefonicznie oraz poprzez u\u017cycie ka\u017cdego innego sposobu porozumienia si\u0119 z Przewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej, z tym \u017ce w takim przypadku nieobecni cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej s\u0105\n                           zobowi\u0105zani podpisa\u0107 protok\u00f3\u0142 z posiedzenia Rady Nadzorczej przynajmniej w zakresie\n                           obejmuj\u0105cym tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y na podj\u0119cie, kt\u00f3rej wyrazili zgod\u0119. \t5.\tUchwa\u0142y Rady Nadzorczej zapada\u0107 b\u0119d\u0105 bezwzgl\u0119dn\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w, w obecno\u015bci\n                           co najmniej po\u0142owy cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej. W przypadku r\u00f3wnej liczby g\u0142os\u00f3w oddanych\n                           za i przeciw uchwale, g\u0142os Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej b\u0119dzie decyduj\u0105cy. Uchwa\u0142y\n                           Rady Nadzorczej zapadaj\u0105 w g\u0142osowaniach jawnych, je\u017celi co innego nie wynika z przepis\u00f3w\n                           prawa i \u017caden z cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej nie za\u017c\u0105da\u0142 g\u0142osowania tajnego. \t6.\tWe wszystkich sprawach nale\u017c\u0105cych do kompetencji Rady Nadzorczej, za wyj\u0105tkiem\n                           wyboru Przewodnicz\u0105cego i Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej, powo\u0142ania cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du oraz odwo\u0142ania i zawieszenia w czynno\u015bciach cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, uchwa\u0142a podj\u0119ta\n                           poza posiedzeniem w trybie pisemnym lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego\n                           porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107 jest tak samo wa\u017cna jak uchwa\u0142a podj\u0119ta na formalnie\n                           zwo\u0142anym i odbytym posiedzeniu Rady Nadzorczej, pod warunkiem, \u017ce wszyscy cz\u0142onkowie\n                           Rady Nadzorczej zostali powiadomieni o tre\u015bci projektu uchwa\u0142y. Szczeg\u00f3\u0142owy tryb podejmowania\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 uchwa\u0142 w trybie pisemnym lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego\n                           porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107 okre\u015bla Regulamin Rady Nadzorczej.\t7.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w podejmowaniu uchwa\u0142 Rady Nadzorczej,\n                           oddaj\u0105c sw\u00f3j g\u0142os na pi\u015bmie za po\u015brednictwem innego cz\u0142onka Rady Nadzorczej. Oddanie\n                           g\u0142osu na pi\u015bmie nie mo\u017ce dotyczy\u0107 spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad na posiedzeniu\n                           Rady Nadzorczej, ani wyboru Przewodnicz\u0105cego i Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej,\n                           powo\u0142ania cz\u0142onka Zarz\u0105du oraz odwo\u0142ania i zawieszenia w czynno\u015bciach cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du.\t8.\tCz\u0142onek Rady Nadzorczej powinien niezw\u0142ocznie poinformowa\u0107 Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 i Zarz\u0105d\n                           o zaistnia\u0142ym konflikcie interes\u00f3w ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub mo\u017cliwo\u015bci jego powstania oraz powstrzyma\u0107\n                           si\u0119 od zabierania g\u0142osu w dyskusjach oraz od g\u0142osowania nad uchwa\u0142\u0105 w sprawie, w kt\u00f3rej\n                           zaistnia\u0142 konflikt interes\u00f3w.\"\t- brzmienie \u00a7 12 Statutu Sp\u00f3\u0142ki po zmianie :\t\"1.\tPosiedzenie Rady Nadzorczej zwo\u0142uje i przewodniczy na nim Przewodnicz\u0105cy Rady\n                           Nadzorczej, a w razie jego nieobecno\u015bci \u2013 Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej. 2. \tPosiedzenie Rady Nadzorczej mo\u017ce by\u0107 zwyczajne lub nadzwyczajne. Zwyczajne posiedzenia\n                           powinny si\u0119 odby\u0107 co najmniej cztery razy w roku _raz na kwarta\u0142_. Nadzwyczajne posiedzenie\n                           Rady Nadzorczej mo\u017ce by\u0107 zwo\u0142ane w ka\u017cdej chwili. \t3.\tPrzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej lub w razie jego nieobecno\u015bci \u2013 Wiceprzewodnicz\u0105cy\n                           Rady Nadzorczej zwo\u0142uje posiedzenie Rady Nadzorczej z w\u0142asnej inicjatywy lub na pisemny\n                           wniosek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub Cz\u0142onka Rady Nadzorczej. Posiedzenie powinno by\u0107 zwo\u0142ane\n                           w ci\u0105gu dw\u00f3ch tygodni od chwili z\u0142o\u017cenia wniosku. 4.   \tPosiedzenia Rady Nadzorczej mog\u0105 si\u0119 odby\u0107 bez formalnego zwo\u0142ania, o ile wszyscy\n                           cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej wyra\u017c\u0105 zgod\u0119 na odbycie posiedzenia bez formalnego zwo\u0142ania\n                           lub wniesienia poszczeg\u00f3lnych spraw do porz\u0105dku obrad. Zgoda mo\u017ce by\u0107 wyra\u017cona wobec\n                           osoby zwo\u0142uj\u0105cej posiedzenie Rady Nadzorczej za pomoc\u0105 ka\u017cdego \u015brodka lub sposobu\n                           komunikacji na odleg\u0142o\u015b\u0107. 5.  \tW przypadku okre\u015blonym w \u00a7 12 ust\u0119p 4 oraz w ka\u017cdym innym przypadku konieczno\u015bci\n                           wprowadzenia do porz\u0105dku obrad posiedzenia Rady Nadzorczej spraw nie obj\u0119tych ustalonym\n                           wcze\u015bniej porz\u0105dkiem obrad uchwa\u0142a Rady Nadzorczej w takiej sprawie mo\u017ce by\u0107 podj\u0119ta,\n                           je\u017celi na jej tre\u015b\u0107 wyra\u017c\u0105 zgod\u0119 wszyscy cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej. Cz\u0142onkowie Rady\n                           Nadzorczej nieobecni na posiedzeniu mog\u0105 wyrazi\u0107 zgod\u0119 na podj\u0119cie takiej uchwa\u0142y\n                           telefonicznie oraz poprzez u\u017cycie ka\u017cdego innego sposobu porozumienia si\u0119 wobec zwo\u0142uj\u0105cego\n                           posiedzenie Rady Nadzorczej, z tym \u017ce w takim przypadku nieobecni cz\u0142onkowie Rady\n                           Nadzorczej s\u0105 zobowi\u0105zani podpisa\u0107 protok\u00f3\u0142 z posiedzenia Rady Nadzorczej przynajmniej\n                           w zakresie obejmuj\u0105cym tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y na podj\u0119cie, kt\u00f3rej wyrazili zgod\u0119. \t6.\tUchwa\u0142y Rady Nadzorczej zapada\u0107 b\u0119d\u0105 bezwzgl\u0119dn\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w, w obecno\u015bci\n                           co najmniej po\u0142owy cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej. W przypadku r\u00f3wnej liczby g\u0142os\u00f3w oddanych\n                           za i przeciw uchwale, g\u0142os Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej b\u0119dzie decyduj\u0105cy. Uchwa\u0142y\n                           Rady Nadzorczej zapadaj\u0105 w g\u0142osowaniach jawnych, je\u017celi co innego nie wynika z przepis\u00f3w\n                           prawa.\t7.\tWe wszystkich sprawach nale\u017c\u0105cych do kompetencji Rady Nadzorczej, za wyj\u0105tkiem\n                           wyboru Przewodnicz\u0105cego i Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej, powo\u0142ania cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du oraz odwo\u0142ania i zawieszenia w czynno\u015bciach cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, uchwa\u0142a podj\u0119ta\n                           poza posiedzeniem w trybie pisemnym lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego\n                           porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107 jest tak samo wa\u017cna jak uchwa\u0142a podj\u0119ta na formalnie\n                           zwo\u0142anym i odbytym posiedzeniu Rady Nadzorczej, pod warunkiem, \u017ce wszyscy cz\u0142onkowie\n                           Rady Nadzorczej zostali powiadomieni o tre\u015bci projektu uchwa\u0142y. Szczeg\u00f3\u0142owy tryb podejmowania\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 uchwa\u0142 w trybie pisemnym lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego\n                           porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107 okre\u015bla Regulamin Rady Nadzorczej.\t8.\tCz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w podejmowaniu uchwa\u0142 Rady Nadzorczej,\n                           oddaj\u0105c sw\u00f3j g\u0142os na pi\u015bmie za po\u015brednictwem innego cz\u0142onka Rady Nadzorczej. Oddanie\n                           g\u0142osu na pi\u015bmie nie mo\u017ce dotyczy\u0107 spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad na posiedzeniu\n                           Rady Nadzorczej, ani wyboru Przewodnicz\u0105cego i Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej,\n                           powo\u0142ania cz\u0142onka Zarz\u0105du oraz odwo\u0142ania i zawieszenia w czynno\u015bciach cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du.\t9. \tPosiedzenia Rady Nadzorczej mog\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 za po\u015brednictwem telefonu lub innego\n                           \u015brodka technicznego _np. Internet_, w spos\u00f3b umo\u017cliwiaj\u0105cy wzajemne porozumienie wszystkich\n                           uczestnicz\u0105cych w takim posiedzeniu Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej. Uchwa\u0142y podj\u0119te na tak\n                           odbytym posiedzeniu b\u0119d\u0105 wa\u017cne, je\u017celi wszyscy cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej zostali\n                           zawiadomieni o tre\u015bci projekt\u00f3w uchwa\u0142.\t10. \tCz\u0142onek Rady Nadzorczej powinien niezw\u0142ocznie poinformowa\u0107 Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 i Zarz\u0105d\n                           o zaistnia\u0142ym konflikcie interes\u00f3w ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 lub mo\u017cliwo\u015bci jego powstania oraz powstrzyma\u0107\n                           si\u0119 od zabierania g\u0142osu w dyskusjach oraz od g\u0142osowania nad uchwa\u0142\u0105 w sprawie, w kt\u00f3rej\n                           zaistnia\u0142 konflikt interes\u00f3w.\"\t- brzmienie \u00a7 12a ust. 2 pkt. 17  Statutu Sp\u00f3\u0142ki przed zmian\u0105:\t\"od momentu wprowadzenia akcji Sp\u00f3\u0142ki do obrotu regulowanego lub do alternatywnego\n                           systemu obrotu \u2013 i tak d\u0142ugo jak akcje Sp\u00f3\u0142ki pozostawa\u0107 b\u0119d\u0105 w tym obrocie \u2013 wyra\u017cenie\n                           zgody na zawarcie istotnej umowy z podmiotem powi\u0105zanym w rozumieniu rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w wydanego na podstawie art. 60 ust. 2 ustawy z dnia 29 lipca 2005\n                           r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz. U. Nr 184, poz. 1539 z p\u00f3\u017an. zm._;\n                           powy\u017cszemu obowi\u0105zkowi nie podlegaj\u0105 transakcje typowe, zawierane na warunkach rynkowych,\n                           w ramach prowadzonej dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z podmiotem zale\u017cnym, w\n                           kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka posiada wi\u0119kszo\u015bciowy udzia\u0142 kapita\u0142owy.\"\t- brzmienie \u00a7 12a ust. 2 pkt. 17  Statutu Sp\u00f3\u0142ki po zmianie:\t\"wydawanie, na wniosek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, zgody na zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 umowy istotnej\n                           z akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cym co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce\n                           lub podmiotem powi\u0105zanym, innych ni\u017c transakcje typowe i zawierane na warunkach rynkowych\n                           w ramach prowadzonej dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z podmiotami wchodz\u0105cymi\n                           w sk\u0142ad grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki.\"   \tPozosta\u0142e postanowienia Statutu Sp\u00f3\u0142ki pozostaj\u0105 bez zmian.",
        "date": "2017-02-06",
        "sentiment": -0.015729954542088018
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. zawiadamia, i\u017c w dniu 1 lutego 2017 r. w obradach\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia _NWZ_ zwo\u0142anego na dzie\u0144 9 stycznia 2017 r., przerwanego\n                           do dnia 18 stycznia 2017 r., przerwanego nast\u0119pnie do dnia 1 lutego 2017 r., wzi\u0119li\n                           udzia\u0142 i posiadali co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze: - MCI Management Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac\n                           Europejski 1, dysponuj\u0105ca na NWZ 1.287.275 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 37.60 % kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 1.287.275 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 37,60 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w oraz 59,00 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ, - MCI Capital Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac Europejski 1, dysponuj\u0105ca\n                           na NWZ 350.641 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 10,24 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo\n                           do 350.641 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 10,24 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 16,07 %\n                           g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ, - CKS Inwestycje Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Wybrze\u017ce\n                           Ko\u015bciuszkowskie 43/2, dysponuj\u0105ca na NWZ 544.005 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 15,89 %\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 544.005 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 15,89\n                           % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 24,93 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ.",
        "date": "2017-02-01",
        "sentiment": -0.03153232533317572
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_, zwo\u0142ane na 9 stycznia 2017 roku, przerwane do dnia 18 stycznia 2017\n                           roku oraz nast\u0119pnie przerwane do dnia 1 lutego 2017 roku, zarz\u0105dzi\u0142o przerw\u0119 w obradach\n                           NWZ do dnia 8 lutego 2017 roku do godziny 10.00. NWZ b\u0119dzie kontynuowane w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, Plac Europejski 1, 00-844 Warszawa.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podaje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y podj\u0119tej\n                           podczas obrad NWZ w dniu 1 lutego 2017 roku. Tre\u015b\u0107 podj\u0119tej uchwa\u0142y, w\u0142\u0105cznie z wynikami\n                           g\u0142osowania, zaprezentowana jest w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2017-02-01",
        "sentiment": -0.03153232533317572
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do publicznej wiadomo\u015bci terminy\n                           przekazania raport\u00f3w okresowych w 2017 roku:\u2022\tJednostkowy i skonsolidowany raport roczny za 2016 rok \u2013 28 marca 2017 roku,\u2022\tSkonsolidowany raport za I kwarta\u0142 2017 roku \u2013 11 maja 2017 roku,\u2022\tSkonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku \u2013 28 sierpnia 2017 roku,\u2022\tSkonsolidowany raport za III kwarta\u0142 2017 roku \u2013 8 listopada 2017 roku.Zgodnie z \u00a7101 ust. 2 RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych, Sp\u00f3\u0142ka nie\n                           przekazuje raportu kwartalnego oraz skonsolidowanego raportu kwartalnego za II oraz\n                           IV kwarta\u0142 2017 roku. Jednocze\u015bnie, zgodnie z \u00a7 83  RMF w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych, Sp\u00f3\u0142ka\n                           nie b\u0119dzie publikowa\u0142a odr\u0119bnych jednostkowych raport\u00f3w kwartalnych oraz raportu p\u00f3\u0142rocznego.\n                           Sp\u00f3\u0142ka zamierza publikowa\u0107 skonsolidowane raporty kwartalne zawieraj\u0105ce kwartaln\u0105\n                           informacj\u0119 finansow\u0105 oraz skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny zawieraj\u0105cy p\u00f3\u0142roczne skr\u00f3cone\n                           sprawozdanie finansowe.",
        "date": "2017-01-31",
        "sentiment": -0.02758139466949025
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. zawiadamia, i\u017c w dniu 18 stycznia 2017 r. w obradach\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia _NWZ_ zwo\u0142anego na dzie\u0144 9 stycznia 2017 r., przerwanego\n                           do dnia 18 stycznia 2017 r., wzi\u0119li udzia\u0142 i posiadali co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze:- MCI Management Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac\n                           Europejski 1, dysponuj\u0105ca na NWZ 1.287.275 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 37.60 % kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 1.287.275 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 37,60 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w oraz 59,00 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ,- MCI Capital Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac Europejski 1, dysponuj\u0105ca\n                           na NWZ 350.641 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 10,24 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo\n                           do 350.641 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 10,24 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 16,07 %\n                           g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ,- CKS Inwestycje Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Wybrze\u017ce\n                           Ko\u015bciuszkowskie 43/2, dysponuj\u0105ca na NWZ 544.005 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 15,89 %\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 544.005 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cymi 15,89\n                           % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 24,93 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ.",
        "date": "2017-01-23",
        "sentiment": -0.002468702018512921
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1\n                           i art. 402\u00b9 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz na podstawie \u00a7 10 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie _zwane tak\u017ce \"NWZ\"_ na dzie\u0144 15 lutego 2017 r., na\n                           godz. 10:00, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki, Plac Europejski 1\n                           _00-844_ _Warsaw Spire_, XXXV p. z nast\u0119puj\u0105cym porz\u0105dkiem obrad:1.\tOtwarcie obrad Zgromadzenia.2.\tWyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3.\tStwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.4.\tPowzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie niepowo\u0142ywania Komisji Mandatowo - Skrutacyjnej.5.\tPrzyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.6.\tPowzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie emisji warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii D z prawem do\n                           obj\u0119cia akcji Sp\u00f3\u0142ki serii J oraz wy\u0142\u0105czenia prawa poboru warrant\u00f3w subskrypcyjnych\n                           serii D w ca\u0142o\u015bci.7.\tPowzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           w drodze emisji akcji serii J oraz wy\u0142\u0105czenia prawa poboru akcji serii J w ca\u0142o\u015bci.8.\tPowzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki. 9.\tPowzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie ustalenia zasad wynagradzania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki.10.\tPowzi\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.11.\tWolne wnioski.12.\tZako\u0144czenie obrad.INFORMACJE DLA AKCJONARIUSZY Prawo akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia poszczeg\u00f3lnych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Nadzwyczajnego Walnego ZgromadzeniaAkcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad NWZ.\n                           \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden\n                           dni przed wyznaczonym terminem zgromadzenia tj. do dnia 25 stycznia 2017 r.\u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego\n                           punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie nale\u017cy przes\u0142a\u0107 na adres Sp\u00f3\u0142ki, lub z\u0142o\u017cy\u0107 w jej siedzibie\n                           przed up\u0142ywem oznaczonego terminu. \u017b\u0105danie mo\u017ce r\u00f3wnie\u017c zosta\u0107 z\u0142o\u017cone w postaci elektronicznej\n                           na adres wza@privateequitymanagers.plPrawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142Akcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego mog\u0105 przed terminem NWZ zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce na pi\u015bmie lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej, przesy\u0142aj\u0105c na adres wza@privateequitymanagers.pl,\n                           projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw obj\u0119tych og\u0142oszonym porz\u0105dkiem obrad lub spraw, kt\u00f3re\n                           maj\u0105 zosta\u0107 lub zosta\u0142y wprowadzone do porz\u0105dku obrad.Ponadto, ka\u017cdy akcjonariuszy mo\u017ce podczas NWZ zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad.Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnikaAkcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w NWZ oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu\n                           osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz nie b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w NWZ oraz wykonywa\u0107 prawo\n                           g\u0142osu przez osob\u0119 uprawnion\u0105 do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli w jego imieniu lub przez\n                           pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnictwo powinno by\u0107 sporz\u0105dzone w formie pisemnej i do\u0142\u0105czone do protoko\u0142u\n                           NWZ lub udzielone w postaci elektronicznej. Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           nie wymaga opatrzenia bezpiecznym podpisem elektronicznym weryfikowanym przy pomocy\n                           wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu. Formularz zawieraj\u0105cy wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa, dost\u0119pny\n                           jest od dnia publikacji niniejszego og\u0142oszenia na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, w sekcji\n                           Relacje Inwestorskie _Walne Zgromadzenie_. Pe\u0142nomocnictwo udzielone w formie elektronicznej\n                           przez akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 powinno zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce\n                           identyfikacj\u0119 akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, w tym: imi\u0119 i nazwisko, adres zamieszkania i PESEL\n                           akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki oraz dane z dokumentu to\u017csamo\u015bci akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki: numer\n                           dokumentu, dat\u0119 wydania i wskazanie organu wydaj\u0105cego dokument. Pe\u0142nomocnictwo udzielone\n                           w formie elektronicznej przez akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki, nie b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105, powinno\n                           zawiera\u0107 dane umo\u017cliwiaj\u0105ce identyfikacj\u0119 akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki oraz dane dotycz\u0105ce\n                           os\u00f3b, udzielaj\u0105cych w imieniu takiego akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnictwo\n                           powinno w celu unikni\u0119cia w\u0105tpliwo\u015bci co do zakresu umocowania pe\u0142nomocnika, wskazywa\u0107\n                           ilo\u015b\u0107 akcji, z kt\u00f3rych wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 i oznaczenie Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, na kt\u00f3rym te prawa b\u0119d\u0105 wykonywane. Zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa przez akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki w formie elektronicznej\n                           powinno by\u0107 przes\u0142ane Sp\u00f3\u0142ce poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres wza@privateequitymanagers.pl,\n                           dok\u0142adaj\u0105c wszelkich stara\u0144, aby mo\u017cliwa by\u0142a skuteczna weryfikacja wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa.\n                           Do zawiadomienia nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 skan dokumentu lub dokument\u00f3w to\u017csamo\u015bci akcjonariusza\n                           Sp\u00f3\u0142ki _w tym odpis z w\u0142a\u015bciwego rejestru_ lub os\u00f3b go reprezentuj\u0105cych _akcjonariusz\n                           Sp\u00f3\u0142ki nieb\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105_.Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej powinno\n                           zosta\u0107 przes\u0142ane do Sp\u00f3\u0142ki najp\u00f3\u017aniej do godz. 16:00 w dniu roboczym bezpo\u015brednio\n                           poprzedzaj\u0105cym dzie\u0144 obrad NWZ _z wy\u0142\u0105czeniem sob\u00f3t_, tj. 14 lutego 2017 r.Sp\u00f3\u0142ka podejmie odpowiednie dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika\n                           w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa udzielonego w postaci elektronicznej. Weryfikacja\n                           ta polega\u0107 mo\u017ce w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym pytaniu w formie elektronicznej lub telefonicznej\n                           skierowanym do akcjonariusza i/lub pe\u0142nomocnika w celu potwierdzenia faktu udzielenia\n                           pe\u0142nomocnictwa i jego zakresu. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega, \u017ce w takim przypadku brak udzielenia\n                           odpowiedzi na pytania zadawane w trakcie weryfikacji traktowany b\u0119dzie jako brak mo\u017cliwo\u015bci\n                           weryfikacji udzielenia pe\u0142nomocnictwa i b\u0119dzie stanowi\u0142 podstaw\u0119 do odmowy dopuszczenia\n                           pe\u0142nomocnika do udzia\u0142u w NWZ.Akcjonariusze zostan\u0105 dopuszczeni do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           po okazaniu dowodu to\u017csamo\u015bci, a pe\u0142nomocnicy po okazaniu dowodu to\u017csamo\u015bci i przed\u0142o\u017ceniu\n                           wa\u017cnego pe\u0142nomocnictwa udzielonego w formie pisemnej lub w postaci elektronicznej\n                           _w tym ostatnim przypadku pe\u0142nomocnik powinien okaza\u0107 wydruk pe\u0142nomocnictwa przes\u0142anego\n                           uprzednio do Sp\u00f3\u0142ki poczt\u0105 elektroniczn\u0105 na adres wza@privateequitymanagers.pl w formacie\n                           PDF_. Przedstawiciele os\u00f3b prawnych oraz sp\u00f3\u0142ek osobowych powinni dodatkowo okaza\u0107\n                           przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci odpis z w\u0142a\u015bciwego rejestru _w oryginale lub kopii\n                           potwierdzonej za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em przez radc\u0119 prawnego, adwokata lub notariusza_\n                           wymieniaj\u0105cy osoby uprawnione do reprezentowania tych podmiot\u00f3w w taki spos\u00f3b, aby\n                           mo\u017cliwe by\u0142o ustalenie, i\u017c osoby udzielaj\u0105ce pe\u0142nomocnictwa posiada\u0142y umocowanie do\n                           reprezentowania osoby prawnej lub sp\u00f3\u0142ki osobowej. W przypadku je\u015bli jakikolwiek dokument jest sporz\u0105dzony w j\u0119zyku innym ni\u017c polski,\n                           powinno zosta\u0107 do niego do\u0142\u0105czone t\u0142umaczenie przysi\u0119g\u0142e na j\u0119zyk polski.W przypadku w\u0105tpliwo\u015bci co do prawdziwo\u015bci dokument\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, Zarz\u0105d\n                           Sp\u00f3\u0142ki zastrzega, i\u017c mo\u017ce za\u017c\u0105da\u0107 przed rozpocz\u0119ciem obrad NWZ okazania orygina\u0142\u00f3w\n                           przedmiotowych dokument\u00f3w lub ich odpis\u00f3w potwierdzonych za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em\n                           przez notariusza, adwokata  lub radc\u0119 prawnego. W razie ich nie przedstawienia pe\u0142nomocnik\n                           akcjonariusza mo\u017ce nie zosta\u0107 dopuszczony do uczestnictwa w NWZ. Wszystkie powy\u017csze zasady znajduj\u0105 odpowiednie zastosowanie do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki\n                           w formie elektronicznej o odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa.Cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami akcjonariuszy na\n                           NWZ.Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na NWZ jest cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, cz\u0142onek Rady Nadzorczej,\n                           likwidator, pracownik lub cz\u0142onek organu lub pracownik sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Private\n                           Equity Managers S.A., pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji tylko na jednym\n                           Walnym Zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci\n                           wskazuj\u0105ce na istnienie lub mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia konfliktu interes\u00f3w. Udzielanie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone.Pe\u0142nomocnik g\u0142osuje zgodnie z instrukcjami udzielonymi przez akcjonariusza.Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznejSp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w NWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznejSp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie obrad NWZ przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym ZgromadzeniuDniem rejestracji uczestnictwa na NWZ jest 30 stycznia 2017 r. _Dzie\u0144 Rejestracji_.Informacja o prawie uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym ZgromadzeniuPrawo do uczestniczenia w NWZ maj\u0105 tylko te osoby, kt\u00f3re w Dniu Rejestracji 30 stycznia\n                           2017 r. by\u0142y akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki.Uprawnieni z akcji imiennych i \u015bwiadectw tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy,\n                           kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, maj\u0105 prawo uczestniczenia w NWZ, je\u017celi s\u0105 wpisani\n                           do ksi\u0119gi akcyjnej w Dniu Rejestracji.Akcje na okaziciela maj\u0105ce posta\u0107 dokumentu daj\u0105 prawo uczestniczenia w NWZ, je\u017celi\n                           dokumenty akcji zostan\u0105 z\u0142o\u017cone w Sp\u00f3\u0142ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w Dniu Rejestracji uczestnictwa\n                           w NWZ i nie b\u0119d\u0105 odebrane przed zako\u0144czeniem tego dnia. Zamiast akcji mo\u017ce by\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           za\u015bwiadczenie wydane na dow\u00f3d z\u0142o\u017cenia akcji u notariusza, w banku lub firmie inwestycyjnej\n                           maj\u0105cych siedzib\u0119 lub oddzia\u0142 na terytorium Unii Europejskiej lub pa\u0144stwa b\u0119d\u0105cego\n                           stron\u0105 umowy o Europejskim Obszarze Gospodarczym. W za\u015bwiadczeniu wskazuje si\u0119 numery\n                           dokument\u00f3w akcji i stwierdza, \u017ce dokumenty akcji nie b\u0119d\u0105 wydane przed up\u0142ywem Dnia\n                           Rejestracji uczestnictwa w NWZ.Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela zg\u0142oszone\n                           nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu NWZ, tj. nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu 19 stycznia\n                           2017 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu Rejestracji, tj. nie\n                           p\u00f3\u017aniej ni\u017c 31 stycznia 2017 r., podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w NWZ. Sp\u00f3\u0142ka niniejszym zwraca uwag\u0119, i\u017c uprawnione do udzia\u0142u w NWZ b\u0119d\u0105 osoby, kt\u00f3re:1.\tby\u0142y akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji, tj. w dniu 30 stycznia 2017 r.2.\tzwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 \u2013 nie wcze\u015bniej ni\u017c w dniu 19 stycznia 2017 r. i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w\n                           dniu 31 stycznia 2017 r. \u2013 do podmiotu prowadz\u0105cego ich rachunki papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           o wystawienie imiennego za\u015bwiadczenia o prawie do uczestnictwa w NWZ.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w NWZ zostanie wy\u0142o\u017cona w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki pod adresem Plac Europejski 1, 00 \u2013 844 Warszawa _Warsaw Spire_, w godzinach\n                           od 9.00 do 15.00 przez 3 dni powszednie przed odbyciem NWZ, tj. w dniach 11, 13, 14\n                           lutego 2017 r. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u\n                           w NWZ nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny adres poczty elektronicznej,\n                           na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. Sp\u00f3\u0142ka zastrzega sobie prawo weryfikacji uprawnie\u0144\n                           akcjonariusza.Osoby uprawnione do uczestniczenia w NWZ proszone s\u0105 o dokonanie rejestracji i pobranie\n                           kart do g\u0142osowania w miejscu odbycia Zgromadzenia w oznaczonym punkcie rejestracji\n                           na godzin\u0119 przed rozpocz\u0119ciem obrad NWZ.Rekomenduje si\u0119 akcjonariuszom odebranie od podmiotu prowadz\u0105cego ich rachunki papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w NWZ i zabranie go ze sob\u0105 w dniu\n                           NWZ.Dost\u0119p do dokumentacji Dokumentacja, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona NWZ wraz z projektami uchwa\u0142 b\u0119dzie zamieszczona\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.privateequitymanagers.pl od dnia zwo\u0142ania NWZ zgodnie\n                           z art. 402\u00b3 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.Uwagi, opinie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub Rady Nadzorczej, dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do\n                           porz\u0105dku obrad NWZ lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed\n                           terminem NWZ b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki www.privateequitymanagers.pl\n                           niezw\u0142ocznie po ich otrzymaniu lub sporz\u0105dzeniu.Informacje og\u00f3lneTerminy wskazane w powy\u017cszych informacjach przewidziane do dokonywania poszczeg\u00f3lnych\n                           czynno\u015bci okre\u015blone zosta\u0142y obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami prawa, dotycz\u0105 zdarze\u0144 wyst\u0119puj\u0105cych\n                           od chwili zwo\u0142ania NWZ do jego zako\u0144czenia. Zatem je\u015bli przewidziany jest termin na\n                           wykonanie okre\u015blonych czynno\u015bci przez akcjonariusza oraz zawiadomienia o takiej czynno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki, czynno\u015bci te dokonane s\u0105 w dacie, w kt\u00f3rej odpowiednie zawiadomienie, \u017c\u0105danie,\n                           wniosek dotrze do Sp\u00f3\u0142ki przed up\u0142ywem danego terminu. Zatem zawiadomienie, \u017c\u0105danie,\n                           wniosek wys\u0142ane przez akcjonariusza przed up\u0142ywem zakre\u015blonego terminu, a otrzymane\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 po up\u0142ywie tego terminu, b\u0119dzie czynno\u015bci\u0105 dokonan\u0105 przez akcjonariusza\n                           po up\u0142ywie terminu i b\u0119dzie nieskuteczne. Dodatkowo akcjonariusze komunikuj\u0105c si\u0119\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 za po\u015brednictwem \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej na adres: wza@privateequitymanagers.pl\n                           powinni bra\u0107 pod uwag\u0119 fakt, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka _osoby obs\u0142uguj\u0105ce podany wy\u017cej adres_ b\u0119d\u0105\n                           zapoznawa\u0107 si\u0119 z otrzyman\u0105 korespondencj\u0105 w godzinach pracy Sp\u00f3\u0142ki _od 9:00 do 17:00_\n                           w dni powszednie _z wy\u0142\u0105czeniem sob\u00f3t_.Z uwagi na planowane zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki niniejszym przedstawia obecn\u0105\n                           tre\u015b\u0107 \u00a7 6A Statutu Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c proponowan\u0105 tre\u015b\u0107 \u00a7 6A Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\u00a7 6A Statutu Sp\u00f3\u0142ki w dotychczasowym brzmieniu:\"1.\t\u0141\u0105czn\u0105 warto\u015b\u0107 nominalna wszystkich warunkowych podwy\u017csze\u0144 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki okre\u015blona jest na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 828.158,00 z\u0142, na kt\u00f3r\u0105 sk\u0142adaj\u0105 si\u0119:\t1_\twarunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki dokonane na mocy uchwa\u0142y nr\n                           21 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 31 marca 2014 r., kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 nominalna\n                           zosta\u0142a okre\u015blona na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 166.752,00 z\u0142,\t2_\twarunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki dokonane na mocy uchwa\u0142y nr\n                           23 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 31 marca 2014 r. nast\u0119pnie zmienion\u0105 uchwa\u0142\u0105\n                           nr 5 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 30 lipca 2014 r. oraz uchwa\u0142\u0105 nr 26 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki  z dnia 23 maja 2016 r., kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 nominalna zosta\u0142a\n                           okre\u015blona na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 333.506,00 z\u0142,\t3_\twarunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki dokonane na mocy uchwa\u0142y nr\n                           8 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 19 lutego 2015 r., kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 nominalna\n                           zosta\u0142a okre\u015blona na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 245.700,00 z\u0142,\t4_\twarunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki dokonane na mocy uchwa\u0142y nr\n                           28 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 23 maja 2016 r., kt\u00f3rego warto\u015b\u0107\n                           nominalna zosta\u0142a okre\u015blona na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 82.200 z\u0142,2.\tW ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1\n                           pkt 1_:\t1_\temitowane b\u0119d\u0105 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii F, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142\n                           ka\u017cda w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c 166.752,\t2_\takcje serii F obejmowane b\u0119d\u0105 przez uprawnionych z warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii\n                           A emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.\t3.\tW ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1\n                           pkt 2_:\t1_\temitowane b\u0119d\u0105 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii G, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142\n                           ka\u017cda w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c 333.506,\t2_\takcje serii G obejmowane b\u0119d\u0105 przez uprawnionych z warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii\n                           B1, B2, B3, B4 oraz B5 emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.\t4.\tW ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1\n                           pkt 3_:\t1_\temitowane b\u0119d\u0105 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii H, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142\n                           ka\u017cda w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c 245.700,\t2_\takcje serii H obejmowane b\u0119d\u0105 przez uprawnionych z obligacji zamiennych serii C\n                           emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.\t5.\tW ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1\n                           pkt 4_:\t1_\temitowane b\u0119d\u0105 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii I, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142\n                           ka\u017cda w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c 82.200,\t2_\takcje serii I obejmowane b\u0119d\u0105 przez uprawnionych z warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii\n                           C emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.\"\t - zostaje zast\u0105piony nast\u0119puj\u0105cym brzmieniem:\"1.\t\u0141\u0105czn\u0105 warto\u015b\u0107 nominalna wszystkich warunkowych podwy\u017csze\u0144 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki okre\u015blona jest na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c ______z\u0142, na kt\u00f3r\u0105 sk\u0142adaj\u0105 si\u0119:1_\twarunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki dokonane na mocy uchwa\u0142y nr\n                           21 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 31 marca 2014 r., kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 nominalna\n                           zosta\u0142a okre\u015blona na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 166.752,00 z\u0142,2_\twarunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki dokonane na mocy uchwa\u0142y nr\n                           23 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 31 marca 2014 r. nast\u0119pnie zmienion\u0105 uchwa\u0142\u0105\n                           nr 5 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 30 lipca 2014 r. oraz uchwa\u0142\u0105 nr 26 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 23 maja 2016 r., kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 nominalna zosta\u0142a\n                           okre\u015blona na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 333.506,00 z\u0142,3_\twarunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki dokonane na mocy uchwa\u0142y nr\n                           8 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 19 lutego 2015 r., kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 nominalna\n                           zosta\u0142a okre\u015blona na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 245.700,00 z\u0142, 4_\twarunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki dokonane na mocy uchwa\u0142y nr\n                           28 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 23 maja 2016 r., kt\u00f3rego warto\u015b\u0107\n                           nominalna zosta\u0142a okre\u015blona na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 82.200 z\u0142, 5_\twarunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki dokonane na mocy uchwa\u0142y nr\n                           ______Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia ______ r., kt\u00f3rego warto\u015b\u0107\n                           nominalna zosta\u0142a okre\u015blona na kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c ______ z\u0142.2.\tW ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1\n                           pkt 1_:\t1_\temitowane b\u0119d\u0105 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii F, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142\n                           ka\u017cda w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c 166.752,\t2_\takcje serii F obejmowane b\u0119d\u0105 przez uprawnionych z warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii\n                           A emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.\t3.\tW ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1\n                           pkt 2_:\t1_\temitowane b\u0119d\u0105 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii G, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142\n                           ka\u017cda w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c 333.506,\t2_\takcje serii G obejmowane b\u0119d\u0105 przez uprawnionych z warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii\n                           B1, B2, B3, B4 oraz B5 emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.\t4.\tW ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1\n                           pkt 3_:\t1_\temitowane b\u0119d\u0105 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii H, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142\n                           ka\u017cda w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c 245.700,\t2_\takcje serii H obejmowane b\u0119d\u0105 przez uprawnionych z obligacji zamiennych serii C\n                           emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.\t5.\tW ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1\n                           pkt 4_:\t1_\temitowane b\u0119d\u0105 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii I, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142\n                           ka\u017cda w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c 82.200,\t2_\takcje serii I obejmowane b\u0119d\u0105 przez uprawnionych z warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii\n                           C emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\".\t6.\tW ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1\n                           pkt 5_:1_\temitowane b\u0119d\u0105 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii J, o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142\n                           ka\u017cda w liczbie nie wi\u0119kszej ni\u017c ______,2_\takcje serii J obejmowane b\u0119d\u0105 przez uprawnionych z warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii\n                           D emitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.\"W za\u0142\u0105czeniu projekty uchwa\u0142 na NWZ.",
        "date": "2017-01-19",
        "sentiment": -0.0011108993095552762
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 18 stycznia 2017\n                           roku, podczas obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_, zwo\u0142anego\n                           na 9 stycznia 2017 roku, przerwanego do dnia 18 stycznia 2017 roku, zg\u0142oszono sprzeciw\n                           do nast\u0119puj\u0105cej uchwa\u0142y: - Uchwa\u0142a nr 13/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers\n                           S.A. z dnia 18 stycznia 2017 roku w sprawie zarz\u0105dzenia przerwy w obradach.Sprzeciw zosta\u0142 zg\u0142oszony przez akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki \u2013 CKS Inwestycje Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105.RB 4/2017 opublikowano tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y podj\u0119tej przez NWZ, w stosunku do kt\u00f3rej zg\u0142oszono\n                           sprzeciw.",
        "date": "2017-01-18",
        "sentiment": 1.3255041200040335e-05
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_, zwo\u0142ane na 9 stycznia 2017 roku, przerwane do dnia 18 stycznia 2017\n                           roku, zarz\u0105dzi\u0142o przerw\u0119 w obradach NWZ do dnia 1 lutego 2017 roku do godziny 10.00.\n                           NWZ b\u0119dzie kontynuowane w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, Plac Europejski 1, 00-844\n                           Warszawa.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podaje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y podj\u0119tej\n                           podczas obrad NWZ w dniu 18 stycznia 2017 roku. Tre\u015b\u0107 podj\u0119tej uchwa\u0142y, w\u0142\u0105cznie z\n                           wynikami g\u0142osowania, zaprezentowana jest w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2017-01-18",
        "sentiment": 1.3255041200040335e-05
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. zawiadamia, i\u017c w obradach Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia _NWZ_ w dniu 9 stycznia 2017 r. wzi\u0119li udzia\u0142 i posiadali co najmniej\n                           5% liczby g\u0142os\u00f3w nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze: - MCI Management Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac\n                           Europejski 1, dysponuj\u0105ca na NWZ 1.287.275 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 37.60 % kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 1.287.275 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cych 37,60 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w oraz 52,33 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ, - MCI Capital Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac Europejski 1, dysponuj\u0105ca\n                           na NWZ 350.641 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 10,24 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo\n                           do 350.641 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cych 10,24 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 14,25 %\n                           g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ, - CKS Inwestycje Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Wybrze\u017ce\n                           Ko\u015bciuszkowskie 43/2, dysponuj\u0105ca na NWZ 544.005 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 15,89 %\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 544.005 g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cych 15,89\n                           % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 22,11 % g\u0142os\u00f3w obecnych na NWZ, - AMC III Mooon B.V. z siedzib\u0105 w Amsterdamie, Herengracht 424 1, dysponuj\u0105ca na NWZ\n                           277.921 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 8,12 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 277.921\n                           g\u0142os\u00f3w na NWZ, stanowi\u0105cych 8,12 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 11,30 % g\u0142os\u00f3w obecnych\n                           na NWZ.",
        "date": "2017-01-13",
        "sentiment": -0.05975873767849045
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 28 listopada 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem\n                           Czechowicz, Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem Dubi\u0144skim, powiadomienia o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu..",
        "date": "2018-11-28",
        "sentiment": -0.03674733531825229
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Private Equity Managers S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje i\u017c w dniu\n                           21 listopada 2018 roku, pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105, PEM Asset Management sp\u00f3\u0142ka  z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Pl. Europejski 1, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla M. St. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000554867 _\"Por\u0119czyciel 1\"_, MCI Capital\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, Pl. Europejski 1, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla M. St. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000004542 _\"Por\u0119czyciel 2\"_ oraz ING\n                           Bank \u015al\u0105ski S.A., z siedzib\u0105 w Katowicach przy ul. Sokolskiej 34, wpisan\u0105 do rejestru\n                           przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach, VIII\n                           Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000005459 _\"Bank\"_,\n                           zawarty zosta\u0142 aneks do umowy kredytowej _\"Umowa Kredytu\"_, o zawarciu kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka\n                           informowa\u0142a RB 28/2017.Na podstawie Umowy Kredytowej Sp\u00f3\u0142ce zosta\u0142 udzielony kredyt w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 30.000.000\n                           PLN, w tym w kwocie 5.000.000 PLN _\"Kredyt na Rachunku\"_ oraz w kwocie 25.000.000\n                           PLN _\"Kredyt Terminowy\"_.Aneks z dnia 21 listopada 2018 roku _\"Aneks\"_ reguluje mi\u0119dzy innymi zwi\u0119kszenie Kredytu\n                           Terminowego z kwoty 25.000.000 PLN do kwoty 40.000.000 PLN _\"Kredyt Terminowy I\"_,\n                           tj. o kwot\u0119 15.000.000 PLN. Termin sp\u0142aty udzielonego Sp\u00f3\u0142ce Kredytu Terminowego I oznaczono na 30 grudnia 2022\n                           roku.Sp\u0142ata Kredytu Terminowego I nast\u0119powa\u0107 b\u0119dzie w ratach zgodnie z harmonogramem wskazanym\n                           w Umowie Kredytu. Umowa Kredytu przewiduje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wcze\u015bniejszej sp\u0142aty przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           Kredytu Terminowego I.Zabezpieczeniem Kredytu na Rachunku oraz Kredytu Terminowego I _\"Kredyt\"_ s\u0105:1. przelew na rzecz Banku wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Por\u0119czycielowi 1, Por\u0119czycielowi\n                           2 z tytu\u0142u wynagrodzenia za zarz\u0105dzanie funduszami inwestycyjnymi; 2. o\u015bwiadczenie Sp\u00f3\u0142ki o poddaniu si\u0119 egzekucji w formie aktu notarialnego w trybie\n                           art. 777 \u00a7 1 ust. 5 ustawy z dnia 17 listopada 1964 r. kodeks post\u0119powania cywilnego\n                           _Dz. U. z 2014 r., poz. 101_ do kwoty 54.000.000 PLN;3. por\u0119czenie cywilne udzielone przez Por\u0119czyciela 1 do kwoty 54.000.000 PLN, 4. por\u0119czenie cywilne udzielone przez Por\u0119czyciela 2 do kwoty 18.000.000 PLN, 5. o\u015bwiadczenie Por\u0119czyciela 1 o poddaniu si\u0119 egzekucji w formie aktu notarialnego\n                           w trybie art. 777 \u00a7 1 ust. 5 ustawy z dnia 17 listopada 1964 r. kodeks post\u0119powania\n                           cywilnego _Dz. U. z 2014 r., poz. 101_ do kwoty 54.000.000 PLN, oraz6. o\u015bwiadczenie Por\u0119czyciela 2 o poddaniu si\u0119 egzekucji w formie aktu notarialnego\n                           w trybie art. 777 \u00a7 1 ust. 5 ustawy z dnia 17 listopada 1964 r. kodeks post\u0119powania\n                           cywilnego _Dz. U. z 2014 r., poz. 101_ do kwoty 18.000.000 PLN.Umowa Kredytu, Aneks, Umowa Por\u0119czenia 1 oraz Umowa Por\u0119czenia 2 nie odbiegaj\u0105 od\n                           warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w. Sp\u00f3\u0142ka posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Por\u0119czyciela 1.",
        "date": "2018-11-22",
        "sentiment": -0.002017441843354194
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 20 listopada 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem\n                           Czechowicz, Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem Dubi\u0144skim, powiadomienie o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-11-20",
        "sentiment": 0.010409809772332981
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 5 pa\u017adziernika 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od Pana Krzysztofa Konopi\u0144skiego, osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w Sp\u00f3\u0142ce, powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-10-05",
        "sentiment": 0.040783137042853454
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 3 pa\u017adziernika 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od Pana Krzysztofa Konopi\u0144skiego, osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w Sp\u00f3\u0142ce, powiadomienie o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-10-03",
        "sentiment": -0.02762920913113931
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 3 pa\u017adziernika 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem\n                           Czechowicz, Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem Dubi\u0144skim, powiadomienie o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-10-03",
        "sentiment": -0.02762920913113931
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 1 pa\u017adziernika 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem\n                           Czechowicz, Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem Dubi\u0144skim, powiadomienia o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-10-01",
        "sentiment": 0.005800727184078274
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Private Equity Managers S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje i\u017c w dniu\n                           26 wrze\u015bnia 2018 roku, pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105, a PEM Asset Management sp\u00f3\u0142ka  z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Pl. Europejski 1, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla M. St. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000554867 oraz ING Bank \u015al\u0105ski S.A.,\n                           z siedzib\u0105 w Katowicach przy ul. Sokolskiej 34, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach, VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000005459, zawarty zosta\u0142 aneks do umowy\n                           kredytowej _\"Umowa Kredytu\"_, o zawarciu kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a RB 28/2017.Aneks z dnia 26 wrze\u015bnia 2018 roku _\"Aneks\"_ reguluje zmian\u0119 terminu sp\u0142aty udzielonego\n                           Sp\u00f3\u0142ce na podstawie Umowy Kredytu, kredytu w kwocie 5.000.000 PLN na finansowanie\n                           bie\u017c\u0105cego kapita\u0142u obrotowego w toku zwyk\u0142ej dzia\u0142alno\u015bci _\"Kredyt na Rachunku\"_.\n                           Zgodnie z Aneksem termin sp\u0142aty Kredytu na Rachunku oznaczono na 31 grudnia 2019 roku.\n                           Aneks nie odbiega od warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w. Aneks nie\n                           zosta\u0142 zawarty z zastrze\u017ceniem terminu, ani warunku, nie przewiduje stosowania kar\n                           umownych.Sp\u00f3\u0142ka posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym PEM Asset Management sp\u00f3\u0142ka  z\n                           ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105.",
        "date": "2018-09-26",
        "sentiment": 0.051442486459024925
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 26 wrze\u015bnia 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem\n                           Czechowicz, Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem Dubi\u0144skim, powiadomienie o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-26",
        "sentiment": 0.051442486459024925
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 24 wrze\u015bnia 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem\n                           Czechowicz, Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej Panem Jaros\u0142awem Dubi\u0144skim, powiadomienia o transakcjach na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-09-24",
        "sentiment": 0.10366477496675232
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w zwi\u0105zku z uchwa\u0142\u0105 nr\n                           22/ZWZ/2018 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. powzi\u0119t\u0105\n                           w dniu 28 czerwca 2018 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia\n                           akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego, dnia 19 wrze\u015bnia 2018 roku powzi\u0105\u0142\n                           uchwa\u0142\u0119 numer 1 w sprawie zmiany Regulamin Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Managers\n                           Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, przyj\u0119tego przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142\u0105 numer 1 z dnia 8 listopada\n                           2017 roku _\"Program Skupu\"_, w ten spos\u00f3b i\u017c \u00a7 1 ust. 1 Programu Skupu otrzyma\u0142 nowe\n                           nast\u0119puj\u0105ce brzmienie: \"1. Podstaw\u0119 prawn\u0105 dla nabycia akcji w\u0142asnych _\"Akcje\"_ przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 stanowi art.\n                           393 pkt. 6 w zw. z art. 362 \u00a7 1 pkt. 8 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, a tak\u017ce uchwa\u0142y\n                           w\u0142a\u015bciwych organ\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki okre\u015blaj\u0105ce podstawowe warunki nabywania akcji w\u0142asnych\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, tj.:1_ uchwa\u0142a nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers\n                           S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego, uchwa\u0142a nr 22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Private Equity Managers S.A. powzi\u0119ta w dniu 29 czerwca 2017 roku w sprawie zmiany\n                           uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 9 stycznia 2017 roku w\n                           sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego,\n                           uchwa\u0142a nr 22/ZWZ/2018 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A.\n                           powzi\u0119ta w dniu 28 czerwca 2018 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do\n                           nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego _\"Uchwa\u0142y\"_,2_ uchwa\u0142a nr 1 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dnia 8 listopada 2017 roku w sprawie przyj\u0119cia Regulaminu\n                           Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Manageres Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna, uchwa\u0142a nr 1 Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 19 wrze\u015bnia 2018 roku w sprawie zmiany Regulamin Skupu Akcji W\u0142asnych\n                           Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna.\".  Tekst jednolity Programu Skupu, stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-09-20",
        "sentiment": 0.07453373255689423
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Niniejszym, Private Equity Management S.A. _dalej: \"PEM\"_ informuje o rozpocz\u0119ciu,\n                           w ramach grupy kapita\u0142owej PEM, prac zmierzaj\u0105cych do utworzenia instytucji zbiorowego\n                           inwestowania, utworzonej zgodnie z przepisami prawa Wielkiego Ksi\u0119stwa Luksemburga,\n                           b\u0119d\u0105cej alternatywnym funduszem inwestycyjnym _dalej: \"Fundusz\"_.PEM przewiduje, \u017ce docelowa kapitalizacja Funduszu wynosi\u0107 b\u0119dzie do 500 mln euro,\n                           a inwestorami Funduszu b\u0119d\u0105, w przewa\u017caj\u0105cej cz\u0119\u015bci, mi\u0119dzynarodowi inwestorzy instytucjonalni.\n                           Zbieranie kapita\u0142u do Funduszu odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie na warunkach oferty prywatnej.Partnerem Zarz\u0105dzaj\u0105cym Funduszu _General Partner_ b\u0119dzie sp\u00f3\u0142ka prawa luksemburskiego\n                           zale\u017cna od PEM, kt\u00f3ra b\u0119dzie uprawniona do pobierania wynagrodzenia za us\u0142ugi \u015bwiadczone\n                           na rzecz Funduszu. PEM przewiduje, \u017ce Partner Zarz\u0105dzaj\u0105cy b\u0119dzie, w odniesieniu do\n                           ka\u017cdego inwestora, otrzymywa\u0107 wynagrodzenie za zarz\u0105dzanie w wysoko\u015bci: _i_ w Okresie\n                           Inwestycyjnym  2% zobowi\u0105za\u0144 do dop\u0142at danego inwestora w stosunku rocznym, oraz _ii_\n                           po Okresie Inwestycyjnym 2% udzia\u0142u danego inwestora w \u0142\u0105cznym koszcie nabycia wszystkich\n                           niezrealizowanych  inwestycji w stosunku rocznym.Utworzenie Funduszu b\u0119dzie wymaga\u0107 poniesienia przez PEM i jego podmioty zale\u017cne okre\u015blonych\n                           koszt\u00f3w zwi\u0105zanych z organizacj\u0105 Funduszu, w tym g\u0142\u00f3wnie koszt\u00f3w  zwi\u0105zanych z wynagrodzeniem\n                           podmiot\u00f3w zaanga\u017cowanych w utworzenie Funduszu, prowizji podmiot\u00f3w po\u015brednicz\u0105cych\n                           w kontaktach z potencjalnymi inwestorami i wymaganych koszt\u00f3w zwi\u0105zanych z utworzeniem\n                           struktury, w ramach kt\u00f3rej b\u0119dzie funkcjonowa\u0142 Fundusz. PEM przewiduje, \u017ce koszty\n                           te wynios\u0105 w przybli\u017ceniu 1,4 mln euro w latach 2018 \u2013 2019.  W przypadku utworzenia\n                           Funduszu PEM przewiduje, \u017ce powy\u017csze koszty powi\u0119kszone zostan\u0105 o kwot\u0119 wynosz\u0105c\u0105\n                           w przybli\u017ceniu do 0,6 mln euro i do 2% zobowi\u0105za\u0144 inwestor\u00f3w do wp\u0142at do Funduszu\n                           _wy\u0142\u0105czaj\u0105c zobowi\u0105zania do wp\u0142at do Funduszu zaci\u0105gni\u0119te przez inwestor\u00f3w powi\u0105zanych\n                           z grup\u0105 MCI Capital S.A. lub PEM_.Informacje zawarte w niniejszym raporcie nie stanowi\u0105 oferty sprzeda\u017cy ani zaproszenia\n                           do nabycia papier\u00f3w warto\u015bciowych w Stanach Zjednoczonych, ani taka oferta sprzeda\u017cy\n                           ani zaproszenie do nabycia papier\u00f3w warto\u015bciowych nie mog\u0105 zosta\u0107 z\u0142o\u017cone, o ile oferta\n                           nie zostanie zarejestrowana w trybie przewidzianym ameryka\u0144sk\u0105 Ustaw\u0105 o Papierach\n                           Warto\u015bciowych z 1933 roku z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami, b\u0105d\u017a wy\u0142\u0105czona z obowi\u0105zku takiej\n                           rejestracji. Niniejszy raport zosta\u0142 przygotowany i og\u0142oszony na podstawie art. 17 _1_ Rozporz\u0105dzenia\n                           nr 596/2014 Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE _Dz.U. L 173 z 12.6.2014, s. 1\u201361_. Private Equity Management S.A. _hereinafter referred to as \u2018PEM\u2019_ hereby confirms,\n                           that PEM Capital Group commenced work on the establishment of a collective investment\n                           vehicle to be created in accordance with Luxembourg law as an alternative investment\n                           fund _hereinafter referred to as the \u2018Fund\u2019_. PEM anticipates that the aggregate capital commitments to the Fund will be an amount\n                           up to EUR 500 million and that investors of the Fund will primarily be global institutional\n                           investors. Capital raising for the Fund will be conducted on private placement basis.\n                           The General Partner of the Fund will be a subsidiary to PEM governed by Luxembourg\n                           law and shall be entitled to remuneration in respect of services provided to the Fund.\n                           PEM anticipates that the General Partner shall, in respect of each Investor, receive\n                           a management fee in an amount equal to: _i_ during the Investment Period, 2% per annum\n                           of such Investor's commitment, and _ii_ following the end of the Investment Period,\n                           2% per annum of such Investor\u2019s share of the aggregate acquisition cost of all unrealised\n                           investments.Establishment of the Fund may require PEM and its affiliates to bear certain costs\n                           in connection with the organization of the Fund, including primarily the remuneration\n                           of advisors engaged in establishing the Fund, commissions to the advisors intermediating\n                           with potential investors, and the costs needed to create the organizational structure\n                           of the Fund. PEM expects that the aforementioned costs will amount to approximately\n                           1.4 million EUR during 2018 \u2013 2019. In the event that the Fund is established, PEM\n                           anticipates that an amount of such costs will increase by approximately 0.6 million\n                           EUR and by 2% of Investors' commitments to the Fund _exclusive of commitments to the\n                           Fund made by Investors connected with the MCI Capital S.A. group or PEM group_.This information is not an offer or sale of securities in the United States, and any\n                           such offers or sales may not be made in the United States absent registration under\n                           the U.S. Securities Act of 1933, as amended, or exemption from such registration.\n                           This current report has been prepared and published upon the basis of Article 17_1_\n                           of Regulation _EU_ no. 596/2014 of the European Parliament and of the Council of 16\n                           April 2014 on market abuse _market abuse regulation_ and repealing Directive 2003/6/EC\n                           of the European Parliament and of the Council and Commission Directives 2003/124/EC,\n                           2003/125/EC and 2004/72/EC _OJ L 173, 12.6.2014, pp. 1-61_.",
        "date": "2018-09-03",
        "sentiment": -0.02714356086023889
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Private Equity Managers S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje i\u017c w dniu\n                           24 lipca 2018 roku oraz w dniu 29 sierpnia 2018 roku, pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105, a PEM Asset\n                           Management sp\u00f3\u0142ka  z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Pl. Europejski\n                           1, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla M. St.\n                           Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem\n                           KRS 0000554867 oraz ING Bank \u015al\u0105ski S.A., z siedzib\u0105 w Katowicach przy ul. Sokolskiej\n                           34, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Katowice-Wsch\u00f3d\n                           w Katowicach, VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS\n                           0000005459, zawarte zosta\u0142y aneksy do umowy kredytowej _\"Umowa Kredytu\"_, o zawarciu\n                           kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a RB 28/2017. Aneks z dnia 24 lipca 2018 roku _\"Aneks I\"_ oraz aneks z dnia 29 sierpnia 2018 roku\n                           _\"Aneks II\"_ reguluj\u0105 zmian\u0119 terminu sp\u0142aty udzielonego Sp\u00f3\u0142ce na podstawie Umowy\n                           Kredytu, kredytu w kwocie 5.000.000 PLN na finansowanie bie\u017c\u0105cego kapita\u0142u obrotowego\n                           w toku zwyk\u0142ej dzia\u0142alno\u015bci _\"Kredyt na Rachunku\"_. Zgodnie z Aneksem I termin sp\u0142aty\n                           Kredytu na Rachunku oznaczono na 31 sierpnia 2018 roku, za\u015b zgodnie z Aneksem II termin\n                           sp\u0142aty Kredytu na Rachunku oznaczono na 30 wrze\u015bnia 2018 roku.Aneks I oraz Aneks II nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego typu\n                           um\u00f3w. Aneks I oraz Aneks II nie zosta\u0142y zawarte z zastrze\u017ceniem terminu, ani warunku,\n                           nie przewiduj\u0105 stosowania kar umownych.Sp\u00f3\u0142ka posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym PEM Asset Management sp\u00f3\u0142ka  z\n                           ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105.",
        "date": "2018-09-01",
        "sentiment": -0.0018577739801345177
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 1 sierpnia 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem\n                           Czechowicz, Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak, powiadomienia o transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje  w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-08-01",
        "sentiment": 0.030311574039076222
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. zawiadamia, i\u017c w obradach Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia _ZWZ_ zwo\u0142anego na dzie\u0144 28 czerwca 2018 r., wzi\u0119li udzia\u0142 i posiadali\n                           co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze:\u2013 MCI Management sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac\n                           Europejski 1, dysponuj\u0105ca na ZWZ 1.287.275 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 37.60 % kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo do 1.287.275 g\u0142os\u00f3w na ZWZ, stanowi\u0105cymi 37,60 % og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w oraz 77,23% g\u0142os\u00f3w obecnych na ZWZ,\u2013 MCI Capital Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie, Plac Europejski 1, dysponuj\u0105ca\n                           na ZWZ 377.957 szt. akcji, stanowi\u0105cymi 11,04 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, daj\u0105cymi prawo\n                           do 377.957 g\u0142os\u00f3w na ZWZ, stanowi\u0105cymi 11,04 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz 22,67 %\n                           g\u0142os\u00f3w obecnych na ZWZ.",
        "date": "2018-07-03",
        "sentiment": -0.014967933472633295
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ podaje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107\n                           uchwa\u0142 podj\u0119tych podczas obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 28 czerwca\n                           2018 roku. Tre\u015b\u0107 podj\u0119tych uchwa\u0142, w\u0142\u0105cznie z wynikami g\u0142osowania zaprezentowana jest\n                           w za\u0142\u0105czniku.Podczas obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki nie zg\u0142oszono \u017cadnego sprzeciwu\n                           do protoko\u0142u oraz nie odst\u0105piono od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": -0.033484457420855096
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 28 czerwca 2018\n                           roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, powzi\u0119\u0142o uchwa\u0142y o:- u\u017cyciu kapita\u0142u  zapasowego utworzonego z niepodzielonych  zysk\u00f3w  z  lat  ubieg\u0142ych,\n                           w  ten  spos\u00f3b,  i\u017c  kwot\u0119 2.357.016,06 z\u0142otych przenie\u015b\u0107 z kapita\u0142\u00f3w zapasowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           utworzonych z zysk\u00f3w z lat poprzednich na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki,\n                           - przeznaczeniu zysk netto Sp\u00f3\u0142ki wynikaj\u0105cego z jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki wykazanego w roku obrotowym od dnia 01.01.2017 roku do 31.12.2017 roku w kwocie\n                           7.660.580,69 z\u0142otych w ca\u0142o\u015bci na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. \u0141\u0105czna kwota przeznaczona na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 10.017.596,75\n                           z\u0142otych. Z uwzgl\u0119dnieniem liczby akcji w\u0142asnych posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 _4794_, \u0142\u0105czna liczba\n                           akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, na kt\u00f3re wyp\u0142acona zostanie dywidenda wynosi 3.418.975.\n                           Kwota dywidendy na jedn\u0105 akcj\u0119 wynosi 2,93 z\u0142otych.Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki ustali\u0142o dzie\u0144 dywidendy na 9 lipca 2018 roku.\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki ustali\u0142o termin wyp\u0142aty dywidendy na 9 pa\u017adziernika\n                           2018 roku.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": -0.033484457420855096
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 28 czerwca 2018\n                           roku, Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pana\n                           Piotra Czapskiego na wsp\u00f3ln\u0105 pi\u0119cioletni\u0105 kadencj\u0119.Pan Piotr Czapski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki, nie\n                           jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnych wobec Sp\u00f3\u0142ki sp\u00f3\u0142kach cywilnych lub osobowych,\n                           nie jest cz\u0142onkiem organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych, ani jakichkolwiek innych konkurencyjnych\n                           w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki os\u00f3b prawnych oraz nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.Informacje dotycz\u0105ce posiadanego wykszta\u0142cenia, kwalifikacji i zajmowanych wcze\u015bniej\n                           stanowisk wraz z opisem przebiegu pracy zawodowej powo\u0142anego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki:Pan Piotr Czapski jest doradc\u0105 EQT, wiod\u0105cej europejskiej grupy funduszy private equity\n                           zarz\u0105dzaj\u0105cej oko\u0142o 30 mld Euro kapita\u0142u. W 2008 roku otworzy\u0142 Warszawskie biuro EQT\n                           Partners i do 2013 roku jako Partner zarz\u0105dza\u0142 operacjami EQT w regionie Europy \u015arodkowo-Wschodniej.\n                           Uko\u0144czy\u0142 studia na Uniwersytecie Waszyngto\u0144skim w Seattle, USA, gdzie w roku 1992\n                           uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra i w roku 1995 doktorat z Elektroniki i gdzie w latach 1992-1995\n                           pracowa\u0142 jako asystent. W latach 1995-1997 pracowa\u0142 w Chrysler Corporation w dziale\n                           bada\u0144. Posiada 4 patenty w dziedzinie motoryzacji. Po powrocie do Polski w 1997 roku\n                           do\u0142\u0105czy\u0142 do McKinsey & Co., gdzie zajmowa\u0142 stanowisko Partnera i zarz\u0105dza\u0142 oddzia\u0142em\n                           McKinsey\u2019s Business Technology Practice w Europie Wschodniej. W latach 2005-2008 by\u0142\n                           Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du w Netia S.A. Jako Cz\u0142onek Zarz\u0105du by\u0142 odpowiedzialny za strategi\u0119,\n                           rozw\u00f3j i transakcje M&A. W latach 2008-2009 pe\u0142ni\u0142 r\u00f3wnie\u017c funkcj\u0119 cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Netia S.A., a w latach 2006-2007 P4. W latach 2008-2016 by\u0142 r\u00f3wnie\u017c Wiceprzewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej HTL \u2013 Strefa, w latach 2008-2013 by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Blizoo\n                           w Bu\u0142garii a w latach 2012-2013 Atos Medical w Szwecji. Od 2013 roku zasiada w Radzie\n                           Nadzorczej MCI Capital S.A., gdzie obecnie pe\u0142ni funkcj\u0119 Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady\n                           Nadzorczej. Sk\u0142ad Rady Nadzorczej Private Equity Managers S.A. przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Mariusz Grendowicz - Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki,2. Jaros\u0142aw Dubi\u0144ski - Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki,  3. Przemys\u0142aw G\u0142\u0119bocki - Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki,4. Franciszek Hutten \u2013 Czapski - Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, 5. Piotr Czapski - Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": -0.033484457420855096
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 19 czerwca 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, Pana Micha\u0142a Staszkiewicz rezygnacj\u0119\n                           z dniem 19 czerwca 2018 roku z cz\u0142onkostwa w Zarz\u0105dzie Sp\u00f3\u0142ki.Pan Micha\u0142 Staszkiewicz nie wskaza\u0142 przyczyny rezygnacji.",
        "date": "2018-06-19",
        "sentiment": 0.025660531521458682
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 14 czerwca 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem\n                           Czechowicz, Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak, Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki Panem Mariuszem Grendowicz oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           Panem Jaros\u0142awem Dubi\u0144skim, powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107\n                           powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-06-14",
        "sentiment": -0.004525511712627231
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonych w dniu\n                           11 czerwca 2018 roku, transakcjach nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu\n                           Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego\n                           przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017 z dnia 8 listopada 2017 roku.\n                           Dnia 11 czerwca 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcj\u0119 nabycia na rynku regulowanym\n                           210 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 210,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o w dniu 13 czerwca 2018 roku_. Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 210, co stanowi 0,006% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 11 czerwca 2018\n                           roku w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 4794 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych\n                           0,1% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 4794 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 4794 _uwzgl\u0119dniaj\u0105c transakcj\u0119\n                           z dnia 11 czerwca 2018 roku_, co stanowi 0,1 % kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia do 4794 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2018-06-14",
        "sentiment": -0.004525511712627231
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonych w dniach\n                           7 czerwca 2018 roku oraz 8 czerwca 2018 roku, transakcjach nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku: - dnia 7 czerwca 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia na rynku regulowanym\n                           390 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 390,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o w dniu 11 czerwca 2018 roku_, - dnia 8 czerwca 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcj\u0119 nabycia na rynku regulowanym\n                           400 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 400,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi w dniu 12 czerwca 2018 roku_. Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 790, co stanowi 0,023% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 8 czerwca 2018\n                           roku w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 4584 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych\n                           0,1% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 4584 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 4584 _uwzgl\u0119dniaj\u0105c transakcje\n                           z dnia 8 czerwca 2018 roku_, co stanowi 0,1 % kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia do 4584 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2018-06-12",
        "sentiment": 0.06561152525828144
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 8 czerwca 2018 roku,\n                           otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem Czechowicz,\n                           Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak, Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           Panem Mariuszem Grendowicz oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem\n                           Dubi\u0144skim, powiadomienia o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-06-08",
        "sentiment": 0.01519601403251571
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 6 czerwca 2018 roku,\n                           otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem Czechowicz,\n                           Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak, Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           Panem Mariuszem Grendowicz oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem\n                           Dubi\u0144skim, powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-06-06",
        "sentiment": 0.05210677487829463
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 5 czerwca 2018 roku,\n                           otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem Czechowicz,\n                           Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak, Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           Panem Mariuszem Grendowicz oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem\n                           Dubi\u0144skim, powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-06-05",
        "sentiment": 0.06673879828466808
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 4 czerwca 2018 roku,\n                           otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem Czechowicz,\n                           Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak, Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           Panem Mariuszem Grendowicz oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem\n                           Dubi\u0144skim, powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-06-04",
        "sentiment": 0.026898928068402474
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonej w dniu\n                           29 maja 2018 roku, transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu Skupu\n                           Akcji W\u0142asnych Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego\n                           przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017 z dnia 8 listopada 2017 roku.\n                           Dnia 29 maja 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcj\u0119 nabycia na rynku regulowanym 60\n                           akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 60,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o\n                           w dniu 1 czerwca 2018 roku_. Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 60, co stanowi 0,001% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 29 maja 2018 roku\n                           w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 3794  akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych 0,1%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 3794 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 3794 _uwzgl\u0119dniaj\u0105c transakcj\u0119\n                           z dnia 29 maja 2018 roku_, co stanowi 0,1 % kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia do 3794 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2018-06-04",
        "sentiment": 0.026898928068402474
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1\n                           i art. 402\u00b9 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz na podstawie \u00a7 10 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie _zwane tak\u017ce \"ZWZ\"_ na dzie\u0144 28 czerwca 2018 r., na godz.\n                           10:00, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki, Plac Europejski 1 _00-844_\n                           _Warsaw Spire_, XXXV p. z nast\u0119puj\u0105cym porz\u0105dkiem obrad:1. Otwarcie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wyboru Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Sporz\u0105dzenie listy obecno\u015bci.4. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.5. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie niepowo\u0142ywania Komisji Mandatowo \u2013 Skrutacyjnej.6. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           zwo\u0142anego na dzie\u0144 28 czerwca 2018 roku.7. Rozpatrzenie jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy\n                           si\u0119 31 grudnia 2017 roku.8. Rozpatrzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Private\n                           Equity Managers S.A za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku.9. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Private\n                           Equity Managers S.A. za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku.10. Rozpatrzenie sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku.11. Powzi\u0119cie uchwa\u0142 w sprawach:a_ zatwierdzenia jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy\n                           si\u0119 31 grudnia 2017 roku,b_ zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Private\n                           Equity Managers S.A. za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku,c_ zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Private\n                           Equity Managers S.A. za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku,d_ zatwierdzenia sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku,e_ udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci w roku obrotowym\n                           ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 grudnia 2017 roku,f_ udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z dzia\u0142alno\u015bci w roku obrotowym\n                           ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 31 grudnia 2017 roku,g_ u\u017cycia kapita\u0142u zapasowego Sp\u00f3\u0142ki,h_ podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku.12. Powzi\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. 13. Powzi\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego wraz z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami. 14. Informacja Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki o realizacji programu Skupu Akcji W\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki. 15. Wolne wnioski.16. Zako\u0144czenie obrad.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje:a_ og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers\n                           S.A. o tre\u015bci zgodnej z art. 402 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _za\u0142\u0105cznik numer 1_,\n                           b_ projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Private Equity Managers S.A. _za\u0142\u0105cznik numer 2_, c_ sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Private Equity Managers S.A. za rok\n                           obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119  31 grudnia 2017 roku _za\u0142\u0105cznik numer 3_.",
        "date": "2018-05-29",
        "sentiment": -0.12831190536227258
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonych w dniach\n                           23 maja 2018 roku oraz 24 maja 2018 roku, transakcjach nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki\n                           w ramach Regulaminu Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Program\n                           Skupu\"_, o kt\u00f3rego przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017 z dnia\n                           8 listopada 2017 roku: - dnia 23 maja 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia na rynku regulowanym 70\n                           akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 70,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o\n                           w dniu 25 maja 2018 roku_, - dnia 24 maja 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcj\u0119 nabycia na rynku regulowanym 30\n                           akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 30,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\n                           w dniu 28 maja 2018 roku_. Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 100, co stanowi 0,003% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 24 maja 2018 roku\n                           w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 3659 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych 0,1%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 3659 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 3659 _uwzgl\u0119dniaj\u0105c transakcje\n                           z dnia 24 maja 2018 roku_, co stanowi 0,1 % kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia do 3659 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2018-05-26",
        "sentiment": -0.01637022417289515
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonych w dniu\n                           21 maja 2018 roku, transakcjach nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu\n                           Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego\n                           przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017 z dnia 8 listopada 2017 roku.\n                           Dnia 21 maja 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia na rynku regulowanym 40\n                           akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 40,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o\n                           w dniu 23 maja 2018 roku_.Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 40, co stanowi 0,001% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 21 maja 2018 roku\n                           w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 3599 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych 0,1%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 3599 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 3599 _uwzgl\u0119dniaj\u0105c transakcje\n                           z dnia 21 maja 2018 roku_, co stanowi 0,1 % kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia do 3599 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2018-05-24",
        "sentiment": -0.07700731119243828
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 24 maja 2018 roku,\n                           otrzyma\u0142 od podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Panem Tomaszem Czechowicz,\n                           Wiceprezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Ew\u0105 Ogryczak, Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           Panem Mariuszem Grendowicz oraz Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Panem Jaros\u0142awem\n                           Dubi\u0144skim, powiadomienie o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-05-24",
        "sentiment": -0.07700731119243828
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 22 maja 2018 roku,\n                           otrzyma\u0142 od Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, Pana Adama Maciejewskiego rezygnacj\u0119 z\n                           dniem 22 maja 2018 roku, godzina 16.00. z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Pan Adam Maciejewski nie wskaza\u0142 przyczyny rezygnacji.",
        "date": "2018-05-22",
        "sentiment": 0.04138672268242881
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 22 maja\n                           2018 roku, Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 dotycz\u0105c\u0105 pozytywnej oceny uchwa\u0142y\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie podzia\u0142u zysku za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017\n                           roku oraz u\u017cycia kapita\u0142u zapasowego Sp\u00f3\u0142ki utworzonego z niepodzielonych zysk\u00f3w z\n                           lat ubieg\u0142ych, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zarekomendowa\u0142 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu:\u2013 przeznaczenie zysku Sp\u00f3\u0142ki wynikaj\u0105cego z jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku, w wysoko\u015bci 7.660.580,69 PLN, na\n                           wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki,\u2013 u\u017cycie kapita\u0142u zapasowego Sp\u00f3\u0142ki utworzonego z niepodzielonych zysk\u00f3w z lat ubieg\u0142ych,\n                           w ten spos\u00f3b, i\u017c kwot\u0119 nie mniejsz\u0105 ni\u017c 2.339.419,31 PLN, przenie\u015b\u0107 z kapita\u0142\u00f3w zapasowych\n                           Sp\u00f3\u0142ki utworzonych z zysk\u00f3w z lat poprzednich, celem wyp\u0142aty dywidendy dla akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Uchwa\u0142y Zarz\u0105du oraz Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki przed\u0142o\u017cone zostan\u0105 Zwyczajnemu Walnemu\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-05-22",
        "sentiment": 0.04138672268242881
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonych w dniach\n                           17 kwietnia 2018 roku oraz 18 kwietnia 2018 roku, transakcjach nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku: - dnia 17 kwietnia 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia na rynku regulowanym\n                           40 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 40,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o\n                           w dniu 19 kwietnia 2018 roku_, - dnia 18 kwietnia 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcj\u0119 nabycia na rynku regulowanym\n                           15 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 15,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\n                           w dniu 20 kwietnia 2018 roku_. Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 55, co stanowi 0,001% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 18 kwietnia 2018\n                           roku w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 3559 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych\n                           0,1% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 3559 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 3559 _uwzgl\u0119dniaj\u0105c transakcje\n                           z dnia 18 kwietnia 2018 roku_, co stanowi 0,1 % kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia do 3559 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2018-04-19",
        "sentiment": -0.07241267140733534
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonych w dniach\n                           12 kwietnia 2018 roku oraz 13 kwietnia 2018 roku, transakcjach nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku: - dnia 12 kwietnia 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcj\u0119 nabycia na rynku regulowanym\n                           45 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 45,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o\n                           w dniu 16 kwietnia 2018 roku_, - dnia 13 kwietnia 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia na rynku regulowanym\n                           40 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 40,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\n                           w dniu 17 kwietnia 2018 roku_. Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 95, co stanowi 0,003% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 13 kwietnia 2018\n                           roku w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 3504 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych\n                           0,1% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 3504 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 3504 _uwzgl\u0119dniaj\u0105c transakcje\n                           z dnia 13 kwietnia 2018 roku_, co stanowi 0,1 % kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia do 3504 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2018-04-16",
        "sentiment": 0.029928554236173667
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o przeprowadzonych w okresie\n                           od 6 kwietnia 2018 roku do 10 kwietnia 2018 roku, transakcjach nabycia akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki w ramach Regulaminu Skupu Akcji W\u0142asnych Private Equity Managers Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           _\"Program Skupu\"_, o kt\u00f3rego przyj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 30/2017\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku: - dnia 6 kwietnia 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcj\u0119 nabycia na rynku regulowanym\n                           50 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 50,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o\n                           w dniu 10 kwietnia 2018 roku_, - dnia 9 kwietnia 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka, zawar\u0142a transakcj\u0119 nabycia na rynku regulowanym\n                           50 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 50,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o\n                           w dniu 11 kwietnia 2018 roku_, - dnia 10 kwietnia 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka, zawar\u0142a transakcj\u0119 nabycia na rynku regulowanym\n                           50 akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142otych ka\u017cda oraz o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 50,00 z\u0142otych _rozliczenie transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\n                           w dniu 12 kwietnia 2018 roku_.Szczeg\u00f3\u0142y transakcji nabycia akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki zaprezentowano w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.Liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki odpowiadaj\u0105ca nabytym akcjom w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki\n                           wynosi 150, co stanowi 0,004% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Od rozpocz\u0119cia skupu akcji w\u0142asnych w ramach Programu Skupu do dnia 10 kwietnia 2018\n                           roku w\u0142\u0105cznie, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a transakcje nabycia 3419 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych\n                           0,1% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do 3419 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.\u0141\u0105czna liczba posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych wynosi 3419 _uwzgl\u0119dniaj\u0105c transakcje\n                           z dnia 6, 9 oraz 10 kwietnia 2018 roku_, co stanowi 0,1 % kapita\u0142u zak\u0142adowego i og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawnia do 3419 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia akcji jest Program Skupu, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 8 listopada 2017 roku w oparciu o uchwa\u0142\u0119 nr 6/NWZ/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego oraz uchwa\u0142\u0119 nr\n                           22/ZWZ/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Private Equity Managers S.A. z dnia 29\n                           czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y numer 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 9 stycznia 2017 roku w sprawie upowa\u017cnienia Sp\u00f3\u0142ki do nabycia akcji w\u0142asnych\n                           i utworzenia kapita\u0142u rezerwowego. Przyczyn\u0105 i celem nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych jest realizacja Programu Skupu.",
        "date": "2018-04-11",
        "sentiment": -0.018682846675442052
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 5 kwietnia 2018\n                           roku, otrzyma\u0142 rezygnacj\u0119 Pana Paw\u0142a Kapica z cz\u0142onkostwa w Zarz\u0105dzie Sp\u00f3\u0142ki. Pan\n                           Pawe\u0142 Kapica nie wskaza\u0142 przyczyny rezygnacji.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje jednocze\u015bnie, \u017ce w dniu 5 kwietnia 2018 roku, Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Pana Micha\u0142a Staszkiewicz do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz\n                           o powierzeniu mu funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           wesz\u0142a w \u017cycie w dniu 5 kwietnia 2018 roku.Pan Micha\u0142 Staszkiewicz nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki,\n                           nie jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnych wobec Sp\u00f3\u0142ki sp\u00f3\u0142kach cywilnych lub osobowych,\n                           nie jest cz\u0142onkiem organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych, ani jakichkolwiek innych konkurencyjnych\n                           w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki os\u00f3b prawnych oraz nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.Informacje dotycz\u0105ce posiadanego wykszta\u0142cenia, kwalifikacji i zajmowanych wcze\u015bniej\n                           stanowisk wraz z opisem przebiegu pracy zawodowej Pana Micha\u0142a Staszkiewicz:Pan Micha\u0142 Staszkiewicz jest absolwentem Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie _licencjat\n                           na kierunku finanse i bankowo\u015b\u0107 \u2013 data uko\u0144czenia: 1996 rok_ i Wy\u017cszej Szko\u0142y Zarzadzania\n                           i Marketingu _magister zarz\u0105dzania i marketingu \u2013 data uko\u0144czenia: 2003 rok_ oraz\n                           posiada Claritas Investment Certificate nr 2206 wydany przez Instytut CFA _data uko\u0144czenia:\n                           2013 rok_.Pan Micha\u0142 Staszkiewicz przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 swojej kariery zawodowej pe\u0142ni\u0142 wysokie funkcje\n                           managerskie w obszarze dystrybucji funduszy inwestycyjnych. W latach 2002-2006 kierowa\u0142\n                           departamentem sprzeda\u017cy w Pioneer Pekao Investment Management S.A. oraz odpowiada\u0142\n                           za relacje z dystrybutorami w Pioneer Pekao TFI S.A. Przed do\u0142\u0105czeniem do grupy Private\n                           Equity Managers S.A., w latach 2006-2018 pe\u0142ni\u0142 funkcje zarz\u0105dcze w grupie Franklin\n                           Templeton Investments, w szczeg\u00f3lno\u015bci w latach 2015-2018, jako cz\u0142onek zarz\u0105du Templeton\n                           Asset Management _Poland_ TFI S.A. Sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Tomasz Czechowicz \u2013 Prezes Zarz\u0105du2. Ewa Ogryczak \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du3. Micha\u0142 Staszkiewicz \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du4. Krzysztof Konopi\u0144ski \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du",
        "date": "2018-04-05",
        "sentiment": 0.025739873804076496
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           korekt\u0119 raportu rocznego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku\n                           oraz korekt\u0119 skonsolidowanego raportu rocznego Grupy Kapita\u0142owej Private Equity Managers\n                           S.A. za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku, opublikowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           w dniu 28 marca 2018 roku. Korekta wynika z omy\u0142kowego nieza\u0142\u0105czenia do opublikowanych\n                           raport\u00f3w rocznych, Listu Prezesa Zarz\u0105du i nie wprowadza \u017cadnych innych zmian do tre\u015bci\n                           raport\u00f3w rocznych. W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje List Prezesa Zarz\u0105du.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 6 ust. 4 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-03-28",
        "sentiment": 0.0220579581871308
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 28 marca\n                           2018 roku, powzi\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie udzielenia rekomendacji Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, dotycz\u0105cej podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017\n                           roku oraz u\u017cycia kapita\u0142u zapasowego Sp\u00f3\u0142ki utworzonego z niepodzielonych  zysk\u00f3w\n                           z  lat  ubieg\u0142ych, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 rekomenduje Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki:\n                           - przeznaczenie zysku Sp\u00f3\u0142ki wynikaj\u0105cego z jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku, w wysoko\u015bci 7.660.580,69 PLN, na\n                           wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, - u\u017cycie kapita\u0142u  zapasowego Sp\u00f3\u0142ki utworzonego z niepodzielonych  zysk\u00f3w  z  lat\n                           ubieg\u0142ych,  w  ten  spos\u00f3b,  i\u017c  kwot\u0119  nie  mniejsz\u0105  ni\u017c 2.339.419,31 PLN, przenie\u015b\u0107\n                           z  kapita\u0142\u00f3w zapasowych Sp\u00f3\u0142ki utworzonych z zysk\u00f3w z lat poprzednich, celem wyp\u0142aty\n                           dywidendy dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki.Uzasadnieniem dla wskazanej wy\u017cej rekomendacji Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cej podzia\u0142u\n                           zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2017 roku oraz u\u017cycia kapita\u0142u\n                           zapasowego Sp\u00f3\u0142ki utworzonego z niepodzielonych zysk\u00f3w z  lat ubieg\u0142ych, jest przyj\u0119ta\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 polityka dywidendowa.",
        "date": "2018-03-28",
        "sentiment": 0.0220579581871308
    },
    {
        "company_name": "PRIVATE EQUITY MANAGERS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Private Equity Managers S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 23 lutego 2018\n                           roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienie przekazane na podstawie art. 69 ust. 2 pkt. 1_\n                           lit. a_ oraz art. 69 ust. 4 ustawy z dnia 29 lipca 2015 r. o ofercie publicznej i\n                           warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych przez CKS Inwestycje sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-02-23",
        "sentiment": -0.001430866602752817
    }
]