[
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 informacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 umowy\n                           znacz\u0105cej, o kt\u00f3rej zawarciu Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 15 z dnia 7 wrze\u015bnia\n                           2016 roku.Informacja dotyczy decyzji Ministerstwa Rozwoju na wnioskowane przez Beneficjenta\n                           przesuni\u0119cia w harmonogramie rzeczowo-finansowym wydatk\u00f3w kwalifikowanych w projekcie:\n                           \"Rozw\u00f3j Centrum Badawczo-Rozwojowego PROCAD\" _POIR.02.01.00-00-0121/15-00_. Wnioskowane\n                           zmiany by\u0142y przedmiotem oceny ekspert\u00f3w Ministerstwa Rozwoju. Eksperci pozytywnie\n                           ustosunkowali si\u0119 do zmian w harmonogramie wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z planowanym wyposa\u017ceniem\n                           Centrum Badawczo-Rozwojowego, kt\u00f3re w wyniku ponownego przeprowadzenia przez Emitenta\n                           procedur rozeznania rynku zmniejszy\u0142y si\u0119 z kwoty 5.692.000,00 z\u0142 do 2.687.200,00\n                           z\u0142.Eksperci nie wyrazili zgody na przesuni\u0119cie \u015brodk\u00f3w b\u0119d\u0105cych r\u00f3\u017cnic\u0105 ww. kwot na budow\u0119\n                           budynku Centrum Badawczo-Rozwojowego, o co wnioskowa\u0142 Beneficjent.Zmiany w harmonogramie rzeczowo-finansowym skutkuj\u0105 zmniejszeniem koszt\u00f3w kwalifikowanych\n                           z 10.192.000,00 z\u0142 do kwoty 7.187.200,00 z\u0142.",
        "date": "2017-12-07",
        "sentiment": -0.011112147480947448
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zgodnie z przyj\u0119tym w PROCAD SA Indywidualnym Standardem Raportowania, kt\u00f3ry mi\u0119dzy\n                           innymi okre\u015bla przyj\u0119te zakresy poziom\u00f3w wybranych parametr\u00f3w finansowych w odniesieniu\n                           do por\u00f3wnywalnych okres\u00f3w z trzech ubieg\u0142ych lat, Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, i\u017c po\n                           dokonaniu w dniu 3 listopada 2017 roku wst\u0119pnej agregacji i weryfikacji cz\u0119\u015bci danych\n                           finansowych Grupy PROCAD po trzecim kwartale 2017 roku, przewidywany jednostkowy zysk\n                           netto PROCAD SA oraz zysk netto Grupy Kapita\u0142owej wykazuj\u0105 odchylenie przekraczaj\u0105ce\n                           przyj\u0119te przez Grup\u0119 normy odchyle\u0144. Zysk netto PROCAD SA jest obecnie szacowany na\n                           poziomie oko\u0142o 32% ni\u017cszym od \u015brednich wynik\u00f3w z ostatnich 3 lat. Zysk netto Grupy\n                           Kapita\u0142owej jest szacowany na poziomie oko\u0142o 73% ni\u017cszym. Pomimo, i\u017c oba odchylenia\n                           s\u0105 wy\u017csze od przyj\u0119tych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 norm odchyle\u0144, uleg\u0142y one zauwa\u017calnej poprawie\n                           w stosunku do wst\u0119pnych danych po dw\u00f3ch kwarta\u0142ach 2017 roku, o kt\u00f3rych Emitent informowa\u0142\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 15 z dnia 8 sierpnia 2017r. G\u0142\u00f3wne powody odchyle\u0144 pozostaj\u0105\n                           podobne jak w poprzednich okresach bie\u017c\u0105cego roku. Na wynik jednostkowy maj\u0105 nadal\n                           wp\u0142yw zmiany systemu licencjonowana Autodesk z licencji wieczystych na czasowe _w\n                           sierpniu min\u0105\u0142 rok od wycofania licencji bezterminowych, zgodnie ze wspomnianym modelem\n                           od tego miesi\u0105ca Emitent osi\u0105ga tak\u017ce przychody zwi\u0105zane z odnowieniami licencji czasowych\n                           sprzedanych przed rokiem, ich udzia\u0142 powinien rosn\u0105\u0107 w kolejnych miesi\u0105cach i latach_.\n                           Wynik skonsolidowany jest determinowany ni\u017cszymi od zak\u0142adanych przychodami w sp\u00f3\u0142ce\n                           DES ART Sp. z o.o., kt\u00f3re s\u0105 skutkiem op\u00f3\u017anie\u0144 w rozpocz\u0119ciu projekt\u00f3w na pocz\u0105tku\n                           bie\u017c\u0105cego roku, o czym Emitent bardziej szczeg\u00f3\u0142owo informowa\u0142 w raporcie okresowym\n                           za p\u00f3\u0142rocze 2017. Dane finansowe Emitenta s\u0105 nadal weryfikowane, dlatego powy\u017csze wyniki nie s\u0105 ostateczne\n                           i mog\u0105 ulec zmianie. Publikacja raportu kwartalnego Grupy PROCAD nast\u0105pi w dniu 9\n                           listopada 2017 roku.",
        "date": "2017-11-03",
        "sentiment": -0.009276804074220272
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zgodnie z przyj\u0119tym w PROCAD SA Indywidualnym Standardem Raportowania, kt\u00f3ry mi\u0119dzy\n                           innymi okre\u015bla przyj\u0119te zakresy poziom\u00f3w wybranych parametr\u00f3w finansowych w odniesieniu\n                           do por\u00f3wnywalnych okres\u00f3w z trzech ubieg\u0142ych lat, Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, i\u017c po\n                           dokonaniu w dniu 11 sierpnia 2017 roku wst\u0119pnej agregacji i weryfikacji cz\u0119\u015bci danych\n                           finansowych Grupy PROCAD po pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2017 roku, przewidywany jednostkowy\n                           zysk netto PROCAD SA oraz zysk netto Grupy Kapita\u0142owej wykazuj\u0105 odchylenie przekraczaj\u0105ce\n                           przyj\u0119te przez Grup\u0119 normy odchyle\u0144. Zysk netto PROCAD SA jest obecnie szacowany na\n                           poziomie oko\u0142o 83% ni\u017cszym od \u015brednich wynik\u00f3w z ostatnich 3 lat. Zysk netto Grupy\n                           Kapita\u0142owej jest szacowany na poziomie oko\u0142o 116% ni\u017cszym. G\u0142\u00f3wne powody du\u017cych odchyle\u0144\n                           pozostaj\u0105 podobne jak w pierwszym kwartale bie\u017c\u0105cego roku: na wynik jednostkowy maj\u0105\n                           nadal wp\u0142yw zmiany systemu licencjonowana Autodesk z licencji wieczystych na czasowe\n                           _Emitent jest obecnie w najgorszym okresie wynikaj\u0105cym z modelu przychodowego tej\n                           zmiany, w sierpniu mija rok od wycofania licencji bezterminowych, zgodnie ze wspomnianym\n                           modelem od tego miesi\u0105ca przychody powinny wzrasta\u0107 w zwi\u0105zku z odnowieniami licencji\n                           czasowych sprzedanych przed rokiem_. Wynik skonsolidowany jest determinowany ni\u017cszymi\n                           od zak\u0142adanych przychodami w sp\u00f3\u0142ce DES ART Sp. z o.o., z powodu znacz\u0105cego op\u00f3\u017anienia\n                           w projektach zlecanych w bran\u017cy okr\u0119towej oraz wyra\u017anego spadku przychod\u00f3w w us\u0142ugach\n                           projektowych CAD. Emitent podj\u0105\u0142 decyzje dotycz\u0105ce restrukturyzacji sp\u00f3\u0142ki DESART,\n                           ich efekty powinny by\u0107 widoczne w ci\u0105gu kilku miesi\u0119cy.Dane finansowe Emitenta s\u0105 nadal weryfikowane, dlatego powy\u017csze wyniki nie s\u0105 ostateczne\n                           i mog\u0105 ulec zmianie. Publikacja raportu p\u00f3\u0142rocznego Grupy PROCAD nast\u0105pi w dniu 29\n                           sierpnia 2017 roku.",
        "date": "2017-08-11",
        "sentiment": 0.03742898607131853
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki za po\u015brednictwem\n                           poczty elektronicznej od Familiar S.A., SICAV-SIF, sp\u00f3\u0142ki prawa Wielkiego Ksi\u0119stwa\n                           Luksemburga, zorganizowanej w formie societe anonyme jako sp\u00f3\u0142ki inwestycyjnej o kapitale\n                           zmiennym \u2013 specjalistycznego funduszu inwestycyjnego _societe d\u2019investissement a capitale\n                           variable \u2013 fonds d\u2019investissement specialise_ z siedzib\u0105 w Luksemburgu, 12, rue Eugene\n                           Ruppert, L-2453 Luxemburg, Wielkie Ksi\u0119stwo Luksemburga _\"Fundusz\"_ zawiadomienie,\n                           w kt\u00f3rym Fundusz przekaza\u0142 informacj\u0119, i\u017c przekroczy\u0142 pr\u00f3g 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w PROCAD SA.Przekroczenie progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142o w zwi\u0105zku z dokonaniem\n                           przez Fundusz w dniu 29 czerwca 2017 r. zakupu 66.360 akcji PROCAD SA. Przed dokonaniem ww. transakcji Fundusz posiada\u0142 385.972 akcji Emitenta stanowi\u0105cych\n                           4,28 % kapita\u0142u zak\u0142adowego i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 385.972 g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych 4,28 % udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. Po dokonaniu transakcji Fundusz posiada 452.332 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 5,02% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 452.332 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych 5,02 % udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Fundusz poinformowa\u0142, \u017ce nie posiada instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art.\n                           69b ust. 1 Ustawy o ofercie oraz, i\u017c nie istniej\u0105 podmioty zale\u017cne od Funduszu posiadaj\u0105ce\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust 1 pkt 3_ lit.c_ Ustawy o\n                           ofercie.",
        "date": "2017-07-07",
        "sentiment": -0.020312188165457958
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA przekazuje wykaz Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu PROCAD SA, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 29 maja\n                           2017 r.:1. Jaros\u0142aw Jarzy\u0144ski wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 1 400 000 akcji, co dawa\u0142o 64,78% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i stanowi\u0142o 15,52% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.2. Maciej Horeczy wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 477 000 akcji, co dawa\u0142o 22,07% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu i stanowi\u0142o 5,29% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.3. Mariusz Zastrze\u017cy\u0144ski wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 200 000 akcji, co dawa\u0142o 9,25% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i stanowi\u0142o 2,22% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-05-29",
        "sentiment": -0.011023992087280467
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA w dniu 29 maja 2017 r. Uchwa\u0142a nr 1 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym\n                           od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1\n                           a_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza\n                           przed\u0142o\u017cone przez Zarz\u0105d i zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta oraz Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, sprawozdanie\n                           Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za ubieg\u0142y rok obrotowy, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016r.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 1 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.161.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 2 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej w roku\n                           obrotowym od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku 1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a75 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza przed\u0142o\u017cone przez Zarz\u0105d i zbadane przez bieg\u0142ego\n                           rewidenta oraz Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, sprawozdanie Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           za rok obrotowy, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r. 2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 2 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.161.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 3 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego PROCAD SA za rok obrotowy od dnia\n                           01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku 1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1a_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza\n                           przed\u0142o\u017cone przez Zarz\u0105d i zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta oraz Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, sprawozdanie\n                           finansowe Sp\u00f3\u0142ki za ubieg\u0142y rok obrotowy, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r. zawieraj\u0105ce:a_ Sprawozdanie z sytuacji finansowej sporz\u0105dzone na dzie\u0144 31 grudnia 2016 r., kt\u00f3ry\n                           po stronie aktyw\u00f3w i pasyw\u00f3w wykazuje sum\u0119 17 886 tys. z\u0142; b_ Sprawozdanie z ca\u0142kowitych dochod\u00f3w za rok obrotowy trwaj\u0105cy od 01.01.2016 r. do\n                           31.12.2016 r., wykazuj\u0105ce  zysk netto w wysoko\u015bci 369 tys. z\u0142; c_ sprawozdanie z przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych za rok obrotowy od 1 stycznia do 31 grudnia\n                           2016 roku wykazuj\u0105ce zmniejszenie stanu \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych o kwot\u0119 3 076 tys. z\u0142;\n                           d_ sprawozdanie ze zmian w kapitale w\u0142asnym za rok obrotowy od 1 stycznia do 31 grudnia\n                           2016 roku, wykazuj\u0105ce wzrost kapita\u0142u w\u0142asnego o kwot\u0119 369  tys. z\u0142;e_ noty obja\u015bniaj\u0105ce do sprawozdania finansowego.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 3 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.161.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 4 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           za rok obrotowy od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1a_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza\n                           przed\u0142o\u017cone przez Zarz\u0105d i zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta oraz Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, skonsolidowane\n                           sprawozdanie finansowe Grupy Kapita\u0142owej PROCAD SA za ubieg\u0142y rok obrotowy tj. od\n                           01.01.2016 r. do 31.12.2016r., zawieraj\u0105ce: a_ Skonsolidowane sprawozdanie z sytuacji finansowej sporz\u0105dzone na dzie\u0144 31 grudnia\n                           2016 r., kt\u00f3ry po stronie aktyw\u00f3w i pasyw\u00f3w wykazuje sum\u0119 24 056 tys. z\u0142;b_ Skonsolidowane sprawozdanie z ca\u0142kowitych dochod\u00f3w za rok obrotowy trwaj\u0105cy od\n                           01.01.2016 r. do 31.12.2016 r., wykazuj\u0105ce  zysk netto w wysoko\u015bci 1 156 tys. z\u0142;c_ Skonsolidowane sprawozdanie z przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych za rok obrotowy od 1 stycznia\n                           do 31 grudnia 2016 roku wykazuj\u0105ce zmniejszenie stanu \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych o kwot\u0119\n                           2 698 tys. z\u0142;d_ sprawozdanie ze zmian w kapitale w\u0142asnym za rok obrotowy od 1 stycznia do 31 grudnia 2016 roku, wykazuj\u0105ce zwi\u0119kszenie kapita\u0142u w\u0142asnego o\n                           kwot\u0119 1 157 tys. z\u0142, e_ noty obja\u015bniaj\u0105ce do sprawozdania finansowego.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia. W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 4 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.161.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 5Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej oraz sprawozdania\n                           z wynik\u00f3w dokonanej oceny sprawozda\u0144: z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej, sprawozda\u0144\n                           finansowych Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej oraz wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie przeznaczenia\n                           zysku za ubieg\u0142y rok obrotowy od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016\n                           roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 382 \u00a73 w zw. z art. 395 \u00a72 pkt 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych,\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza sprawozdanie z\n                           dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej oraz sprawozdanie z wynik\u00f3w dokonanej oceny sprawozda\u0144:\n                           z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej w 2016 r., sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           i Grupy Kapita\u0142owej za 2016 r. oraz wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie przeznaczenia\n                           zysku za ubieg\u0142y rok obrotowy, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 5 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.161.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 6 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie przeznaczenia zysku za ubieg\u0142y rok obrotowy tj. od dnia 01 stycznia 2016\n                           roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt. 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a736 ust.\n                           1b_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA postanawia:- zysk netto Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016 w wysoko\u015bci 369 816,86 z\u0142 _s\u0142ownie: trzysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy osiemset szesna\u015bcie z\u0142otych 86/100 groszy_ przeznaczy\u0107 w ca\u0142o\u015bci\n                           na kapita\u0142 zapasowy.2 Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 6 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.161.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 7Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie udzielenia Jaros\u0142awowi Jarzy\u0144skiemu \u2013 Prezesowi Zarz\u0105du absolutorium z wykonania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Jaros\u0142awowi\n                           Jarzy\u0144skiemu - Prezesowi Zarz\u0105du z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w w ubieg\u0142ym roku\n                           obrotowym, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 7 oddano 761.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi 8,44%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 677.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 84000 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 8 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie udzielenia Maciejowi Horeczemu - Wiceprezesowi Zarz\u0105du absolutorium z wykonania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Maciejowi\n                           Horeczemu - Wiceprezesowi Zarz\u0105du z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w w ubieg\u0142ym roku\n                           obrotowym, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 8 oddano 1.684.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi 18,67%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 1.600.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 84000 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 9 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie udzielenia Januszowi Szcz\u0119\u015bniakowi - Wiceprezesowi Zarz\u0105du absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Januszowi\n                           Szcz\u0119\u015bniakowi - Wiceprezesowi Zarz\u0105du z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w w ubieg\u0142ym\n                           roku obrotowym, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 9 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.077.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 84000 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 10Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie udzielenia Andrzejowi Przewo\u017anikowi \u2013 Przewodnicz\u0105cemu Rady Nadzorczej absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Andrzejowi\n                           Przewo\u017anikowi z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej\n                           w ubieg\u0142ym roku obrotowym, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 10 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.077.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 84000 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 11Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie udzielenia Andrzejowi Chmieleckiemu \u2013Sekretarzowi Rady Nadzorczej absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01.01.2016 r. do dnia 31.12.2016 r.1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a7 2 pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a7 36 ust\n                           1c_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Andrzejowi\n                           Chmieleckiemu z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Sekretarza Rady Nadzorczej w ubieg\u0142ym\n                           roku obrotowym, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.   2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 11 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.077.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 84000 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 12Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie udzielenia Mariuszowi Jagodzi\u0144skiemu \u2013Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a736 ust 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Mariuszowi\n                           Jagodzi\u0144skiemu z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka i Rady Nadzorczej w ubieg\u0142ym\n                           roku obrotowym, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 12 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.077.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 84000 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 13Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie udzielenia Bo\u017cenie Szcz\u0119\u015bniak \u2013 Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej absolutorium z\n                           wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a736 ust 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Bo\u017cenie\n                           Szcz\u0119\u015bniak z wykonania przez ni\u0105 obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w ubieg\u0142ym roku\n                           obrotowym, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 13 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.077.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 84000 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 14Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie udzielenia Hubertowi Kowalskiemu \u2013 Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2016 roku do dnia 31 grudnia 2016 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a736 ust 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Hubertowi\n                           Kowalskiemu z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w ubieg\u0142ym\n                           roku obrotowym, tj. od 01.01.2016 r. do 31.12.2016 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 14 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.077.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 84000 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 15Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 29 maja 2017 rokuw sprawie w sprawie zmian w Statucie Sp\u00f3\u0142ki1. Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA wprowadza nast\u0119puj\u0105ce zmiany, korekty i\n                           uzupe\u0142nienia w Statucie PROCAD SA:1. W punkcie 3.2. po s\u0142owie \"gospodarczych\" doda\u0107 wyra\u017cenie \"i organizacjach otoczenia biznesu\".2. W punkcie 6.3 skre\u015bli\u0107 wyra\u017cenie \"i od chwili podzia\u0142u w stosunku 1:10\".3. W punkcie 15.2 pomi\u0119dzy s\u0142owa \"na okres\" i \"3_trzyletniej_\" wstawi\u0107 s\u0142owo \"wsp\u00f3lnej\".4. Skre\u015bli\u0107 punkt 15.5.5. Doda\u0107 punkt 16.3a \"Przepis ust\u0119pu 3 powy\u017cej nie ma zastosowania w odniesieniu do uczestnictwa Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du w sp\u00f3\u0142kach z udzia\u0142em kapita\u0142owym PROCAD\n                           SA\".6. W punkcie 19.lit d_ zamieni\u0107 s\u0142owa \"utworzenie zak\u0142ad\u00f3w i filii\" na s\u0142owa \"utworzenie\n                           oddzia\u0142\u00f3w i przedstawicielstw\".7. W punkcie 25.3 zdanie drugie Pomi\u0119dzy s\u0142owa \"rozstrzyga\u0107\" i \"pod\" wstawi\u0107 przecinek.8. W punkcie 32.1 skre\u015bli\u0107 oznaczenie miast Sopot, Gdynia, Pozna\u0144.9. W punkcie 10. 36.1.lit d_ zamieni\u0107 s\u0142owa \"ich liczby\" na s\u0142owa \"liczebno\u015bci Rady\".10. W punkcie 36.1.lit i_ zamieni\u0107 \"10%\" na \"2/3\".11. W punkcie 36.1.lit j_ skre\u015bli\u0107 wyra\u017cenie \"zawi\u0105zywaniu Sp\u00f3\u0142ki lub\".12. W punkcie 37.2 Skre\u015bli\u0107 zdanie drugie.Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA upowa\u017cnia Rad\u0119 Nadzorcz\u0105do sporz\u0105dzenia tekstu jednolitego Statutu, uwzgl\u0119dniaj\u0105cego powy\u017csze zmiany.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 15 oddano 2.161.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi  23,96%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.161.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Podstawa prawna: \u00a7 38 ust.1 pkt.5 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami, w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-29",
        "sentiment": -0.011023992087280467
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 za\n                           po\u015brednictwem poczty elektronicznej skan pisma z Ministerstwa Rozwoju, potwierdzaj\u0105cego\n                           spe\u0142nienie warunku zawieszaj\u0105cego umow\u0119, o kt\u00f3rej zawarciu Emitent informowa\u0142 raportem\n                           bie\u017c\u0105cym nr 15 z dnia 7 wrze\u015bnia 2016 roku.Warunek zawieszaj\u0105cy dotyczy\u0142 z\u0142o\u017cenia w Ministerstwie Rozwoju w terminie do 31 marca\n                           2017 roku prawomocnego pozwolenia na budow\u0119 budynku Centrum Badawczo-Rozwojowego oraz\n                           wymaganej dokumentacji \u015brodowiskowej.",
        "date": "2017-04-03",
        "sentiment": 0.00871742497277296
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, i\u017c stosuj\u0105c zasady ostro\u017cnej wyceny w dniu dzisiejszym\n                           podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o utworzeniu odpisu aktualizuj\u0105cego warto\u015b\u0107 obligacji sp\u00f3\u0142ki POLBRAND\n                           Sp\u00f3\u0142ki z o.o. w Warszawie. W konsekwencji tej decyzji, zgodnie z przyj\u0119tym w PROCAD\n                           SA Indywidualnym Standardem Raportowania, kt\u00f3ry mi\u0119dzy innymi okre\u015bla przyj\u0119te zakresy\n                           poziom\u00f3w wybranych parametr\u00f3w finansowych w odniesieniu do por\u00f3wnywalnych okres\u00f3w\n                           z trzech ubieg\u0142ych lat, Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, i\u017c po dokonaniu w dniu 10 marca\n                           2017 roku wst\u0119pnej agregacji i weryfikacji danych finansowych Grupy PROCAD po czterech\n                           kwarta\u0142ach 2016 roku, przewidywany jednostkowy zysk netto PROCAD SA wykazuje odchylenie\n                           przekraczaj\u0105ce przyj\u0119te przez Grup\u0119 normy odchyle\u0144 i jest obecnie szacowany na poziomie\n                           oko\u0142o 55% ni\u017cszym od \u015brednich rocznych wynik\u00f3w z ostatnich 3 lat. Wyniki skonsolidowane\n                           nie przekraczaj\u0105 przyj\u0119tych przez Emitenta norm odchyle\u0144.Sprawozdania finansowe Emitenta s\u0105 nadal weryfikowane przez bieg\u0142ego rewidenta, dlatego\n                           powy\u017csze wyniki nie s\u0105 ostateczne i mog\u0105 ulec zmianie. Publikacja raportu rocznego\n                           Grupy PROCAD za 2016 rok nast\u0105pi w dniu 31 marca 2017 roku.",
        "date": "2017-03-10",
        "sentiment": 0.009218603675176094
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, \u017ce w dniu 10 marca 2017 r. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 rekomendacji\n                           Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki o przeznaczeniu zysku osi\u0105gni\u0119tego 2016 w\n                           ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy. Zarz\u0105d przedstawi t\u0119 rekomendacj\u0119 do oceny Rady Nadzorczej\n                           Emitenta.Decyzja o rekomendacji przeznaczenia zysku na kapita\u0142 zapasowy zosta\u0142a podj\u0119ta w zwi\u0105zku\n                           z planami inwestycyjnymi dotycz\u0105cymi realizacji umowy o dofinansowanie Projektu: \"Rozw\u00f3j\n                           Centrum Badawczo-Rozwojowego PROCAD\" w ramach Dzia\u0142ania 2.1 Wsparcie inwestycji w\n                           infrastruktur\u0119 B+R przedsi\u0119biorstw Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j 2014\n                           - 2020 wsp\u00f3\u0142finansowanego ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego,\n                           o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 15/2016 z dnia 7 wrze\u015bnia 2016 roku.",
        "date": "2017-03-10",
        "sentiment": 0.009218603675176094
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, \u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 2/2017 z dnia 27 lutego 2017\n                           roku opublikowana zosta\u0142a niepe\u0142na tre\u015b\u0107 raportu. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 raportu jest nast\u0119puj\u0105ca:Zarz\u0105d PROCAD SA podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 informacj\u0119\n                           dotycz\u0105c\u0105 warunku zawieszaj\u0105cego umow\u0119 znacz\u0105c\u0105, o kt\u00f3rej zawarciu Emitent informowa\u0142\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 15 z dnia 7 wrze\u015bnia 2016 roku.  Informacja dotyczy uzyskania pozwolenia na budow\u0119, kt\u00f3re po uprawomocnieniu i z\u0142o\u017ceniu\n                           w Ministerstwie Rozwoju wraz z prawomocn\u0105 decyzj\u0105 o \u015brodowiskowych uwarunkowaniach\n                           realizacji przedsi\u0119wzi\u0119cia w terminie do 31 marca 2017 roku b\u0119dzie stanowi\u0107 spe\u0142nienie\n                           warunku zawieszaj\u0105cego wy\u017cej wymienionej umowy. Uprawomocnienie powinno nast\u0105pi\u0107 po\n                           14 dniach od daty wydania decyzji o pozwoleniu na budow\u0119.",
        "date": "2017-02-27",
        "sentiment": 0.08771799756724695
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 informacj\u0119\n                           dotycz\u0105c\u0105 warunku zawieszaj\u0105cego umow\u0119 znacz\u0105c\u0105, o kt\u00f3rej zawarciu Emitent informowa\u0142\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 15 z dnia 7 wrze\u015bnia 2016 roku.",
        "date": "2017-02-27",
        "sentiment": 0.08771799756724695
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym mia\u0142o miejsce spotkanie zarz\u0105d\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek DES ART Sp. z o.o. i PROCAD SA, kt\u00f3rego przedmiotem by\u0142o om\u00f3wienie mo\u017cliwo\u015bci\n                           kooperacji w ramach umowy na realizacj\u0119 projektu \"Rozw\u00f3j Centrum Badawczo-Rozwojowego\n                           PROCAD\" w ramach Dzia\u0142ania 2.1 Wsparcie inwestycji w infrastruktur\u0119 B+R przedsi\u0119biorstw\n                           Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j 2014 - 2020 wsp\u00f3\u0142finansowanego ze \u015brodk\u00f3w\n                           Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego, o kt\u00f3rej zawarciu Emitent informowa\u0142\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 15/2016 z dnia 7 wrze\u015bnia 2016 roku.Przedmiotowy projekt zosta\u0142 opracowany przy za\u0142o\u017ceniu jego realizacji w ramach Grupy\n                           Kapita\u0142owej PROCAD SA, a zadania wynikaj\u0105ce z agendy badawczej realizowa\u0107 mia\u0142y wykwalifikowane\n                           zespo\u0142y DES ART Sp. z o.o. i PROCAD SA. Planowane przychody w okresie trwa\u0142o\u015bci projektu\n                           w znacznej cz\u0119\u015bci opiera\u0142y si\u0119 na dzia\u0142alno\u015bci zespo\u0142u DES ART Sp. z o.o., a ich osi\u0105gni\u0119cie\n                           stanowi jeden z wska\u017anik\u00f3w rezultatu projektu.W zwi\u0105zku ze sprzeda\u017c\u0105 przez Emitenta wszystkich udzia\u0142\u00f3w w DES ART Sp. z o.o. o czym\n                           Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cy nr 17/2018 z dnia 15 listopada 2018 roku i wyj\u015bciem\n                           DES ART Sp. z o.o. z Grupy Kapita\u0142owej PROCAD SA, zarz\u0105dy obu sp\u00f3\u0142ek podj\u0119\u0142y decyzj\u0119\n                           o braku mo\u017cliwo\u015bci kontynuacji projektu w zak\u0142adanym kszta\u0142cie. Strony nie wykluczaj\u0105\n                           wypracowania w przysz\u0142o\u015bci nowych zasad wsp\u00f3\u0142pracy dotycz\u0105cych tego projektu.",
        "date": "2018-11-27",
        "sentiment": -0.02709652127645408
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym mia\u0142a miejsce transakcja sprzeda\u017cy\n                           udzia\u0142\u00f3w DES ART Sp. z o.o., o mo\u017cliwo\u015bci kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 w dniu 1 marca\n                           2018 roku raportem bie\u017c\u0105cym nr 2/2018 _podpisanie listu intencyjnego z Groclin S.A._\n                           oraz w dniu 25 czerwca 2018 roku raportem bie\u017c\u0105cym nr 12/2018 _odpowied\u017a na pytania\n                           akcjonariusza udzielone w trybie art. 428 KSH_, a tak\u017ce w dniu 6 listopada 2018 roku\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 16/2018 _informacja dotycz\u0105ca planowanej sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w sp\u00f3\u0142ki\n                           zale\u017cnej_.W wyniku transakcji Emitent sprzeda\u0142 sp\u00f3\u0142ce CADM Sp. z o.o., kontrolowanej przez Groclin\n                           S.A., wszystkie posiadane udzia\u0142y w DES ART Sp. z o.o. _1716 szt._ stanowi\u0105ce 61,82%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki. \u0141\u0105czna cena nabycia wynosi 5.872.900,00 z\u0142,\n                           przy czym w dniu transakcji p\u0142atne 5.122.900 z\u0142. Pozosta\u0142a kwota _tzw. kwota zatrzymana_\n                           750 000 z\u0142, stanowi\u0105ca zabezpieczenie ewentualnych odszkodowa\u0144 na rzecz kupuj\u0105cego,\n                           wynikaj\u0105cych z mo\u017cliwo\u015bci wyst\u0105pienia narusze\u0144 zapewnie\u0144 umownych dotycz\u0105cych sprzedawanej\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zostanie wyp\u0142acona Emitentowi w nast\u0119puj\u0105cych transzach: a_ kwota 250.000 z\u0142 \u2013 w dniu 31 grudnia 2019 roku,b_ kwota 250.000 z\u0142 \u2013 w dniu 31 grudnia 2020 roku,c_ kwota 250.000 z\u0142 \u2013 w dniu 31 grudnia 2021 roku.Transakcja obejmuje tak\u017ce CADOR Consulting Sp. z o.o., kt\u00f3rej 100% udzia\u0142owcem jest\n                           DES ART. Sp. z o.o.Warunki sprzeda\u017cy zawieraj\u0105 3-letni okres zakazu konkurencji dotycz\u0105cy obszar\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci\n                           prowadzonych przez DES ART Sp. z o.o. oraz CADOR Sp. z o.o. Zakaz konkurencji nie\n                           ogranicza dotychczasowej oraz planowanej dzia\u0142alno\u015bci PROCAD SA.\u0141\u0105czny koszt nabycia 1716 udzia\u0142\u00f3w DES ART Sp. z o.o. wyni\u00f3s\u0142 3 781 235,46 z\u0142. Udzia\u0142y\n                           zosta\u0142y nabyte w dw\u00f3ch etapach: pierwszy w dniu 24 kwietnia 2008 roku dotyczy\u0142 nabycia\n                           51% _1416 szt._ udzia\u0142\u00f3w i drugi 27 kwietnia 2012 roku obejmuj\u0105cy 10,82% _300 szt._\n                           udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-11-15",
        "sentiment": 0.018531829753619812
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym uzyska\u0142 potwierdzenie spe\u0142nienia\n                           warunk\u00f3w niezb\u0119dnych do realizacji transakcji sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w DES ART Sp. z o.o.,\n                           o mo\u017cliwo\u015bci kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 w dniu 1 marca 2018 roku raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 2/2018 _podpisanie listu intencyjnego z Groclin S.A._ oraz w dniu 25 czerwca 2018\n                           roku raportem bie\u017c\u0105cym nr 12/2018 _odpowied\u017a na pytania akcjonariusza udzielone w\n                           trybie art. 428 KSH_.Strony transakcji, PROCAD SA i CADM Sp. z o.o., sp\u00f3\u0142ka kontrolowana przez Groclin\n                           S.A. ustali\u0142y cen\u0119 sprzeda\u017cy 61,82% udzia\u0142\u00f3w w DES ART Sp. z o.o. b\u0119d\u0105cych w posiadaniu\n                           Emitenta na kwot\u0119 5,87 mln z\u0142. Negocjacje tre\u015bci dokument\u00f3w w opinii Zarz\u0105du PROCAD\n                           S.A. nale\u017cy okre\u015bli\u0107 jako zaawansowane i mo\u017cna z du\u017cym prawdopodobie\u0144stwem przyj\u0105\u0107,\n                           i\u017c w najbli\u017cszym czasie powinno doj\u015b\u0107 do transakcji. Wst\u0119pny jej termin strony planuj\u0105\n                           na 13 listopada br. Jednocze\u015bnie Emitent informuje, \u017ce nie zosta\u0142y podpisane mi\u0119dzy\n                           stronami \u017cadne dokumenty, kt\u00f3re stanowi\u0142yby jakiekolwiek zobowi\u0105zania i ewentualne\n                           niedoj\u015bcie transakcji do skutku lub jej op\u00f3\u017anienie nie b\u0119dzie sta\u0142o w sprzeczno\u015bci\n                           z tre\u015bci\u0105 niniejszego raportu.",
        "date": "2018-11-06",
        "sentiment": -0.04032586263754235
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zgodnie z przyj\u0119tym w PROCAD SA Indywidualnym Standardem Raportowania, kt\u00f3ry mi\u0119dzy\n                           innymi okre\u015bla przyj\u0119te zakresy poziom\u00f3w wybranych parametr\u00f3w finansowych w odniesieniu\n                           do por\u00f3wnywalnych okres\u00f3w z trzech ubieg\u0142ych lat, Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, i\u017c po\n                           dokonaniu w dniu 30 lipca 2018 roku wst\u0119pnej agregacji i weryfikacji cz\u0119\u015bci danych\n                           finansowych Grupy PROCAD za p\u00f3\u0142rocze 2018, przewidywany jednostkowy zysk netto PROCAD\n                           SA oraz zysk netto Grupy Kapita\u0142owej wykazuj\u0105 odchylenie przekraczaj\u0105ce przyj\u0119te przez\n                           Grup\u0119 normy odchyle\u0144. Zysk netto PROCAD SA jest obecnie szacowany na poziomie oko\u0142o\n                           35% wy\u017cszym od \u015brednich wynik\u00f3w z ostatnich 3 lat. Zysk netto Grupy Kapita\u0142owej jest\n                           szacowany na poziomie wy\u017cszym o oko\u0142o 89%.  Na wynik finansowy Grupy wp\u0142ywaj\u0105 dwa zasadnicze czynniki: efekt zmiany systemu licencjonowana\n                           Autodesk z licencji wieczystych na czasowe _w sierpniu 2016 roku mia\u0142o miejsce wycofanie\n                           licencji bezterminowych i ca\u0142kowite przej\u015bcie na licencje czasowe_ oraz wzrost sprzeda\u017cy\n                           w segmencie us\u0142ug in\u017cynierskich, b\u0119d\u0105cy kontynuacj\u0105 trendu zapocz\u0105tkowanego w czwartym\n                           kwartale 2017 roku.Zgodnie z nowym modelem licencjonowania, sukcesywnie ro\u015bnie w przychodach PROCAD SA\n                           udzia\u0142 odnowie\u0144 licencji sprzedanych w latach ubieg\u0142ych. W Grupie nie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 jeszcze przegl\u0105d p\u00f3\u0142rocza przez Bieg\u0142ego Rewidenta, dane\n                           finansowe s\u0105 nadal weryfikowane, dlatego powy\u017csze wyniki nie s\u0105 ostateczne i mog\u0105\n                           ulec zmianie. Publikacja raportu p\u00f3\u0142rocznego Grupy PROCAD nast\u0105pi w dniu 23 sierpnia\n                           2018 roku.",
        "date": "2018-07-30",
        "sentiment": 0.059671740279500306
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje o zmianie terminu publikacji skonsolidowanego raportu za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2018. Termin wyznaczony na dzie\u0144 29 sierpnia 2018 roku i og\u0142oszony w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cy nr 1/2018 z dnia 23 stycznia 2018 roku zosta\u0142 zmieniony na dzie\u0144 23 sierpnia\n                           2018 roku.",
        "date": "2018-07-09",
        "sentiment": -0.009638738467975921
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Na podstawie \u00a712 ust. 1 pkt 12 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim Zarz\u0105d PROCAD SA udziela odpowiedzi\n                           w trybie art. 428 \u00a75 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych na pytania jednego z akcjonariuszy\n                           zadane na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu 11 czerwca 2018 r.Pytanie nr 1: Jakie jest stanowisko Groclinu w sprawie przej\u0119cie sp\u00f3\u0142ki DES ART i\n                           jak\u0105 cen\u0119 sp\u00f3\u0142ka zamierza uzyska\u0107 za sprzeda\u017c swoich udzia\u0142\u00f3w.Odpowied\u017a: W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego z dnia 1 marca br. Zarz\u0105d PROCAD SA informuje,\n                           \u017ce postanowienia listu intencyjnego, kt\u00f3rego dotyczy\u0142 przedmiotowy raport pozostaj\u0105\n                           w mocy, poza terminem gwarantowanej wy\u0142\u0105czno\u015bci w negocjacjach, kt\u00f3ry nie ma zasadniczego\n                           wp\u0142ywu na ewentualn\u0105 transakcj\u0119. Nie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 jeszcze badania sp\u00f3\u0142ki _due diligence_\n                           oraz analizy mo\u017cliwo\u015bci synergii. Po ich zako\u0144czeniu strony przyst\u0105pi\u0105 do negocjacji\n                           ceny transakcji. Zgodnie z zapowiedzi\u0105, Emitent ostateczn\u0105 decyzj\u0119 o zbyciu udzia\u0142\u00f3w\n                           b\u0119dzie podejmowa\u0142 w oparciu o ocen\u0119 op\u0142acalno\u015bci takiej transakcji, na poziomie zapewniaj\u0105cym\n                           godziwy zwrot z inwestycji.Pytanie nr 2: Sp\u00f3\u0142ka ma ok. milion dwie\u015bcie tysi\u0119cy swoich akcji ju\u017c od kilku lat.\n                           Co sp\u00f3\u0142ka zamierza zrobi\u0107 z tymi akcjami i do kiedy.Odpowied\u017a: Decyzja o przeznaczeniu skupionych akcji w\u0142asnych le\u017cy w kompetencjach\n                           Walnego Zgromadzenia. Zarz\u0105d mo\u017ce jedynie sugerowa\u0107 jakie\u015b rozwi\u0105zania, poddaj\u0105c je\n                           pod decyzj\u0119 akcjonariuszy. W dniu 7 grudnia 2012 roku Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           PROCAD SA podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 dotycz\u0105c\u0105 skupionych akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki o nast\u0119puj\u0105cej\n                           tre\u015bci:\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA, po rozpatrzeniu opinii prawnej, zamieszczonej\n                           jako komentarz Zarz\u0105du do projektu uchwa\u0142y opublikowanego 30 pa\u017adziernika 2012 r.\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 17/2012, postanawia zawiesi\u0107 realizacj\u0119 celu pierwotnego _tj.\n                           umorzenia_ na czas nieoznaczony bez wskazywania nowego przeznaczenia dla wszystkich\n                           skupionych i posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych. W opinii akcjonariuszy obecnych\n                           na Walnym Zgromadzeniu, skupione akcje w\u0142asne stanowi\u0105 realn\u0105 warto\u015b\u0107 i mog\u0105 w przysz\u0142o\u015bci\n                           by\u0107 wykorzystane z po\u017cytkiem dla sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ry prze\u0142o\u017cy si\u0119 na korzy\u015bci dla akcjonariuszy\n                           wi\u0119ksze, ni\u017c te wynikaj\u0105ce z umorzenia akcji.\"Zarz\u0105d podziela opini\u0119 wyra\u017con\u0105 w uchwale z dnia 7 grudnia 2012, dotycz\u0105c\u0105 skupionych\n                           akcji w\u0142asnych, kt\u00f3re w przesz\u0142o\u015bci by\u0142y ju\u017c wykorzystywane jako forma zap\u0142aty w akwizycjach\n                           podmiot\u00f3w, jednocze\u015bnie deklaruje wykonanie woli Walnego Zgromadzenia, w sytuacji\n                           zmiany jego stanowiska.",
        "date": "2018-06-25",
        "sentiment": -0.04150307033275895
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA przekazuje wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu PROCAD SA, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 11 czerwca\n                           2018 r.:1. Jaros\u0142aw Jarzy\u0144ski wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 1.400.000 akcji, co dawa\u0142o 40,74% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i stanowi\u0142o 15,52% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.2. Janusz Szcz\u0119\u015bniak wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 1.379.604 akcji, co dawa\u0142o 40,14% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i stanowi\u0142o 15,30% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.3. Maciej Horeczy wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 477 000 akcji, co dawa\u0142o 13,88% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu i stanowi\u0142o 5,29% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-06-13",
        "sentiment": -0.0002340183887778605
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Emitent informuje, i\u017c w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem trzyletniej kadencji Zarz\u0105du, Rada\n                           Nadzorcza PROCAD SA w dniu 11 czerwca 2018 roku, powo\u0142a\u0142a do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki na now\u0105\n                           kadencj\u0119 nast\u0119puj\u0105ce osoby:1. Pana Jaros\u0142awa Jarzy\u0144skiego na funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du,2. Pana Janusza Szcz\u0119\u015bniaka na funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du,3. Pana Macieja Horeczego na funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du.Wszyscy nowo wybrani cz\u0142onkowie Zarz\u0105du pe\u0142nili funkcje w Zarz\u0105dzie poprzedniej kadencji.\n                           \u017byciorysy cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105duJaros\u0142aw Jarzy\u0144skiJest absolwentem Politechniki Gda\u0144skiej w Gda\u0144sku _Wydzia\u0142 Urbanistyki i Architektury,\n                           Katedra Architektury Morskiej i Przemys\u0142owej, dyplom uko\u0144czenia w roku 1991, mgr in\u017c.\n                           arch_. W roku 1992 zosta\u0142 zatrudniony w sp\u00f3\u0142ce z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 pod\n                           nazw\u0105 WM Pracownia Projektowania Miasta na stanowisku handlowca odpowiedzialnego za\n                           sprzeda\u017c i wdra\u017canie oprogramowania Autodesk oraz sprz\u0119tu komputerowego. W roku 1993\n                           w tej samej sp\u00f3\u0142ce zosta\u0142 wydzielony specjalistyczny dzia\u0142 pod nazw\u0105 WM ProCAD Studio,\n                           kt\u00f3rego kierownikiem zosta\u0142 Jaros\u0142aw Jarzy\u0144ski. Z funkcji tej zosta\u0142 odwo\u0142any w 1994\n                           roku. W roku 1994 zosta\u0142 on dyrektorem WM ProCAD Studio Sp\u00f3\u0142ki z o.o., a nast\u0119pnie\n                           w roku 2003 Prezesem Jej Zarz\u0105du. W 2004 roku nast\u0105pi\u0142a zmiana nazwy Sp\u00f3\u0142ki WM PROCAD\n                           Studio na PROCAD Sp. z o.o. Po przekszta\u0142ceniu w czerwcu 2006 roku PROCAD Sp. z o.o.\n                           w PROCAD Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna Pan Jaros\u0142aw Jarzy\u0144ski zosta\u0142 powo\u0142any na mocy Aktu Zawi\u0105zania\n                           Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej na stanowisko Prezesa Zarz\u0105du. Pe\u0142ni tak\u017ce funkcje w organach sp\u00f3\u0142ek\n                           Grupy Kapita\u0142owej PROCAD: Sekretarza Rady Nadzorczej DES ART Sp. z o.o. i Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej AutoR KSI Sp. z o.o. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Jaros\u0142aw Jarzy\u0144ski:- nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej, w szczeg\u00f3lno\u015bci nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce\n                           konkurencyjnej wobec PROCAD SA oraz sp\u00f3\u0142ek Grupy Kapita\u0142owej PROCAD jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu,- nie jest wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Janusz Szcz\u0119\u015bniakJest absolwentem Politechniki \u015al\u0105skiej w Gliwicach _Wydzia\u0142 Architektury, dyplom uko\u0144czenia\n                           w roku 1988, mgr in\u017c. arch_. W roku 1990 zosta\u0142 zatrudniony w sp\u00f3\u0142ce z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 WM Pracownia Projektowania Miasta na stanowisku asystenta projektanta\n                           odpowiedzialnego za wdra\u017canie system\u00f3w komputerowego wspomagania projektowania _CAD_.\n                           W roku 1992 zosta\u0142 Prezesem Zarz\u0105du firmy WM Centrum CAD Sp. z o.o. Po zmianie przez\n                           ni\u0105 nazwy na WM ProCAD Studio, w roku 1994 zosta\u0142 Prezesem Zarz\u0105du tej sp\u00f3\u0142ki. W 2003\n                           roku zosta\u0142 odwo\u0142any z tej funkcji i obj\u0105\u0142 stanowisko Zast\u0119pcy Prezesa Zarz\u0105du, kt\u00f3re\n                           pe\u0142ni\u0142 do ko\u0144ca maja 2006 roku. W 1993 roku zosta\u0142 tak\u017ce powo\u0142any na stanowisko Zast\u0119pcy\n                           Prezesa Zarz\u0105du w WM Pracownia Projektowania Miasta Sp. z o.o. Funkcj\u0119 t\u0119 pe\u0142ni nadal.\n                           W 2004 roku nast\u0105pi\u0142a zmiana nazwy Sp\u00f3\u0142ki WM PROCAD Studio na PROCAD Sp. z o.o. Po\n                           przekszta\u0142ceniu w czerwcu 2006 roku PROCAD sp\u00f3\u0142ki z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           w PROCAD Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna Pan Janusz Szcz\u0119\u015bniak zosta\u0142 powo\u0142any na mocy Aktu Zawi\u0105zania\n                           Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej na stanowisko Wiceprezesa Zarz\u0105du. Pe\u0142ni tak\u017ce funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej AutoR KSI Sp. z o.o.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Janusz Szcz\u0119\u015bniak:- nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej, w szczeg\u00f3lno\u015bci nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce\n                           konkurencyjnej wobec PROCAD SA oraz sp\u00f3\u0142ek Grupy Kapita\u0142owej PROCAD jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu,- nie jest wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Maciej HoreczyUko\u0144czy\u0142 pi\u0119\u0107 lat studi\u00f3w na Politechnice Gda\u0144skiej w Gda\u0144sku _Wydzia\u0142 Mechaniczny,\n                           Instytut Przetw\u00f3rstwa Tworzyw Sztucznych_ nie podchodz\u0105c do egzaminu magisterskiego.\n                           W roku 1994 _na pi\u0105tym roku studi\u00f3w_ zosta\u0142 zatrudniony w sp\u00f3\u0142ce z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           WM Centrum CAD na stanowisku wyk\u0142adowcy system\u00f3w CAD, odpowiedzialnego za prowadzenie\n                           szkole\u0144 z zakresu oprogramowania Autodesk. W listopadzie 1994 roku WM Centrum CAD\n                           zmieni\u0142a nazw\u0119 na WM ProCAD Studio i profil dzia\u0142alno\u015bci ze szkoleniowej _kt\u00f3rej kontynuacj\u0119\n                           podj\u0119\u0142a WM Centrum CAD sp\u00f3\u0142ka cywilna_ na handlow\u0105, zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 wdra\u017caniem system\u00f3w\n                           CAD. Maciejowi Horeczemu powierzono obowi\u0105zki handlowca maj\u0105cego za zadanie rozwini\u0119cie\n                           sprzeda\u017cy system\u00f3w CAD na rynku mechanicznym. W roku 1997 obj\u0105\u0142 stanowisko Zast\u0119pcy\n                           Dyrektora, a nast\u0119pnie w roku 2003 przyj\u0105\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du WM ProCAD Studio\n                           sp. z o.o. oraz stanowisko Dyrektora Handlowego. W 2004 roku nast\u0105pi\u0142a zmiana nazwy\n                           Sp\u00f3\u0142ki na PROCAD Sp. z o.o. Po przekszta\u0142ceniu w czerwcu 2006 roku PROCAD sp\u00f3\u0142ki z\n                           ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 w PROCAD Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna zosta\u0142 powo\u0142any na mocy Aktu\n                           Zawi\u0105zania Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej na stanowisko Wiceprezesa Zarz\u0105du. Pe\u0142ni tak\u017ce funkcje\n                           w organach sp\u00f3\u0142ek Grupy Kapita\u0142owej PROCAD: Przewodnicz\u0105cego w Radzie Nadzorczej DES\n                           ART Sp. z o.o. i Prezesa Zarz\u0105du AutoR KSI Sp. z o.o.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Maciej Horeczy:- nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej, w szczeg\u00f3lno\u015bci nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce\n                           konkurencyjnej wobec PROCAD SA oraz sp\u00f3\u0142ek Grupy Kapita\u0142owej PROCAD jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu,- nie jest wpisany w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-11",
        "sentiment": -0.0058221541421380535
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Z Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, i\u017c w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem trzyletniej kadencji Rady\n                           Nadzorczej, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA w dniu 11 czerwca 2018 roku powo\u0142a\u0142o\n                           do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki na now\u0105 kadencj\u0119 nast\u0119puj\u0105ce osoby:1. Pana Andrzeja Przewo\u017anika,2. Pana Mariusza Jagodzi\u0144skiego,3. Pana Andrzeja Chmieleckiego,4. Pana Huberta Kowalskiego,5. Pani\u0105 Jolant\u0119 Tomalk\u0119.Wszyscy nowo wybrani cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej, opr\u00f3cz Pani Jolanty Tomalki, pe\u0142nili\n                           funkcje w Radzie Nadzorczej poprzedniej kadencji.Nowo wybrana Rada Nadzorcza na pierwszym posiedzeniu w dniu 11 czerwca 2018 roku wybra\u0142a:1. Pana Andrzeja Przewo\u017anika na Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej,2. Pana Andrzeja Chmieleckiego na Sekretarza Rady Nadzorczej. \u017byciorysy Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej:Andrzej Przewo\u017anikUko\u0144czy\u0142 w 1989 roku Wydzia\u0142 Geografii i Studi\u00f3w Regionalnych Uniwersytetu Warszawskiego.\n                           Posiada licencj\u0119 maklera papier\u00f3w warto\u015bciowych _nr licencji: 533_. Pan Andrzej Przewo\u017anik\n                           pracowa\u0142 kolejno: w latach 1994 - 2000 w Domu Maklerskim BGK S.A._od 1996 r. Wiceprezes,\n                           a od 1999 r. p.o. Prezesa Zarz\u0105du_, w latach 2000 - 2003 w Domu Maklerskim Polonia\n                           Net S.A. jako Dyrektor POK w Warszawie, w latach 2003 - 2004 w Banking Gain Management\n                           Consulting Group S.A. jako Dyrektor Inwestycyjny. Od 2005 do 2015 by\u0142 Dyrektorem Inwestycyjnym\n                           w Capital Partners S.A. Od 2005 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Domu Maklerskiego\n                           Capital Partners S.A. Ponadto Pan Andrzej Przewo\u017anik jest od 2018 roku Przewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej Swissmed Centrum Zdrowia S.A. z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku.Andrzej ChmieleckiJest absolwentem Uniwersytetu Gda\u0144skiego w Gda\u0144sku _Wydzia\u0142 Ekonomiki Transportu,\n                           specjalno\u015b\u0107 Ekonomika i Organizacja Handlu Zagranicznego, dyplom magistra ekonomii\n                           z wyr\u00f3\u017cnieniem w roku 1987_ oraz Studium Podyplomowego MBA Gda\u0144skiej Fundacji Kszta\u0142cenia\n                           Menad\u017cer\u00f3w _2005_ W latach 1987-1991 pracowa\u0142 na Uniwersytecie Gda\u0144skim w Gda\u0144sku,\n                           na Wydziale Ekonomiki Produkcji w Katedrze Finans\u00f3w. W latach 1990-1992 by\u0142 Dyrektorem\n                           Finansowym i Wiceprezesem Zarz\u0105du PHZ Navimor Sp. z o.o. W latach 1992-1997 by\u0142 Dyrektorem\n                           Oddzia\u0142u w Gda\u0144sku Banku Handlowego w Warszawie, nast\u0119pnie w 1998 roku pracowa\u0142 jako\n                           Ekspert ds. Restrukturyzacji w Oddziale Regionalnym  i Dyrektor Oddzia\u0142u Centrum w\n                           Gda\u0144sku Powszechnej Kasy Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Pa\u0144stwowy. W latach 1999-2006 pracowa\u0142\n                           kolejno jako: Dyrektor Oddzia\u0142u w Gda\u0144sku LG Petro Bank SA, Dyrektor Finansowy i Prokurent\n                           Zarz\u0105du Stoczni Gdynia SA, Dyrektor Banku ds. Logistyki i Bezpiecze\u0144stwa Nordea Bank\n                           Polska SA i jako Wiceprezes Zarz\u0105du ds. Finansowych Koncernu Energetycznego ENERGA\n                           SA w Gda\u0144sku. Od lipca 2006 roku do pa\u017adziernika 2014 jako Dyrektor Departamentu Logistyki\n                           i Bezpiecze\u0144stwa w Centrali Nordea Bank Polska SA. Do marca 2015 zatrudniony w PKO\n                           Banku Polskim SA. Obecnie prowadzi w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 pod firm\u0105 VIRTUS,\n                           wykonuj\u0105c us\u0142ugi B2B na rzecz r\u00f3\u017cnych podmiot\u00f3w gospodarczych, a tak\u017ce jest wyk\u0142adowc\u0105\n                           w Wy\u017cszej Szkole Bankowej w Gda\u0144sku i w Gdyni. Cz\u0142onek Rady Podatkowej Konfederacji\n                           Pracodawc\u00f3w LEWIATAN. Ekspert w dziedzinie raportowania niefinansowego oraz stosowania\n                           RODO.Mariusz Jagodzi\u0144skiJest absolwentem Uniwersytetu Gda\u0144skiego. Pan Mariusz Jagodzi\u0144ski jest licencjonowanym\n                           doradc\u0105 inwestycyjnym _nr licencji: 101_ oraz maklerem papier\u00f3w warto\u015bciowych _nr\n                           licencji: 1117_. Karier\u0119 zawodow\u0105 na rynku kapita\u0142owym rozpocz\u0105\u0142 w 1994 roku, w Biurze\n                           Maklerskim Banku Gda\u0144skiego, jako analityk papier\u00f3w warto\u015bciowych. Przez nast\u0119pne\n                           trzy lata pracowa\u0142 w Centrali Banku Gda\u0144skiego i pe\u0142ni\u0142 m.in. funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Dyrektora\n                           w Departamencie Transakcji Rynku Kapita\u0142owego Banku Gda\u0144skiego SA. W latach 1997 -\n                           2002 kierowa\u0142 Biurem Zarz\u0105dzania Aktywami IDM Kredyt Banku SA. W po\u0142owie 2001 roku\n                           Zarz\u0105d Kredyt Banku SA _aktualnie grupa kapita\u0142owa KBC z Belgii_ zleci\u0142 mu misj\u0119 stworzenia\n                           Towarzystwa Funduszy Inwestycyjnych. W utworzonym TFI powierzono mu nast\u0119pnie funkcj\u0119\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du. Od marca 2002 roku do listopada 2005r. zatrudniony by\u0142 jako Dyrektor\n                           Pionu Transakcji i Zarz\u0105dzania Inwestycjami w TP Invest Sp. z o.o. Obecnie Pan Mariusz\n                           Jagodzi\u0144ski pe\u0142ni funkcje Prezesa Zarz\u0105du w Future Capital Sp. z o.o. R\u00f3wnocze\u015bnie,\n                           \u0142\u0105czy praktyk\u0119 zawodow\u0105 z prac\u0105 naukow\u0105 z zakresu wycen przedsi\u0119biorstw w Kolegium\n                           Zarz\u0105dzania i Finans\u00f3w Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie.Hubert KowalskiJest absolwentem Politechniki Gda\u0144skiej Wydzia\u0142u Architektury i Urbanistyki. Za dyplom\n                           uko\u0144czenia uczelni w 2007 roku otrzyma\u0142 nagrod\u0119 SARP w kategorii Dyplom Roku. W latach\n                           2005-2010 pracowa\u0142 na stanowisku asystenta projektanta w WM Pracownia Projektowania\n                           Miasta sp. z o.o. Uczestniczy\u0142 m.in. w przygotowaniu projekt\u00f3w Parku Naukowo Technologicznego\n                           w Gdyni, Teatru Muzycznego w Gdyni oraz Szko\u0142y Muzycznej im. Z. Noskowskiego. Od 2009\n                           roku prowadzi w\u0142asn\u0105 pracowni\u0119 architektoniczn\u0105 w Gda\u0144sku. Z grup\u0105 projektow\u0105 AGREST\n                           group wygra\u0142 w 2008 roku og\u00f3lnopolski konkurs Akcja Kreacja. Jest wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem\n                           Polskiego Stowarzyszenia Budownictwa Energooszcz\u0119dnego. W roku 2010 otrzyma\u0142 uprawnienia\n                           budowlane w specjalno\u015bci architektonicznej bez ogranicze\u0144.Jolanta Tomalka Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze ekonomiczne, jest absolwentk\u0105 Uniwersytetu Gda\u0144skiego\n                           w specjalizacji transport morski. Uko\u0144czy\u0142a r\u00f3wnie\u017c studia podyplomowe z zakresu rachunkowo\u015bci\n                           i finans\u00f3w na Uniwersytecie Gda\u0144skim. W latach 1993 \u2013 1997 pracowa\u0142a w Centrali Banku\n                           Gda\u0144skiego S.A. oraz w Biurze Maklerskim Banku Gda\u0144skiego S.A. jako analityk finansowy\n                           oraz makler papier\u00f3w warto\u015bciowych. W latach 1997 \u2013 1999 pracowa\u0142a w firmie Konsultant\n                           Sp. z o.o. jako specjalista ds. finans\u00f3w. W okresie od kwietnia 2000 r. do maja 2007\n                           r. pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du ATLANTA POLAND S.A. W dniu 29.06.2007 r. Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie ATLANTA POLAND S.A. powo\u0142a\u0142o Pani\u0105 Jolant\u0119 Tomalk\u0119 do Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki, w kt\u00f3rej od 20.06.2008 pe\u0142ni funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cej Rady Nadzorczej.Zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej:- nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec PROCAD SA oraz sp\u00f3\u0142ek Grupy Kapita\u0142owej\n                           PROCAD, w szczeg\u00f3lno\u015bci nie uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako wsp\u00f3lnicy\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onkowie organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz\n                           nie uczestnicz\u0105 w innych konkurencyjnych osobach prawnych jako cz\u0142onkowie ich organu,- nie s\u0105 wpisani w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie ustawy\n                           o KRS.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-11",
        "sentiment": -0.0058221541421380535
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA w dniu 11 czerwca 2018 r. Uchwa\u0142a nr 1Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym\n                           od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia 2017 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1\n                           a_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza\n                           przed\u0142o\u017cone przez Zarz\u0105d i zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta oraz Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, sprawozdanie\n                           Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za ubieg\u0142y rok obrotowy, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017r.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 1 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i 0\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 2 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej w roku\n                           obrotowym od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia 2017 roku 1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a75 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza przed\u0142o\u017cone przez Zarz\u0105d i zbadane przez bieg\u0142ego\n                           rewidenta oraz Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, sprawozdanie Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           za rok obrotowy, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r. 2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 2 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i 0\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 3 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego PROCAD SA za rok obrotowy od dnia\n                           01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia 2017 roku 1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1a_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza przed\u0142o\u017cone przez Zarz\u0105d i zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta\n                           oraz Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki za ubieg\u0142y rok obrotowy, tj. od\n                           01.01.2017 r. do 31.12.2017 r. zawieraj\u0105ce: a_ bilans sporz\u0105dzony na dzie\u0144 31 grudnia 2017 r., kt\u00f3ry po stronie aktyw\u00f3w i pasyw\u00f3w\n                           wykazuje sum\u0119 bilansow\u0105  17 123 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: siedemna\u015bcie milion\u00f3w sto dwadzie\u015bcia\n                           trzy tysi\u0105ce z\u0142otych_; b_ rachunek zysk\u00f3w i strat za rok obrotowy trwaj\u0105cy od 01.01.2017 r. do 31.12.2017\n                           r., wykazuj\u0105cy  zysk netto w wysoko\u015bci 472 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: czterysta siedemdziesi\u0105t\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych_;c_ sprawozdanie z przep\u0142ywu \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych wykazuj\u0105ce na dzie\u0144 31 grudnia 2017\n                           r. zmniejszenie stanu posiadania \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych o kwot\u0119  96 tys.z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_;  d_ zestawienie zmian w kapitale w\u0142asnym, wykazuj\u0105ce zwi\u0119kszenie stanu kapita\u0142u w\u0142asnego\n                           o kwot\u0119 472 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: czterysta siedemdziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych_;e_ noty obja\u015bniaj\u0105ce do sprawozdania finansowego.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 3 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i 0\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 4 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           za rok obrotowy od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia 2017 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1a_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza\n                           przed\u0142o\u017cone przez Zarz\u0105d i zbadane przez bieg\u0142ego rewidenta oraz Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, skonsolidowane\n                           sprawozdanie finansowe Grupy Kapita\u0142owej PROCAD SA za ubieg\u0142y rok obrotowy tj. od\n                           01.01.2017 r. do 31.12.2017r., zawieraj\u0105ce: a_ bilans sporz\u0105dzony na dzie\u0144 31 grudnia 2017 r., kt\u00f3ry po stronie aktyw\u00f3w i pasyw\u00f3w\n                           wykazuje sum\u0119 bilansow\u0105 23 333 tys.z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia trzy miliony trzysta trzydzie\u015bci\n                           trzy tysi\u0105ce z\u0142otych_; b_ rachunek zysk\u00f3w i strat za rok obrotowy trwaj\u0105cy od 01.01.2017 r. do 31.12.2017\n                           r., wykazuj\u0105cy  zysk netto w wysoko\u015bci 949 tys.z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci\n                           dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_; c_ sprawozdanie z przep\u0142ywu \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych wykazuj\u0105ce na dzie\u0144 31 grudnia 2017\n                           r. zwi\u0119kszenie stanu posiadania \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych o kwot\u0119 639 tys.z\u0142 _s\u0142ownie: sze\u015b\u0107set\n                           trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_;d_ zestawienie zmian w kapitale w\u0142asnym, wykazuj\u0105ce zwi\u0119kszenie stanu kapita\u0142u w\u0142asnego\n                           o kwot\u0119 949 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_;\n                           e_ noty obja\u015bniaj\u0105ce do sprawozdania finansowego.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia. W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 4 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i 0\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 5Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej oraz wynik\u00f3w dokonanej\n                           oceny sprawozda\u0144: z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej, sprawozda\u0144 finansowych\n                           Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej oraz wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie przeznaczenia zysku\n                           za ubieg\u0142y rok obrotowy, tj. od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia 2017\n                           roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 382 \u00a73 w zw. z art. 395 \u00a72 pkt 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych,\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA, po rozpatrzeniu, zatwierdza sprawozdanie z\n                           dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej oraz wynik\u00f3w dokonanej oceny sprawozda\u0144: z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej w 2017 r., sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej\n                           za 2017 r. oraz wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w sprawie przeznaczenia zysku za ubieg\u0142y rok\n                           obrotowy, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 5 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.416.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i 20.000\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 6 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie podzia\u0142u zysku za ubieg\u0142y rok obrotowy tj. od dnia 01 stycznia 2017 roku\n                           do dnia 31 grudnia 2017 roku. 1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt. 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a736 ust.\n                           1b_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA postanawia:zysk netto Sp\u00f3\u0142ki za rok 2017 w wysoko\u015bci 472 191,69 z\u0142 z\u0142 _s\u0142ownie: czterysta siedemdziesi\u0105t\n                           dwa tysi\u0105ce sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden z\u0142 sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 groszy_ przeznaczy\u0107\n                           w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 6 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.416.604 g\u0142osy \"za\", 20.000 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 7Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SA z dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Jaros\u0142awowi Jarzy\u0144skiemu \u2013 Prezesowi Zarz\u0105du absolutorium z wykonania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia  01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia 2017\n                           roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Jaros\u0142awowi\n                           Jarzy\u0144skiemu - Prezesowi Zarz\u0105du z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w w ubieg\u0142ym roku\n                           obrotowym, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 7 oddano 2.036.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 22,58%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.036.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 8 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Maciejowi Horeczemu - Wiceprezesowi Zarz\u0105du absolutorium z wykonania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia 2017\n                           roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Maciejowi\n                           Horeczemu - Wiceprezesowi Zarz\u0105du z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w w ubieg\u0142ym roku\n                           obrotowym, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 8 oddano 2.959.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 32,82%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.959.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 9 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Januszowi Szcz\u0119\u015bniakowi - Wiceprezesowi Zarz\u0105du absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia\n                           2017 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Januszowi\n                           Szcz\u0119\u015bniakowi - Wiceprezesowi Zarz\u0105du z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w w ubieg\u0142ym\n                           roku obrotowym, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 9 oddano 2.057.000 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, co stanowi 22,81%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 2.057.000 g\u0142os\u00f3w \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 10Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Andrzejowi Przewo\u017anikowi \u2013 Przewodnicz\u0105cemu Rady Nadzorczej absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia\n                           2017 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych i \u00a736 ust. 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Andrzejowi\n                           Przewo\u017anikowi z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej\n                           w ubieg\u0142ym roku obrotowym, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r. 2. Uchwa\u0142a wchodzi\n                           w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 10 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 11Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Andrzejowi Chmieleckiemu \u2013Sekretarzowi Rady Nadzorczej absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01.01.2017 r. do dnia 31.12.2017 r.1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a7 2 pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a7 36 ust\n                           1c_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Andrzejowi\n                           Chmieleckiemu z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Sekretarza Rady Nadzorczej w ubieg\u0142ym\n                           roku obrotowym, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r.   2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 11 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 12Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Mariuszowi Jagodzi\u0144skiemu \u2013Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia\n                           2017 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a736 ust 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Mariuszowi\n                           Jagodzi\u0144skiemu z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka i Rady Nadzorczej w ubieg\u0142ym\n                           roku obrotowym, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 12 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 13Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Bo\u017cenie Szcz\u0119\u015bniak \u2013 Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej absolutorium z\n                           wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia\n                           2017 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a736 ust 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Bo\u017cenie\n                           Szcz\u0119\u015bniak z wykonania przez ni\u0105 obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w ubieg\u0142ym roku\n                           obrotowym, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r.2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 13 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 14Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Hubertowi Kowalskiemu \u2013 Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej absolutorium\n                           z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku obrotowym od dnia 01 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia\n                           2017 roku1. Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a72 pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych i \u00a736 ust 1c_\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA udziela absolutorium Hubertowi\n                           Kowalskiemu z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w ubieg\u0142ym\n                           roku obrotowym, tj. od 01.01.2017 r. do 31.12.2017 r.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 14 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 15Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie ustalenia liczby cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki kolejnej kadencji1. Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA ustala, \u017ce Rada Nadzorcza kolejnej kadencji\n                           liczy\u0107 b\u0119dzie 5 cz\u0142onk\u00f3w, w tym Przewodnicz\u0105cego i Sekretarza. 2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu nad Uchwa\u0142\u0105 nr 15 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i 0\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Uchwa\u0142a nr 16Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia PROCAD SAz dnia 11 czerwca 2018 rokuw sprawie wyboru cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki kolejnej kadencji1. Zwyczajne Walne Zgromadzenie PROCAD SA po przeprowadzeniu tajnych wybor\u00f3w do Rady\n                           Nadzorczej wybra\u0142o: Jolant\u0119 Tomalk\u0119, Andrzeja Przewo\u017anika, Andrzeja Chmieleckiego,\n                           Mariusza Jagodzi\u0144skiego, Huberta Kowalskiego.  2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.W g\u0142osowaniu tajnym nad Uchwa\u0142\u0105 nr 16 oddano 3.436.604 wa\u017cne g\u0142osy, co stanowi 38,10%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, w tym 3.436.604 g\u0142osy \"za\", 0 g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i 0 g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Podstawa prawna: \u00a7 19 ust.1 pkt.5 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-11",
        "sentiment": -0.0058221541421380535
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "MESSAGE _ENGLISH VERSION_",
        "date": "2018-05-11",
        "sentiment": 0.10433380109429109
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku informuje, i\u017c na podstawie art. 399 \u00a7 1 w zwi\u0105zku\n                           z art. 402 \u00a7 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie na dzie\u0144\n                           11 czerwca 2018 roku, na godzin\u0119 11.00 w Gda\u0144sku, przy ul. Kartuskiej 215, z nast\u0119puj\u0105cym\n                           porz\u0105dkiem obrad:1. Otwarcie Walnego Zgromadzenia. 2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia. 3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia oraz zdolno\u015bci\n                           do podejmowania uchwa\u0142 w zakresie obj\u0119tym og\u0142oszonym porz\u0105dkiem obrad.  4. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej lub uchwalenie powierzenia liczenia g\u0142os\u00f3w Przewodnicz\u0105cemu\n                           Walnego Zgromadzenia przy u\u017cyciu systemu elektronicznego.5. Przedstawienie przez Zarz\u0105d:a_ sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci w 2017r. i sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej za 2017r.,b_ sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za 2017r., i sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           za 2017r.,c_ rekomendacji co do przeznaczenia zysku za 2017r. 6. Przedstawienie przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci\n                           w 2017r. oraz przedstawienie przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 wniosk\u00f3w w sprawach:a_ przyj\u0119cia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za 2017r.,b_ przyj\u0119cia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej za 2017r.,c_ zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za 2017r.,d_ zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej za 2017r.,e_ przeznaczenia zysku za 2017r.,f_ udzielenia cz\u0142onkom Zarz\u0105du absolutorium z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w 2017r.7. Podj\u0119cie przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie uchwa\u0142 w sprawach:a_ zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za 2017r.,b_ zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej za 2017r.c_ zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za 2017r.,d_ zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej za 2017r.,e_ zatwierdzenia sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci w 2017r.f_ przeznaczenia zysku za 2017r. g_ udzielenia cz\u0142onkom Zarz\u0105du absolutorium z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w\n                           2017r.:i. Jaros\u0142awowi Jarzy\u0144skiemu,   ii. Maciejowi Horeczemu, iii. Januszowi Szcz\u0119\u015bniakowi.  h_ udzielenia cz\u0142onkom Rady Nadzorczej absolutorium z wykonywania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w\n                           w 2017r.i. Andrzejowi Przewo\u017anikowi,   ii. Andrzejowi Chmieleckiemu, iii. Mariuszowi Jagodzi\u0144skiemu,   iv. Bo\u017cenie Szcz\u0119\u015bniak,v. Hubertowi Kowalskiemu.  8. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawach:a_ ustalenia ilo\u015bci cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej na okres kolejnej kadencji,b_ wybor\u00f3w do Rady Nadzorczej kolejnej kadencji.9. Zamkni\u0119cie Obrad. Zarz\u0105d PROCAD SA dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z art. 4022 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych informuje\n                           Akcjonariuszy, \u017ce:1_ wszelkie informacje dotycz\u0105ce walnego zgromadzenia udost\u0119pnione s\u0105 na stronie www.procad.pl/walne11062018/,\n                           2_ dniem rejestracji uczestnictwa w walnym zgromadzeniu, jest dzie\u0144 26 maja 2018 roku,3_ prawo uczestniczenia w walnym zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami\n                           sp\u00f3\u0142ki w dniu rejestracji uczestnictwa w walnym zgromadzeniu. 4_ Akcjonariuszom przys\u0142uguje na zasadach okre\u015blonych w Kodeksie Sp\u00f3\u0142ek Handlowych\n                           prawo do:a_ \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad walnego zgromadzenia, Projekty\n                           winny by\u0107 zg\u0142aszane w j\u0119zyku polskim,b_ zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad walnego\n                           zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed terminem\n                           walnego zgromadzenia. Projekty winny by\u0107 zg\u0142aszane w j\u0119zyku polskim,c_ zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad podczas\n                           walnego zgromadzenia, projekty winny by\u0107 zg\u0142aszane w j\u0119zyku polskim,d_ wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci przy wykorzystaniu\n                           formularzy znajduj\u0105cych si\u0119 pod adresem internetowym www.procad.pl/walne11062018,e_ zawiadomienia sp\u00f3\u0142ki przy wykorzystaniu e-mail o ustanowieniu pe\u0142nomocnika, przy\n                           czym email powinien zosta\u0107 wys\u0142any na adres walne11062018@procad.pl i zawiera\u0107 zeskanowane\n                           o\u015bwiadczenie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa, zeskanowany dokument to\u017csamo\u015bci mocodawcy\n                           _os\u00f3b podpisuj\u0105cych za mocodawc\u0119_, ewentualnie zeskanowany aktualny odpisu z KRS,\n                           sugerujemy r\u00f3wnie\u017c za\u0142\u0105czenie zeskanowanego Za\u015bwiadczenia o prawie do uczestnictwa\n                           w Walny Zgromadzeniu. Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce mo\u017ce podj\u0105\u0107 inne odpowiednie dzia\u0142ania\n                           s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika w celu weryfikacji wa\u017cno\u015bci pe\u0142nomocnictwa\n                           udzielonego w postaci elektronicznej. Przedstawiciele os\u00f3b prawnych winni okaza\u0107 aktualne\n                           odpisy z odpowiednich rejestr\u00f3w wymieniaj\u0105ce osoby uprawnione do reprezentowania tych\n                           podmiot\u00f3w. Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia akcjonariusza na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu PROCAD SA, chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa.\n                           Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa.\n                           Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie\n                           z akcji ka\u017cdego akcjonariusza. Akcjonariusz posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c\n                           jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do\n                           wykonywania praw z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. W przypadku gdy pe\u0142nomocnictwa\n                           udziela osoba prawna lub jednostka organizacyjna Akcjonariusz jako mocodawca dodatkowo\n                           przesy\u0142a zeskanowany odpis z rejestru, w kt\u00f3rym mocodawca jest zarejestrowany. W przypadku,\n                           gdy pe\u0142nomocnikiem jest osoba prawna lub jednostka organizacyjna, Akcjonariusz jako\n                           mocodawca dodatkowo przesy\u0142a zeskanowany odpis z rejestru, w kt\u00f3rym pe\u0142nomocnik jest\n                           zarejestrowany. Akcjonariusz przesy\u0142aj\u0105cy zawiadomienie o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa\n                           przesy\u0142a jednocze\u015bnie do Sp\u00f3\u0142ki adres mailowy, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie\n                           mog\u0142a komunikowa\u0107 si\u0119 z Akcjonariuszem i jego pe\u0142nomocnikiem. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce podj\u0105\u0107 odpowiednie\n                           dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce identyfikacji akcjonariusza i pe\u0142nomocnika. Weryfikacja mo\u017ce polega\u0107\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci na zwrotnym pytaniu w formie telefonicznej lub elektronicznej do akcjonariusza\n                           i pe\u0142nomocnika w celu potwierdzenia faktu udzielenia pe\u0142nomocnictwa. Zasady dotycz\u0105ce\n                           zg\u0142oszenia pe\u0142nomocnictwa oraz identyfikacji pe\u0142nomocnika i mocodawcy stosuje si\u0119\n                           odpowiednio do zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ki o odwo\u0142aniu udzielonego pe\u0142nomocnictwa. Zawiadomienie\n                           o udzieleniu i odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa bez zachowania wymog\u00f3w wskazanych powy\u017cej\n                           nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych wobec Sp\u00f3\u0142ki. Wyb\u00f3r sposobu ustanowienia pe\u0142nomocnika\n                           nale\u017cy do akcjonariusza i Sp\u00f3\u0142ka nie ponosi odpowiedzialno\u015bci za b\u0142\u0119dy w wype\u0142nieniu\n                           formularza pe\u0142nomocnictwa i dzia\u0142ania os\u00f3b pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 pe\u0142nomocnictwami. Przes\u0142anie\n                           drog\u0105 elektroniczn\u0105 ww. dokument\u00f3w nie zwalnia z obowi\u0105zku przedstawienia przez pe\u0142nomocnika,\n                           przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci os\u00f3b uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu PROCAD SA, dokument\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105cych jego identyfikacji. f_ Przes\u0142ane drog\u0105 elektroniczn\u0105 dokumenty, kt\u00f3re nie zosta\u0142y sporz\u0105dzone w j\u0119zyku\n                           polskim, powinny by\u0107 przet\u0142umaczone na j\u0119zyk polski przez t\u0142umacza przysi\u0119g\u0142ego. 5_ Statut Sp\u00f3\u0142ki ani regulamin Walnego Zgromadzenia nie przewiduje:a_ mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia w walnym zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej,b_ mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie walnego zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej,c_ mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej,6_ Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji na okaziciela sp\u00f3\u0142ki publicznej\n                           zg\u0142oszone nie wcze\u015bniej ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu walnego zgromadzenia tj. 11 maja\n                           2018 roku i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po dniu rejestracji uczestnictwa\n                           w walnym zgromadzeniu, tj. 28 maja 2018 roku, podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych wystawia imienne za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w walnym zgromadzeniu.\n                           Za\u015bwiadczenie, powinno zawiera\u0107:a_ firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119, adres i piecz\u0119\u0107 wystawiaj\u0105cego oraz numer za\u015bwiadczenia,b_ liczb\u0119 akcji,c_ rodzaj i kod akcji,d_ firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119 i adres Sp\u00f3\u0142ki,e_ warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 akcji,f_ imi\u0119 i nazwisko albo firm\u0119 _nazw\u0119_ uprawnionego z akcji,g_ siedzib\u0119 _miejsce zamieszkania_ i adres uprawnionego z akcji,h_ cel wystawienia za\u015bwiadczenia,i_ dat\u0119 i miejsce wystawienia za\u015bwiadczenia,j_ podpis osoby upowa\u017cnionej do wystawienia za\u015bwiadczenia.Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji na okaziciela w tre\u015bci za\u015bwiadczenia\n                           powinna zosta\u0107 wskazana cz\u0119\u015b\u0107 lub wszystkie akcje zarejestrowane na jego rachunku\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych.7_ Akcjonariusz sp\u00f3\u0142ki publicznej mo\u017ce przenosi\u0107 akcje w okresie mi\u0119dzy dniem rejestracji\n                           uczestnictwa w walnym zgromadzeniu a dniem zako\u0144czenia walnego zgromadzenia.8_ Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w walnym zgromadzeniu, podpisana\n                           przez zarz\u0105d, zawieraj\u0105ca nazwiska i imiona albo firmy _nazwy_ uprawnionych, ich miejsce\n                           zamieszkania _siedzib\u0119_, liczb\u0119, rodzaj i numery akcji oraz liczb\u0119 przys\u0142uguj\u0105cych\n                           im g\u0142os\u00f3w, zostanie wy\u0142o\u017cona w lokalu Zarz\u0105du przez trzy dni powszednie przed odbyciem\n                           walnego zgromadzenia tj od 7.06.2018 r. w godzinach 10.00-14.00. Osoba fizyczna mo\u017ce\n                           poda\u0107 adres do dor\u0119cze\u0144 zamiast miejsca zamieszkania. Akcjonariusz mo\u017ce przegl\u0105da\u0107\n                           list\u0119 akcjonariuszy w lokalu zarz\u0105du oraz \u017c\u0105da\u0107 odpisu listy za zwrotem koszt\u00f3w jego\n                           sporz\u0105dzenia. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. Akcjonariusz\n                           ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie\n                           tygodnia przed walnym zgromadzeniem. Osoba sk\u0142adaj\u0105ca \u017c\u0105danie przes\u0142ania mu w/w listy\n                           lub odpis\u00f3w winna z\u0142o\u017cy\u0107 Sp\u00f3\u0142ce pisemny wniosek do kt\u00f3rego winno zosta\u0107 za\u0142\u0105czone\n                           \u015bwiadectwo depozytowe potwierdzaj\u0105ce, i\u017c osoba wnioskodawcy ma status akcjonariusza.9_ osoba uprawniona do uczestnictwa w walnym zgromadzeniu mo\u017ce uzyska\u0107 pe\u0142ny tekst\n                           dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona walnemu zgromadzeniu, oraz projekty uchwa\u0142,\n                           drog\u0105 elektroniczn\u0105 pod adresem www.procad.pl _www.procad.pl/walne11062018_ lub w\n                           siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Gda\u0144sku, ul. Kartuska 215. Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107\n                           przedstawiona Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu wraz z projektami uchwa\u0142 b\u0119dzie udost\u0119pniony\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki od dnia zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.\n                           Uwagi Zarz\u0105du b\u0105d\u017a Rady Nadzorczej PROCAD SA dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad przed terminem ich odbycia, b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki,\n                           niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust.1 pkt.1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-05-11",
        "sentiment": 0.10433380109429109
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a,\n                           zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi, wyboru podmiotu uprawnionego\n                           do przegl\u0105du i badania sprawozda\u0144 finansowych Emitenta. Wybranym podmiotem jest REWIT Ksi\u0119gowi i Biegli Rewidenci Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w\n                           Gda\u0144sku, przy ulicy Starodworskiej 1, wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania\n                           sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 101.Wybrany audytor przeprowadzi:1_ badanie jednostkowego rocznego sprawozdania finansowego PROCAD SA za 2018 r.;2_ badanie skonsolidowanego rocznego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PROCAD\n                           za 2018 r.;3_ przegl\u0105d jednostkowego sprawozdania finansowego PROCAD SA za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku;4_ przegl\u0105d skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PROCAD za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku.Emitent korzysta\u0142 z us\u0142ug wybranego podmiotu w poprzednich czterech latach.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. _z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_ w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-04-27",
        "sentiment": -0.005105316223709487
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, \u017ce w dniu 27 marca 2018 r. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 rekomendacji\n                           Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki o przeznaczeniu zysku osi\u0105gni\u0119tego 2017 w\n                           ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy. Zarz\u0105d przedstawi t\u0119 rekomendacj\u0119 do oceny Rady Nadzorczej\n                           Emitenta.Decyzja o rekomendacji przeznaczenia zysku na kapita\u0142 zapasowy zosta\u0142a podj\u0119ta w zwi\u0105zku\n                           z planami inwestycyjnymi dotycz\u0105cymi realizacji umowy o dofinansowanie Projektu: \"Rozw\u00f3j\n                           Centrum Badawczo-Rozwojowego PROCAD\" w ramach Dzia\u0142ania 2.1 Wsparcie inwestycji w\n                           infrastruktur\u0119 B+R przedsi\u0119biorstw Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j 2014\n                           - 2020 wsp\u00f3\u0142finansowanego ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego,\n                           o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 15/2016 z dnia 7 wrze\u015bnia 2016 roku.",
        "date": "2018-03-27",
        "sentiment": 0.019712187051689777
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zgodnie z przyj\u0119tym w PROCAD SA Indywidualnym Standardem Raportowania, kt\u00f3ry mi\u0119dzy\n                           innymi okre\u015bla przyj\u0119te zakresy poziom\u00f3w wybranych parametr\u00f3w finansowych w odniesieniu\n                           do por\u00f3wnywalnych okres\u00f3w z trzech ubieg\u0142ych lat, Zarz\u0105d PROCAD SA informuje, i\u017c po\n                           dokonaniu w dniu 12 marca 2018 roku wst\u0119pnej agregacji i weryfikacji cz\u0119\u015bci danych\n                           finansowych Grupy PROCAD za rok 2017, przewidywany jednostkowy zysk netto PROCAD SA\n                           oraz zysk netto Grupy Kapita\u0142owej wykazuj\u0105 odchylenie przekraczaj\u0105ce przyj\u0119te przez\n                           Grup\u0119 normy odchyle\u0144. Zysk netto PROCAD SA jest obecnie szacowany na poziomie oko\u0142o\n                           41% ni\u017cszym od \u015brednich wynik\u00f3w z ostatnich 3 lat. Zysk netto Grupy Kapita\u0142owej jest\n                           szacowany na poziomie oko\u0142o 40% ni\u017cszym. G\u0142\u00f3wne powody odchyle\u0144 pozostaj\u0105 podobne\n                           jak w poprzednich okresach 2017 roku. Na wynik jednostkowy maj\u0105 nadal wp\u0142yw zmiany\n                           systemu licencjonowana Autodesk z licencji wieczystych na czasowe _w sierpniu 2017\n                           roku min\u0105\u0142 rok od wycofania licencji bezterminowych, zgodnie ze wspomnianym modelem\n                           od tego miesi\u0105ca Emitent osi\u0105ga tak\u017ce przychody zwi\u0105zane z odnowieniami licencji czasowych\n                           sprzedanych przed rokiem, ich udzia\u0142 powinien rosn\u0105\u0107 w kolejnych miesi\u0105cach i latach_.\n                           Wynik skonsolidowany jest determinowany ni\u017cszymi od zak\u0142adanych przychodami w sp\u00f3\u0142ce\n                           DES ART Sp. z o.o., kt\u00f3re jednak w czwartym kwartale uleg\u0142y poprawie, czego efektem\n                           jest zmniejszenie odchy\u0142ki szacowanego wyniku skonsolidowanego z 73% po trzecim kwartale\n                           do wspomnianych 40% za ca\u0142y rok 2017.Dane finansowe Emitenta s\u0105 nadal weryfikowane, dlatego powy\u017csze wyniki nie s\u0105 ostateczne\n                           i mog\u0105 ulec zmianie. Publikacja raport\u00f3w rocznych Grupy PROCAD nast\u0105pi w dniu 30 marca\n                           2018 roku.",
        "date": "2018-03-12",
        "sentiment": 0.031004021117724108
    },
    {
        "company_name": "PROCAD SA",
        "content": "Zarz\u0105d PROCAD SA informuje o podpisaniu w dniu 1 marca 2018 r. listu intencyjnego\n                           z Groclin SA _Inwestor_, b\u0119d\u0105cego wyra\u017ceniem woli stron do zawarcia transakcji kapita\u0142owej,\n                           kt\u00f3rej przedmiotem s\u0105 udzia\u0142y w sp\u00f3\u0142ce DES ART Sp. z o.o. _Sp\u00f3\u0142ka_, w kt\u00f3rej Emitent\n                           posiada 61,9% udzia\u0142\u00f3w.Cena za udzia\u0142y zostanie zaoferowana Wsp\u00f3lnikom po przeprowadzeniu badania Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz Cador Consulting Sp. z o.o., kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka jest stuprocentowym w\u0142a\u015bcicielem,\n                           a jej wysoko\u015b\u0107 oparta b\u0119dzie na wynikach finansowych uzyskiwanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 i Cador\n                           Consulting Sp. z o.o., perspektywach ich rozwoju, przy uwzgl\u0119dnieniu mo\u017cliwej do zrealizowania\n                           synergii w grupie kapita\u0142owej Inwestora.List intencyjny zapewnia Inwestorowi wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 w negocjacjach w okresie 3 miesi\u0119cy\n                           od daty jego podpisania. Komentarz Zarz\u0105du:PROCAD SA dokona\u0142a inwestycji w DES ART Sp. z o.o. w 2008 roku i obecnie posiada \n                           61,9% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki. Emitent otrzyma\u0142 propozycj\u0119 nabycia Sp\u00f3\u0142ki\n                           od Inwestora i ostateczn\u0105 decyzj\u0119 o zbyciu udzia\u0142\u00f3w b\u0119dzie podejmowa\u0142 w oparciu o\n                           ocen\u0119 op\u0142acalno\u015bci takiej transakcji, na poziomie zapewniaj\u0105cym godziwy zwrot z inwestycji.\n                           Uzyskane \u015brodki Emitent planuje przeznaczy\u0107 na rozw\u00f3j podstawowej dzia\u0142alno\u015bci PROCAD\n                           SA.",
        "date": "2018-03-01",
        "sentiment": 0.05665865569277357
    }
]