[
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 15\n                           grudnia 2017 r. Emitent podpisa\u0142 umow\u0119 o dofinansowanie Projektu:  \"Stworzenie CBR\n                           PZ Cormay S.A.\" w ramach dzia\u0142ania 2.1 Wsparcie inwestycji w infrastruktur\u0119 B+R przedsi\u0119biorstw\n                           Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020, wsp\u00f3\u0142finansowanego ze \u015brodk\u00f3w\n                           Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego _\"Umowa\"_. Druga stron\u0105 Umowy jest Minister\n                           Rozwoju i Finans\u00f3w.W ramach Umowy Emitent zobowi\u0105zuje si\u0119 w szczeg\u00f3lno\u015bci do realizacji projektu stworzenia\n                           Centrum Badawczo-Rozwojowego Chemii Laboratoryjnej Emitenta _odpowiednio \"Projekt\"\n                           i \"CBR Cormay\"_, w zakresie okre\u015blonym w harmonogramie rzeczowo-finansowym Projektu,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c do osi\u0105gni\u0119cia za\u0142o\u017conych cel\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w Projektu.CBR Cormay jest projektem biznesowym kontynuacji dzia\u0142ania dzia\u0142u badawczo-rozwojowego\n                           Emitenta w formie wyspecjalizowanej, jako centralny o\u015brodek badawczo-rozwojowy chemii\n                           laboratoryjnej dla producent\u00f3w analizator\u00f3w, dystrybutor\u00f3w, producent\u00f3w markowych\n                           urz\u0105dze\u0144 laboratoryjnych, jak i grupy Orphee _zale\u017cnej od Emitenta_. Ca\u0142kowity koszt realizacji Projektu wynosi 3.872.901,00 z\u0142, ca\u0142kowita kwota wydatk\u00f3w\n                           kwalifikowalnych 3.148.700,00 z\u0142, a maksymalna wysoko\u015b\u0107 dofinansowania 1.889.220,00\n                           z\u0142. Okres kwalifikowalno\u015bci wydatk\u00f3w dla Projektu rozpoczyna si\u0119 w dniu 10.07.2017\n                           r. i ko\u0144czy si\u0119 w dniu z\u0142o\u017cenia wniosku o p\u0142atno\u015b\u0107 ko\u0144cow\u0105, tj. 30.06.2019 r. Emitent zobowi\u0105zuje si\u0119 zapewni\u0107 trwa\u0142o\u015b\u0107 efekt\u00f3w Projektu przez okres 3 lat od dnia\n                           zako\u0144czenia realizacji Projektu, kt\u00f3re powinno nast\u0105pi\u0107 najp\u00f3\u017aniej 30.06.2019 r. \n                           W okre\u015blonych Umow\u0105 przypadkach, w szczeg\u00f3lno\u015bci w sytuacji niewykonania lub nienale\u017cytego\n                           wykonania okre\u015blonych obowi\u0105zk\u00f3w wskazanych w Umowie, Emitent mo\u017ce nie uzyska\u0107 ww.\n                           dofinansowania w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci, mo\u017ce te\u017c by\u0107 zobowi\u0105zany do zwrotu uzyskanego\n                           dofinansowania wraz z odsetkami.Emitent na ca\u0142y okres obowi\u0105zywania Umowy, tj. na okres realizacji Projektu oraz okres\n                           trwa\u0142o\u015bci Projektu zobowi\u0105zany jest ustanowi\u0107 zabezpieczenie w formie weksla in blanco\n                           opatrzonego klauzul\u0105 \"na rzecz, ale nie na zlecenie\" wraz z umow\u0105 wekslow\u0105.",
        "date": "2017-12-15",
        "sentiment": -0.017037894032290852
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Zarz\u0105d Krajowego\n                           Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_ w ramach Uchwa\u0142y nr 824/17 Zarz\u0105du KDPW\n                           z dnia 04.12.2017 r. postanowi\u0142 dokona\u0107 w dniu 07.12.2017 r. asymilacji 13.481.054\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 ka\u017cda oznaczonych\n                           kodem PLCMRAY00094 z 63.723.954 akcjami Sp\u00f3\u0142ki oznaczonymi kodem PLCMRAY00029, przy\n                           czym akcje obj\u0119te asymilacj\u0105 otrzymuj\u0105 kod PLCMRAY00029. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym z dniem\n                           07.12.2017 r. kodem PLCMRAY00029 oznaczonych b\u0119dzie 77.205.008 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 1 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z\n                           dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim w zw. z art.\n                           61 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych w zw. z\n                           \u00a7 28 ust. 2 Regulaminu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.",
        "date": "2017-12-05",
        "sentiment": -0.037849376769560794
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           uchwa\u0142\u0119 nr 1402/2017 Zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. z dnia\n                           30 listopada 2017 r., zgodnie z kt\u00f3r\u0105 Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. stwierdzi\u0142, i\u017c do obrotu gie\u0142dowego na rynku r\u00f3wnoleg\u0142ym dopuszczonych jest 13.481.054\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L Sp\u00f3\u0142ki, oznaczonych przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych S.A. kodem \"PLCMRAY00094\", a tak\u017ce postanowi\u0142 wprowadzi\u0107 z dniem 7 grudnia\n                           2017 r. te akcje do ww. obrotu gie\u0142dowego pod warunkiem dokonania przez Krajowy Depozyt\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w dniu 7 grudnia 2017 r. ich asymilacji z akcjami Sp\u00f3\u0142ki\n                           oznaczonymi kodem \"PLCMRAY00029\". Wskazana powy\u017cej uchwa\u0142a wesz\u0142a w \u017cycie z dniem\n                           jej podj\u0119cia.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 2_-3_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim w zw. z art.\n                           61 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych w zw. z\n                           \u00a7 28 ust. 2 Regulaminu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.",
        "date": "2017-12-01",
        "sentiment": 0.03665392540153515
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Zarz\u0105d Krajowego\n                           Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_ w ramach Uchwa\u0142y nr 804/17 Zarz\u0105du KDPW\n                           z dnia 24.11.2017 r. postanowi\u0142 zarejestrowa\u0107 w dniu 29.11.2017 r. w depozycie papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych 13.481.054 akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii L Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej\n                           1 z\u0142 ka\u017cda oraz oznaczy\u0107 je kodem PLCMRAY00094.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 1 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z\n                           dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-24",
        "sentiment": -0.012034947250153796
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 21.11.2017\n                           roku zosta\u0142 ustalony przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki tekst jednolity statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cy\n                           zmiany zarejestrowane przez s\u0105d z dniem 14.11.2017 r. _o ww. rejestracji Sp\u00f3\u0142ka poinformowa\u0142a\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 41/2017_.Tre\u015b\u0107 tekstu jednolitego statutu Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 lit. b rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-21",
        "sentiment": -0.02317896550461445
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 21.11.2017\n                           roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie w trybie art. 69a ust. 1 pkt 1 ustawy z dnia\n                           29.07.2005 roku o ofercie publicznej od Allianz Polska S.A., zarz\u0105dzaj\u0105cego Allianz\n                           Polska Otwartym Funduszem Emerytalnym, b\u0119d\u0105cym akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki, o obni\u017ceniu\n                           udzia\u0142u w  kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w wskutek emisji akcji Sp\u00f3\u0142ki.Przedmiotowe zawiadomienie stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa prawna art. 70 pkt. 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2017-11-21",
        "sentiment": -0.02317896550461445
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 17.11.2017\n                           roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie w trybie art. 69 ust. 1 pkt 1 oraz art. 87 ust.\n                           5 pkt. 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           od Ipopema Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., zarz\u0105dzaj\u0105cego funduszem Total\n                           FIZ b\u0119d\u0105cym akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki, o wzro\u015bcie w wyniku rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce powy\u017cej progu 15%.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia zostaje przekazana w za\u0142\u0105czeniu do raportu.",
        "date": "2017-11-17",
        "sentiment": -0.038275712546789686
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_, niniejszym informuje, \u017ce w dniu 14 listopada 2017\n                           r. S\u0105d Rejonowy dla m. st. Warszawy w Warszawie, XIV Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego zarejestrowa\u0142 podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego w drodze emisji\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L oraz zmian\u0119 Statutu Sp\u00f3\u0142ki.Wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki po rejestracji wynosi 77 205 008 z\u0142otych. Kapita\u0142\n                           zak\u0142adowy podzielony jest na 77 205 008 akcji o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142otych ka\u017cda.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca ze wszystkich wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 77 205 008\n                           akcji, po zarejestrowaniu zmiany wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego, wynosi 77 205 008\n                           g\u0142os\u00f3w. Struktura kapita\u0142u zak\u0142adowego po rejestracji zmian przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co\n                           _wszystkie akcje s\u0105 akcjami zwyk\u0142ymi na okaziciela_:6 882 161 akcji serii A,2 500 000 akcji serii B, 495 000 akcji serii C,1 984 816 akcji serii D,10 000 000 akcji serii E,3 000 000 akcji serii F,4 000 000 akcji serii G, 1 500 000 akcji serii H,200 000 akcji serii I,1 300 000 akcji serii J,31 861 977 akcji serii K,13 481 054 akcje serii L.Ponadto, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 38/2016, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c\n                           og\u0142oszona w nim tre\u015b\u0107 zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki wynikaj\u0105ca ze zmiany wysoko\u015bci kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego wchodzi w \u017cycie z momentem zarejestrowania zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki, tj.\n                           z dniem 14 listopada 2017r.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 9, \u00a715 oraz \u00a7 38 ust. 1 pkt 2_ rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           [\u2026]",
        "date": "2017-11-14",
        "sentiment": -0.03308204424425562
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem\n                           subskrypcji oraz przydzia\u0142em w dniu 25 wrze\u015bnia 2017 r. 13.481.054 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii L Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1 PLN ka\u017cda _\"Akcje serii L\"_ przeprowadzonej\n                           na podstawie uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z 8 wrze\u015bnia\n                           2016 r., podaje do publicznej wiadomo\u015bci nast\u0119puj\u0105ce informacje:1. Data rozpocz\u0119cia przyjmowania zapis\u00f3w na Akcje serii L: 8 sierpnia 2017 r.2. Data zako\u0144czenia przyjmowania zapis\u00f3w na Akcje serii L: 19 wrze\u015bnia 2017 r.3. Data przydzia\u0142u Akcji serii L: 25 wrze\u015bnia 2017 r.4. Liczba Akcji serii L obj\u0119tych subskrypcj\u0105: 16.695.541 szt.5. Stopa redukcji: brak _nie wyst\u0105pi\u0142a redukcja_.6. Liczba Akcji serii L, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji: 13.481.054\n                           szt.7. Liczba Akcji serii L, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej subskrypcji:\n                           13.481.054 szt.8. Cena emisyjna, po jakiej by\u0142y obejmowane Akcje serii L: 3,24 PLN za 1 _jedn\u0105_ Akcj\u0119\n                           serii L.9. Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na Akcje serii L w ramach subskrypcji i liczba\n                           os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono Akcje serii L w ramach subskrypcji: 162.10. Nazwy _firmy_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li akcje w ramach wykonywania um\u00f3w o subemisj\u0119,\n                           z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki\n                           papieru warto\u015bciowego _cena emisyjna lub sprzeda\u017cy, po odliczeniu wynagrodzenia za\n                           obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonaniu umowy subemisji, nabytej przez\n                           subemitenta_: Akcje serii L nie zosta\u0142y obj\u0119te w ramach wykonywania um\u00f3w o subemisj\u0119.11. Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji _stanowi\u0105ca iloczyn liczby Akcji serii L stanowi\u0105cych\n                           przedmiot subskrypcji i ceny emisyjnej jednej Akcji serii L_: 43.678.614,96 PLN.12. Szacunkowe koszty emisji Akcji serii L:Na dzie\u0144 niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego szacunkowe koszty emisji Akcji serii L wynosz\u0105:\n                           427.822,08 PLN, w tym koszty:a_ przygotowania i przeprowadzenia oferty: 200.849,43 PLN,b_ wynagrodzenia subemitent\u00f3w, dla ka\u017cdego oddzielnie: nie dotyczy,c_ sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa: 226.972,65\n                           PLN,d_ promocji oferty: nie dotyczy.13. Uwzgl\u0119dniaj\u0105c szacunkowe dane dotycz\u0105ce koszt\u00f3w emisji Akcji serii L przytoczone\n                           w punkcie 12 powy\u017cej szacowany \u015bredni koszt przeprowadzenia emisji wynosi 0,0317 PLN\n                           na jedn\u0105 Akcj\u0119 serii L.Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 podstaw\u0105 prawn\u0105 przekazania raportu bie\u017c\u0105cego jest \u00a7 33 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim w\n                           zw. z \u00a7 28 ust. 2 Regulaminu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.",
        "date": "2017-10-09",
        "sentiment": -0.06767207323509931
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu m.in. do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 21/2017 z 31 lipca 2017 r., oraz do informacji przekazanych m.in. w Skonsolidowanym\n                           raporcie za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku opublikowanym 31 sierpnia 2017 r., niniejszym informuje\n                           o zaawansowaniu realizacji projekt\u00f3w analizator\u00f3w do diagnostyki laboratoryjnej: Equisse\n                           i Hermes Senior.EquissePrzedmiotem projektu jest opracowanie i komercjalizacja analizatora biochemicznego\n                           o wydajno\u015bci 400 oznacze\u0144 na godzin\u0119 wraz z lini\u0105 odczynnikow\u0105. Zgodnie z informacjami\n                           przekazanymi w raportach bie\u017c\u0105cych nr 17/2017, 18/2017 i 21/2017, urz\u0105dzenie zosta\u0142o\n                           skutecznie zg\u0142oszone w Urz\u0119dzie Rejestracji Produkt\u00f3w Leczniczych, Wyrob\u00f3w Medycznych\n                           i Produkt\u00f3w Biob\u00f3jczych w Polsce _\"URPL\"_.W ostatnim okresie realizowano dzia\u0142ania zgodnie z planem przedstawionym w ostatnim\n                           raporcie:- Kontynuowano prace pozwalaj\u0105ce na rozpocz\u0119cie produkcji pierwszych egzemplarzy analizatora,\n                           kt\u00f3re zainstalowane b\u0119d\u0105 u pierwszych odbiorc\u00f3w.- Ustalono list\u0119 pierwszych odbiorc\u00f3w _tzw. \"friendly users\"_ - laboratoria zlokalizowane\n                           na terenie Polski_. Z pierwszym z nich ustalono warunki pierwszej instalacji.Harmonogram realizacji projektu zak\u0142ada, \u017ce pierwsze instalacje analizator\u00f3w u \"friendly\n                           users\" nast\u0105pi\u0105 w IV kw. 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka kontynuuje prace przygotowawcze do rejestracji\n                           analizatora Equisse w szwajcarskim urz\u0119dzie rejestracji urz\u0105dze\u0144 medycznych SwissMedic.\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki ocenia, \u017ce rejestracja Equisse w SwissMedic nast\u0105pi w IV kw. 2017 r.Hermes SeniorPrzedmiotem projektu Hermes Senior jest opracowanie analizatora hematologicznego klasy\n                           3 oraz 5-diff o wydajno\u015bci 120 oznacze\u0144 na godzin\u0119. Aparat jest w stanie wykonywa\u0107\n                           pomiar 35 parametr\u00f3w krwi. Aparat jest wyposa\u017cony w automatyczny podajnik o pojemno\u015bci\n                           110 pr\u00f3bek.Od czasu ostatniego raportu kontynuowano prace zwi\u0105zane z dalsz\u0105 optymalizacj\u0105 wynik\u00f3w\n                           analitycznych otrzymywanych na aparacie Hermes Senior, cz\u0119\u015bci\u0105 tych prac by\u0142o zaprojektowanie\n                           i wdro\u017cenie kilku zmodyfikowanych element\u00f3w. Obecnie trwaj\u0105 testy wdro\u017conych ulepsze\u0144.\n                           W zwi\u0105zku z decyzj\u0105 o wprowadzeniu wspomnianych modyfikacji nie rozpocz\u0119to do tej\n                           pory ponownej walidacji aparatu. Obecnie Sp\u00f3\u0142ka zak\u0142ada, \u017ce walidacja zewn\u0119trzna urz\u0105dzenia\n                           rozpocznie si\u0119 w IV kw. 2017 r. Po zako\u0144czeniu walidacji zewn\u0119trznej Sp\u00f3\u0142ka przyst\u0105pi\n                           niezw\u0142ocznie do z\u0142o\u017cenia deklaracji zgodno\u015bci CE analizatora i jego rejestracji w\n                           URPL. R\u00f3wnocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce ze wzgl\u0119du na z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 proces\u00f3w i\n                           mnogo\u015b\u0107 niezale\u017cnych od Sp\u00f3\u0142ki czynnik\u00f3w wp\u0142ywaj\u0105cych na realizacj\u0119 walidacji aparatu\n                           Hermes Senior, niezmiennie istnieje ograniczone prawdopodobie\u0144stwo zmian harmonogramu\n                           tego projektu.Niniejsza informacja publikowana jest w celu udost\u0119pnienia inwestorom bie\u017c\u0105cych, ca\u0142o\u015bciowych\n                           informacji o stanie najwa\u017cniejszych projekt\u00f3w rozwojowych Sp\u00f3\u0142ki. Kolejne informacje\n                           w powy\u017cszym zakresie b\u0119d\u0105 publikowane w kolejnych raportach okresowych Sp\u00f3\u0142ki. Ponadto,\n                           z zastrze\u017ceniem dochowania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wymog\u00f3w prawnych dotycz\u0105cych termin\u00f3w publikacji\n                           informacji poufnych, Sp\u00f3\u0142ka planuje publikacj\u0119 kolejnego raportu dotycz\u0105cego post\u0119pu\n                           prac nad analizatorami na dzie\u0144 8 stycznia 2018 r.",
        "date": "2017-10-02",
        "sentiment": -0.01612302288060723
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 29 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od TOTAL FIZ - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkami rady nadzorczej\n                           Emitenta Panami Tomaszem Markowskim i Konradem \u0141api\u0144skim - powiadomienia o transakcji,\n                           o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanej w dniu\n                           27 wrze\u015bnia 2017 r. przez ww. podmiot blisko powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje\n                           tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-27",
        "sentiment": -0.08045541057908884
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 28\n                           wrze\u015bnia 2017 roku otrzyma\u0142 od Privatech Holdings Limited i Sors Holdings Limited\n                           - podmiot\u00f3w blisko powi\u0105zanych z cz\u0142onkiem rady nadzorczej Emitenta p. Tadeuszem Weso\u0142owskim\n                           - powiadomienia o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR\n                           _\"Powiadomienia\"_, dokonanych w dniu 25 wrze\u015bnia 2017 r. przez ww. podmioty blisko\n                           powi\u0105zane. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144",
        "date": "2017-09-28",
        "sentiment": -0.03904347988096585
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 28\n                           wrze\u015bnia 2017 r. Emitent otrzyma\u0142 od Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Emitenta Pana Tadeusza\n                           Weso\u0142owskiego powiadomienie o transakcji, o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia\n                           MAR _\"Powiadomienie\"_, dokonanej w dniu 25 wrze\u015bnia 2017 r. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje\n                           tre\u015b\u0107 Powiadomienia.",
        "date": "2017-09-28",
        "sentiment": -0.03904347988096585
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 28\n                           wrze\u015bnia 2017 r. Emitent otrzyma\u0142 od Prezesa Zarz\u0105du Emitenta Pana Janusza P\u0142ocicy\n                           powiadomienie o transakcji, o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienie\"_,\n                           dokonanej w dniu 25 wrze\u015bnia 2017 r. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomienia.",
        "date": "2017-09-28",
        "sentiment": -0.03904347988096585
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 26.09.2017\n                           roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie w trybie art. 69 ust. 1 pkt 2, art. 69 ust 2\n                           pkt 1b oraz art. 87 ust. 5 pkt. 1 ustawy z dnia 29.07.2005 roku o ofercie publicznej\n                           od Ipopema Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., zarz\u0105dzaj\u0105cego funduszem Total\n                           FIZ, b\u0119d\u0105cym akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Przedmiotowe zawiadomienie stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa prawna art. 70 pkt. 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2017-09-26",
        "sentiment": 0.08504492937255388
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 25 wrze\u015bnia\n                           2017 roku dokona\u0142 przydzia\u0142u 13\u00a0481\u00a0054 _trzyna\u015bcie milion\u00f3w czterysta osiemdziesi\u0105t\n                           jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L Sp\u00f3\u0142ki, o\n                           warto\u015bci nominalnej 1,00 PLN ka\u017cda _\"Akcje Serii L\"_, w ramach ich oferty publicznej\n                           dokonywanej na podstawie prospektu emisyjnego Sp\u00f3\u0142ki zatwierdzonego przez Komisj\u0119\n                           Nadzoru Finansowego w dniu 20 lipca 2017 r. Akcje Serii L emitowane s\u0105 na podstawie\n                           uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 8 wrze\u015bnia 2016 r.\n                           w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez emisj\u0119 akcji zwyk\u0142ych na\n                           okaziciela serii L w drodze oferty publicznej z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru w stosunku\n                           do dotychczasowych akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, dematerializacji i ubiegania si\u0119 o dopuszczenie\n                           do obrotu na rynku regulowanym akcji serii L oraz zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki. Zgodnie z ww. prospektem, niezw\u0142ocznie po dokonaniu przydzia\u0142u _spodziewany termin\n                           to 27 wrze\u015bnia 2017 r._ na rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych Sp\u00f3\u0142ki zapisanych zostanie\n                           16\u00a0851\u00a0352 _szesna\u015bcie milion\u00f3w osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           dwa_ zdematerializowanych akcji wyemitowanych przez Orph\u00e9e SA z siedzib\u0105 w Plan-les-Ouates\n                           Genewa, Szwajcaria, o warto\u015bci nominalnej 0,10 CHF ka\u017cda, oznaczonych kodem ISIN CH0197761098,\n                           stanowi\u0105cych wk\u0142ady na subskrybowane Akcje Serii L. Szczeg\u00f3\u0142owy raport bie\u017c\u0105cy podsumowuj\u0105cy subskrypcj\u0119 Akcji Serii L, o kt\u00f3rym mowa\n                           w \u00a7 33 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, zostanie przekazany w terminie p\u00f3\u017aniejszym, zgodnie\n                           z przepisami prawa.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zosta\u0142 przygotowany stosownie do art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, ma charakter wy\u0142\u0105cznie informacyjny i w \u017cadnym wypadku nie stanowi oferty ani\n                           nie jest udost\u0119pniany w celu promowania bezpo\u015brednio lub po\u015brednio nabycia lub obj\u0119cia\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych Sp\u00f3\u0142ki albo zach\u0119cania, bezpo\u015brednio lub po\u015brednio, do ich\n                           nabycia lub obj\u0119cia.",
        "date": "2017-09-25",
        "sentiment": 0.1302195842747179
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 25 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od TOTAL FIZ - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkami rady nadzorczej\n                           Emitenta Panami Tomaszem Markowskim i Konradem \u0141api\u0144skim - powiadomienia o transakcji,\n                           o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanej w dniu\n                           22 wrze\u015bnia 2017 r. przez ww. podmiot blisko powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje\n                           tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-22",
        "sentiment": -0.014727700590681667
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 22 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od oferuj\u0105cego akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii L Sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci\n                           nominalnej 1,00 PLN ka\u017cda _\"Akcje Serii L\"_, tj. Domu Maklerskiego Banku Ochrony \u015arodowiska\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, informacj\u0119 o zapisach na Akcje Serii L z\u0142o\u017conych w ramach\n                           ich oferty publicznej, dokonywanej na podstawie prospektu emisyjnego Sp\u00f3\u0142ki zatwierdzonego\n                           przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego w dniu 20 lipca 2017 r.Akcje Serii L emitowane s\u0105 na podstawie uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 8 wrze\u015bnia 2016 r. w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           poprzez emisj\u0119 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L w drodze oferty publicznej z wy\u0142\u0105czeniem\n                           prawa poboru w stosunku do dotychczasowych akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, dematerializacji\n                           i ubiegania si\u0119 o dopuszczenie do obrotu na rynku regulowanym akcji serii L oraz zmiany\n                           statutu Sp\u00f3\u0142ki. Przyjmowanie zapis\u00f3w na Akcje Serii L zako\u0144czono 19 wrze\u015bnia 2017\n                           r.Nale\u017cycie subskrybowanych zosta\u0142o 13 481 054 _trzyna\u015bcie milion\u00f3w czterysta osiemdziesi\u0105t\n                           jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery_ Akcji serii L. Niezw\u0142ocznie po przydziale Akcji\n                           Serii L Sp\u00f3\u0142ka poinformuje o jego dokonaniu.Szczeg\u00f3\u0142owy raport bie\u017c\u0105cy podsumowuj\u0105cy subskrypcj\u0119 Akcji Serii L, o kt\u00f3rym mowa\n                           w \u00a7 33 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim zostanie przekazany w terminie p\u00f3\u017aniejszym, zgodnie\n                           z przepisami prawa.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zosta\u0142 przygotowany stosownie do art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, ma charakter wy\u0142\u0105cznie informacyjny i w \u017cadnym wypadku nie stanowi oferty ani\n                           nie jest udost\u0119pniany w celu promowania bezpo\u015brednio lub po\u015brednio nabycia lub obj\u0119cia\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych Sp\u00f3\u0142ki albo zach\u0119cania, bezpo\u015brednio lub po\u015brednio, do ich\n                           nabycia lub obj\u0119cia.",
        "date": "2017-09-22",
        "sentiment": -0.014727700590681667
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 21 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od TOTAL FIZ - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkami rady nadzorczej\n                           Emitenta Panami Tomaszem Markowskim i Konradem \u0141api\u0144skim - powiadomienia o transakcji,\n                           o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanej w dniu\n                           20 wrze\u015bnia 2017 r. przez ww. podmiot blisko powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje\n                           tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-20",
        "sentiment": -0.06437361638486469
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 20 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od TOTAL FIZ - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkami Rady Nadzorczej\n                           Emitenta Panami Tomaszem Markowskim i Konradem \u0141api\u0144skim - powiadomienia o transakcji,\n                           o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanej w dniu\n                           18 wrze\u015bnia 2017 r. przez ww. podmiot blisko powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-18",
        "sentiment": -0.07895275576431808
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 19 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od TOTAL FIZ - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkami Rady Nadzorczej\n                           Emitenta - Panami Tomaszem Markowskim i Konradem \u0141api\u0144skim - powiadomienia o transakcji,\n                           o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanej w dniu\n                           15 wrze\u015bnia 2017 r. przez ww. podmiot blisko powi\u0105zany.Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-15",
        "sentiment": 0.09562592944300266
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 15 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Emitenta: Pan\u00f3w Tomasza Markowskiego\n                           i Konrada \u0141api\u0144skiego powiadomienia o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust 1.\n                           rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanych w dniu 14 wrze\u015bnia 2017 r. przez\n                           podmiot blisko powi\u0105zany z ww. osobami. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-14",
        "sentiment": 0.13080711882175755
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 15.09.2017\n                           roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie w trybie art. 69 w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 5\n                           pkt. 1 a ustawy z dnia 29.07.2005 roku o ofercie publicznej od Ipopema Towarzystwo\n                           Funduszy Inwestycyjnych S.A., zarz\u0105dzaj\u0105cego funduszem Total FIZ, b\u0119d\u0105cym akcjonariuszem\n                           Sp\u00f3\u0142ki, o obni\u017ceniu progu \u0142\u0105cznego udzia\u0142u akcjonariusza w g\u0142osach poni\u017cej 20% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Przedmiotowe zawiadomienie stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa prawna art. 70 pkt. 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2017-09-15",
        "sentiment": 0.09562592944300266
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 15 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od Prezesa Zarz\u0105du Emitenta: Pana Janusza P\u0142ocicy powiadomienie\n                           o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust 1. rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienie\"_,\n                           dokonanych przez niego w dniu 15 wrze\u015bnia 2017 roku. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje\n                           tre\u015b\u0107 Powiadomienia.",
        "date": "2017-09-15",
        "sentiment": 0.09562592944300266
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 14 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Emitenta: Pan\u00f3w Tomasza Markowskiego\n                           i Konrada \u0141api\u0144skiego powiadomienia o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust 1.\n                           rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanych w dniu 13 wrze\u015bnia 2017 r. przez\n                           podmiot blisko powi\u0105zany z ww. osobami. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-13",
        "sentiment": -0.13922848264135296
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 14 wrze\u015bnia\n                           2017 roku otrzyma\u0142 od cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Emitenta - Pan\u00f3w Tomasza Markowskiego\n                           i Konrada \u0141api\u0144skiego powiadomienia o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust 1.\n                           rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanych w dniu 12 wrze\u015bnia 2017 r. przez\n                           podmiot blisko powi\u0105zany z ww. osobami. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-09-12",
        "sentiment": -0.1891546002148534
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym informuje, \u017ce\n                           w dniu 8 wrze\u015bnia 2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie powo\u0142ania\n                           nowego Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w osobie pana Flavio Finoletto.Pan Flavio Finoletto ma blisko 30-letnie do\u015bwiadczenie w pracy w mi\u0119dzynarodowych\n                           grupach z bran\u017c chemicznej i hi-tech. Absolwent Uniwersytetu w Melbourne, swoj\u0105 karier\u0119\n                           rozwija\u0142 m.in. w sp\u00f3\u0142kach z grupy Imperial Chemical Industries oraz w australijskiej\n                           sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Varian, ameryka\u0144skiego producenta aparatury badawczo-naukowej. Od\n                           ko\u0144ca lat 90. zwi\u0105zany z dzisiejsz\u0105 Linde Group, pocz\u0105tkowo jako business manager\n                           w BOC Gases, a od po\u0142owy pierwszej dekady XX wieku kieruj\u0105cy dzia\u0142em gaz\u00f3w specjalnych\n                           w regionie Europy Wschodniej Linde Group. W swojej dotychczasowej karierze odpowiada\u0142\n                           m.in. za rozwijanie sprzeda\u017cy, w tym wprowadzaniu produkt\u00f3w na nowe rynki.Wed\u0142ug otrzymanych od niego informacji, pan Flavio Finoletto nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki oraz nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub jako cz\u0142onek organ\u00f3w jakichkolwiek innych konkurencyjnych os\u00f3b\n                           prawnych, jak r\u00f3wnie\u017c nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 oraz \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014\n                           r, poz. 133, z p\u00f3\u017an. zm._ w zwi\u0105zku z art. 56 ust. 1 pkt 2 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2016 r. poz. 1639,\n                           z p\u00f3\u017an. zm._, a tak\u017ce zarazem art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. Urz\u0119dowy UE,\n                           L 173, 12 czerwca 2014, z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-09-08",
        "sentiment": -0.05163972881950004
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu m.in. do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych nr 13/2017 z 30 maja 2017 r., 17/2017 z 30 czerwca 2017 r., nr 18/2017 z\n                           15 lipca 2017 r., oraz do informacji przekazanych m.in. w Skonsolidowanym raporcie\n                           kwartalnym za I kwarta\u0142 2017 roku opublikowanym 15 maja 2017 r., niniejszym informuje\n                           o zaawansowaniu realizacji projekt\u00f3w analizator\u00f3w do diagnostyki laboratoryjnej: Equisse\n                           i Hermes Senior.Equisse Przedmiotem projektu jest opracowanie i komercjalizacja analizatora biochemicznego\n                           o wydajno\u015bci 400 oznacze\u0144 na godzin\u0119 wraz z lini\u0105 odczynnikow\u0105. Zgodnie z informacjami\n                           przekazanymi w raportach bie\u017c\u0105cych nr 17/2017 i 18/2017, urz\u0105dzenie zosta\u0142o skutecznie\n                           zg\u0142oszone Urz\u0119dzie Rejestracji Produkt\u00f3w Leczniczych, Wyrob\u00f3w Medycznych i Produkt\u00f3w\n                           Biob\u00f3jczych w Polsce _\"URPL\"_. Obecnie trwa przygotowanie do startu produkcji seryjnych egzemplarzy analizatora Equisse.\n                           Ponadto rozpocz\u0119to rozmowy z potencjalnymi pierwszymi odbiorcami urz\u0105dzenia _tzw \"friendly\n                           users\"- laboratoriami zlokalizowanymi na terenie Polski_ ws. warunk\u00f3w wsp\u00f3\u0142pracy.\n                           Harmonogram realizacji projektu zak\u0142ada, \u017ce pierwsze instalacje analizator\u00f3w u tzw.\n                           \"friendly users\" nast\u0105pi\u0105 w IV kw. 2017 r. Obecnie prowadzone s\u0105 r\u00f3wnie\u017c prace przygotowawcze\n                           do rejestracji analizatora Equisse w szwajcarskim urz\u0119dzie rejestracji urz\u0105dze\u0144 medycznych\n                           SwissMedic. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki ocenia, \u017ce rejestracja Equisse w SwissMedic nast\u0105pi w IV\n                           kw. 2017 r.Hermes Senior\tPrzedmiotem projektu Hermes Senior jest opracowanie analizatora hematologicznego klasy\n                           3 oraz 5-diff o wydajno\u015bci 120 oznacze\u0144 na godzin\u0119. Aparat jest w stanie wykonywa\u0107\n                           pomiar 35 parametr\u00f3w krwi. Aparat jest wyposa\u017cony w automatyczny podajnik o pojemno\u015bci\n                           110 pr\u00f3bek. W czerwcu i lipcu br. kontynuowana by\u0142a walidacja wewn\u0119trzna urz\u0105dzenia, kt\u00f3ra do\n                           dnia dzisiejszego nie zosta\u0142a zako\u0144czona. Na bazie rezultat\u00f3w test\u00f3w wykonywanych\n                           w ramach walidacji wewn\u0119trznej obecnie prowadzone s\u0105 prace nad dodatkowymi modyfikacjami\n                           urz\u0105dzenia, kt\u00f3re pozwol\u0105 na dalsz\u0105 optymalizacj\u0119 wynik\u00f3w analitycznych otrzymywanych\n                           na aparacie Hermes Senior. W analizowanym okresie Sp\u00f3\u0142ka rozpocz\u0119\u0142a wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z laboratorium\n                           przy Zak\u0142adzie Diagnostyki Hematologicznej Katedry Diagnostyki Laboratoryjnej Uniwersytetu\n                           Medycznego w Lublinie, w kt\u00f3rym docelowo prowadzona b\u0119dzie walidacja zewn\u0119trzna urz\u0105dzenia.Zaktualizowany harmonogram projektu zak\u0142ada, \u017ce walidacja zewn\u0119trzna urz\u0105dzenia rozpocznie\n                           si\u0119 w III kw. 2017 r. Po zako\u0144czeniu walidacji zewn\u0119trznej Sp\u00f3\u0142ka przyst\u0105pi niezw\u0142ocznie\n                           do z\u0142o\u017cenia deklaracji zgodno\u015bci CE analizatora i jego rejestracji w URPL. R\u00f3wnocze\u015bnie\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce ze wzgl\u0119du na z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 proces\u00f3w i mnogo\u015b\u0107 niezale\u017cnych\n                           od Sp\u00f3\u0142ki czynnik\u00f3w wp\u0142ywaj\u0105cych na realizacj\u0119 walidacji aparatu Hermes Senior, niezmiennie\n                           istnieje ograniczone prawdopodobie\u0144stwo zmian harmonogramu tego projektu.Niniejsza informacja publikowana jest w celu udost\u0119pnienia inwestorom bie\u017c\u0105cych, ca\u0142o\u015bciowych\n                           informacji o stanie najwa\u017cniejszych projekt\u00f3w rozwojowych Sp\u00f3\u0142ki. Kolejne informacje\n                           w powy\u017cszym zakresie b\u0119d\u0105 publikowane w kolejnych raportach okresowych Sp\u00f3\u0142ki. Ponadto,\n                           z zastrze\u017ceniem dochowania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wymog\u00f3w prawnych dotycz\u0105cych termin\u00f3w publikacji\n                           informacji poufnych, Sp\u00f3\u0142ka planuje publikacj\u0119 kolejnego raportu dotycz\u0105cego post\u0119pu\n                           prac nad analizatorami na dzie\u0144 2 pa\u017adziernika 2017 r.",
        "date": "2017-07-31",
        "sentiment": -0.030456172774307597
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PZ Cormay S.A. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 25\n                           lipca 2017 r., na podstawie upowa\u017cnienia zawartego w Uchwale nr 3 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki PZ CORMAY Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w \u0141omiankach z dnia 8 wrze\u015bnia\n                           2016 r. w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez emisj\u0119 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii L w drodze oferty publicznej z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru w stosunku\n                           do dotychczasowych akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, dematerializacji i ubiegania si\u0119 o dopuszczenie\n                           do obrotu na rynku regulowanym akcji serii L oraz zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki,\n                           za zgod\u0105 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, ustali\u0142 cen\u0119 emisyjn\u0105 akcji serii L na kwot\u0119 3,24\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: trzy z\u0142ote i dwadzie\u015bcia cztery grosze_ za jedn\u0105 akcj\u0119 serii L.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zosta\u0142 przygotowany stosownie do art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, ma charakter wy\u0142\u0105cznie informacyjny i w \u017cadnym wypadku nie stanowi oferty ani\n                           nie jest udost\u0119pniany w celu promowania bezpo\u015brednio lub po\u015brednio nabycia lub obj\u0119cia\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych Sp\u00f3\u0142ki albo zach\u0119cania, bezpo\u015brednio lub po\u015brednio, do ich\n                           nabycia lub obj\u0119cia.",
        "date": "2017-07-25",
        "sentiment": 0.038662105599761604
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PZ Cormay S.A. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce zgodnie z\n                           decyzj\u0105 wydan\u0105 przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego _dalej: \"Komisja\"_ w dniu 20 lipca\n                           2017 roku, Komisja zatwierdzi\u0142a Prospekt Emisyjny Sp\u00f3\u0142ki.Prospekt emisyjny zosta\u0142 sporz\u0105dzony w zwi\u0105zku z ofert\u0105 publiczn\u0105 na terytorium Rzeczypospolitej\n                           Polskiej 16.695.541 Akcji PZ Cormay S.A., zwyk\u0142ych, na okaziciela, serii L o warto\u015bci\n                           nominalnej 1,00 PLN ka\u017cda, kierowan\u0105 do akcjonariuszy sp\u00f3\u0142ki Orph\u00e9e SA z siedzib\u0105\n                           w Plan-les-Ouates Genewa, Szwajcaria oraz w celu ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie\n                           do 16.695.541 akcji oferowanych do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.Przeprowadzenie oferty publicznej ma na celu nabycie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 _przy za\u0142o\u017ceniu\n                           pe\u0142nej subskrypcji Akcji serii L i nabyciu w zamian maksymalnej liczby akcji Orph\u00e9e\n                           wynikaj\u0105cej z parytetu_ 20 869 426 akcji Orph\u00e9e.SA.Zarz\u0105d jednocze\u015bnie informuje, i\u017c publikacja Prospektu Emisyjnego planowana jest na\n                           dzie\u0144 24 lipca 2017 roku. Prospekt dost\u0119pny b\u0119dzie w formie elektronicznej na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki, w zak\u0142adce Relacje Inwestorskie oraz na stronie internetowej\n                           Oferuj\u0105cego - Domu Maklerskiego Banku Ochrony \u015arodowiska S.A.",
        "date": "2017-07-20",
        "sentiment": -0.06398938449742013
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych nr 1/2017 z 12 stycznia 2017 r., nr 7/2017 z 30 marca 2017 r., 13/2017 z\n                           30 maja 2017 r. i 17/2017 z 30 czerwca 2017 r. oraz do informacji przekazanych m.in.\n                           w Skonsolidowanym raporcie kwartalnym za I kwarta\u0142 2017 roku opublikowanym 15 maja\n                           2017 r., informuje, \u017ce w dniu 14 lipca 2017 r. up\u0142yn\u0105\u0142 termin 14 dni od zg\u0142oszenia\n                           analizatora biochemicznego Equisse w Urz\u0119dzie Rejestracji Produkt\u00f3w Leczniczych, Wyrob\u00f3w\n                           Medycznych i Produkt\u00f3w Biob\u00f3jczych w Polsce _\"URPL\"_ wynikaj\u0105cy z ustawy z dnia 20\n                           maja 2010 r. o wyrobach medycznych. W okresie do up\u0142ywu ww. terminu Emitent nie otrzyma\u0142\n                           z URPL wezwania do uzupe\u0142nienia lub poprawienia ww. zg\u0142oszenia.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 proces wprowadzenia analizatora biochemicznego\n                           Equisse do obrotu na rynku polskim i europejskim oraz rozpocz\u0105\u0107 procedur\u0119 zg\u0142oszeniow\u0105\n                           lub rejestracyjn\u0105 w krajach, w kt\u00f3rych jest to wymagane. Projekt Equisse to przedsi\u0119wzi\u0119cie o znaczeniu strategicznym dla Sp\u00f3\u0142ki. W ocenie\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki komercjalizacja urz\u0105dzenia mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na wyniki finansowe\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-07-15",
        "sentiment": 0.15566452037591375
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych nr 1/2017 z 12 stycznia 2017 r., nr 7/2017 z 30 marca 2017 r. i 13/2017\n                           z 30 maja 2017 r. oraz informacji przekazanych m.in. w skonsolidowanym raporcie kwartalnym\n                           za I kwarta\u0142 2017 roku opublikowanym 15 maja 2017 r., informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym,\n                           tj. 30 czerwca 2017 r., Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a zg\u0142oszenia analizatora biochemicznego Equisse\n                           w Urz\u0119dzie Rejestracji Produkt\u00f3w Leczniczych, Wyrob\u00f3w Medycznych i Produkt\u00f3w Biob\u00f3jczych\n                           w Polsce _\"URPL\"_.Po 14 dniach od dokonania zg\u0142oszenia _przy braku zastrze\u017ce\u0144 URPL_ Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a\n                           wprowadzi\u0107 analizator biochemiczny Equisse do obrotu na rynku polskim i europejskim\n                           oraz rozpocz\u0105\u0107 procedur\u0119 zg\u0142oszeniow\u0105 lub rejestracyjn\u0105 w krajach, w kt\u00f3rych jest\n                           to wymagane.Projekt Equisse i Hermes Senior to przedsi\u0119wzi\u0119cia o znaczeniu strategicznym dla Sp\u00f3\u0142ki.\n                           W ocenie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki komercjalizacja tych urz\u0105dze\u0144 mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na wyniki\n                           finansowe Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-30",
        "sentiment": 0.04164625218269601
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu wykaz\n                           akcjonariuszy dysponuj\u0105cych co najmniej 5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 14 czerwca 2017 roku.",
        "date": "2017-06-15",
        "sentiment": -0.043035458538292895
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do\n                           publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           zwo\u0142ane na dzie\u0144 14 czerwca 2017 roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki nie odst\u0105pi\u0142o\n                           od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w porz\u0105dku obrad oraz, \u017ce do protoko\u0142u nie\n                           zg\u0142oszono sprzeciwu w stosunku do \u017cadnej z podj\u0119tych uchwa\u0142.",
        "date": "2017-06-15",
        "sentiment": -0.043035458538292895
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 41/2016 z 21 pa\u017adziernika 2016 r. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           informuje, i\u017c otrzyma\u0142 egzemplarz podpisanej w dniu 30 maja 2017 r. przez przedstawiciela\n                           Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci Umowy o Dofinansowanie Projektu w Ramach\n                           Poddzia\u0142ania 3.3.3 Wsparcie M\u015aP w promocji marek produktowych \u2013 Go to Brand POIR.Przedmiotem umowy jest udzielenie Sp\u00f3\u0142ce dofinansowania na realizacj\u0119 projektu \"Ekspansja\n                           eksportowa producenta urz\u0105dze\u0144 medycznych i materia\u0142\u00f3w diagnostycznych, podmiotu PZ\n                           Cormay S.A. na wybranych rynkach w \"Programie promocji bran\u017cy sprz\u0119tu medycznego\"\n                           ze \u015brodk\u00f3w publicznych oraz okre\u015blenie praw i obowi\u0105zk\u00f3w stron umowy zwi\u0105zanych z\n                           realizacj\u0105 projektu. Ca\u0142kowity koszt realizacji projektu wynosi 1\u00a0305\u00a0863,00 PLN. Ca\u0142kowita kwota koszt\u00f3w\n                           kwalifikowalnych zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 projektu wynosi 1\u00a0000\u00a0000,00 PLN. Ca\u0142kowita\n                           kwota dofinansowania w zwi\u0105zku z realizacj\u0105 projektu przyznana zosta\u0142a w wysoko\u015bci\n                           nieprzekraczaj\u0105cej 500\u00a0000,00 PLN. Sp\u00f3\u0142ka jest zobowi\u0105zana do sfinansowania kosztu realizacji projektu w wysoko\u015bci przekraczaj\u0105cej\n                           maksymalny poziom dofinansowania, w tym wynikaj\u0105cego ze wzrostu ca\u0142kowitego kosztu\n                           realizacji projektu po zawarciu umowy. Okres kwalifikowalno\u015bci koszt\u00f3w projektu ko\u0144czy si\u0119 w dniu 31 stycznia 2019 r. Dofinansowanie b\u0119dzie przekazywane w formie zaliczki lub refundacji poniesionych koszt\u00f3w\n                           kwalifikowalnych, z tym \u017ce dofinansowanie na podstawie wniosk\u00f3w o p\u0142atno\u015b\u0107 po\u015bredni\u0105\n                           nie mo\u017ce przekroczy\u0107 90% kwoty dofinansowania. Pozosta\u0142a kwota dofinansowania jako\n                           p\u0142atno\u015b\u0107 ko\u0144cowa b\u0119dzie przekazana Sp\u00f3\u0142ce po zaakceptowaniu wniosku o p\u0142atno\u015b\u0107 ko\u0144cow\u0105.\n                           \u0141\u0105cznie dofinansowanie w formie zaliczki nie mo\u017ce przekroczy\u0107 40% ca\u0142kowitej wysoko\u015bci\n                           dofinansowania. Dofinansowanie zostanie wyp\u0142acone po ustanowieniu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zabezpieczenia w formie\n                           weksla In blanco opatrzonego klauzul\u0105 \"nie na zlecenie\" z podpisem notarialnie po\u015bwiadczonym\n                           albo z\u0142o\u017conym w obecno\u015bci osoby upowa\u017cnionej przez PARP wraz z deklaracj\u0105 wekslow\u0105\n                           i z\u0142o\u017ceniu go w PARP w terminie 14 dni od dnia wej\u015bcia w \u017cycie umowy. Opr\u00f3cz zabezpieczenia o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105zana jest do ustanowienia\n                           zabezpieczenia w wysoko\u015bci odpowiadaj\u0105cej zaliczce w ramach projektu, w jednej z form\n                           okre\u015blonych w \u00a7 6 ust. 4 pkt 2-5 rozporz\u0105dzenia Ministra Rozwoju Regionalnego w sprawie\n                           warunk\u00f3w i trybu udzielania i rozliczania zaliczek oraz zakresu i termin\u00f3w sk\u0142adania\n                           wniosk\u00f3w o p\u0142atno\u015b\u0107 w ramach program\u00f3w finansowanych z udzia\u0142em \u015brodk\u00f3w europejskich\n                           z dnia 15 lipca 2016 r. _Dz. U. z 2016 r. poz. 1161 ze zm._ tj. w szczeg\u00f3lno\u015bci: _i_\n                           por\u0119czenia bankowego lub por\u0119czenia sp\u00f3\u0142dzielczej kasy oszcz\u0119dno\u015bciowo-kredytowej,\n                           _ii_ gwarancji bankowej, _iii_ gwarancji ubezpieczeniowej, z tym \u017ce wyboru formy zabezpieczenia\n                           dokonuje PARP. Umowa mo\u017ce zosta\u0107 rozwi\u0105zana przez ka\u017cd\u0105 ze stron z zachowaniem miesi\u0119cznego terminu\n                           wypowiedzenia. W sytuacji rozwi\u0105zania umowy Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105zana jest do zwrotu ca\u0142o\u015bci\n                           otrzymanego dofinansowania wraz z odsetkami w wysoko\u015bci okre\u015blonej jak dla zaleg\u0142o\u015bci\n                           podatkowych. Pozosta\u0142e warunki umowy nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w stosowanych powszechnie dla tego\n                           typu um\u00f3w.",
        "date": "2017-06-06",
        "sentiment": -0.009519709082981265
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych nr 1/2017 z 12 stycznia 2017 r. i nr 7/2017 z 30 marca 2017 r. oraz do informacji\n                           przekazanych m.in. w Skonsolidowanym raporcie kwartalnym za I kwarta\u0142 2017 roku opublikowanym\n                           15 maja 2017 r., niniejszym informuje o zaawansowaniu realizacji projekt\u00f3w analizator\u00f3w\n                           do diagnostyki laboratoryjnej: Equisse i Hermes Senior.Equisse Przedmiotem projektu jest opracowanie analizatora biochemicznego o wydajno\u015bci 400\n                           oznacze\u0144 na godzin\u0119 wraz z lini\u0105 odczynnikow\u0105. Do daty publikacji tego raportu powsta\u0142o\n                           osiem egzemplarzy analizatora. W okresie 30 marca \u2013 30 maja 2017 r., po wcze\u015bniejszym zaimplementowaniu niezb\u0119dnych\n                           poprawek, z sukcesem zako\u0144czy\u0142a si\u0119 walidacja wewn\u0119trzna w lubelskim laboratorium\n                           Sp\u00f3\u0142ki. W tym czasie aparat przeszed\u0142 r\u00f3wnie\u017c pozytywnie badanie bezpiecze\u0144stwa elektrycznego\n                           w Polskim Centrum Bada\u0144 i Certyfikacji w Warszawie. Od 15 maja br. rozpocz\u0119\u0142a si\u0119\n                           walidacja zewn\u0119trzna w Zak\u0142adzie Diagnostyki Biochemicznej Katedry Diagnostyki Laboratoryjnej\n                           Uniwersytetu Medycznego w Lublinie.Harmonogram prac nad projektem zak\u0142ada, \u017ce przy za\u0142o\u017ceniu pomy\u015blnych wynik\u00f3w walidacji\n                           zewn\u0119trznej, do ko\u0144ca II kwarta\u0142u br. zostanie z\u0142o\u017cona deklaracja zgodno\u015bci CE analizatora\n                           oraz wniosek o jego rejestracj\u0119 w Urz\u0119dzie Rejestracji Produkt\u00f3w Leczniczych, Wyrob\u00f3w\n                           Medycznych i Produkt\u00f3w Biob\u00f3jczych w Polsce _\"URPL\"_. Komercjalizacja urz\u0105dzenia ma\n                           rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 w III kwartale 2017 r. Hermes Senior\tPrzedmiotem projektu Hermes Senior jest opracowanie analizatora hematologicznego klasy\n                           3 oraz 5-diff o wydajno\u015bci 120 oznacze\u0144 na godzin\u0119. Aparat jest w stanie wykonywa\u0107\n                           pomiar 35 parametr\u00f3w krwi. Aparat jest wyposa\u017cony w automatyczny podajnik o pojemno\u015bci\n                           110 pr\u00f3bek. W okresie 30 marca \u2013 30 maja br. prace w ramach projektu koncentrowa\u0142y si\u0119 m.in. na\n                           finalizacji i testach wdro\u017conych wcze\u015bniej modyfikacji urz\u0105dzenia niezb\u0119dnych dla\n                           jego poprawnego funkcjonowania, w tym zmian oprogramowania. W nast\u0119pstwie tych prac,\n                           w maju br. rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 walidacja wewn\u0119trzna urz\u0105dzenia w lubelskim laboratorium\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Po pomy\u015blnym zako\u0144czeniu walidacji wewn\u0119trznej rozpocznie si\u0119 walidacja zewn\u0119trzna,\n                           kt\u00f3rej przeprowadzenie odb\u0119dzie si\u0119 w laboratorium przy Zak\u0142adzie Diagnostyki Hematologicznej\n                           Katedry Diagnostyki Laboratoryjnej Uniwersytetu Medycznego w Lublinie. Zako\u0144czenie\n                           walidacji zewn\u0119trznej, zgodnie z dzisiejszym zaawansowaniem prac nad projektem, powinno\n                           nast\u0105pi\u0107 do ko\u0144ca III kwarta\u0142u 2017 r. Po zako\u0144czeniu walidacji zewn\u0119trznej Sp\u00f3\u0142ka\n                           przyst\u0105pi niezw\u0142ocznie do z\u0142o\u017cenia deklaracji zgodno\u015bci CE analizatora i jego rejestracji\n                           w URPL.Informacje dot. obu ww. projekt\u00f3wZarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pragnie podkre\u015bli\u0107, \u017ce w okresie od publikacji ostatniej aktualizacji\n                           informacji nt. projekt\u00f3w Equisse i Hermes Senior, tj. od 30 marca 2017 r. dokonano\n                           znacz\u0105cego post\u0119pu w procesie udoskonalenia obu urz\u0105dze\u0144 i eliminacji b\u0142\u0119d\u00f3w op\u00f3\u017aniaj\u0105cych\n                           ich komercjalizacj\u0119. R\u00f3wnocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pragnie podkre\u015bli\u0107, \u017ce ze wzgl\u0119du\n                           na z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 proces\u00f3w i mnogo\u015b\u0107 niezale\u017cnych od Sp\u00f3\u0142ki czynnik\u00f3w wp\u0142ywaj\u0105cych na realizacj\u0119\n                           obu projekt\u00f3w, w tym wyniki walidacji, niezmiennie istnieje ograniczone prawdopodobie\u0144stwo\n                           zmian harmonogram\u00f3w projekt\u00f3w.Projekty Equisse i Hermes Senior to przedsi\u0119wzi\u0119cia o znaczeniu strategicznym dla\n                           Sp\u00f3\u0142ki. W ocenie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki komercjalizacja urz\u0105dze\u0144 mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na\n                           wyniki finansowe Sp\u00f3\u0142ki. Sp\u00f3\u0142ka opublikuje kolejny raport dotycz\u0105cy post\u0119pu prac nad nowymi analizatorami 31\n                           lipca 2017 r.",
        "date": "2017-05-30",
        "sentiment": -0.08166979988680814
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           399 \u00a7 1 KSH w zw. z art. 4021 \u00a7 1 i 2 KSH i art. 4022 KSH zwo\u0142uje na dzie\u0144 14 czerwca\n                           2017 roku o godzinie 11:00 w Warszawie w Hotelu Pu\u0142awska Residence przy ul. Pu\u0142awskiej\n                           361, Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki. W za\u0142\u0105czeniu: 1. og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, 2. projekty uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, 3. formularz pe\u0142nomocnictwa wraz z instrukcj\u0105 do g\u0142osowania, 4. sprawozdanie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z wynik\u00f3w oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki PZ CORMAY S.A. za okres sprawozdawczy od dnia 01 stycznia 2016 r. do dnia 31\n                           grudnia 2016 r., 5. sprawozdanie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z wynik\u00f3w oceny sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           PZ CORMAY S.A. za okres sprawozdawczy od dnia 01 stycznia 2016 r. do dnia 31 grudnia\n                           2016 r., 6. sprawozdanie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z wynik\u00f3w oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej PZ CORMAY za okres sprawozdawczy od dnia 01 stycznia 2016 r. do\n                           dnia 31 grudnia 2016r., 7. sprawozdanie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z wynik\u00f3w oceny sprawozdania finansowego Grupy\n                           Kapita\u0142owej PZ CORMAY za okres sprawozdawczy od dnia 01 stycznia 2016 r. do dnia 31\n                           grudnia 2016 r.",
        "date": "2017-05-17",
        "sentiment": -0.03005847233286876
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Rada\n                           Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z \u00a7 20 litera g_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 9 ust. 4 Regulaminu\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0119\u0142a w dniu 10 maja 2017 roku uchwa\u0142\u0119 o wyborze BDO Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 wpisanej na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania\n                           sprawozda\u0144 finansowych prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod nr 3355\n                           i wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w KRS pod nr 0000293339 do przeprowadzenia: _i_\n                           przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego jednostkowego sprawozdania finansowego PZ CORMAY S.A., _ii_\n                           przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           PZ CORMAY, _iii_ badania sprawozdania finansowego PZ CORMAY S.A., _iv_ badania skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PZ CORMAY, za odpowiednie okresy mieszcz\u0105ce\n                           si\u0119 w roku obrotowym 2017 _w okresie od 1 stycznia 2017 r. do 31 grudnia 2017 r._.\n                           Emitent korzysta\u0142 z us\u0142ug wybranego podmiotu w latach 2015 - 2016 w zakresie badania\n                           sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki. Umowy Sp\u00f3\u0142ki z BDO Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 zostan\u0105 zawarte na okres niezb\u0119dny do przeprowadzenia\n                           ww. prac.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z\n                           dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-10",
        "sentiment": -0.017579029444825388
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz\n                           uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_ op\u00f3\u017ani\u0142a przekazanie\n                           do publicznej wiadomo\u015bci nast\u0119puj\u0105cej informacji poufnej:\"1. Tre\u015b\u0107 informacji poufnej, kt\u00f3rej ujawnienie zosta\u0142o op\u00f3\u017anioneZarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16\n                           kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, niniejszym informuje, i\u017c w toku prowadzonych rozm\u00f3w nad zmian\u0105\n                           formu\u0142y wsp\u00f3\u0142pracy przy rozwoju projektu stworzenia nowego analizatora hematologicznego\n                           klasy 3-DIFF _robocza nazwa projektu MSL30_ z Diagdev SAS z siedzib\u0105 w Castries, Francja\n                           _\"Diagdev SAS\"_, w dniu 3 kwietnia 2017 r. Diagdev SAS dokona\u0142a wypowiedzenia umowy\n                           zawartej pomi\u0119dzy Diagdev SAS a Orph\u00e9e SA z siedzib\u0105 w Genewie, Szwajcaria _podmiotem\n                           zale\u017cnym od Sp\u00f3\u0142ki. \"Orph\u00e9e SA\"_ w 2015 r., a dotycz\u0105cej zasad realizacji tego projektu.\n                           Jednocze\u015bnie, uwzgl\u0119dniaj\u0105c pozytywne wyniki dotychczasowych prac i perspektyw\u0119 doko\u0144czenia\n                           projektu MSL30 wed\u0142ug pierwotnej specyfikacji, Diagdev SAS wyrazi\u0142o wol\u0119 dalszych\n                           negocjacji zasad sfinalizowania prac. Warunki wsp\u00f3\u0142pracy mia\u0142yby zosta\u0107 ustalone przez\n                           strony w toku dalszych rozm\u00f3w. Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. dostrzega potencja\u0142 komercyjny\n                           MSL30 i stoi na stanowisku zasadno\u015bci doko\u0144czenia projektu na zmienionych warunkach\n                           i w tym celu podejmuje intensywne dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do ustalenia nowych zasad\n                           wsp\u00f3\u0142pracy. 2. Przyczyny uzasadniaj\u0105ce op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnejW ocenie Sp\u00f3\u0142ki natychmiastowe ujawnienie danej informacji mia\u0142oby negatywny wp\u0142yw\n                           na wynik negocjacji Orph\u00e9e SA z Diagdev SAS, maj\u0105cych na celu uzyskanie porozumienia\n                           z Diagdev SAS, a co za tym idzie mog\u0142oby doprowadzi\u0107 do niekorzystnych dla Sp\u00f3\u0142ki\n                           skutk\u00f3w biznesowo-finansowych. Op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnej spe\u0142nia warunki\n                           okre\u015blone w Rozporz\u0105dzeniu MAR oraz wydanych na podstawie art. 17 ust. 11 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR wytycznych Europejskiego Urz\u0119du Nadzoru Gie\u0142d i Papier\u00f3w Warto\u015bciowych dotycz\u0105cych\n                           rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku z 20 pa\u017adziernika 2016 r. z uwagi na okoliczno\u015b\u0107,\n                           \u017ce niezw\u0142oczne ujawnienie informacji mog\u0142oby naruszy\u0107 prawnie uzasadnione interesy\n                           Sp\u00f3\u0142ki poprzez ww. negatywny wp\u0142yw na wyniki negocjacji oraz spowodowa\u0107 niew\u0142a\u015bciw\u0105\n                           ocen\u0119 tej informacji i jej potencjalnego wp\u0142ywu na warto\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ki przez opini\u0119 publiczn\u0105.\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142 stosowne dzia\u0142ania, by zako\u0144czenie negocjacji nast\u0105pi\u0142o mo\u017cliwie\n                           jak najszybciej, w \u015blad za czym zostanie opublikowany raport bie\u017c\u0105cy zawieraj\u0105cy informacj\u0119\n                           poufn\u0105. Nie istniej\u0105 przy tym warunki do uznania, \u017ce op\u00f3\u017anienie ujawnienia danej informacji\n                           poufnej mo\u017ce wprowadzi\u0107 w b\u0142\u0105d opini\u0119 publiczn\u0105, z uwagi na brak znacz\u0105cej r\u00f3\u017cnicy\n                           wobec wcze\u015bniejszych publicznych komunikat\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki w danej sprawie. Ponadto, w ocenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki jest ona dzi\u0119ki wdro\u017conym \u015brodkom w stanie zapewni\u0107 poufno\u015b\u0107 takich informacji.3. Termin przekazania informacji poufnejSp\u00f3\u0142ka przeka\u017ce informacj\u0119 poufn\u0105 w dniu zako\u0144czenia negocjacji i dokonania ustale\u0144\n                           z Diagdev SAS lub w sytuacji ostatecznego zerwania negocjacji w tej sprawie.\"Momentem op\u00f3\u017anienia ujawnienia informacji poufnej by\u0142o z\u0142o\u017cenie wypowiedzenia umowy\n                           dotycz\u0105cej realizacji projektu MSL30 przez Diagdev SAS w dniu 3 kwietnia 2017 r.W nast\u0119pstwie dalszych rozm\u00f3w, w dniu 26 kwietnia 2017 r. Diagdev SAS wyrazi\u0142o intencj\u0119\n                           doko\u0144czenia projektu MSL30 do etapu finalnego prototypu wed\u0142ug pierwotnej specyfikacji\n                           i w oparciu o wyniki dotychczas zrealizowanych prac, lecz bez bie\u017c\u0105cego finansowania\n                           ze strony Orphee SA. Prace mia\u0142yby si\u0119 zako\u0144czy\u0107 do ko\u0144ca 2017 r. W tym czasie strony\n                           finalnie oceni\u0105 efekty projektu i ustal\u0105 warunki rozliczenia ko\u0144cowego etapu prac\n                           z uwzgl\u0119dnieniem nak\u0142ad\u00f3w poniesionych przez Orph\u00e9e SA do czasu wypowiedzenia umowy.Stosownie do tre\u015bci art. 17 ust. 4 akapit trzeci Rozporz\u0105dzenia MAR natychmiast po\n                           publikacji niniejszego raportu Sp\u00f3\u0142ka poinformuje Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego o op\u00f3\u017anieniu\n                           ujawnienia informacji poufnej wraz ze wskazaniem spe\u0142nienia przes\u0142anek takiego op\u00f3\u017anienia.\n                           Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wskazuje, \u017ce g\u0142\u00f3wnym powodem op\u00f3\u017anienia publikacji informacji\n                           poufnej by\u0142a ochrona prawnie uzasadnionych interes\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, tj. potencjalnie negatywny\n                           wp\u0142yw podania informacji poufnej do wiadomo\u015bci publicznej na mo\u017cliwo\u015b\u0107 przeprowadzenia\n                           negocjacji z Diagdev SAS oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzenia w b\u0142\u0105d opinii publicznej poprzez\n                           b\u0142\u0119dn\u0105 interpretacj\u0119 intencji Diagdev SAS przy sk\u0142adaniu wypowiedzenia umowy jako\n                           w istocie elementu dzia\u0142a\u0144 negocjacyjnych.",
        "date": "2017-04-27",
        "sentiment": 0.0008927118537482836
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 2/2017\n                           informuje, \u017ce dokonuje zmiany terminu publikacji Jednostkowego oraz Skonsolidowanego\n                           Raportu Rocznego za 2016. Termin publikacji Jednostkowego oraz Skonsolidowanego Raportu Rocznego za rok obrotowy\n                           2016 ustalony w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 2/2017 na dzie\u0144 30 kwietnia 2017 roku, zostaje\n                           zmieniony na dzie\u0144 28 kwietnia 2017 roku.Terminy publikacji pozosta\u0142ych raport\u00f3w okresowych nie ulegaj\u0105 zmianie. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna:\u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitenta papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w\n                           uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r. poz. 133 z p.zm._.",
        "date": "2017-04-26",
        "sentiment": -0.06957950051840195
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 21\n                           kwietnia 2017 r. zawar\u0142 z Bankiem Zachodnim WBK Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu\n                           _\"Bank\"_ kolejny aneks do umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym i walutowym nr KWWA0024/13\n                           z dnia 5 czerwca 2013 r., zgodnie z kt\u00f3rym to aneksem aktualny dzie\u0144 sp\u0142aty udzielonego\n                           Sp\u00f3\u0142ce przez Bank kredytu to 30 kwietnia 2018 r. Pozosta\u0142e warunki ww. umowy nie uleg\u0142y\n                           istotnym zmianom i nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w standardowych dla tego typu um\u00f3w.",
        "date": "2017-04-21",
        "sentiment": 0.04442059690180421
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 1/2017 z 12 stycznia 2017 r. oraz do informacji przekazywanych m.in.\n                           w Skonsolidowanym raporcie kwartalnym za III kwarta\u0142 2016 roku, opublikowanym 14 listopada\n                           2016 r., niniejszym informuje o zaawansowaniu realizacji projekt\u00f3w analizator\u00f3w do\n                           diagnostyki laboratoryjnej: Equisse i Hermes Senior.Equisse Przedmiotem projektu jest opracowanie analizatora biochemicznego o wydajno\u015bci 400\n                           oznacze\u0144 na godzin\u0119 wraz z lini\u0105 odczynnikow\u0105. Do daty publikacji tego raportu powsta\u0142o\n                           sze\u015b\u0107 egzemplarzy analizatora. Obecnie trwaj\u0105 prace nad monta\u017cem kolejnych dw\u00f3ch sztuk,\n                           kt\u00f3re b\u0119d\u0105 poddane testom walidacyjnym. W I kwartale 2017 r. wprowadzono szereg modyfikacji maj\u0105cych na celu dopracowanie\n                           pracy kilku modu\u0142\u00f3w i zosta\u0142y one przetestowane z sukcesem przez Dzia\u0142 Bada\u0144 i Rozwoju\n                           PZ Cormay. Zako\u0144czono r\u00f3wnie\u017c walidacj\u0119 ponad 30 najwa\u017cniejszych parametr\u00f3w z planowanej\n                           linii odczynnikowej. Harmonogram prac nad projektem zak\u0142ada, \u017ce do maja 2017 r. ma zosta\u0107 zako\u0144czona walidacja\n                           wewn\u0119trzna urz\u0105dze\u0144, jak r\u00f3wnie\u017c zewn\u0119trzne testy bezpiecze\u0144stwa elektrycznego. Plan\n                           realizacji projektu zak\u0142ada przygotowanie odpowiedniej liczby aparat\u00f3w, kt\u00f3re zostan\u0105\n                           wykorzystane do walidacji zewn\u0119trznej, prezentacji sprzeda\u017cowych i szkole\u0144. Emitent\n                           przewiduje, \u017ce jeszcze w II kwartale br. rozpocznie si\u0119 walidacja zewn\u0119trzna aparatu,\n                           co w nast\u0119pstwie umo\u017cliwi z\u0142o\u017cenie deklaracji zgodno\u015bci CE analizatora i jego rejestracj\u0119\n                           w Urz\u0119dzie Rejestracji Produkt\u00f3w Leczniczych, Wyrob\u00f3w Medycznych i Produkt\u00f3w Biob\u00f3jczych\n                           w Polsce _\"URPL\"_. Komercjalizacja urz\u0105dzenia ma rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 w III kwartale 2017\n                           r. Hermes Senior\tPrzedmiotem projektu Hermes Senior jest opracowanie analizatora hematologicznego klasy\n                           3 oraz 5-diff o wydajno\u015bci 120 oznacze\u0144 na godzin\u0119. Aparat jest w stanie wykonywa\u0107\n                           pomiar 35 parametr\u00f3w krwi. Aparat jest wyposa\u017cony w automatyczny podajnik o pojemno\u015bci\n                           110 pr\u00f3bek. Do daty publikacji tego raportu zako\u0144czy\u0142 si\u0119 proces monta\u017cu 10 sztuk analizatora,\n                           kt\u00f3re s\u0142u\u017c\u0105 do dalszych test\u00f3w weryfikacyjnych i walidacyjnych. W I kwartale br. prace\n                           w ramach projektu koncentrowa\u0142y si\u0119 m.in. na usuni\u0119ciu wad oprogramowania steruj\u0105cego\n                           i interfejsu u\u017cytkownika oraz wdro\u017ceniu szeregu modyfikacji technicznych. Prace te\n                           przynios\u0142y znacz\u0105c\u0105 popraw\u0119 stabilno\u015bci pracy urz\u0105dzenia oraz dodatkowo pozwoli\u0142y\n                           na podniesienie precyzji pomiarowej. W I kwartale br. zako\u0144czono r\u00f3wnie\u017c zewn\u0119trzne\n                           testy bezpiecze\u0144stwa elektrycznego, uzyskuj\u0105c niezb\u0119dn\u0105 certyfikacj\u0119. Przy za\u0142o\u017ceniu zadawalaj\u0105cego post\u0119pu prac przy poprawie dzia\u0142ania oprogramowania\n                           walidacja wewn\u0119trzna urz\u0105dzenia zostanie zako\u0144czona w II kwartale br. Zako\u0144czenie\n                           walidacji zewn\u0119trznej, zgodnie z dzisiejszym zaawansowaniem prac nad projektem, powinno\n                           nast\u0105pi\u0107 w III kw. 2017 r. Po zako\u0144czeniu walidacji zewn\u0119trznej Sp\u00f3\u0142ka przyst\u0105pi niezw\u0142ocznie\n                           do z\u0142o\u017cenia deklaracji zgodno\u015bci CE analizatora i jego rejestracji w URPL.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pragnie podkre\u015bli\u0107, \u017ce w okresie od publikacji ostatniej aktualizacji\n                           informacji nt. projekt\u00f3w Equisse i Hermes Senior, tj. od 12 stycznia 2017 r. dokonano\n                           znacz\u0105cego post\u0119pu w procesie udoskonalenia obu urz\u0105dze\u0144 i eliminacji b\u0142\u0119d\u00f3w op\u00f3\u017aniaj\u0105cych\n                           ich komercjalizacj\u0119. Aktualny harmonogram prac nad projektem zak\u0142ada wprowadzenie\n                           obu urz\u0105dze\u0144 do sprzeda\u017cy w III kwartale 2017 r. R\u00f3wnocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pragnie\n                           podkre\u015bli\u0107, \u017ce ze wzgl\u0119du na z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 proces\u00f3w i mnogo\u015b\u0107 niezale\u017cnych od Sp\u00f3\u0142ki czynnik\u00f3w\n                           wp\u0142ywaj\u0105cych na realizacj\u0119 obu projekt\u00f3w, niezmiennie istnieje ograniczone prawdopodobie\u0144stwo\n                           zmian harmonogram\u00f3w projekt\u00f3w.Projekty Equisse i Hermes Senior to przedsi\u0119wzi\u0119cia o znaczeniu strategicznym dla\n                           Sp\u00f3\u0142ki. W ocenie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki komercjalizacja urz\u0105dze\u0144 mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na\n                           wyniki finansowe Sp\u00f3\u0142ki. Sp\u00f3\u0142ka opublikuje kolejny raport dotycz\u0105cy post\u0119pu prac nad nowymi analizatorami 30\n                           maja 2017 r.",
        "date": "2017-03-30",
        "sentiment": -0.040357553186797845
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119 o przedmiocie i zakresie korekt Skonsolidowanego\n                           raportu rocznego opublikowanego w dniu 21 marca 2016 roku _korygowanego uprzednio\n                           w dniu 25 marca 2016 roku \u2013 raportem bie\u017c\u0105cym nr 9/2016 oraz w dniu 16 maja 2016 roku\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 14/2016_.Sp\u00f3\u0142ka w toku post\u0119powania o zatwierdzenie prospektu emisyjnego zwi\u0105zanego z ofert\u0105\n                           publiczn\u0105 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L otrzyma\u0142a od Komisji Nadzoru Finansowego\n                           uwagi do skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PZ CORMAY S.A.\n                           za 2015 rok. Sp\u00f3\u0142ka stoi na stanowisku prawid\u0142owo\u015bci oraz rzetelno\u015bci i zupe\u0142no\u015bci\n                           ujawnie\u0144 w skonsolidowanym sprawozdaniu finansowym Grupy Kapita\u0142owej PZ CORMAY S.A.\n                           za 2015 rok oraz Sprawozdaniu Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZ CORMAY S.A.,\n                           r\u00f3wnocze\u015bnie nie kwestionuje, \u017ce ujawnienia wskazane przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego\n                           i obj\u0119te niniejszym raportem stanowi\u0105 dodatkowe informacje poszerzaj\u0105ce zakres ujawnienia\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 sytuacji finansowej Grupy Kapita\u0142owej PZ Cormay S.A. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wskazuje\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci, \u017ce korektom nie podlegaj\u0105 m.in.: skonsolidowane sprawozdanie z ca\u0142kowitych\n                           dochod\u00f3w, skonsolidowane sprawozdanie z przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych, skonsolidowane sprawozdanie\n                           ze zmian w kapitale w\u0142asnym, za\u015b przedmiotem korekt jest skonsolidowane sprawozdanie\n                           z sytuacji finansowej, niekt\u00f3re noty obja\u015bniaj\u0105ce oraz niekt\u00f3re noty w Sprawozdaniu\n                           Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZ CORMAY S.A.Obj\u0119te niniejszym raportem korekty skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy\n                           Kapita\u0142owej PZ CORMAY S.A. za rok 2015 dotycz\u0105:-  str. 1, Strona tytu\u0142owa;-  str. 9, Skonsolidowane sprawozdanie z sytuacji finansowej na dzie\u0144 31 grudnia 2015\n                           roku;-  str. 18, Nota nr 7.1 Profesjonalny os\u0105d;-  str. 19, Nota nr 7.2 Niepewno\u015b\u0107 szacunk\u00f3w;-  str. 20, Nota nr 8.1.3 O\u015bwiadczenie zgodno\u015bci;-  str. 33, Nota nr 14.4 Warto\u015bci niematerialne;-  str. 45, Nota nr 20.3. Przychody finansowe;-  str. 48, Nota nr 22. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zaniechana;-  str. 53, Nota nr 29. Warto\u015bci niematerialne;-  str. 56, Nota nr 36. Nale\u017cno\u015bci z tytu\u0142u dostaw i us\u0142ug oraz pozosta\u0142e nale\u017cno\u015bci;- str. 57, Nota nr 37. Nak\u0142ady na prace rozwojowe, aktywa z tytu\u0142u podatku odroczonego\n                           oraz inne aktywa kr\u00f3tkoterminowe;-  str. 62, Nota nr 42. Rezerwy;- str. 63, Nota nr 43. Zobowi\u0105zania z tytu\u0142u dostaw i us\u0142ug oraz pozosta\u0142e zobowi\u0105zania\n                           _kr\u00f3tkoterminowe_;-  str. 71, Nota nr 46.4. Ryzyko kredytowe;Obj\u0119te niniejszym raportem korekty Sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           PZ CORMAY S.A. za rok 2015 dotycz\u0105:-  str. 1, Strona tytu\u0142owa;-  str. 22, Nota nr 11. Ocena ryzyka.Szczeg\u00f3\u0142owe zestawienie korekt do skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy\n                           Kapita\u0142owej PZ CORMAY S.A. za rok 2015 oraz Sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy\n                           Kapita\u0142owej PZ CORMAY S.A. przedstawia za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-03-30",
        "sentiment": -0.040357553186797845
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 21 marca 2017 r.\n                           otrzyma\u0142 o\u015bwiadczenie Greiner Bio-One GmbH _\"GBO\"_ o rozwi\u0105zaniu przez GBO ze skutkiem\n                           na 20 marca 2017 r. umowy dystrybucyjnej _\"Umowa\"_ \u0142\u0105cz\u0105cej GBO z Emitentem, dotycz\u0105cej\n                           dystrybucji przez Emitenta produkowanego przez GBO systemu pr\u00f3\u017cniowego pobierania\n                           krwi. Na podstawie zapis\u00f3w ww. Umowy GBO b\u0119dzie nadal, pomimo jej rozwi\u0105zania dostarcza\u0142\n                           Emitentowi swoje produkty w zakresie potrzebnym do realizacji przez Emitenta zobowi\u0105za\u0144\n                           wynikaj\u0105cych z dotychczas zawartych um\u00f3w w tym wynikaj\u0105cych z zam\u00f3wie\u0144 publicznych.\n                           W okresie pierwszych 9 miesi\u0119cy 2016 r. udzia\u0142 przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy ww. pr\u00f3\u017cniowego\n                           systemu produkcji GBO w \u0142\u0105cznych przychodach ze sprzeda\u017cy Emitenta ukszta\u0142towa\u0142 si\u0119\n                           na poziomie 9,8%. Jednocze\u015bnie Emitent informuje, \u017ce ww. system pr\u00f3\u017cniowy pobierania\n                           krwi jest towarem handlowym dystrybuowanym przez Emitenta wy\u0142\u0105cznie na terenie kraju,\n                           a uzyskiwane z tytu\u0142u jego sprzeda\u017cy mar\u017ce s\u0105 istotnie ni\u017csze w stosunku do mar\u017c realizowanych\n                           przez Emitenta z tytu\u0142u sprzeda\u017cy innych grup asortymentowych towar\u00f3w handlowych oraz\n                           produkt\u00f3w Emitenta.Sp\u00f3\u0142ka od d\u0142u\u017cszego czasu prowadzi dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do zwi\u0119kszenia generowanej\n                           mar\u017cy na rynku polskim poprzez przebudow\u0119 portfela produktowego i wi\u0119kszej koncentracji\n                           na sprzeda\u017cy i obs\u0142udze rynku w zakresie najwa\u017cniejszych dla Sp\u00f3\u0142ki grup produktowych,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci tych, kt\u00f3rych produkcj\u0119 sama prowadzi. W zwi\u0105zku z otrzymaniem ww.\n                           o\u015bwiadczenia od firmy GBO, dzia\u0142ania te ulegn\u0105 odpowiedniemu przyspieszeniu tak, aby\n                           rezultaty osi\u0105gane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na rynku polskim nie odbiega\u0142y od wcze\u015bniej zaplanowanych.",
        "date": "2017-03-22",
        "sentiment": 0.009523906615327055
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do informacji\n                           przekazanych m.in. w skonsolidowanym raporcie kwartalnym za III kwarta\u0142 2018 roku\n                           opublikowanym 14 listopada 2018 r., informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 14 grudnia\n                           2018 r., Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a zg\u0142oszenia analizatora hematologicznego Hermes Senior w Urz\u0119dzie\n                           Rejestracji Produkt\u00f3w Leczniczych, Wyrob\u00f3w Medycznych i Produkt\u00f3w Biob\u00f3jczych w Polsce\n                           _\"URPL\"_.Po 14 dniach od dokonania zg\u0142oszenia _przy braku zastrze\u017ce\u0144 URPL_ Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a\n                           wprowadza\u0107 analizator hematologiczny Hermes Senior do obrotu na rynku polskim i europejskim\n                           _UE, EOG_ oraz rozpocz\u0105\u0107 procedur\u0119 zg\u0142oszeniow\u0105 lub rejestracyjn\u0105 w krajach, w kt\u00f3rych\n                           jest to wymagane.Projekt Hermes Senior to przedsi\u0119wzi\u0119cie o znaczeniu strategicznym dla Sp\u00f3\u0142ki. W ocenie\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki komercjalizacja tego urz\u0105dzenia mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na wyniki finansowe\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-12-14",
        "sentiment": 0.19299706289210564
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 26/2018 informuje, \u017ce w oparciu o podpisany przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 - Orphee\n                           SA z siedzib\u0105 w Genewie _\"Orphee\"_ list intencyjny z podmiotem zainteresowanym nabyciem\n                           ca\u0142ego pakietu posiadanych przez Orphee udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Diesse Diagnostica Senese\n                           S.p.A. z siedzib\u0105 w Mediolanie _odpowiednio \"Podmiot Zainteresowany\" i \"Diesse\"_ i\n                           w wyniku prowadzonego obecnie procesu badania Diesse _due diligence_ Podmiot Zainteresowany\n                           potwierdzi\u0142 intencj\u0119 zawarcia transakcji.W nast\u0119pstwie zosta\u0142 podpisany aneks do listu intencyjnego w sprawie zbycia udzia\u0142\u00f3w\n                           Diesse doprecyzowuj\u0105cy wst\u0119pne warunki potencjalnej transakcji, oraz przed\u0142u\u017caj\u0105cy\n                           okres wy\u0142\u0105czno\u015bci na prowadzenie negocjacji nabycia udzia\u0142\u00f3w w Diesse do 28 lutego\n                           2019 r., w ramach kt\u00f3rych podj\u0119te zostan\u0105 decyzje co do zawarcia lub niezawarcia transakcji\n                           sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w oraz przygotowane zostan\u0105 dokumenty transakcyjne. Podpisanie ww. aneksu jest kolejnym etapem procesu, w wyniku kt\u00f3rego, w przypadku\n                           pozytywnego jego zako\u0144czenia, mo\u017ce doj\u015b\u0107 do transakcji zbycia posiadanych przez Orphee\n                           udzia\u0142\u00f3w w Diesse, jednak\u017ce kontynuowanie procesu przygotowania transakcji nie gwarantuje\n                           jej doj\u015bcia do skutku.",
        "date": "2018-12-13",
        "sentiment": 0.27583138581140587
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce otrzyma\u0142 komunikat\n                           ONP/2018/140 Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_, zgodnie z kt\u00f3rym\n                           w dniu 03.12.2018 r., na podstawie O\u015bwiadczenia nr 698/2018 KDPW z dnia 20.11.2018\n                           r., w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych nast\u0105pi rejestracja 7.000.000 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii M Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 ka\u017cda oraz oznaczenie ich\n                           kodem PLCMRAY00029.Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 podstaw\u0105 prawn\u0105 przekazania raportu bie\u017c\u0105cego jest \u00a7 17 ust. 1 pkt 3 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim w\n                           zw. z \u00a7 28 ust. 2 Regulaminu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.",
        "date": "2018-11-29",
        "sentiment": 0.02168656925203486
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Zarz\u0105d Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. _\"GPW\"_ w ramach Uchwa\u0142y nr 1195/2018 z dnia\n                           29.11.2018 r.:1_ stwierdzi\u0142, \u017ce do obrotu gie\u0142dowego na rynku r\u00f3wnoleg\u0142ym dopuszczonych jest 7.000.000\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii M Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 ka\u017cda,2_ postanowi\u0142 wprowadzi\u0107 z dniem 03.12.2018 r. do obrotu gie\u0142dowego na rynku r\u00f3wnoleg\u0142ym\n                           ww. akcje, pod warunkiem dokonania przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A.\n                           w dniu 03.12.2018 r. rejestracji tych akcji oraz oznaczenia ich kodem PLCMRAY00029.Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 podstaw\u0105 prawn\u0105 przekazania raportu bie\u017c\u0105cego jest \u00a7 17 ust. 1 pkt 2 i\n                           4 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim w zw. z \u00a7 28 ust. 2 Regulaminu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.",
        "date": "2018-11-29",
        "sentiment": 0.02168656925203486
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 29\n                           listopada 2018 roku otrzyma\u0142 od AUGEBIT Funduszu Inwestycyjnego Zamkni\u0119tego zarz\u0105dzanego\n                           przez Forum TFI S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkiem\n                           rady nadzorczej Emitenta Panem Tadeuszem Weso\u0142owskim - powiadomienia o transakcji,\n                           o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanej w dniu\n                           26 listopada 2018 r. przez ww. podmiot blisko powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje\n                           tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144. Wed\u0142ug informacji przekazanych przez ww. zawiadamiaj\u0105cego oba Powiadomienia\n                           dotycz\u0105 jednej, tej samej transakcji, a przekazanie drugiego Powiadomienia by\u0142o spowodowane\n                           korekt\u0105 omy\u0142ki w pierwszym z nich.",
        "date": "2018-11-29",
        "sentiment": 0.02168656925203486
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 28\n                           listopada 2018 roku otrzyma\u0142 od Privatech Holdings Limited z siedzib\u0105 w Nikozji _Republika\n                           Cypru_ - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkiem rady nadzorczej Emitenta Panem Tadeuszem\n                           Weso\u0142owskim - powiadomienie o transakcji, o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia\n                           MAR _\"Powiadomienie\"_, dokonanej w dniu 26 listopada 2018 r. przez ww. podmiot blisko\n                           powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomienia.",
        "date": "2018-11-28",
        "sentiment": -0.04967358432697557
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Polska Agencja\n                           Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci zaakceptowa\u0142a sprawozdanie z wdro\u017cenia wynik\u00f3w bada\u0144 przemys\u0142owych\n                           i prac rozwojowych projektu \"Innowacyjny system biochemiczny - analizator z lini\u0105\n                           odczynnikow\u0105 - respektuj\u0105cy potrzeby klient\u00f3w\" obj\u0119tego na podstawie umowy z 23 pa\u017adziernika\n                           2009 roku wsparciem finansowym w ramach Dzia\u0142ania 1.4 POIG numer UDA-POIG.01.04.00-06-011/09-00\n                           _\"Umowa Equisse\"_. W ocenie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki znacz\u0105co ogranicza to ryzyko zwi\u0105zane z tym projektem. W terminie\n                           roku od zatwierdzenia sprawozdania z wdro\u017cenia Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105zana jest do przedstawienia\n                           informacji o efektach spo\u0142ecznych i gospodarczych wdro\u017cenia. Sp\u00f3\u0142ka wskazuje r\u00f3wnocze\u015bnie, \u017ce informacja w zakresie pozosta\u0142ych projekt\u00f3w w ramach\n                           kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka uzyska\u0142a dofinansowanie zosta\u0142a przedstawiona w punkcie 9.2 rozdzia\u0142u\n                           VII \u015br\u00f3drocznego skr\u00f3conego skonsolidowanego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cego\n                           element skonsolidowanego raportu kwartalnego Sp\u00f3\u0142ki za III kwarta\u0142 2018 r., opublikowanego\n                           14.11.2018 r. _str. 26-28 tego raportu_.",
        "date": "2018-11-23",
        "sentiment": 0.08501088317545027
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Krajowy Depozyt\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_ w ramach O\u015bwiadczenia nr 698/2018 KDPW z dnia\n                           20.11.2018 r. postanowi\u0142 o zawarciu ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 umowy o rejestracj\u0119 w depozycie papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych 7.000.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii M Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej\n                           1 z\u0142 ka\u017cda oraz oznaczeniu ich kodem PLCMRAY00029.Warunkiem rejestracji jest wprowadzenie ww. akcji do obrotu na rynku regulowanym,\n                           na kt\u00f3ry zosta\u0142y wprowadzone inne akcje Sp\u00f3\u0142ki oznaczone ww. kodem ISIN. Rejestracja\n                           ma nast\u0105pi\u0107 w terminie 3 dni od otrzymania przez Krajowy Depozyt decyzji o wprowadzeniu\n                           ww. akcji do obrotu na rynku regulowanym, na kt\u00f3ry zosta\u0142y wprowadzone inne akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki oznaczone ww. kodem ISIN, nie wcze\u015bniej jednak ni\u017c w dniu wskazanym w tej decyzji\n                           jako dzie\u0144 wprowadzenia tych akcji do tego obrotu.Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 podstaw\u0105 prawn\u0105 przekazania raportu bie\u017c\u0105cego jest \u00a7 17 ust. 1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim w\n                           zw. z \u00a7 28 ust. 2 Regulaminu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.",
        "date": "2018-11-20",
        "sentiment": 0.03527330871191156
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem\n                           w dniu 11 pa\u017adziernika 2018 r. subskrypcji akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii M Sp\u00f3\u0142ki\n                           o warto\u015bci nominalnej 1 PLN ka\u017cda _\"Akcje serii M\"_ przeprowadzonej na podstawie uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z 7 sierpnia 2018 r., podaje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           nast\u0119puj\u0105ce informacje:1. Data rozpocz\u0119cia subskrypcji Akcji serii M: 4 pa\u017adziernika 2018 r.2. Data zako\u0144czenia subskrypcji Akcji serii M: 11 pa\u017adziernika 2018 r.3. Data przydzia\u0142u Akcji serii M: w zwi\u0105zku z emisj\u0105 Akcji serii M w trybie subskrypcji\n                           prywatnej nie by\u0142 dokonywany przydzia\u0142 akcji; o\u015bwiadczenie o doj\u015bciu emisji Akcji\n                           serii M do skutku oraz dookre\u015bleniu wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego i zmianie statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142o z\u0142o\u017cone w dniu 15 pa\u017adziernika 2018 r.4. Liczba Akcji serii M obj\u0119tych subskrypcj\u0105: 7.000.000 szt.5. Stopa redukcji: brak _nie wyst\u0105pi\u0142a redukcja_.6. Liczba Akcji serii M, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji: liczba akcji,\n                           kt\u00f3rych dotyczy\u0142y zawarte umowy obj\u0119cia Akcji serii M: 7.000.000 szt.7. Liczba Akcji serii M, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej subskrypcji:\n                           liczba akcji, kt\u00f3rych dotyczy\u0142y zawarte umowy obj\u0119cia Akcji serii M: 7.000.000 szt.8. Cena emisyjna, po jakiej by\u0142y obejmowane Akcje serii M: 1,00 PLN za 1 _jedn\u0105_ Akcj\u0119\n                           serii M.9. Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na Akcje serii M w ramach subskrypcji i liczba\n                           os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono Akcje serii M w ramach subskrypcji: umowy obj\u0119cia Akcji\n                           serii M zosta\u0142y przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zawarte z 8 osobami.10. Nazwy _firmy_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li akcje w ramach wykonywania um\u00f3w o subemisj\u0119,\n                           z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki\n                           papieru warto\u015bciowego _cena emisyjna lub sprzeda\u017cy, po odliczeniu wynagrodzenia za\n                           obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonaniu umowy subemisji, nabytej przez\n                           subemitenta_: Akcje serii M nie zosta\u0142y obj\u0119te w ramach wykonywania um\u00f3w o subemisj\u0119.11. Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji _stanowi\u0105ca iloczyn liczby Akcji serii M stanowi\u0105cych\n                           przedmiot subskrypcji i ceny emisyjnej jednej Akcji serii M_: 7.000.000 PLN.12. Szacunkowe koszty emisji Akcji serii M:Na dzie\u0144 niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego szacunkowe koszty emisji Akcji serii M wynosz\u0105:\n                           79.300,50 PLN, w tym koszty:a_ przygotowania i przeprowadzenia oferty: 79.300,50 PLN,b_ wynagrodzenia subemitent\u00f3w, dla ka\u017cdego oddzielnie: nie dotyczy,c_ sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa: nie dotyczy,\n                           w zwi\u0105zku z emisj\u0105 Akcji serii M nie by\u0142 sporz\u0105dzany prospekt emisyjny,d_ promocji oferty: brak.13. Uwzgl\u0119dniaj\u0105c szacunkowe dane dotycz\u0105ce koszt\u00f3w emisji Akcji serii M przytoczone\n                           w punkcie 12 powy\u017cej szacowany \u015bredni koszt przeprowadzenia emisji wynosi 0,011 PLN\n                           na jedn\u0105 Akcj\u0119 serii M.14. Spos\u00f3b op\u0142acenia obj\u0119tych _nabytych_ Akcji serii M \u2013 akcje zosta\u0142y op\u0142acone wk\u0142adami\n                           pieni\u0119\u017cnymi, wp\u0142aty zosta\u0142y dokonane do dnia 11 pa\u017adziernika 2018 r.; w zwi\u0105zku z\n                           obj\u0119ciem _nabyciem_ Akcji serii M nie dosz\u0142o do op\u0142acenia akcji w drodze potr\u0105cenia\n                           wierzytelno\u015bci. Szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 podstaw\u0105 prawn\u0105 przekazania raportu bie\u017c\u0105cego jest \u00a7 16 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim w\n                           zw. z \u00a7 28 ust. 2 Regulaminu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.",
        "date": "2018-10-16",
        "sentiment": 0.03742489046993115
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 12\n                           pa\u017adziernika 2018 roku otrzyma\u0142 od Total FIZ powiadomienia o transakcji, o kt\u00f3rej\n                           mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR, dokonanej przez ww. osob\u0119. Emitent w za\u0142\u0105czeniu\n                           przekazuje tre\u015b\u0107 ww. powiadomie\u0144.",
        "date": "2018-10-09",
        "sentiment": 0.02181398168943028
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 12\n                           pa\u017adziernika 2018 roku otrzyma\u0142 od Pan\u00f3w Janusza P\u0142ocicy, Wojciecha Suchowskiego,\n                           Tadeusza Weso\u0142owskiego i Krzysztofa Rudnika powiadomienia o transakcjach, o kt\u00f3rych\n                           mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR, dokonanych przez ww. osoby. Emitent w za\u0142\u0105czeniu\n                           przekazuje tre\u015b\u0107 ww. powiadomie\u0144.",
        "date": "2018-10-12",
        "sentiment": -0.014826088160979526
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce z dniem 11\n                           pa\u017adziernika 2018 r., w zwi\u0105zku z otrzymaniem przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wszystkich wk\u0142ad\u00f3w pieni\u0119\u017cnych\n                           na akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii M Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1 PLN ka\u017cda _\"Akcje\n                           serii M\"_ emitowane na podstawie uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki z 7 sierpnia 2018 r., zako\u0144czy\u0142a si\u0119 subskrypcja Akcji serii M. Nale\u017cycie obj\u0119tych\n                           i op\u0142aconych zosta\u0142o 7.000.000 Akcji serii M. Do sfinalizowania podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji ww. akcji wymagany jest w szczeg\u00f3lno\u015bci odpowiedni\n                           wpis w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego, Sp\u00f3\u0142ka zamierza niezw\u0142ocznie\n                           z\u0142o\u017cy\u0107 do s\u0105du w\u0142a\u015bciwy wniosek o jego dokonanie.Szczeg\u00f3\u0142owy raport bie\u017c\u0105cy podsumowuj\u0105cy subskrypcj\u0119 Akcji serii M, o kt\u00f3rym mowa\n                           w \u00a7 16 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim w zw. z \u00a7 28 ust. 2 Regulaminu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie, zostanie przekazany odr\u0119bnie, zgodnie z przepisami prawa.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zosta\u0142 przygotowany stosownie do art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, ma charakter wy\u0142\u0105cznie informacyjny i w \u017cadnym wypadku nie stanowi oferty ani\n                           nie jest udost\u0119pniany w celu promowania bezpo\u015brednio lub po\u015brednio nabycia lub obj\u0119cia\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych Sp\u00f3\u0142ki albo zach\u0119cania, bezpo\u015brednio lub po\u015brednio, do ich\n                           nabycia lub obj\u0119cia.",
        "date": "2018-10-11",
        "sentiment": 0.0055280486530221
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 27 wrze\u015bnia\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od AUGEBIT Funduszu Inwestycyjnego Zamkni\u0119tego zarz\u0105dzanego przez\n                           Forum TFI S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie - podmiotu blisko zwi\u0105zanego z cz\u0142onkiem rady\n                           nadzorczej Emitenta Panem Tadeuszem Weso\u0142owskim - powiadomienie o transakcji, o kt\u00f3rej\n                           mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienie\"_, dokonanej w dniu 24 wrze\u015bnia\n                           2018 r. przez ww. podmiot blisko zwi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomienia.",
        "date": "2018-09-27",
        "sentiment": 0.09047751558727396
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 27 wrze\u015bnia\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od SORS Holdings Limited z siedzib\u0105 w Nikozji _Republika Cypru_\n                           - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkiem rady nadzorczej Emitenta Panem Tadeuszem\n                           Weso\u0142owskim - powiadomienie o transakcji, o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia\n                           MAR _\"Powiadomienie\"_, dokonanej w dniu 24 wrze\u015bnia 2018 r. przez ww. podmiot blisko\n                           powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomienia.",
        "date": "2018-10-01",
        "sentiment": -0.026017454634103498
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna\n                           Orphee SA z siedzib\u0105 w Genewie _\"Orphee\"_ popisa\u0142a list intencyjny z podmiotem zainteresowanym\n                           nabyciem ca\u0142ego pakietu posiadanych przez Orphee udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Diesse Diagnostica\n                           Senese S.p.A. z siedzib\u0105 w Mediolanie _\"Diesse\"_. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 listu intencyjnego potencjalny nabywca przeprowadzi proces badania\n                           Diesse _due diligence_, w nast\u0119pstwie kt\u00f3rego podj\u0119te zostan\u0105 decyzje co do zawarcia\n                           lub niezawarcia transakcji sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w oraz przygotowane zostan\u0105 dokumenty\n                           transakcyjne. List intencyjny przyznaje potencjalnemu nabywcy wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 na prowadzenie badania\n                           i negocjacji nabycia udzia\u0142\u00f3w Diesse od dnia podpisania listu intencyjnego do ko\u0144ca\n                           okresu sze\u015bciu tygodni liczonych od rozpocz\u0119cia procesu due diligence. Je\u015bli po tym\n                           okresie potencjalny nabywca potwierdzi warunki transakcji uzgodnione w li\u015bcie intencyjnym,\n                           wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 zostanie przed\u0142u\u017cona do 15 stycznia 2019 r.Podpisanie listu intencyjnego jest pocz\u0105tkiem procesu, w wyniku kt\u00f3rego, w przypadku\n                           pozytywnego jego zako\u0144czenia, mo\u017ce doj\u015b\u0107 do transakcji zbycia posiadanych przez Orphee\n                           udzia\u0142\u00f3w Diesse, jednak\u017ce przysz\u0142y przebieg procesu przygotowania transakcji nie gwarantuje\n                           doj\u015bcia transakcji do skutku.",
        "date": "2018-09-28",
        "sentiment": 0.09439155619766224
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PZ Cormay S.A. _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 22\n                           sierpnia 2018 r., na podstawie upowa\u017cnienia zawartego w Uchwale nr 3 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 7 sierpnia 2018 r., Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, za zgod\u0105 Rady\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, ustali\u0142 cen\u0119 emisyjn\u0105 akcji serii M na kwot\u0119 1,00 z\u0142 _s\u0142ownie jeden\n                           z\u0142oty_ za jedn\u0105 akcj\u0119 serii M.Niniejszy raport bie\u017c\u0105cy zosta\u0142 przygotowany stosownie do art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, ma charakter wy\u0142\u0105cznie informacyjny i w \u017cadnym wypadku nie stanowi oferty ani\n                           nie jest udost\u0119pniany w celu promowania bezpo\u015brednio lub po\u015brednio nabycia lub obj\u0119cia\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych Sp\u00f3\u0142ki albo zach\u0119cania, bezpo\u015brednio lub po\u015brednio, do ich\n                           nabycia lub obj\u0119cia.",
        "date": "2018-08-22",
        "sentiment": -0.050937681752461855
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           399 \u00a7 1 KSH w zw. z art. 402[1] \u00a7 1 i 2 KSH i art. 402[2] KSH zwo\u0142uje na dzie\u0144 7 sierpnia\n                           2018 roku o godzinie 10:00 w Warszawie, w Kancelarii Notarialnej przy ul. \u0141uckiej\n                           2/4/6 lok. 37, Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki. W za\u0142\u0105czeniu: 1. og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, 2. projekty uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, 3. formularz pe\u0142nomocnictwa wraz z instrukcj\u0105 do g\u0142osowania, 4. opinia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki PZ CORMAY Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w \u0141omiankach w przedmiocie\n                           celowo\u015bci wy\u0142\u0105czenia w ca\u0142o\u015bci prawa poboru akcji serii M Sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce uzasadniaj\u0105ca\n                           spos\u00f3b ustalenia ceny emisyjnej ww. akcji5. opinia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki PZ CORMAY Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w \u0141omiankach w zwi\u0105zku\n                           z emisj\u0105 warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii A w sprawie pozbawienia dotychczasowych akcjonariuszy\n                           prawa poboru warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii A i ustalenia ich ceny emisyjnej6. opinia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki PZ CORMAY Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w \u0141omiankach opracowana\n                           w zwi\u0105zku z emisj\u0105 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii N, w sprawie pozbawienia dotychczasowych\n                           akcjonariuszy prawa poboru akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii N oraz ustalenia ceny\n                           emisyjnej akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii NSzczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 1_-2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": -0.021469731851912626
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Akcjonariuszy w dniu 27 czerwca 2018 roku.",
        "date": "2018-06-27",
        "sentiment": -0.01583709225040997
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zgodnie z \u00a7 19 ust. 1 pkt 6_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\",\n                           \"Emitent\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142ane na dzie\u0144 27 czerwca 2018 roku.",
        "date": "2018-06-27",
        "sentiment": -0.01583709225040997
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dokonuje korekty b\u0142\u0119du technicznego\n                           _pomini\u0119ty akapit_ w raporcie nr 18/2018 z dnia 27 czerwca 2018 r.By\u0142o:\"Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach \"Sp\u00f3\u0142ka\", informuje, \u017ce w dniu 27 czerwca\n                           2018 r. zawar\u0142 z Bankiem Zachodnim WBK Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu \"Bank\"\n                           kolejny aneks do umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym i walutowym nr KWWA0024/13 z dnia\n                           5 czerwca 2013 r. Poprzednie informacje poufne zwi\u0105zane z powy\u017cszym kredytem podane\n                           zosta\u0142y do publicznej wiadomo\u015bci reportem bie\u017c\u0105cym nr 7/2018 r. z dnia 19 kwietnia\n                           2018 r.\"Jest:\"Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach \"Sp\u00f3\u0142ka\", informuje, \u017ce w dniu 27 czerwca\n                           2018 r. zawar\u0142 z Bankiem Zachodnim WBK Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu \"Bank\"\n                           kolejny aneks do umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym i walutowym nr KWWA0024/13 z dnia\n                           5 czerwca 2013 r. Poprzednie informacje poufne zwi\u0105zane z powy\u017cszym kredytem podane\n                           zosta\u0142y do publicznej wiadomo\u015bci raportem bie\u017c\u0105cym nr 7/2018 r. z dnia 19 kwietnia\n                           2018 r. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu aktualny dzie\u0144 sp\u0142aty udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez Bank kredytu\n                           to 30 czerwca 2019 r. Pozosta\u0142e warunki ww. umowy nie uleg\u0142y istotnym zmianom i nie\n                           odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w standardowych dla tego typu um\u00f3w.",
        "date": "2018-06-27",
        "sentiment": -0.01583709225040997
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 27\n                           czerwca 2018 r. zawar\u0142 z Bankiem Zachodnim WBK Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu\n                           _\"Bank\"_ kolejny aneks do umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym i walutowym nr KWWA0024/13\n                           z dnia 5 czerwca 2013 r. Poprzednie informacje poufne zwi\u0105zane z powy\u017cszym kredytem\n                           podane zosta\u0142y do publicznej wiadomo\u015bci reportem bie\u017c\u0105cym nr 7/2018 r. z dnia 19 kwietnia\n                           2018 r.",
        "date": "2018-06-27",
        "sentiment": -0.01583709225040997
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 22 czerwca\n                           2018 r. otrzyma\u0142 od uprawnionego akcjonariusza projekty uchwa\u0142 w sprawach obj\u0119tych\n                           porz\u0105dkiem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego na 27 czerwca 2018 r.\n                           Tre\u015b\u0107 zg\u0142oszenia oraz projekty uchwa\u0142 stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-06-22",
        "sentiment": -0.057313888015917
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 29.05.2018\n                           roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie w trybie art. 69 ust. 1 pkt 1 oraz art. 87 ust.\n                           5 pkt 1 ustawy z dnia 29.07.2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           od Ipopema Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., zarz\u0105dzaj\u0105cego funduszem Total\n                           FIZ, b\u0119d\u0105cym akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki, o przekroczeniu progu 20% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce przez ww. fundusz, jak i \u0142\u0105cznie przez fundusze zarz\u0105dzane przez ww. towarzystwo.Przedmiotowe zawiadomienie stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa prawna art. 70 pkt. 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2018-05-29",
        "sentiment": -0.030236019730191965
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 25 maja\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od TOTAL FIZ - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkami rady nadzorczej\n                           Emitenta Panami Konradem \u0141api\u0144skim i Tomaszem Markowskim - powiadomienia o transakcji,\n                           o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanej w dniu\n                           24 maja 2018 r. przez ww. podmiot blisko powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje\n                           tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2018-05-24",
        "sentiment": 0.00861036386747448
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 25 maja\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od Prezesa Zarz\u0105du Emitenta Pana Janusza P\u0142ocicy powiadomienie\n                           o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust 1. rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienie\"_,\n                           dokonanych przez niego w dniu 24 maja 2018 roku. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107\n                           Powiadomienia.",
        "date": "2018-05-25",
        "sentiment": 0.022274083015063156
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych nr 1/2018, 2/2018 i 4/2018 informuje, \u017ce w ramach prac dotycz\u0105cych jednego\n                           z istotnych cel\u00f3w grupy kapita\u0142owej Emitenta _\"Grupa\"_ w postaci zapewnienia odpowiednich\n                           \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania, na obecnym etapie tych prac podj\u0105\u0142 w dniu 23 maja 2018 r. decyzj\u0119\n                           o zainteresowaniu pozyskaniem finansowania poprzez emisj\u0119 nie wi\u0119cej ni\u017c 7.000.000\n                           sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii M Emitenta w drodze subskrypcji prywatnej\n                           z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru dotychczasowych akcjonariuszy w spos\u00f3b nie stanowi\u0105cy oferty\n                           publicznej. Dzia\u0142aj\u0105c na wniosek Zarz\u0105du Emitenta _\"Zarz\u0105d\"_ Rada Nadzorcza Emitenta tego samego\n                           dnia pozytywnie zaopiniowa\u0142a ww. decyzj\u0119 Zarz\u0105du, w zwi\u0105zku z czym Zarz\u0105d przedstawi\n                           stosowny projekt uchwa\u0142y Walnego Zgromadzenia Emitenta wraz ze zwo\u0142aniem najbli\u017cszego\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Wskazane powy\u017cej planowane pozyskanie finansowania zwi\u0105zane jest z konieczno\u015bci\u0105 kontynuowania\n                           finansowania programu inwestycyjnego Grupy, przede wszystkim w zakresie doko\u0144czenia\n                           projekt\u00f3w strategicznych, tj. w\u0142asnych analizator\u00f3w biochemicznych i hematologicznych.",
        "date": "2018-05-23",
        "sentiment": -0.05497503954362233
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 4/2018 informuje, \u017ce po przeprowadzeniu zapowiedzianej w ww. raporcie analizy dotycz\u0105cej\n                           emisji akcji Sp\u00f3\u0142ki w ramach przysz\u0142ego ewentualnego programu motywacyjnego dla Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"Zarz\u0105d\"_  i kadry mened\u017cerskiej Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0105\u0142 w dniu 23 maja 2018 r. decyzj\u0119\n                           o przed\u0142o\u017ceniu pod obrady Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki spraw: i_ przyj\u0119cia programu\n                           motywacyjnego _\"Program\"_ dla cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du oraz kluczowych pracownik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki,\n                           ii_ emisji warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii A z prawem do obj\u0119cia akcji serii N z wy\u0142\u0105czeniem\n                           prawa poboru warrant\u00f3w subskrypcyjnych serii A i zwi\u0105zanej z t\u0105 spraw\u0105 opinii Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki, iii_ warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki z wy\u0142\u0105czeniem prawa\n                           poboru akcji serii N, zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki, pozbawienia dotychczasowych akcjonariuszy\n                           w ca\u0142o\u015bci prawa poboru w stosunku do akcji serii N, dematerializacji akcji serii N\n                           oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie akcji serii N do obrotu na rynku\n                           regulowanym i zwi\u0105zanej z t\u0105 uchwa\u0142\u0105 opinii Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. Dzia\u0142aj\u0105c na wniosek Zarz\u0105du Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki tego samego dnia pozytywnie zaopiniowa\u0142a\n                           ww. decyzj\u0119 Zarz\u0105du, w zwi\u0105zku z czym Zarz\u0105d przedstawi stosowny projekt uchwa\u0142y Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki wraz ze zwo\u0142aniem najbli\u017cszego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Podstawowe za\u0142o\u017cenia propozycji Zarz\u0105du w ww. zakresie przewiduj\u0105, \u017ce Program b\u0119dzie\n                           realizowany w oparciu o wyniki dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za 3 kolejne lata obrotowe, to\n                           jest lata obrotowe 2018, 2019, 2020, a w ramach Programu jego uczestnikom przyznawane\n                           b\u0119d\u0105 prawa do obj\u0119cia \u0142\u0105cznie nie wi\u0119cej ni\u017c 2 316 141 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           Sp\u00f3\u0142ki serii N stanowi\u0105cych ok. 3% ca\u0142kowitej liczby akcji Sp\u00f3\u0142ki istniej\u0105cych na\n                           spodziewany moment podj\u0119cia uchwa\u0142 w sprawie Programu przez Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki,\n                           w zwi\u0105zku z czym Sp\u00f3\u0142ka wyemituje nieodp\u0142atnie nie wi\u0119cej ni\u017c 2 316 141 warrant\u00f3w\n                           subskrypcyjnych serii A.",
        "date": "2018-05-23",
        "sentiment": -0.05497503954362233
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z \u00a7 20 litera g statutu Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0119\u0142a w dniu 23 maja 2018 roku uchwa\u0142\u0119\n                           o wyborze BDO Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 wpisanej na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych\n                           Rewident\u00f3w pod nr 3355 i wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w KRS pod nr 0000293339\n                           do przeprowadzenia: przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki, przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Sp\u00f3\u0142ki, badania sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki, badania skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki, za odpowiednie okresy obrotowe mieszcz\u0105ce si\u0119\n                           w okresie od 1 stycznia 2018 r. do 31 grudnia 2019 r. Wyb\u00f3r dokonany zosta\u0142 po zapoznaniu si\u0119 przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 z rekomendacj\u0105 Komitetu\n                           Audytu, przygotowan\u0105 zgodnie z przepisami prawa i wewn\u0119trznymi regulacjami Sp\u00f3\u0142ki.Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a z us\u0142ug wybranego podmiotu w latach 2015 - 2017 w zakresie badania\n                           sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki. Umowy Sp\u00f3\u0142ki z BDO Sp. z\n                           o.o. zostan\u0105 zawarte na okres niezb\u0119dny do przeprowadzenia ww. prac.",
        "date": "2018-05-23",
        "sentiment": -0.05497503954362233
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 23 maja\n                           2018 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie w trybie art. 69 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych od Nationale-Nederlanden\n                           Powszechnego Towarzystwa Emerytalnego S.A., reprezentuj\u0105cego Nationale-Nederlanden\n                           Otwarty Fundusz Emerytalny b\u0119d\u0105cy akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki, o zmniejszeniu przez tego\n                           akcjonariusza udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce poni\u017cej progu 5%.Tre\u015b\u0107 zawiadomienia zostaje przekazana w za\u0142\u0105czeniu do raportu.",
        "date": "2018-05-23",
        "sentiment": -0.05497503954362233
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 21 maja\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od TOTAL FIZ - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkami rady nadzorczej\n                           Emitenta Panami Konradem \u0141api\u0144skim i Tomaszem Markowskim - powiadomienia o transakcji,\n                           o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanej w dniu\n                           18 maja 2018 r. przez ww. podmiot blisko powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2018-05-18",
        "sentiment": 0.037526795974941046
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu 19\n                           kwietnia 2018 r. otrzyma\u0142 od Banku Zachodniego WBK Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu\n                           _\"Bank\"_ obustronnie podpisany dokument kolejnego aneksu do umowy o kredyt w rachunku\n                           bie\u017c\u0105cym i walutowym nr KWWA0024/13, zawartej dnia 5 czerwca 2013 r. Poprzednie informacje\n                           poufne zwi\u0105zane z powy\u017cszym kredytem podane zosta\u0142y do publicznej wiadomo\u015bci reportem\n                           bie\u017c\u0105cym nr 8/2017 r. z dnia 21 kwietnia 2017 r. W zwi\u0105zku ze zbiegaj\u0105cymi si\u0119 w czasie terminami zar\u00f3wno obowi\u0105zywania umowy kredytowej\n                           jak i publikacji sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki za rok 2017, oraz  rozmowami z Bankiem\n                           w sprawie ewentualnego podwy\u017cszenia poziomu finansowania, Strony zdecydowa\u0142y o kr\u00f3tkoterminowym\n                           przed\u0142u\u017ceniu umowy na obowi\u0105zuj\u0105cym obecnie poziomie w celu wypracowania potencjalnie\n                           wy\u017cszego poziomu kredytowania. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 aneksu aktualny dzie\u0144 sp\u0142aty udzielonego\n                           Sp\u00f3\u0142ce przez Bank kredytu to 30 czerwca 2018 r. Pozosta\u0142e warunki ww. umowy nie uleg\u0142y\n                           istotnym zmianom i nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w standardowych dla tego typu um\u00f3w.",
        "date": "2018-04-19",
        "sentiment": 0.0061587571640931635
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 28 marca\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od TOTAL FIZ - podmiotu blisko powi\u0105zanego z cz\u0142onkami rady nadzorczej\n                           Emitenta Panami Konradem \u0141api\u0144skim i Tomaszem Markowskim - powiadomienia o transakcji,\n                           o kt\u00f3rej mowa w art. 19 ust 1 rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_, dokonanej w dniu\n                           27 marca 2018 r. przez ww. podmiot blisko powi\u0105zany. Emitent w za\u0142\u0105czeniu przekazuje\n                           tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2018-03-27",
        "sentiment": -0.0875343580650215
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach - \"Emitent\" - informuje, \u017ce w dniu 9\n                           marca 2018 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o wynikach przeprowadzonego przez Orph\u00e9e SA testu\n                           na utrat\u0119 warto\u015bci akcji Diesse Diagnostica Senese S.p.A.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o stosownym zmniejszeniu odpisu w skonsolidowanym\n                           sprawozdaniu finansowym grupy kapita\u0142owej Emitenta za rok obrotowy 2017. Odpis zostanie\n                           zmniejszony o kwot\u0119  4 654 tys. PLN.Zmniejszenie odpisu z tytu\u0142u utraty warto\u015bci aktyw\u00f3w dodatnio wp\u0142ywa na wynik finansowy\n                           brutto za 2017 rok, nie ma jednak wp\u0142ywu na przep\u0142ywy pieni\u0119\u017cne i na stan \u015brodk\u00f3w\n                           pieni\u0119\u017cnych.Zarz\u0105d Emitenta informuje r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w dniu 9 marca 2018 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, \u017ce\n                           po przeprowadzonej analizie zwi\u0105zanej z niezb\u0119dnymi nak\u0142adami na doko\u0144czenie projektu\n                           analizatora hematologicznego MSL30 oraz jego przewidywanej op\u0142acalno\u015bci ekonomicznej,\n                           Rada Dyrektor\u00f3w Orph\u00e9e SA podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o zawieszeniu prac nad tym projektem. Projekt\n                           nie nale\u017cy do grupy projekt\u00f3w strategicznych realizowanych przez Grup\u0119 PZ Cormay do\n                           kt\u00f3rych nale\u017c\u0105 m.in. projekty analizator\u00f3w Equisse i Hermes.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o utworzeniu odpisu w skonsolidowanym\n                           sprawozdaniu finansowym grupy kapita\u0142owej Emitenta za rok obrotowy 2017 w wysoko\u015bci\n                           poniesionych na ten projekt koszt\u00f3w. Warto\u015b\u0107 odpisu wyniesie: 5 618 tys. PLN.Odpis z tytu\u0142u utraty warto\u015bci aktyw\u00f3w obci\u0105\u017ca wynik finansowy brutto za 2017 rok,\n                           nie ma jednak wp\u0142ywu na przep\u0142ywy pieni\u0119\u017cne i na stan \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych.\u0141\u0105cznie powy\u017csze zdarzenia b\u0119d\u0105 mia\u0142y ujemny wp\u0142yw na skonsolidowane sprawozdanie\n                           finansowe grupy kapita\u0142owej Emitenta \u2013 zmniejszaj\u0105c wynik brutto o 964 tys. PLN. Nie\n                           b\u0119d\u0105 jednak mia\u0142y wp\u0142ywu na przep\u0142ywy pieni\u0119\u017cne i na stan \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych.",
        "date": "2018-03-09",
        "sentiment": -0.03759828671105838
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach _\"Emitent\"_ w nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w\n                           bie\u017c\u0105cych nr 1/2018 i 2/2018 informuje, \u017ce w dniu 20 lutego 2018 r., w nast\u0119pstwie\n                           przeprowadzonej na posiedzeniu Rady Nadzorczej Emitenta w tym dniu dyskusji, podj\u0105\u0142\n                           kierunkow\u0105 decyzj\u0119 o przeanalizowaniu ewentualnych wariant\u00f3w pozyskania finansowania\n                           w zwi\u0105zku z konieczno\u015bci\u0105 kontynuowania  programu inwestycyjnego grupy kapita\u0142owej\n                           Emitenta _\"Grupa\"_, przede wszystkim w zakresie doko\u0144czenia projekt\u00f3w strategicznych,\n                           tj. w\u0142asnych analizator\u00f3w biochemicznych i hematologicznych.W opinii Zarz\u0105du, jednym z mo\u017cliwych sposob\u00f3w pozyskania \u015brodk\u00f3w finansowych jest\n                           emisja akcji Emitenta w modelu subskrypcji prywatnej dokonywanej w ramach kapita\u0142u\n                           docelowego, przy za\u0142o\u017ceniu wprowadzenia odpowiedniego upowa\u017cnienia do statutu Emitenta.\n                           Zarz\u0105d nie wyklucza przy tym innych mo\u017cliwo\u015bci finansowania.Wspomniany wariant finansowania zostanie poddany dalszej analizie, w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           pod k\u0105tem wszelkich niezb\u0119dnych uwarunkowa\u0144 i za\u0142o\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z jego ewentualn\u0105\n                           realizacj\u0105, maj\u0105c na uwadze potrzeb\u0119 wypracowania ustale\u0144 m.in. co do zmiany statutu,\n                           okre\u015blenia inwestor\u00f3w, do kt\u00f3rych skierowana zosta\u0107 mo\u017ce subskrypcja, a tak\u017ce proponowanych\n                           warunk\u00f3w/parametr\u00f3w emisji. W wyniku zako\u0144czenia tych dzia\u0142a\u0144 Emitent mo\u017ce podj\u0105\u0107\n                           decyzj\u0119 o rozpocz\u0119ciu wdro\u017cenia danego modelu albo o podj\u0119ciu innych dzia\u0142a\u0144 co do\n                           pozyskania finansowania przez Grup\u0119. Wedle szacunk\u00f3w Emitenta decyzja taka b\u0119dzie\n                           mog\u0142a zosta\u0107 podj\u0119ta w ci\u0105gu dw\u00f3ch najbli\u017cszych miesi\u0119cy, a informacja o niej zostanie\n                           przekazana do publicznej wiadomo\u015bci zgodnie z przepisami prawa.Zarz\u0105d Emitenta rozwa\u017ca r\u00f3wnie\u017c: _1_ mo\u017cliwo\u015b\u0107, by emisja akcji Emitenta by\u0142a \u015brodkiem\n                           pozyskania finansowania potrzebnego do delistingu _zako\u0144czenia notowa\u0144 akcji w zorganizowanym\n                           obrocie_ sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej od Emitenta, tj. Orph\u00e9e SA z siedzib\u0105 w Plan-les-Ouates,\n                           Genewa, Szwajcaria, kt\u00f3rej akcje notowane s\u0105 obecnie w alternatywnym systemie obrotu\n                           NewConnect organizowanym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A., po\u0142\u0105czonego\n                           z nabyciem przez Emitenta nieposiadanej dotychczas _bezpo\u015brednio ani po\u015brednio poprzez\n                           akcje w\u0142asne Orph\u00e9e SA_ cz\u0119\u015bci kapita\u0142u akcyjnego Orph\u00e9e SA, a tak\u017ce _2_ doprowadzenie\n                           do emisji akcji Emitenta w ramach przysz\u0142ego ewentualnego programu motywacyjnego dla\n                           Zarz\u0105du i kadry mened\u017cerskiej Emitenta.R\u00f3wnie\u017c powy\u017csze zagadnienia zostan\u0105 poddane przez Emitenta dalszej analizie, a informacje\n                           o ewentualnych dalszych decyzjach Emitenta w tym zakresie zostan\u0105 przekazane do publicznej\n                           wiadomo\u015bci zgodnie z przepisami prawa.",
        "date": "2018-02-20",
        "sentiment": 0.01811627047867064
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ CORMAY S.A. z siedzib\u0105 w \u0141omiankach podaje do wiadomo\u015bci daty przekazywania\n                           raport\u00f3w okresowych w 2018 roku:1. Skonsolidowane raporty kwartalne zostan\u0105 opublikowane w nast\u0119puj\u0105cych terminach:- za I kwarta\u0142 2018 roku - 15 maja 2018 roku- za III kwarta\u0142 2018 roku \u2013 14 listopada 2018 rokuW zwi\u0105zku z rezygnacj\u0105 z przekazywania jednostkowych raport\u00f3w kwartalnych za I i III\n                           kwarta\u0142 2018 roku, skonsolidowane raporty kwartalne za te okresy b\u0119d\u0105 zawiera\u0107 informacje\n                           wymagane zgodnie  z \u00a7 83 ust.1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tj. z dnia 27 czerwca 2013 r. Dz.\n                           U. z 2014 r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._ _\"Rozporz\u0105dzenie\"_.Zgodnie z \u00a7 101 ust.2 Rozporz\u0105dzenia, raport kwartalny za drugi i ostatni kwarta\u0142\n                           2018 roku nie b\u0119dzie publikowany.2. Skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za 2018 rok zostanie opublikowany 28 sierpnia 2018\n                           roku.W zwi\u0105zku z rezygnacj\u0105 z przekazywania jednostkowego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze\n                           2018 r. skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za ten okres b\u0119dzie zawiera\u0107 informacje wymagane\n                           zgodnie z \u00a7 83 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia.3. Raporty roczne za 2017 rok zostan\u0105 opublikowane w nast\u0119puj\u0105cym terminie:- skonsolidowany raport roczny Grupy Kapita\u0142owej PZ CORMAY za 2017 rok - 27 kwietnia\n                           2018 roku- jednostkowy raport roczny PZ CORMAY S.A. za 2017 rok - 27 kwietnia 2018 rokuRaport sporz\u0105dzono na podstawie \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia.",
        "date": "2018-01-29",
        "sentiment": 0.017891484979746502
    },
    {
        "company_name": "PZ CORMAY SA",
        "content": "Zarz\u0105d PZ Cormay S.A. _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o zmianie na wy\u017csze charakteru\n                           ryzyka zwrotu dotacji zwi\u0105zanego z realizacj\u0105 projekt\u00f3w pt.: _i_ \"Innowacyjny system\n                           biochemiczny - analizator z lini\u0105 odczynnikow\u0105 - respektuj\u0105cy potrzeby klient\u00f3w\" obj\u0119tego\n                           na podstawie umowy z dnia 23 pa\u017adziernika 2009 r. wsparciem finansowym w ramach Dzia\u0142ania\n                           1.4 POIG numer UDA-POIG.01.04.00-06-011/09-00 _\"Umowa Equisse\"_, _ii_ \"Opracowanie\n                           innowacyjnego analizatora biochemicznego POC oraz dedykowanych odczynnik\u00f3w\" obj\u0119tego\n                           na podstawie umowy z dnia 05 pa\u017adziernika 2011 r. wsparciem finansowym w ramach Dzia\u0142ania\n                           1.4 POIG numer UDA-POIG.01.04.00-06-004/11-00 _\"Umowa Blue Box\"_. W raporcie okresowym\n                           za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2017 r., opublikowanym w dniu 31 sierpnia 2017 r., ryzyko zwrotu\n                           dotacji - prawdopodobie\u0144stwo niezrealizowania wska\u017anik\u00f3w rezultatu w okresach trwa\u0142o\u015bci\n                           projekt\u00f3w Zarz\u0105d Emitenta oceni\u0142 jako niskie i w zwi\u0105zku z tym nie identyfikowa\u0142 znacznego\n                           ryzyka zwrotu ju\u017c przyznanego i wyp\u0142aconego dofinansowania na zrealizowane prace badawcze\n                           i rozwojowe. W dniu 30 listopada 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 z wnioskiem do Regionalnej Instytucji\n                           Finansuj\u0105cej _\"RIF\"_ o wprowadzenie zmian do:A. Umowy Equisse - w zakresie zmiany terminu osi\u0105gniecia wska\u017anik\u00f3w rezultatu zwi\u0105zanych\n                           z wdro\u017ceniem i sprzeda\u017c\u0105 produktu do ko\u0144ca trwania umowy o dofinansowanie. Wniosek\n                           zosta\u0142 rozpatrzony negatywnie. Sp\u00f3\u0142ka zosta\u0142a poinformowana o obowi\u0105zku dalszego realizowania\n                           umowy o dofinansowanie _pomimo niepodpisania aneksu w ww. zakresie_ zgodnie z jej\n                           postanowieniami, w tym osi\u0105gni\u0119cia zaplanowanych wska\u017anik\u00f3w rezultatu do ko\u0144ca trwania\n                           tej umowy, czyli do 31.10.2018 r. W ca\u0142ym tym okresie RIF b\u0119dzie monitorowa\u0142a post\u0119py\n                           w poziomie osi\u0105gniecia za\u0142o\u017conych wska\u017anik\u00f3w. W przypadku potencjalnego nieosi\u0105gni\u0119cia\n                           wska\u017anik\u00f3w rezultatu Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce zosta\u0107 zobowi\u0105zana do zwrotu ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci otrzymanego\n                           dofinansowania wraz z odsetkami. Otrzymane w ramach danego projektu dofinansowanie\n                           to 2.285.980,55 PLN.B. Umowy Blue Box - w zakresie zmiany terminu osi\u0105gniecia wska\u017anik\u00f3w rezultatu zwi\u0105zanych\n                           z wdro\u017ceniem i sprzeda\u017c\u0105 produktu do ko\u0144ca trwania umowy o dofinansowanie. Wniosek\n                           zosta\u0142 rozpatrzony negatywnie. Sp\u00f3\u0142ka zosta\u0142a poinformowana o obowi\u0105zku dalszego realizowania\n                           umowy o dofinansowanie _pomimo niepodpisania aneksu w ww. zakresie_ zgodnie z jej\n                           postanowieniami, w tym osi\u0105gni\u0119cia zaplanowanych wska\u017anik\u00f3w rezultatu do ko\u0144ca trwania\n                           tej umowy, czyli do 31.12.2018 r. W ca\u0142ym tym okresie RIF b\u0119dzie monitorowa\u0142a post\u0119py\n                           w poziomie osi\u0105gniecia za\u0142o\u017conych wska\u017anik\u00f3w. W przypadku potencjalnego nieosi\u0105gni\u0119cia\n                           wska\u017anik\u00f3w rezultatu Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce zosta\u0107 zobowi\u0105zana do zwrotu ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci otrzymanego\n                           dofinansowania wraz z odsetkami. Otrzymane w ramach danego projektu dofinansowanie\n                           to 5.896.525,25 PLN.Dodatkowo Sp\u00f3\u0142ka w dniu 30 listopada 2017 r. z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek do RIF w zakresie wyd\u0142u\u017cenia\n                           terminu osi\u0105gniecia wska\u017anik\u00f3w rezultatu zwi\u0105zanych z wdro\u017ceniem i sprzeda\u017c\u0105 produktu\n                           poza termin wskazany w umowie z dnia 13 czerwca 2011 r. o dofinansowanie \"Opracowanie\n                           innowacyjnego analizatora hematologicznego klasy 5-diff oraz dedykowanych odczynnik\u00f3w\"\n                           obj\u0119tego wsparciem finansowym w ramach Dzia\u0142ania 1.4 POIG. numer UDA-POIG.01.04.00-06-004/10-00\n                           _Umowa Hermes Senior_. Sp\u00f3\u0142ka wraz z wnioskiem przedstawi\u0142a dokumenty potwierdzaj\u0105ce\n                           mo\u017cliwo\u015b\u0107 zrealizowania Umowy Hermes Senior w toku 2018 r. Proces weryfikacji wniosku\n                           przez PARP i RIF nie zosta\u0142 jeszcze zako\u0144czony. Istnieje analogiczne do powy\u017cszego\n                           ryzyko nieotrzymania zgody na proponowane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zmiany polegaj\u0105ce na przesuni\u0119ciu\n                           terminu wdro\u017cenia wynik\u00f3w bada\u0144 przemys\u0142owych i prac rozwojowych oraz zmian\u0119 terminu\n                           osi\u0105gni\u0119cia wska\u017anik\u00f3w rezultatu. W przypadku niewyra\u017cenia zgody na zmian\u0119 i potencjalnego\n                           nieosi\u0105gni\u0119cia wska\u017anik\u00f3w rezultatu Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce zosta\u0107 zobowi\u0105zana do zwrotu ca\u0142o\u015bci\n                           lub cz\u0119\u015bci otrzymanego dofinansowania wraz z odsetkami. Otrzymane w ramach danego\n                           projektu dofinansowanie to 6.745.471,16 PLN.Maj\u0105c na wzgl\u0119dzie powy\u017csze Zarz\u0105d Emitenta w dniu 12 stycznia 2018 r. zmieni\u0142 ocen\u0119\n                           prawdopodobie\u0144stwa niezrealizowania wska\u017anik\u00f3w rezultatu w okresach trwa\u0142o\u015bci projekt\u00f3w\n                           na \u015bredni\u0105 i w zwi\u0105zku z tym aktualnie identyfikuje ryzyko zwrotu ju\u017c przyznanego\n                           i wyp\u0142aconego dofinansowania na zrealizowane prace badawcze i rozwojowe.Sp\u00f3\u0142ka podejmuje kroki w kierunku wypracowania rozwi\u0105za\u0144 zmierzaj\u0105cych do zmniejszenia\n                           powy\u017cszych ryzyk.",
        "date": "2018-01-12",
        "sentiment": -0.14474564433496753
    }
]