[
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 63/2017 z dnia 8 listopada 2017 r. Zarz\u0105d Powszechnego\n                           Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16\n                           kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_\n                           oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 8 listopada 2017 r. zosta\u0142a zawarta z Alior Bankiem Sp\u00f3\u0142k\u0105 Akcyjn\u0105 Umowa zlecenia\n                           o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych ochron\u0119 kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105\n                           oraz zosta\u0142a zawarta z Kontrahentem Umowa ramowa zlecenia o okresowe udzielanie kontrgwarancji.1. Umowa zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych ochron\u0119\n                           kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105Umowa zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych ochron\u0119\n                           kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105 okre\u015bla zasady udzielania przez PZU SA w ramach limitu zaanga\u017cowania,\n                           na zlecenie i na rzecz Alior Banku SA, gwarancji ubezpieczeniowych ochrony kredytowej\n                           nierzeczywistej.Limit zaanga\u017cowania z tytu\u0142u gwarancji udzielanych na podstawie umowy zlecenia o okresowe\n                           udzielanie gwarancji wynosi maksymalnie 5 mld PLN _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 miliard\u00f3w z\u0142otych_.\n                           Limit obowi\u0105zuje przez okres 3 lat i jest odnawialny, co oznacza, \u017ce wyga\u015bni\u0119cie gwarancji\n                           odnawia limit o \"uwolnion\u0105\" kwot\u0119 pomniejszon\u0105 o kwoty ewentualnych wyp\u0142at z gwarancji.Na wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia za udzielenie gwarancji b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142yw mi\u0119dzy innymi\n                           amortyzacja portfela. Dodatkowo w wynagrodzeniu mo\u017ce by\u0107 uwzgl\u0119dniona premia za kontrgwarancj\u0119,\n                           kt\u00f3rej wydanie PZU SA mo\u017ce zleci\u0107 Kontrahentowi. Na chwil\u0119 obecn\u0105 nie jest mo\u017cliwe podanie wielko\u015bci wynagrodzenia za gwarancj\u0119, gdy\u017c\n                           b\u0119dzie ono uzale\u017cnione od wysoko\u015bci sumy gwarancyjnej oraz od jako\u015bci portfela zabezpieczanego\n                           gwarancj\u0105. Wydanie ka\u017cdej gwarancji b\u0119dzie poprzedzone wnioskiem Alior Banku SA oraz\n                           ocen\u0105 i wycen\u0105 przedstawionego do gwarancji portfela.Szczeg\u00f3\u0142owe informacje o pojedynczych gwarancjach wydawanych przez PZU SA w ramach\n                           umowy zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji b\u0119d\u0105 podawane przez PZU SA do publicznej\n                           wiadomo\u015bci w odr\u0119bnych raportach bie\u017c\u0105cych.Na zabezpieczenie p\u0142atno\u015bci wynagrodzenia za gwarancj\u0119, Alior Bank SA z\u0142o\u017cy o\u015bwiadczenie\n                           o dobrowolnym podaniu si\u0119 egzekucji w formie aktu notarialnego.Maksymalny okres obowi\u0105zywania gwarancji wydawanych w ramach umowy zlecenia o okresowe\n                           udzielanie gwarancji wynosi 3 lata plus okres na zg\u0142aszanie roszcze\u0144. Udzia\u0142 w\u0142asny\n                           Alior Banku SA w wymagalnych nale\u017cno\u015bciach z tytu\u0142u wierzytelno\u015bci wynosi 10%.Umowa zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych ochron\u0119\n                           kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105 przewiduje kary umowne, jakie mog\u0105 by\u0107 nale\u017cne PZU SA od\n                           Alior Banku SA w razie naruszenia okre\u015blonych zobowi\u0105za\u0144 Alior Banku SA wynikaj\u0105cych\n                           z Umowy. \u0141\u0105czna maksymalna wysoko\u015b\u0107 kar umownych nie mo\u017ce przekroczy\u0107 kwoty 2 000\n                           000 z\u0142otych _s\u0142ownie: dwa miliony z\u0142otych_. Umowa nie wy\u0142\u0105cza mo\u017cliwo\u015bci dochodzenia\n                           odszkodowania przewy\u017cszaj\u0105cego sum\u0119 kar umownych.2. Umowa ramowa zlecenia o okresowe udzielanie kontrgwarancjiUmowa ramowa zlecenia o okresowe udzielanie kontrgwarancji okre\u015bla zasady udzielania\n                           przez Kontrahenta na zlecenie PZU SA kontrgwarancji wystawianych na rzecz Alior Banku\n                           SA.Dost\u0119pny limit kontrgwarancji wynosi 2,6 mld PLN _s\u0142ownie: dwa miliardy sze\u015b\u0107set milion\u00f3w\n                           z\u0142otych_. Dost\u0119pny limit b\u0119dzie pomniejszany ka\u017cdorazowo przy udzieleniu ka\u017cdej kolejnej\n                           kontrgwarancji o sum\u0119 gwarancyjn\u0105 wskazan\u0105 w tej kontrgwarancji, przy czym dost\u0119pny\n                           limit kontrgwarancji b\u0119dzie mia\u0142 charakter odnawialny, co oznacza, \u017ce wyga\u015bni\u0119cie\n                           kontrgwarancji spowoduje odnowienie limitu. Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 MAR \u2013  informacje poufne.",
        "date": "2017-11-08",
        "sentiment": -0.01537910443647755
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_\n                           op\u00f3\u017ani\u0142 przekazanie do publicznej wiadomo\u015bci nast\u0119puj\u0105cej informacji poufnej:1. Tre\u015b\u0107 informacji poufnej, kt\u00f3rej ujawnienie zosta\u0142o op\u00f3\u017anioneZarz\u0105d PZU SA, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz\n                           uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, informuje, \u017ce Zarz\u0105d\n                           PZU SA w dniu 27 pa\u017adziernika 2017 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr UZ/298/2017 w sprawie akceptacji\n                           za\u0142o\u017ce\u0144 umowy zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych\n                           ochron\u0119 kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105, kt\u00f3ra ma by\u0107 zawarta z Alior Bankiem Sp\u00f3\u0142k\u0105 Akcyjn\u0105\n                           oraz akceptacji za\u0142o\u017ce\u0144 Umowy ramowej zlecenia o okresowe udzielanie kontrgwarancji,\n                           kt\u00f3ra ma by\u0107 zawarta z Kontrahentem, a w dniu 7 listopada 2017 r. uchwa\u0142\u0119 nr UZ/306/2017\n                           w sprawie wyra\u017cenia zgody na zawarcie z Alior Bankiem Sp\u00f3\u0142k\u0105 Akcyjn\u0105 umowy zlecenia\n                           o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych ochron\u0119 kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105\n                           oraz zawarcie z Kontrahentem umowy ramowej zlecenia o okresowe udzielanie kontrgwarancji.Zgodnie z podj\u0119tymi przez Zarz\u0105d PZU SA uchwa\u0142ami za\u0142o\u017cenia um\u00f3w przedstawiaj\u0105 si\u0119\n                           nast\u0119puj\u0105co:1. Umowa zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych ochron\u0119\n                           kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105. Przedmiotem umowy zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych\n                           ochron\u0119 kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105 jest okre\u015blenie zasad udzielania przez PZU SA w ramach\n                           limitu zaanga\u017cowania, na zlecenie i na rzecz Alior Banku SA, gwarancji ubezpieczeniowych\n                           ochrony kredytowej nierzeczywistej.Limit zaanga\u017cowania z tytu\u0142u gwarancji udzielanych na podstawie umowy zlecenia o okresowe\n                           udzielanie gwarancji wynosi maksymalnie 5 mld PLN _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 miliard\u00f3w z\u0142otych_.\n                           Limit obowi\u0105zuje przez okres 3 lat i jest odnawialny, co oznacza, \u017ce wyga\u015bni\u0119cie gwarancji\n                           odnawia limit o \"uwolnion\u0105\" kwot\u0119 pomniejszon\u0105 o kwoty ewentualnych wyp\u0142at z gwarancji.Maksymalny okres obowi\u0105zywania gwarancji wydawanych w ramach umowy zlecenia o okresowe\n                           udzielanie gwarancji wynosi 3 lata plus okres na zg\u0142aszanie roszcze\u0144. Udzia\u0142 w\u0142asny\n                           Alior Banku SA w wymagalnych nale\u017cno\u015bciach z tytu\u0142u wierzytelno\u015bci wynosi 10%.Umowa zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych ochron\u0119\n                           kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105 przewiduje kary umowne, jakie mog\u0105 by\u0107 nale\u017cne PZU SA od\n                           Alior Banku SA w razie naruszenia okre\u015blonych zobowi\u0105za\u0144 Alior Banku SA wynikaj\u0105cych\n                           z umowy. \u0141\u0105czna maksymalna wysoko\u015b\u0107 kar umownych nie mo\u017ce przekroczy\u0107 kwoty 2 000\n                           000 z\u0142otych _s\u0142ownie: dwa miliony z\u0142otych_. Umowa nie wy\u0142\u0105cza mo\u017cliwo\u015bci dochodzenia\n                           odszkodowania przewy\u017cszaj\u0105cego sum\u0119 kar umownych.2. Umowa ramowa zlecenia o okresowe udzielanie kontrgwarancji.Przedmiotem umowy ramowej zlecenia o okresowe udzielanie kontrgwarancji, kt\u00f3ra ma\n                           by\u0107 zawarta z Kontrahentem, jest okre\u015blenie zasad udzielania przez Kontrahenta na\n                           zlecenie PZU SA kontrgwarancji wystawianych na rzecz Alior Banku SA.  Dost\u0119pny limit kontrgwarancji wynosi 2,6 mld PLN _s\u0142ownie: dwa miliardy sze\u015b\u0107set milion\u00f3w\n                           z\u0142otych_. Dost\u0119pny limit b\u0119dzie pomniejszany ka\u017cdorazowo przy udzieleniu ka\u017cdej kolejnej\n                           kontrgwarancji o sum\u0119 gwarancyjn\u0105 wskazan\u0105 w tej kontrgwarancji, przy czym dost\u0119pny\n                           limit kontrgwarancji b\u0119dzie mia\u0142 charakter odnawialny, co oznacza, \u017ce wyga\u015bni\u0119cie\n                           kontrgwarancji spowoduje odnowienie limitu.2. Przyczyny uzasadniaj\u0105ce op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnejW opinii Zarz\u0105du PZU SA op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnej spe\u0142nia warunki\n                           okre\u015blone w Rozporz\u0105dzeniu MAR oraz wydanych na podstawie art. 17 ust. 11 Rozporz\u0105dzenia MAR\n                           wytycznych Europejskiego Urz\u0119du Nadzoru Gie\u0142d i Papier\u00f3w Warto\u015bciowych, dotycz\u0105cych\n                           rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku z 20 pa\u017adziernika 2016 r. z uwagi na okoliczno\u015b\u0107,\n                           \u017ce niezw\u0142oczne ujawnienie informacji mog\u0142oby naruszy\u0107 prawnie uzasadnione interesy\n                           PZU SA poprzez mo\u017cliwo\u015b\u0107 zagro\u017cenia w\u0142a\u015bciwej ocenie informacji przez opini\u0119 publiczn\u0105,\n                           w zwi\u0105zku z tym, \u017ce ostateczna decyzja odno\u015bnie zawarcia umowy z Alior Bankiem SA\n                           jeszcze nie zapad\u0142a, a za\u0142o\u017cenia i warunki transakcji mia\u0142y zosta\u0107 jeszcze uzgodnione\n                           z Alior Bankiem SA na podstawie przekazanej przez PZU SA oferty a tak\u017ce ostateczna\n                           decyzja by\u0142a uzale\u017cniona od podj\u0119cia stosownej uchwa\u0142y przez Zarz\u0105d PZU SA oraz wymaga\n                           dodatkowo podj\u0119cia uchwa\u0142y przez inny organ Sp\u00f3\u0142ki, tj. Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 PZU SA. Natychmiastowe\n                           podanie informacji do publicznej wiadomo\u015bci mog\u0142oby zagrozi\u0107 w\u0142a\u015bciwej ocenie informacji\n                           przez opini\u0119 publiczn\u0105 poprzez wywarcie mylnego wra\u017cenia, jakoby strony uzgodni\u0142y\n                           ju\u017c warunki oraz ostateczna decyzja o przeprowadzeniu transakcji ju\u017c zapad\u0142a. Zarz\u0105d PZU SA przedsi\u0119wzi\u0105\u0142 stosowne dzia\u0142ania, by podj\u0119cie ostatecznej decyzji nast\u0105pi\u0142o\n                           mo\u017cliwe jak najszybciej, w \u015blad za czym  zostanie  opublikowany raport bie\u017c\u0105cy zawieraj\u0105cy\n                           informacj\u0119 poufn\u0105. Nie istniej\u0105 przy tym warunki do uznania, \u017ce op\u00f3\u017anienie ujawnienia\n                           informacji poufnej mo\u017ce wprowadzi\u0107 w b\u0142\u0105d opini\u0119 publiczn\u0105.3. Termin przekazania informacji poufnejPZU SA przeka\u017ce informacj\u0119 poufn\u0105 do publicznej wiadomo\u015bci niezw\u0142ocznie po podj\u0119ciu\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142y w sprawie wyra\u017cenia zgody na zawarcie z Alior\n                           Bankiem SA umowy zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych\n                           ochron\u0119 kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105.Momentem op\u00f3\u017anienia ujawnienia informacji poufnej by\u0142a data podj\u0119cia uchwa\u0142y Zarz\u0105du\n                           PZU SA nr UZ/298/2017 z dnia 27 pa\u017adziernika 2017 r. w sprawie akceptacji za\u0142o\u017ce\u0144\n                           umowy zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych ochron\u0119\n                           kredytow\u0105 nierzeczywist\u0105, kt\u00f3ra ma by\u0107  zawarta z Alior Bankiem SA oraz akceptacji\n                           za\u0142o\u017ce\u0144 Umowy ramowej zlecenia o okresowe udzielanie kontrgwarancji, kt\u00f3ra ma by\u0107\n                           zawarta z Kontrahentem.Zarz\u0105d PZU SA informuje, \u017ce Rada Nadzorcza PZU SA w dniu 8 listopada 2017 r. podj\u0119\u0142a\n                           uchwa\u0142\u0119 nr URN/85/2017 w sprawie wyra\u017cenia zgody na zawarcie z Alior Bankiem SA umowy\n                           zlecenia o okresowe udzielanie gwarancji ubezpieczeniowych stanowi\u0105cych ochron\u0119 kredytow\u0105\n                           nierzeczywist\u0105. Informacja o zawarciu z Alior Bankiem SA przedmiotowej umowy zostanie przekazana przez\n                           PZU SA do publicznej wiadomo\u015bci, niezw\u0142ocznie po podpisaniu umowy, odr\u0119bnym raportem\n                           bie\u017c\u0105cym.Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 MAR \u2013  informacje poufne.",
        "date": "2017-11-08",
        "sentiment": -0.01537910443647755
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje,\n                           \u017ce w dniu 27 pa\u017adziernika 2017 roku agencja ratingowa S&P Global Ratings przekaza\u0142a informacj\u0119\n                           o podwy\u017cszeniu perspektywy ratingowej dla Sp\u00f3\u0142ki z negatywnej _\"Negative\"_ na stabiln\u0105\n                           _\"Stable\"_. Jednocze\u015bnie rating si\u0142y finansowej Sp\u00f3\u0142ki pozosta\u0142 na niezmienionym poziomie,\n                           tj. \"A-\". Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 MAR \u2013  informacja poufne.",
        "date": "2017-10-27",
        "sentiment": 0.025390816786958675
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu\n                           do informacji przekazanej w dniu 18 wrze\u015bnia 2017 roku _raport bie\u017c\u0105cy nr 60/2017_\n                           informuje, \u017ce zmiany w Statucie PZU SA przyj\u0119te uchwa\u0142\u0105 nr 39/2017 Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 29 czerwca 2017 roku, zosta\u0142y wpisane do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego.Tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 opublikowany w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 60/2017\n                           z dnia 18 wrze\u015bnia 2017 roku.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-26",
        "sentiment": 0.01619717106685359
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 18 wrze\u015bnia 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, w drodze uchwa\u0142y, ustali\u0142a tekst jednolity\n                           Statutu PZU SA, uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany wprowadzone uchwa\u0142\u0105 nr 39/2017 Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia PZU SA z dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie zmiany Statutu PZU SA.Informacja o zarejestrowaniu zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki przez s\u0105d rejestrowy zostanie przekazana\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w formie raportu bie\u017c\u0105cego niezw\u0142ocznie po otrzymaniu stosownego postanowienia s\u0105du\n                           rejestrowego.Tekst jednolity Statutu PZU SA stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 lit. b Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-18",
        "sentiment": -0.02190675924919514
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _PZU SA_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE informuje, \u017ce Zarz\u0105d PZU SA w dniu 30\n                           czerwca 2017 roku podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr UZ/190/2017 w sprawie przyj\u0119cia oraz przed\u0142o\u017cenia\n                           Radzie Nadzorczej PZU SA Sprawozdania o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji finansowej Grupy\n                           PZU za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016 roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d PZU SA informuje, \u017ce r\u00f3wnie\u017c w dniu 30 czerwca 2017 roku Rada\n                           Nadzorcza PZU SA podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr URN/47/2017 w sprawie zatwierdzenia Sprawozdania\n                           o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji finansowej Grupy PZU za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016\n                           roku.Obowi\u0105zek ujawnienia przedmiotowego Sprawozdania wynika z art. 289 ust. 2 w zwi\u0105zku\n                           z art. 412. ust 1 ustawy z dnia 11 wrze\u015bnia 2015 roku o dzia\u0142alno\u015bci ubezpieczeniowej\n                           i reasekuracyjnej _Dz. U. z 2015 roku, poz. 1844 z p\u00f3\u017an. zm._.Zarz\u0105d PZU SA przekazuje przedmiotowe Sprawozdanie w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-06-30",
        "sentiment": -0.012026915331226148
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjna _PZU_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE informuje, \u017ce w dniu 30 czerwca 2017\n                           r. PZU wyemitowa\u0142 obligacje podporz\u0105dkowane _Obligacje_ o nast\u0119puj\u0105cych parametrach:\n                           1. \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna Obligacji wynosi 2.250.000.000 PLN;2. warto\u015b\u0107 nominalna jednej Obligacji wynosi 100.000 PLN;3. cena emisyjna Obligacji by\u0142a r\u00f3wna ich warto\u015bci nominalnej;4. dzie\u0144 wykupu obligacji przypada w dniu 29 lipca 2027 r.;5. obligacje s\u0105 oprocentowane wed\u0142ug zmiennej stopy procentowej stanowi\u0105cej sum\u0119 stawki\n                           WIBOR dla sze\u015bciomiesi\u0119cznych depozyt\u00f3w w PLN oraz mar\u017cy wynosz\u0105cej 1,80%;6. dni p\u0142atno\u015bci odsetek przypadaj\u0105 29 stycznia 2018 r., 29 lipca 2018 r., 29 stycznia\n                           2019 r., 29 lipca 2019 r., 29 stycznia 2020 r., 29 lipca 2020 r., 29 stycznia 2021\n                           r., 29 lipca 2021 r., 29 stycznia 2022 r., 29 lipca 2022 r., 29 stycznia 2023 r.,\n                           29 lipca 2023 r., 29 stycznia 2024 r., 29 lipca 2024 r., 29 stycznia 2025 r., 29 lipca\n                           2025 r., 29 stycznia 2026 r., 29 lipca 2026 r. 29 stycznia 2027 r. oraz 29 lipca 2027\n                           r.;7. PZU SA przys\u0142uguje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wcze\u015bniejszego wykupu Obligacji, kt\u00f3ry mo\u017ce nast\u0105pi\u0107\n                           w dniu 29 lipca 2022 r.;8. obligacje nie s\u0105 zabezpieczone; 9. obligacje nie maj\u0105 formy dokumentu i s\u0105 zarejestrowane w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           prowadzonym przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A.; 10. PZU b\u0119dzie ubiega\u0107 si\u0119 o wprowadzenie Obligacji do obrotu w alternatywnym systemie\n                           obrotu prowadzonym przez BondSpot S.A. lub Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A.; oraz11. wp\u0142ywy z emisji Obligacji zosta\u0142y zaliczone do \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych kategorii 2 PZU\n                           zgodnie z art. 245 i n. ustawy z dnia 11 wrze\u015bnia 2015 r. o dzia\u0142alno\u015bci ubezpieczeniowej\n                           i reasekuracyjnej oraz z art. 72 i n. Rozporz\u0105dzenia Delegowanego Komisji _UE_ 2015/35\n                           z dnia 10 pa\u017adziernika 2014 r. uzupe\u0142niaj\u0105cego dyrektyw\u0119 Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady 2009/138/WE w sprawie podejmowania i prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci ubezpieczeniowej\n                           i reasekuracyjnej _Wyp\u0142acalno\u015b\u0107 II_.",
        "date": "2017-06-30",
        "sentiment": -0.012026915331226148
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PZU SA\"_ informuje,\n                           \u017ce na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 29 czerwca 2017\n                           roku, co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ posiadali nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze: Skarb Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej \u2013 posiadaj\u0105cy 295.217.300 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\n                           56,8176% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 34,1875% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK \u2013 posiadaj\u0105cy 41.960.000 g\u0142os\u00f3w, co\n                           stanowi 8,0756% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 4,8592% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny \u2013 posiadaj\u0105cy 35.000.000 g\u0142os\u00f3w,\n                           co stanowi 6,7361% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 4,0532% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Podstawa prawna: art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2017-06-29",
        "sentiment": -0.0157436689955062
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_,\n                           zwo\u0142ane na dzie\u0144 29 czerwca 2017 roku.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-29",
        "sentiment": -0.0157436689955062
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 29 czerwca 2017 roku, Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2016 roku,\n                           w kt\u00f3rej postanowi\u0142o przeznaczy\u0107 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy kwot\u0119 1 208 932 200,00 z\u0142otych\n                           _s\u0142ownie: jeden miliard dwie\u015bcie osiem milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci dwa tysi\u0105ce\n                           dwie\u015bcie z\u0142otych_, tj. 1,40 z\u0142otych _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty i 40 groszy_ na jedn\u0105 akcj\u0119.\n                           Liczba akcji obj\u0119tych dywidend\u0105 wynosi 863 523 000. Dzie\u0144, wed\u0142ug kt\u00f3rego ustala si\u0119 list\u0119 akcjonariuszy uprawnionych do wyp\u0142aty dywidendy\n                           za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2016 roku zosta\u0142 ustalony na 29 wrze\u015bnia\n                           2017 roku. Termin wyp\u0142aty dywidendy zosta\u0142 ustalony na 19 pa\u017adziernika 2017 roku.\n                           Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-29",
        "sentiment": -0.0157436689955062
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PZU SA\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 28 czerwca 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od Skarbu Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej\n                           _\"Skarb Pa\u0144stwa\"_, jako akcjonariusza reprezentuj\u0105cego ponad 5% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki \u2013 na podstawie art. 401 \u00a7 4 ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 roku Kodeks sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych \u2013 zg\u0142oszenie projektu uchwa\u0142y dotycz\u0105cego spraw wprowadzonych do punktu\n                           18 porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144\n                           SA zwo\u0142anego na dzie\u0144 29 czerwca 2017 roku _\"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_, w sprawie\n                           \"zmiany Uchwa\u0142y nr 4/2017 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Powszechnego Zak\u0142adu\n                           Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z dnia 8 lutego 2017 roku w sprawie zasad kszta\u0142towania\n                           wynagrodze\u0144 Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej\" _\"Uchwa\u0142a\n                           4/2017\"_.Zgodnie z przedstawionym przez Skarb Pa\u0144stwa projektem w sprawie zmiany Uchwa\u0142y 4/2017\n                           ulegnie ona zmianie w ten spos\u00f3b, \u017ce: 1. \u00a7 2 ust. 2 uzyska nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"2. Wynagrodzenie Sta\u0142e dla poszczeg\u00f3lnych Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du zawiera si\u0119 w przedziale\n                           kwotowym mieszcz\u0105cym si\u0119 od siedmiokrotno\u015bci do pi\u0119tnastokrotno\u015bci przeci\u0119tnego miesi\u0119cznego\n                           wynagrodzenia w sektorze przedsi\u0119biorstw bez wyp\u0142at nagr\u00f3d z zysku w czwartym kwartale\n                           roku poprzedniego og\u0142oszonego przez Prezesa G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego.\"2. \u00a7 3 ust. 1 uzyska nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"Wynagrodzenie Zmienne jest uzale\u017cnione od poziomu realizacji cel\u00f3w zarz\u0105dczych _\"Cele\n                           Zarz\u0105dcze\"_ i nie mo\u017ce przekroczy\u0107 100% _sto procent_ Wynagrodzenia Sta\u0142ego w poprzednim\n                           roku obrotowym, dla kt\u00f3rego dokonywane jest obliczenie wysoko\u015bci przys\u0142uguj\u0105cego Wynagrodzenia\n                           Zmiennego.\"3. \u00a7 3 ust. 7 uzyska nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"7. Wyp\u0142ata 40% Wynagrodzenia Zmiennego odroczona jest na okres do 36 miesi\u0119cy, z\n                           kt\u00f3rych 1/3 p\u0142atna jest sukcesywnie z up\u0142ywem odpowiednio 12, 24 i 36 miesi\u0119cy od\n                           dnia przyznania Wynagrodzenia Zmiennego za dany rok obrotowy, o ile w tym okresie\n                           nie ujawni\u0105 si\u0119 okoliczno\u015bci dowodz\u0105ce, i\u017c nie zosta\u0142y spe\u0142nione warunki do wyp\u0142aty\n                           danej cz\u0119\u015bci Wynagrodzenia Zmiennego.\"4. Dodany zostanie nowy \u00a7 3a o tre\u015bci:\"Niezale\u017cnie od wynagrodzenia, o kt\u00f3rym mowa w \u00a7 2 i \u00a7 3, Rada Nadzorcza mo\u017ce dodatkowo,\n                           w uzasadnionych przypadkach, w Umowie przyzna\u0107 cz\u0142onkom Zarz\u0105du prawo do \u015bwiadcze\u0144\n                           takich samych jak nale\u017cne innym pracownikom Sp\u00f3\u0142ki, w szczeg\u00f3lno\u015bci takich jak:1_ szkolenia podnosz\u0105ce kwalifikacje zawodowe niezb\u0119dne do pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du w Sp\u00f3\u0142ce;2_ opieka medyczna;3_ ubezpieczenie:a. od odpowiedzialno\u015bci cywilnej os\u00f3b zajmuj\u0105cych stanowiska kierownicze _tzw. D&O_,b. od odpowiedzialno\u015bci z tytu\u0142u emisji papier\u00f3w warto\u015bciowych,c. \u017cycia i zdrowia oraz utraconego wynagrodzenia z tytu\u0142u niezdolno\u015bci do pracy wskutek\n                           choroby lub nieszcz\u0119\u015bliwego wypadku\". W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d PZU SA przekazuje przedmiotowy wniosek Skarbu Pa\u0144stwa wraz z projektem\n                           uchwa\u0142y.Porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia opublikowany w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           49/2017 z dnia 9 czerwca 2017 roku pozostaje bez zmian. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 5 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-28",
        "sentiment": -0.0011738054375123354
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjna _PZU_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE informuje, \u017ce w dniu 27 czerwca 2017\n                           r. Zarz\u0105d PZU podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o emisji przez PZU obligacji podporz\u0105dkowanych _Obligacje_\n                           o nast\u0119puj\u0105cych parametrach: 1. \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna Obligacji wyniesie 2.250.000.000 PLN;2. warto\u015b\u0107 nominalna jednej Obligacji wyniesie 100.000 PLN;3. dzie\u0144 wykupu obligacji b\u0119dzie przypada\u0142 w dniu 29 lipca 2027 r.;4. obligacje b\u0119d\u0105 oprocentowane wed\u0142ug zmiennej stopy procentowej stanowi\u0105cej sum\u0119\n                           stawki WIBOR dla sze\u015bciomiesi\u0119cznych depozyt\u00f3w w PLN oraz mar\u017cy wynosz\u0105cej 1,80 procent;\n                           oraz5. wp\u0142ywy z emisji Obligacji zosta\u0142y zaliczone do \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych kategorii 2 PZU\n                           zgodnie z art. 245 i n. ustawy z dnia 11 wrze\u015bnia 2015 r. o dzia\u0142alno\u015bci ubezpieczeniowej\n                           i reasekuracyjnej oraz z art. 72 i n. Rozporz\u0105dzenia Delegowanego Komisji _UE_ 2015/35\n                           z dnia 10 pa\u017adziernika 2014 r. uzupe\u0142niaj\u0105cego dyrektyw\u0119 Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady 2009/138/WE w sprawie podejmowania i prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci ubezpieczeniowej\n                           i reasekuracyjnej _Wyp\u0142acalno\u015b\u0107 II_.Obligacje b\u0119d\u0105 przedmiotem oferty prywatnej, prowadzonej na podstawie art. 33 pkt\n                           2 Ustawy z dnia 15 stycznia 2015 r. o obligacjach. PZU poinformuje o doj\u015bciu emisji\n                           Obligacji do skutku w odr\u0119bnym raporcie bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2017-06-27",
        "sentiment": 0.011319965908066432
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 12 czerwca 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a z dniem 13 czerwca 2017\n                           roku Pani\u0105 Ma\u0142gorzat\u0119 Sadursk\u0105 w sk\u0142ad Zarz\u0105du PZU SA i powierzy\u0142a jej pe\u0142nienie funkcji\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du PZU SA.Uchwa\u0142a wesz\u0142a w \u017cycie z chwil\u0105 podj\u0119cia. Powo\u0142anie nast\u0119puje na okres wsp\u00f3lnej kadencji, kt\u00f3ra rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w dniu 1 lipca\n                           2015 roku i kt\u00f3ra obejmuje trzy kolejne pe\u0142ne lata obrotowe. Pierwszym pe\u0142nym rokiem\n                           obrotowym kadencji by\u0142 rok 2016.\u017byciorys nowo powo\u0142anego Cz\u0142onka Zarz\u0105du PZU SA:Pani Ma\u0142gorzata Sadurska \u2013 absolwentka Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           im. Marii Curie-Sk\u0142odowskiej w Lublinie oraz podyplomowych studi\u00f3w Organizacja i Zarz\u0105dzanie\n                           w Lubelskiej Szkole Biznesu. Od 2002 do 2005 roku by\u0142a Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du Powiatu Pu\u0142awskiego.\n                           Zajmowa\u0142a si\u0119 g\u0142\u00f3wnie sprawami spo\u0142ecznymi. W latach 2005-2015 sprawowa\u0142a mandat Pos\u0142a\n                           na Sejm RP _V, VI i VII kadencji_. Pracowa\u0142a w komisjach ds. Unii Europejskiej, Spraw\n                           Wewn\u0119trznych, Nadzwyczajnej ds. zmian w kodyfikacjach, w kt\u00f3rej przez dwie kadencje\n                           by\u0142a wiceprzewodnicz\u0105c\u0105 Komisji. By\u0142a cz\u0142onkiem Krajowej Rady S\u0105downictwa, Przewodnicz\u0105c\u0105\n                           Rady Nadzorczej Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. W 2007 Sekretarz Stanu w Kancelarii\n                           Prezesa Rady Ministr\u00f3w ds. pracy i polityki spo\u0142ecznej. 7 sierpnia 2015 roku zosta\u0142a\n                           powo\u0142ana na stanowisko Szefa Kancelarii Prezydenta RP, kt\u00f3re piastowa\u0142a do dnia 12\n                           czerwca 2017 roku.Zgodnie z o\u015bwiadczeniem z\u0142o\u017conym przez Pani\u0105 Ma\u0142gorzat\u0119 Sadursk\u0105, nie prowadzi ona\n                           dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c nie jest wpisana do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na\n                           podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-12",
        "sentiment": 0.006441550444307651
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PZU SA\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 8 czerwca 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od Skarbu Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej _\"Skarb\n                           Pa\u0144stwa\"_, jako akcjonariusza reprezentuj\u0105cego ponad 5% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           \u2013 zg\u0142oszone na podstawie art. 401 \u00a7 1 ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 roku Kodeks sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych \u2013 \u017c\u0105danie umieszczenia w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 29 czerwca 2017 roku _\"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_ dodatkowych\n                           punkt\u00f3w w brzmieniu:\"1.   Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y 4/2017 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z dnia 8 lutego 2017 r. w sprawie\n                           zasad kszta\u0142towania wynagrodze\u0144 Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144\n                           Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej.2.    Zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.3.    Zmiany w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej.\"wraz z uzasadnieniem oraz projektami uchwa\u0142.Na \u017c\u0105danie Skarbu Pa\u0144stwa zmieniony zosta\u0142 porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia,\n                           poprzez dodanie do niego ww. punkt\u00f3w, wobec czego dotychczasowy pkt 18 porz\u0105dku obrad\n                           zosta\u0142 oznaczony numerem 21, za\u015b sprawy wnioskowane przez Skarb Pa\u0144stwa umieszczono\n                           kolejno w pkt 18, 19 i 20.  W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Sp\u00f3\u0142ka og\u0142asza nast\u0119puj\u0105cy zmieniony porz\u0105dek obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia:1. Otwarcie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania i zdolno\u015bci Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           do podejmowania uchwa\u0142. 4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 5. Rozpatrzenie sprawozdania finansowego PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31\n                           grudnia 2016 roku. 6. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci PZU SA w 2016 roku. 7. Rozpatrzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PZU SA\n                           zgodnego z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Sprawozdawczo\u015bci Finansowej za rok obrotowy\n                           zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2016 roku. 8. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZU SA w 2016\n                           roku. 9. Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej PZU SA z oceny sprawozdania finansowego\n                           PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2016 roku, sprawozdania Zarz\u0105du\n                           z dzia\u0142alno\u015bci PZU SA w 2016 roku oraz wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku netto\n                           PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2016 roku. 10. Rozpatrzenie Sprawozdania Rady Nadzorczej PZU SA z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej\n                           PZU SA jako organu Sp\u00f3\u0142ki w 2016 roku.11. Zatwierdzenie sprawozdania finansowego PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia\n                           31 grudnia 2016 roku. 12. Zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci PZU SA w 2016 roku. 13. Zatwierdzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PZU\n                           SA zgodnego z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Sprawozdawczo\u015bci Finansowej za rok zako\u0144czony\n                           dnia 31 grudnia 2016 roku. 14. Zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZU SA w 2016\n                           roku. 15. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony\n                           dnia 31 grudnia 2016 roku. 16. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du PZU SA z wykonania\n                           przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku. 17. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej PZU\n                           SA z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku. 18. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y 4/2017 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z dnia 8 lutego 2017 r. w sprawie\n                           zasad kszta\u0142towania wynagrodze\u0144 Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144\n                           Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej.19. Zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.20. Zmiany w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej.21. Zamkni\u0119cie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d PZU SA przekazuje przedmiotowy wniosek Skarbu Pa\u0144stwa wraz z projektami\n                           uchwa\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 4 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-09",
        "sentiment": 0.003986107411700543
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu Bie\u017c\u0105cego nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016 r., Raportu Bie\u017c\u0105cego\n                           nr 28/2017 z dnia 29 marca 2017 r. oraz Raportu Bie\u017c\u0105cego nr 40/2017 z dnia 16 maja\n                           2017 r., Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego\n                           dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE,\n                           2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej\n                           \"MAR\"_, niniejszym informuje, \u017ce w dniu 7 czerwca 2017 r.  dosz\u0142o do zamkni\u0119cia transakcji\n                           nabycia znacznego pakietu akcji Banku Polska Kasa Opieki S.A. _\"Bank\"_ przez PZU SA\n                           dzia\u0142aj\u0105ce w konsorcjum z Polskim Funduszem Rozwoju S.A. _\"PFR\"_ od UniCredit S.p.A.\n                           _\"UniCredit\"_ na podstawie umowy sprzeda\u017cy pakietu akcji Banku _\"Umowa\"_, o kt\u00f3rej\n                           to Umowie PZU SA informowa\u0142o w Raporcie Bie\u017c\u0105cym nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016\n                           r. oraz Raporcie Bie\u017c\u0105cym nr 28/2017 z dnia 29 marca 2017 r. _\"Transakcja\"_.W ramach zamkni\u0119cia Transakcji PZU SA i PFR z\u0142o\u017cy\u0142y zlecenia kupna akcji Banku w transakcjach\n                           pakietowych na sesji gie\u0142dowej z terminem realizacji tego samego dnia roboczego, tj.\n                           7 czerwca 2017 r., a UniCredit z\u0142o\u017cy\u0142 analogiczne zlecenia sprzeda\u017cy. W wyniku realizacji\n                           zlece\u0144 PZU SA nab\u0119dzie 52 494 007 akcji Banku reprezentuj\u0105cych oko\u0142o 20% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w, a PFR nab\u0119dzie 33 596 165 akcji Banku reprezentuj\u0105cych oko\u0142o 12,8% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w. Cena za jedn\u0105 nabywan\u0105 akcj\u0119 Banku zosta\u0142a okre\u015blona w Umowie i wynosi\n                           123 z\u0142ote, co implikuje \u0142\u0105czn\u0105 cen\u0119 10 589 091 156 PLN _dziesi\u0119\u0107 miliard\u00f3w pi\u0119\u0107set\n                           osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy sto pi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107\n                           z\u0142otych_ za ca\u0142y pakiet nabywany przez PZU SA i PFR, z czego cena za pakiet nabywany\n                           przez PZU SA wynosi 6 456 762 861 PLN _sze\u015b\u0107 miliard\u00f3w czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107\n                           milion\u00f3w siedemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce osiemset sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden z\u0142otych_.Ponadto, w zwi\u0105zku z zamkni\u0119ciem Transakcji, UniCredit udzieli\u0142 PZU SA i PFR nieodwo\u0142alnych\n                           pe\u0142nomocnictw, na mocy kt\u00f3rych PZU SA i PFR b\u0119d\u0105 uprawnione do wykonywania prawa g\u0142osu\n                           z wskazanych powy\u017cej akcji Banku na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           Banku zwo\u0142anym na dzie\u0144 8 czerwca 2017 r.",
        "date": "2017-06-07",
        "sentiment": 0.015285576318831356
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej informuje o zmianie terminu\n                           przekazania do publicznej wiadomo\u015bci skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku,\n                           kt\u00f3rego publikacja zgodnie z informacj\u0105 zawart\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 4/2017 z dnia\n                           10 stycznia 2017 roku mia\u0142a nast\u0105pi\u0107 24 sierpnia 2017 roku.Skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku zostanie przekazany do publicznej\n                           wiadomo\u015bci w dniu 31 sierpnia 2017 roku.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-01",
        "sentiment": 0.002963760966605729
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Powszechny Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 w zwi\u0105zku z art. 395 \u00a7 1\n                           i art. 402_1_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 10 ust. 1 i 5 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie PZU SA na dzie\u0144 29 czerwca 2017 roku, godz. 11.00, w\n                           siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy al. Jana Paw\u0142a II 24, 00-133 Warszawa, z nast\u0119puj\u0105cym\n                           szczeg\u00f3\u0142owym porz\u0105dkiem obrad:1. Otwarcie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania i zdolno\u015bci Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           do podejmowania uchwa\u0142. 4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 5. Rozpatrzenie sprawozdania finansowego PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31\n                           grudnia 2016 roku. 6. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci PZU SA w 2016 roku. 7. Rozpatrzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PZU SA\n                           zgodnego z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Sprawozdawczo\u015bci Finansowej za rok obrotowy\n                           zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2016 roku. 8. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZU SA w 2016\n                           roku. 9. Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej PZU SA z oceny sprawozdania finansowego\n                           PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2016 roku, sprawozdania Zarz\u0105du\n                           z dzia\u0142alno\u015bci PZU SA w 2016 roku oraz wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku netto\n                           PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2016 roku. 10. Rozpatrzenie Sprawozdania Rady Nadzorczej PZU SA z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej\n                           PZU SA jako organu Sp\u00f3\u0142ki w 2016 roku.11. Zatwierdzenie sprawozdania finansowego PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia\n                           31 grudnia 2016 roku. 12. Zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci PZU SA w 2016 roku. 13. Zatwierdzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PZU\n                           SA zgodnego z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Sprawozdawczo\u015bci Finansowej za rok obrotowy\n                           zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2016 roku. 14. Zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZU SA w 2016\n                           roku. 15. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony\n                           dnia 31 grudnia 2016 roku. 16. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du PZU SA z wykonania\n                           przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku. 17. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej PZU\n                           SA z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku. 18. Zamkni\u0119cie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           PZU SA o tre\u015bci zgodnej z art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re\n                           maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawieinformacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3wuznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-01",
        "sentiment": 0.002963760966605729
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z siedzib\u0105 w Warszawie _\"PZU\n                           SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej \"MAR\"_, niniejszym informuje,\n                           \u017ce dnia 30 maja 2017 r. PZU SA, Polski Fundusz Rozwoju S.A. _\"PFR\"_ oraz Powszechna\n                           Kasa Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Polski S.A. _\"PKO BP\"_ _PZU SA, PFR i PKO BP \u0142\u0105cznie, jako\n                           \"Strony\"_ podpisali porozumienie tr\u00f3jstronne _\"Porozumienie Tr\u00f3jstronne\"_.Zawarcie Porozumienia Tr\u00f3jstronnego jest powi\u0105zane z transakcj\u0105 nabycia znacznego\n                           pakietu akcji Banku Polska Kasa Opieki S.A. _\"Bank\"_ przez PZU SA dzia\u0142aj\u0105ce w konsorcjum\n                           z PFR od UniCredit S.p.A. _\"UniCredit\"_, o kt\u00f3rej to transakcji PZU SA informowa\u0142o\n                           w Raporcie Bie\u017c\u0105cym nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016 r. oraz Raporcie Bie\u017c\u0105cym nr\n                           28/2017 z dnia 29 marca 2017 r. _\"Transakcja\"_. W zwi\u0105zku z Transakcj\u0105 PZU SA i PFR\n                           zawar\u0142y dnia 23 stycznia 2017 r. porozumienie akcjonariuszy, o czym PZU SA informowa\u0142o\n                           Raporcie Bie\u017c\u0105cym nr 10/2017 z dnia 23 stycznia 2017 r. _\"Porozumienie Akcjonariuszy\"_.\n                           Istot\u0105 Porozumienia Akcjonariuszy jest okre\u015blenie zasad wsp\u00f3\u0142pracy PZU SA i PFR po\n                           realizacji nabycia akcji Banku od UniCredit oraz praw i obowi\u0105zk\u00f3w Stron jako akcjonariuszy\n                           Banku, w szczeg\u00f3lno\u015bci w zakresie ustalania sposobu wsp\u00f3lnego wykonywania prawa g\u0142osu\n                           z posiadanych akcji Banku, a tak\u017ce prowadzenia przez Strony wsp\u00f3lnej d\u0142ugoterminowej\n                           polityki w zakresie dzia\u0142alno\u015bci Banku.W celu cz\u0119\u015bciowego sfinansowania nabycia akcji Banku w ramach Transakcji PFR zawar\u0142\n                           z PKO BP umow\u0119 po\u017cyczki _\"Umowa Po\u017cyczki\"_.Strony zdecydowa\u0142y o zawarciu Porozumienia Tr\u00f3jstronnego, kt\u00f3re ma na celu uregulowanie\n                           kwestii wykonywania niekt\u00f3rych uprawnie\u0144 przys\u0142uguj\u0105cych PKO BP w zwi\u0105zku z Umow\u0105\n                           Po\u017cyczki w odniesieniu do akcji Banku, kt\u00f3re zostan\u0105 nabyte przez PFR _\"Akcje PFR\"_.Porozumienie Tr\u00f3jstronne przewiduje m.in. umowne prawo pierwsze\u0144stwa dla PZU SA do\n                           nabycia cz\u0119\u015bci lub ca\u0142o\u015bci Akcji PFR w przypadku gdyby PKO BP realizowa\u0142oby swoje\n                           uprawnienia jako wierzyciel zabezpieczony. Cena, za kt\u00f3r\u0105 PZU SA b\u0119dzie mog\u0142o naby\u0107\n                           pakiet Akcji PFR obj\u0119ty ofert\u0105 od PKO BP zostanie ustalona co do zasady poprzez odniesienie\n                           si\u0119 do kursu akcji Banku z dnia przedstawienia oferty przez PKO BP. Przyj\u0119cie oferty\n                           przez PZU SA ma charakter dobrowolny, przy czym w okre\u015blonych w Porozumieniu Tr\u00f3jstronnym\n                           przypadkach brak przyj\u0119cia oferty PKO BP lub p\u00f3\u017aniejsza rezygnacja z realizacji nabycia\n                           Akcji PFR obj\u0119tych ofert\u0105  przez PZU SA b\u0119dzie skutkowa\u0107 wyga\u015bni\u0119ciem zobowi\u0105zania\n                           PKO BP do zapewnienia PZU SA umownego prawa pierwsze\u0144stwa.Porozumienie Tr\u00f3jstronne ma charakter akcesoryjny w stosunku do Umowy Po\u017cyczki oraz\n                           zosta\u0142o zawarte na czas jej obowi\u0105zywania z zastrze\u017ceniem, i\u017c PKO BP przys\u0142uguje prawo\n                           jego wypowiedzenia, w przypadku zaistnienia zdefiniowanych w Porozumieniu Tr\u00f3jstronnym\n                           okoliczno\u015bci. Prawem w\u0142a\u015bciwym dla Porozumienia Tr\u00f3jstronnego jest prawo polskie.",
        "date": "2017-05-30",
        "sentiment": -0.02348850882880475
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\"_ informuje, \u017ce w\n                           dniu 29 maja 2017 roku, o godz. 19:37, Pan Andrzej Jaworski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia\n                           funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du PZU SA.Zgodnie z art. 369 \u00a7 5 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych mandat Pana Andrzeja Jaworskiego\n                           wygasa z chwil\u0105 z\u0142o\u017cenia rezygnacji. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 z\u0142o\u017conej rezygnacji, przyczyn\u0105 jej z\u0142o\u017cenia jest realizacja zada\u0144\n                           nakre\u015blonych w czasie powo\u0142ania na Cz\u0142onka Zarz\u0105du PZU SA w dniu 13 maja 2016 roku.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-29",
        "sentiment": -0.030971113121358036
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 29 maja 2017 roku postanowi\u0142 przed\u0142o\u017cy\u0107 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           PZU SA _\"ZWZ\"_ wniosek w sprawie podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok zako\u0144czony dnia\n                           31 grudnia 2016 roku, w kt\u00f3rym rekomenduje wyp\u0142at\u0119 dywidendy w wysoko\u015bci 1.208.932.200,00\n                           z\u0142otych _s\u0142ownie: jeden miliard dwie\u015bcie osiem milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci dwa\n                           tysi\u0105ce dwie\u015bcie z\u0142otych_, tj. 1,40 z\u0142otych _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty i czterdzie\u015bci groszy_\n                           na jedn\u0105 akcj\u0119.Ponadto Zarz\u0105d PZU SA proponuje, aby dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 29 wrze\u015bnia\n                           2017 roku oraz wyp\u0142ata dywidendy nast\u0105pi\u0142a 19 pa\u017adziernika 2017 roku. Proponowany podzia\u0142 zysku jest zgodny z Polityk\u0105 kapita\u0142ow\u0105 i dywidendow\u0105 Grupy PZU\n                           na lata 2016 \u2013 2020, przyj\u0119t\u0105 w 2016 roku oraz uwzgl\u0119dnia zalecenia zawarte w stanowisku\n                           KNF w sprawie polityki dywidendowej bank\u00f3w, zak\u0142ad\u00f3w ubezpiecze\u0144, PTE, dom\u00f3w maklerskich\n                           i TFI z dnia 6 grudnia 2016 r.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d PZU SA informuje, \u017ce w dniu 29 maja 2017 roku przedmiotowy wniosek\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki do ZWZ pozytywnie oceni\u0142a Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z \u00a7 25 ust.\n                           2 pkt 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki.Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok obrotowy 2016 podejmie\n                           ZWZ Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z art. 395 \u00a7 2 pkt 2 ksh oraz \u00a7 18 pkt 2 Statutu PZU SA.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 MAR \u2013  informacja poufne oraz \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-29",
        "sentiment": -0.030971113121358036
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu zawiadomienie dotycz\u0105ce zmiany stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki przez Aviva\n                           Otwarty Fundusz Emerytalny Aviva BZ WBK _\"Aviva OFE\"_ przekazane Sp\u00f3\u0142ce w dniu 29 maja 2017 roku przez Aviva Powszechne\n                           Towarzystwo Emerytalne Aviva BZ WBK SA, na podstawie art. 69 ust. 1 i ust. 4 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, informuj\u0105ce, i\u017c w wyniku transakcji zbycia akcji Sp\u00f3\u0142ki zawartych\n                           w dniu 24 maja 2017 roku, na dzie\u0144 26 maja 2017 roku, Aviva OFE zmniejszy\u0142 stan posiadania\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki do 4,89 % kapita\u0142u zak\u0142adowego PZU SA, co stanowi 4,89 % og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu PZU SA.Podstawa prawna: art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2017-05-29",
        "sentiment": -0.030971113121358036
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjna _PZU_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Rozporz\u0105dzenie MAR_ op\u00f3\u017ani\u0142 przekazanie\n                           do publicznej wiadomo\u015bci nast\u0119puj\u0105cej informacji poufnej:1. Tre\u015b\u0107 informacji poufnej, kt\u00f3rej ujawnienie zosta\u0142o op\u00f3\u017anioneZarz\u0105d PZU, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz\n                           uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym informuje,\n                           \u017ce Zarz\u0105d PZU w dniu 12 maja 2017 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr UZ/122/2017 w sprawie przyj\u0119cia\n                           oraz przed\u0142o\u017cenia Radzie Nadzorczej PZU SA Sprawozdania o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji\n                           finansowej za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016 roku. Obowi\u0105zek ujawnienia przedmiotowego\n                           Sprawozdania wynika z art. 284. ust. 1 ustawy z dnia 11 wrze\u015bnia 2015 roku o dzia\u0142alno\u015bci\n                           ubezpieczeniowej i reasekuracyjnej _Dz. U. z 2015 roku, poz. 1844 z p\u00f3\u017an. zm._.2. Przyczyny uzasadniaj\u0105ce op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnejW opinii Zarz\u0105du PZU op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnej spe\u0142nia warunki okre\u015blone\n                           w Rozporz\u0105dzeniu MAR oraz wydanych na podstawie art. 17 ust. 11 Rozporz\u0105dzenia MAR\n                           wytycznych Europejskiego Urz\u0119du Nadzoru Gie\u0142d i Papier\u00f3w Warto\u015bciowych dotycz\u0105cych\n                           rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku z 20 pa\u017adziernika 2016 r. z uwagi na okoliczno\u015b\u0107,\n                           \u017ce niezw\u0142oczne ujawnienie informacji mog\u0142oby naruszy\u0107 prawnie uzasadnione interesy\n                           PZU poprzez mo\u017cliwo\u015b\u0107 zagro\u017cenia w\u0142a\u015bciwej oceny informacji przez opini\u0119 publiczn\u0105\n                           w zwi\u0105zku z tym, \u017ce Sprawozdanie wymaga zatwierdzenia przez inny organ, tj. Rad\u0119 Nadzorcz\u0105\n                           PZU SA. Natychmiastowe podanie informacji do publicznej wiadomo\u015bci po podj\u0119ciu uchwa\u0142y\n                           jedynie przez Zarz\u0105d PZU SA mog\u0142oby zagrozi\u0107 w\u0142a\u015bciwej ocenie informacji przez opini\u0119\n                           publiczn\u0105 poprzez wywarcie mylnego wra\u017cenia, jakoby Sprawozdanie zosta\u0142o ju\u017c zatwierdzone.3. Termin przekazania informacji poufnejPZU przeka\u017ce informacj\u0119 poufn\u0105 do publicznej wiadomo\u015bci po podj\u0119ciu przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105\n                           PZU uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia Sprawozdania o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji finansowej\n                           Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016\n                           roku.Momentem op\u00f3\u017anienia ujawnienia informacji poufnej by\u0142a data podj\u0119cia uchwa\u0142y Zarz\u0105du\n                           PZU nr UZ/122/2017 z dnia 12 maja 2017 r. w sprawie przyj\u0119cia oraz przed\u0142o\u017cenia Radzie\n                           Nadzorczej PZU SA Sprawozdania o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji finansowej za rok zako\u0144czony\n                           31 grudnia 2016.Zarz\u0105d PZU informuje, \u017ce Rada Nadzorcza PZU w dniu 19 maja 2017 r. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119\n                           nr URN/28/2017 w sprawie zatwierdzenia Sprawozdania o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji finansowej Powszechnego\n                           Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d PZU SA przekazuje przedmiotowe Sprawozdanie w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-05-19",
        "sentiment": 0.04260372002150463
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu Bie\u017c\u0105cego nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016 r. oraz Raportu\n                           Bie\u017c\u0105cego nr 28/2017 z dnia 29 marca 2017 r., Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144\n                           Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z siedzib\u0105 w Warszawie _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej \"MAR\"_, niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 16 maja 2017 r. PZU SA, Polski Fundusz Rozwoju _\"PFR\"_ i UniCredit S.p.A.\n                           _\"UniCredit\"_ jako strony transakcji nabycia znacznego pakietu akcji Banku Polska\n                           Kasa Opieki S.A. _\"Bank\"_ przez PZU SA dzia\u0142aj\u0105ce w konsorcjum z PFR od UniCredit\n                           S.p.A. na podstawie umowy sprzeda\u017cy pakietu akcji Banku _\"Umowa\"_, o kt\u00f3rej to Umowie\n                           PZU SA informowa\u0142 w Raporcie Bie\u017c\u0105cym nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016 r. oraz Raporcie\n                           Bie\u017c\u0105cym nr 28/2017 z dnia 29 marca 2017 r. _\"Transakcja\"_, podpisa\u0142y porozumienie\n                           w przedmiocie wyznaczenia terminu zamkni\u0119cia Transakcji _\"Porozumienie\"_.Podpisanie Porozumienia ma zwi\u0105zek z og\u0142oszeniem o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Akcjonariuszy Banku na 8 czerwca 2017 r. _\"NWZA\"_. Zgodnie z Porozumieniem\n                           zamkni\u0119cie Transakcji, tj. realizacja transakcji nabycia akcji Banku przez PZU SA i PFR od UniCredit, ma\n                           nast\u0105pi\u0107 dnia 7 czerwca 2017 r., tj. na dzie\u0144 roboczy przed NWZA.",
        "date": "2017-05-16",
        "sentiment": 0.014471250453861764
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 12 kwietnia 2017 roku Minister Rozwoju i Finans\u00f3w dzia\u0142aj\u0105c w imieniu Skarbu\n                           Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej powo\u0142a\u0142 na podstawie \u00a7 20 ust. 7 Statutu PZU SA\n                           Pani\u0105 Anet\u0119 Fa\u0142ek na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PZU SA. \u017byciorys nowo powo\u0142anego cz\u0142onka Rady Nadzorczej PZU SA:Pani Aneta Fa\u0142ek - absolwentka Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu Marii Curie\n                           \u2013 Sk\u0142odowskiej w Lublinie. Uko\u0144czy\u0142a studia podyplomowe z zakresu rachunkowo\u015bci i\n                           finans\u00f3w. Od 2012 roku wykonuje zaw\u00f3d radcy prawnego.Od 2007 r. do lutego 2017 r. pracownik Departamentu Prawnego Ministerstwa Skarbu Pa\u0144stwa.\n                           W okresie od kwietnia 2015 r. do lutego 2017 r. kierowa\u0142a kom\u00f3rk\u0105 organizacyjn\u0105 w\n                           ramach departamentu zapewniaj\u0105cego obs\u0142ug\u0119 prawn\u0105 Ministerstwa, w tym m.in. w zakresie\n                           nadzoru w\u0142a\u015bcicielskiego nad sp\u00f3\u0142kami z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa.Obecnie zatrudniona na stanowisku radcy prawnego w Departamencie Skarbu Pa\u0144stwa Kancelarii\n                           Prezesa Rady Ministr\u00f3w. Zajmuje si\u0119 m.in. problematyk\u0105 nadzoru w\u0142a\u015bcicielskiego nad\n                           sp\u00f3\u0142kami z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa oraz nowych zasad zarz\u0105dzania mieniem pa\u0144stwowym.Posiada d\u0142ugoletnie do\u015bwiadczenie w pracy w organach nadzorczych sp\u00f3\u0142ek z udzia\u0142em\n                           Skarbu Pa\u0144stwa, m.in. jako Wiceprzewodnicz\u0105ca Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Uzdrowisko Ko\u0142obrzeg\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Ko\u0142obrzegu, Wiceprzewodnicz\u0105ca Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki PGE Dystrybucja\n                           \u0141\u00f3d\u017a \u2013 Teren S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi oraz Wiceprzewodnicz\u0105ca Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki\n                           Mi\u0119dzynarodowa Korporacja Gwarancyjna Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie.Zgodnie z o\u015bwiadczeniem z\u0142o\u017conym przez Pani\u0105 Anet\u0119 Fa\u0142ek, nie prowadzi ona dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki\n                           kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej, jak r\u00f3wnie\u017c\n                           nie jest wpisana do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie przepis\u00f3w\n                           ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-04-12",
        "sentiment": -0.018207068948619246
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 12 kwietnia 2017 roku Minister Rozwoju i Finans\u00f3w dzia\u0142aj\u0105c w imieniu Skarbu\n                           Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej odwo\u0142a\u0142 na podstawie \u00a7 20 ust. 7 Statutu PZU SA\n                           Pana Jerzego Paluchniaka ze sk\u0142adu Rady Nadzorczej PZU SA. Tre\u015b\u0107 odwo\u0142ania nie zawiera informacji o jego przyczynach. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-04-12",
        "sentiment": -0.018207068948619246
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\"_ informuje, \u017ce w\n                           dniu 12 kwietnia 2017 roku, Pan \u0141ukasz \u015awier\u017cewski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PZU SA z dniem 12 kwietnia 2017 roku.Z\u0142o\u017cona rezygnacja nie zawiera informacji o jej przyczynach. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-04-12",
        "sentiment": -0.018207068948619246
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu Bie\u017c\u0105cego nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016 r. _\"Raport Bie\u017c\u0105cy\"_\n                           Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z siedzib\u0105 w Warszawie _\"PZU\n                           SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej \"MAR\"_, niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 7 kwietnia 2017 r. Zarz\u0105d PZU SA powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o wydaniu w dniu 6 kwietnia\n                           2017 r. przez Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w bezwarunkowej zgody\n                           na dokonanie koncentracji w formie nabycia pakietu akcji Banku Polska Kasa Opieki\n                           S.A. _\"Bank\"_.Udzielenie powy\u017cszej zgody oznacza, \u017ce zosta\u0142 spe\u0142niony jeden ze wskazanych w Raporcie\n                           Bie\u017c\u0105cym warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych transakcji nabycia znacznego pakietu akcji Banku\n                           przez PZU SA dzia\u0142aj\u0105ce w konsorcjum z PFR od UniCredit S.p.A. _\"Transakcja\"_. O podpisaniu\n                           umowy sprzeda\u017cy pakietu akcji Banku PZU SA informowa\u0142 w Raporcie Bie\u017c\u0105cym. PZU SA b\u0119dzie podawa\u0107 do publicznej wiadomo\u015bci informacje dotycz\u0105ce ziszczenia lub\n                           nieziszczenia si\u0119 pozosta\u0142ych warunk\u00f3w Transakcji wskazanych w Raporcie Bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2017-04-07",
        "sentiment": 0.02281543944095475
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu Bie\u017c\u0105cego nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016 r. oraz Raportu\n                           Bie\u017c\u0105cego nr 10/2017 z dnia 23 stycznia 2017 r. Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144\n                           Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z siedzib\u0105 w Warszawie _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Dz. U. UE. L. z 2014\n                           r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej \"MAR\"_, niniejszym informuje, \u017ce PZU SA, Polski\n                           Fundusz Rozwoju S.A. _\"PFR\"_ oraz UniCredit S.p.A. _\"UniCredit\"_ postanowili upro\u015bci\u0107\n                           struktur\u0119 transakcji nabycia znacznego pakietu akcji Banku Polska Kasa Opieki S.A.\n                           _\"Bank\"_ przez PZU SA dzia\u0142aj\u0105ce w konsorcjum z PFR od UniCredit _\"Transakcja\"_. O\n                           podpisaniu umowy sprzeda\u017cy pakietu akcji Banku _\"SPA\"_ PZU SA informowa\u0142 w Raporcie\n                           Bie\u017c\u0105cym nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016 r.Dnia 29 marca 2017 r. Zarz\u0105d i Rada Nadzorcza PZU SA wyrazi\u0142y zgody na zawarcie z\n                           UniCredit i PFR aneksu do SPA oraz na zawarcie z PFR aneks\u00f3w do  umowy konsorcjum\n                           i porozumienia akcjonariuszy. Nast\u0119pnie, 29 marca 2017 r., PZU SA, PFR oraz UniCredit\n                           podpisali aneks do SPA. Tego samego dnia PZU SA i PFR podpisali aneksy do umowy konsorcjum\n                           i porozumienia akcjonariuszy.Przedmiotowe uproszczenie struktury Transakcji polega w g\u0142\u00f3wnej mierze na zast\u0105pieniu\n                           po\u015bredniego nabycia akcji przez PZU SA _nabycie sp\u00f3\u0142ki celowej od UniCredit_ nabyciem\n                           bezpo\u015brednim. Transakcja nie b\u0119dzie przebiega\u0142a dwuetapowo a zostanie zrealizowana\n                           w strukturze obejmuj\u0105cej bezpo\u015brednie nabycie przez PZU SA i PFR wszystkich akcji\n                           Banku b\u0119d\u0105cych przedmiotem Transakcji w jednej transzy. Strony SPA przewiduj\u0105, \u017ce\n                           nabycie ca\u0142ego um\u00f3wionego pakietu akcji Banku nast\u0105pi jednorazowo w dniu zamkni\u0119cia\n                           Transakcji, tj.: PZU SA nab\u0119dzie bezpo\u015brednio akcje Banku reprezentuj\u0105ce ok. 20% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w a PFR jednocze\u015bnie nab\u0119dzie bezpo\u015brednio akcje Banku reprezentuj\u0105ce\n                           ok. 12,8% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.W zwi\u0105zku ze zmian\u0105 struktury, uproszczone zostan\u0105 warunki zawieszaj\u0105ce wskazane w\n                           Raporcie Bie\u017c\u0105cym nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016 r., od kt\u00f3rych spe\u0142nienia uzale\u017cniona\n                           jest realizacja Transakcji. W szczeg\u00f3lno\u015bci, Sprzedaj\u0105cy nie b\u0119dzie zobowi\u0105zany do\n                           uzyskania decyzji KNF w przedmiocie nabycia akcji Banku przez swoj\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 celow\u0105.\n                           Po podpisaniu aneksu do SPA warunki zawieszaj\u0105ce Transakcji obejmuj\u0105 w szczeg\u00f3lno\u015bci:\n                           _i_ uzyskanie zg\u00f3d organ\u00f3w antymonopolowych w Polsce i na Ukrainie oraz _ii_ uzyskanie\n                           przez PZU SA i PFR stosownych zg\u00f3d lub decyzji KNF. Przy czym warunek uzyskania zgody\n                           antymonopolowej na Ukrainie zosta\u0142 ju\u017c spe\u0142niony, o czym PZU SA informowa\u0142 w Raporcie\n                           Bie\u017c\u0105cym nr 27/2017 z dnia 27 marca 2017 r.Pozosta\u0142e warunki Transakcji przewidziane w pierwotnej wersji SPA nie ulegn\u0105 zmianie,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci nie ulega zmianie cena ani wielko\u015b\u0107 nabywanego pakietu.W zwi\u0105zku ze zmian\u0105 struktury Transakcji i podpisaniem aneksu do SPA, PZU SA i PFR\n                           zawar\u0142y r\u00f3wnie\u017c aneksy do umowy konsorcjum i porozumienia akcjonariuszy, kt\u00f3re maj\u0105\n                           na celu dostosowanie ww. um\u00f3w do nowej struktury. Kluczowe warunki i za\u0142o\u017cenia um\u00f3w\n                           pomi\u0119dzy PZU SA a PFR nie zosta\u0142y zmienione.",
        "date": "2017-03-29",
        "sentiment": 0.005866458253428611
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu Bie\u017c\u0105cego nr 82/2016 z dnia 8 grudnia 2016 r. _\"Raport Bie\u017c\u0105cy\"_\n                           Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z siedzib\u0105 w Warszawie _\"PZU\n                           SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ Nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE\n                           _Dz. U. UE. L. z 2014 r. Nr 173, str. 1 z p\u00f3\u017an. zm., dalej \"MAR\"_, niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 27 marca 2017 r. Zarz\u0105d PZU SA powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o wyra\u017ceniu przez Urz\u0105d\n                           Antymonopolowy na Ukrainie _Antimonopoly Committee of Ukraine_ bezwarunkowej zgody\n                           na dokonanie koncentracji w formie nabycia pakietu akcji Banku Polska Kasa Opieki\n                           S.A. _\"Bank\"_.Udzielenie powy\u017cszej zgody oznacza, \u017ce zosta\u0142 spe\u0142niony jeden ze wskazanych w Raporcie\n                           Bie\u017c\u0105cym warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych transakcji nabycia znacznego pakietu akcji Banku\n                           przez PZU SA dzia\u0142aj\u0105ce w konsorcjum z PFR od UniCredit S.p.A. _\"Transakcja\"_. O podpisaniu\n                           umowy sprzeda\u017cy pakietu akcji Banku PZU SA informowa\u0142 w Raporcie Bie\u017c\u0105cym.PZU SA b\u0119dzie podawa\u0107 do publicznej wiadomo\u015bci informacje dotycz\u0105ce ziszczenia lub\n                           nieziszczenia si\u0119 pozosta\u0142ych warunk\u00f3w Transakcji wskazanych w Raporcie Bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2017-03-27",
        "sentiment": -0.0011236309169476298
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PZU SA\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 22 marca 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od Skarbu Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej _\"Skarb\n                           Pa\u0144stwa\"_, jako akcjonariusza reprezentuj\u0105cego ponad 5% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,\n                           \u017c\u0105danie umieszczenia w porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego\n                           na dzie\u0144 12 kwietnia 2017 roku _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_, punktu w brzmieniu\n                           \u2013 \"Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej\", wraz z uzasadnieniem\n                           oraz projektami uchwa\u0142, zg\u0142oszone na podstawie art. 401 \u00a7 1 ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia\n                           2000 roku Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych.Na \u017c\u0105danie Skarbu Pa\u0144stwa zmieniony zosta\u0142 porz\u0105dek obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia,\n                           poprzez dodanie punktu w brzmieniu \u2013 \"Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady\n                           Nadzorczej\", wobec czego uleg\u0142 zmianie pkt 6 porz\u0105dku obrad oraz dotychczasowy pkt\n                           6 porz\u0105dku obrad zosta\u0142 oznaczony numerem 7.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Sp\u00f3\u0142ka og\u0142asza nast\u0119puj\u0105cy zmieniony porz\u0105dek obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia:1. Otwarcie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie emisji obligacji podporz\u0105dkowanych na rynku krajowym\n                           lub mi\u0119dzynarodowym.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej.7. Zamkni\u0119cie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d PZU SA przekazuje przedmiotowy wniosek Skarbu Pa\u0144stwa.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 4 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-03-23",
        "sentiment": -0.059387714402682416
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 23 marca 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki oddelegowa\u0142a Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           PZU SA Pana Marcina Chludzi\u0144skiego do czasowego wykonywania czynno\u015bci Prezesa Zarz\u0105du\n                           PZU SA, do czasu powo\u0142ania Prezesa Zarz\u0105du PZU SA, na okres nie d\u0142u\u017cszy ni\u017c 3 miesi\u0105ce.\u017byciorys:Pan Marcin Chludzi\u0144ski \u2013 od stycznia 2016 roku prezes Zarz\u0105du Agencji Rozwoju Przemys\u0142u\n                           S.A. oraz cz\u0142onek Rady Nadzorczej PZU S.A. Posiada do\u015bwiadczenie mened\u017cerskie w zakresie\n                           doradztwa strategicznego i nadzoru korporacyjnego. Specjalizuje si\u0119 w restrukturyzacji\n                           rozwojowej przedsi\u0119biorstw i inwestycjach kapita\u0142owych. W ARP S.A. odpowiada m.in.\n                           za strategi\u0119 i rozw\u00f3j Grupy Kapita\u0142owej, nadzoruje r\u00f3wnie\u017c procesy restrukturyzacyjne\n                           sp\u00f3\u0142ek. Odpowiada za tworzenie optymalnych warunk\u00f3w dla inwestor\u00f3w w zarz\u0105dzanych\n                           przez ARP specjalnych strefach ekonomicznych. Do\u015bwiadczenie zawodowe zdobywa\u0142 w firmach prywatnych oraz wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105c z du\u017cymi korporacjami.\n                           Od 2004 roku zwi\u0105zany by\u0142, jako wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciel, z firm\u0105 Invent Grupa Doradztwa i\n                           Treningu Sp. z o.o., w kt\u00f3rej od 2006 roku pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du. W latach\n                           2011 \u2013 2015 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 prezesa Fundacji Republika\u0144skiej, think tanku gospodarczego,\n                           b\u0119d\u0105cego zapleczem kadry i wielu projekt\u00f3w obecnego Rz\u0105du. Kieruj\u0105c Fundacj\u0105 zainicjowa\u0142\n                           m.in. powstanie zespo\u0142\u00f3w eksperckich przygotowuj\u0105cych strategie dla kilku resort\u00f3w\n                           gospodarczych. Jest r\u00f3wnie\u017c wsp\u00f3\u0142autorem wydanego w 2013 roku raportu nt. polityki\n                           prorodzinnej oraz  licznych raport\u00f3w z  zakresu deregulacji, polityki podatkowej i\n                           koszt\u00f3w funkcjonowania pa\u0144stwa. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 w charakterze wyk\u0142adowcy z Uniwersytetem Warszawskim, Collegium Civitas\n                           oraz uczelni\u0105 \u0141azarskiego.Zgodnie z o\u015bwiadczeniem z\u0142o\u017conym przez Pana Marcina Chludzi\u0144skiego, nie prowadzi on\n                           dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na\n                           podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-03-23",
        "sentiment": -0.059387714402682416
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 22 marca 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki odwo\u0142a\u0142a z dniem 22 marca 2017 roku Pana\n                           Micha\u0142a Krupi\u0144skiego z funkcji Prezesa Zarz\u0105du PZU SA i ze sk\u0142adu Zarz\u0105du PZU SA.Uchwa\u0142a wesz\u0142a w \u017cycie z dniem podj\u0119cia. Uchwa\u0142a nie zawiera informacji o przyczynach\n                           odwo\u0142ania.Zgodnie z art. 369 \u00a7 5 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych mandat Pana Micha\u0142a Krupi\u0144skiego\n                           wygasa z dniem 22 marca 2017 roku. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-03-22",
        "sentiment": -0.013933423388857683
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu\n                           do informacji przekazanej w dniu 9 marca 2017 roku _raport bie\u017c\u0105cy nr 20/2017_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 22 marca 2017 roku PZU SA oraz sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od PZU SA - Powszechny Zak\u0142ad\n                           Ubezpiecze\u0144 na \u017bycie Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"PZU \u017bycie SA\"_ zawar\u0142y Porozumienie ze zwi\u0105zkami\n                           zawodowymi dzia\u0142aj\u0105cymi w PZU SA i w PZU \u017bycie SA okre\u015blaj\u0105ce warunki zwolnie\u0144 grupowych\n                           w okresie od 24 marca do 18 grudnia 2017 roku _\"Porozumienie\"_.Zawarte Porozumienie zawiera informacje dotycz\u0105ce liczby os\u00f3b obj\u0119tych restrukturyzacj\u0105,\n                           kryteri\u00f3w doboru do zwolnie\u0144, pakietu finansowego, zasad ochrony wybranych grup pracownik\u00f3w\n                           oraz harmonogram przeprowadzenia zwolnie\u0144 grupowych. Zgodnie z zapisami Porozumienia proces zwolnie\u0144 grupowych w ramach restrukturyzacji\n                           zatrudnienia rozpocznie si\u0119 24 marca 2017 roku i zako\u0144czy 18 grudnia 2017 roku. Restrukturyzacja ma obj\u0105\u0107 do 1944 os\u00f3b, w tym redukcja zatrudnienia dotyczy\u0107 b\u0119dzie\n                           do 956 pracownik\u00f3w PZU SA i PZU \u017bycie SA z r\u00f3\u017cnych grup zawodowych.Koszty zwi\u0105zane z wyp\u0142at\u0105 \u015bwiadcze\u0144 na rzecz pracownik\u00f3w zwalnianych w zwi\u0105zku z restrukturyzacj\u0105\n                           zatrudnienia zosta\u0142y oszacowane w bud\u017cetach PZU SA i PZU \u017bycie SA na 2017 rok i zostan\u0105\n                           uj\u0119te w jednostkowych rocznych sprawozdaniach finansowych PZU SA i PZU \u017bycie SA oraz\n                           w skonsolidowanym rocznym sprawozdaniu finansowym Grupy Kapita\u0142owej PZU SA za rok\n                           2017.Z uwagi na z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 procesu restrukturyzacji, w tym brak mo\u017cliwo\u015bci okre\u015blenia ostatecznej\n                           liczby os\u00f3b obj\u0119tych restrukturyzacj\u0105 zatrudnienia, w tym zwolnieniami grupowymi,\n                           Sp\u00f3\u0142ka nie jest w stanie przedstawi\u0107 informacji na temat poziomu oszcz\u0119dno\u015bci z tytu\u0142u\n                           restrukturyzacji zatrudnienia.Precyzyjne dane odno\u015bnie liczby os\u00f3b obj\u0119tych restrukturyzacj\u0105 oraz dok\u0142adna wysoko\u015b\u0107\n                           koszt\u00f3w i oszcz\u0119dno\u015bci z tytu\u0142u przeprowadzenia procesu restrukturyzacji b\u0119d\u0105 znane\n                           po zako\u0144czeniu tego procesu.Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 MAR \u2013 informacje poufne.",
        "date": "2017-03-22",
        "sentiment": -0.013933423388857683
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ na podstawie\n                           art. 399 \u00a7 1 w zwi\u0105zku z art. 398 oraz art. 402_1_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 10 ust. 2 i\n                           5 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie PZU SA, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119\n                           w dniu 12 kwietnia 2017 roku, o godz. 11:00, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy\n                           al. Jana Paw\u0142a II 24, 00-133 Warszawa, z nast\u0119puj\u0105cym porz\u0105dkiem obrad:1. Otwarcie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego  Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie emisji obligacji podporz\u0105dkowanych na rynku krajowym\n                           lub mi\u0119dzynarodowym.6. Zamkni\u0119cie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia PZU SA o tre\u015bci zgodnej z art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re\n                           maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-03-15",
        "sentiment": 0.004093270403224755
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjna _PZU_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Rozporz\u0105dzenie MAR_ op\u00f3\u017ani\u0142 przekazanie\n                           do publicznej wiadomo\u015bci nast\u0119puj\u0105cej informacji poufnej:\"1. Tre\u015b\u0107 informacji poufnej, kt\u00f3rej ujawnienie zosta\u0142o op\u00f3\u017anioneZarz\u0105d PZU, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz\n                           uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _Rozporz\u0105dzenie MAR_, niniejszym informuje,\n                           \u017ce Zarz\u0105d PZU w dniu 7 marca 2017 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr UZ/51/2017 w sprawie wyst\u0105pienia\n                           do Walnego Zgromadzenia PZU z wnioskiem dotycz\u0105cym emisji obligacji podporz\u0105dkowanych\n                           na rynku krajowym lub mi\u0119dzynarodowym. Rozwa\u017cana emisja dotyczy\u0142aby obligacji o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nie wy\u017cszej ni\u017c 3.000.000.000\n                           PLN _s\u0142ownie: trzy miliardy z\u0142otych_ lub jej r\u00f3wnowarto\u015bci w innych walutach _Obligacje_,\n                           wp\u0142ywy z emisji kt\u00f3rych mog\u0142yby zosta\u0107 zaliczone do podstawowych \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych\n                           kategorii 2 zgodnie z art. 245 i n. ustawy z dnia 11 wrze\u015bnia 2015 r. o dzia\u0142alno\u015bci\n                           ubezpieczeniowej i reasekuracyjnej oraz z art. 72 i n. Rozporz\u0105dzenia Delegowanego\n                           Komisji _UE_ 2015/35 z dnia 10 pa\u017adziernika 2014 r. uzupe\u0142niaj\u0105cego dyrektyw\u0119 Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady 2009/138/WE w sprawie podejmowania i prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci\n                           ubezpieczeniowej i reasekuracyjnej _Wyp\u0142acalno\u015b\u0107 II_.Przed przeprowadzeniem emisji Obligacji konieczne jest rozwa\u017cenie i zaopiniowanie\n                           wniosku Zarz\u0105du PZU przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 PZU oraz podj\u0119cie stosownej uchwa\u0142y przez\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy PZU.2. Przyczyny uzasadniaj\u0105ce op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnejW opinii Zarz\u0105du PZU op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnej spe\u0142nia warunki okre\u015blone\n                           w Rozporz\u0105dzeniu MAR oraz wydanych na podstawie art. 17 ust. 11 Rozporz\u0105dzenia MAR\n                           wytycznych Europejskiego Urz\u0119du Nadzoru Gie\u0142d i Papier\u00f3w Warto\u015bciowych dotycz\u0105cych\n                           rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku z 20 pa\u017adziernika 2016 r. z uwagi na okoliczno\u015b\u0107,\n                           \u017ce niezw\u0142oczne ujawnienie informacji mog\u0142oby naruszy\u0107 prawnie uzasadnione interesy\n                           PZU poprzez mo\u017cliwo\u015b\u0107 zagro\u017cenia w\u0142a\u015bciwej ocenie informacji przez opini\u0119 publiczn\u0105\n                           oraz \u017ce wniosek Zarz\u0105du PZU do Walnego Zgromadzenia PZU wymaga rozpatrzenia i zaopiniowania\n                           przez inny organ, tj. Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 PZU. Emisja obligacji jest procesem wieloetapowym\n                           i w obecnym czasie nie jest mo\u017cliwe ostateczne potwierdzenie, \u017ce zostanie on ostatecznie\n                           przeprowadzony przez PZU. Zarz\u0105d PZU podj\u0105\u0142 dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do podj\u0119cia przez\n                           PZU finalnej decyzji o emisji tego typu papier\u00f3w warto\u015bciowych, jednak wymaga to podj\u0119cia\n                           uchwa\u0142 przez inne organy PZU, tj. Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 oraz Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy.\n                           Jako \u017ce nie zosta\u0142y podj\u0119te uchwa\u0142y, kt\u00f3re zobowi\u0105zywa\u0142yby Zarz\u0105d PZU do podj\u0119cia\n                           dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu przeprowadzenie emisji obligacji, to nie istniej\u0105 warunki\n                           do uznania, \u017ce op\u00f3\u017anienie ujawnienia informacji poufnych mo\u017ce wprowadzi\u0107 w b\u0142\u0105d opini\u0119\n                           publiczn\u0105. Natychmiastowe podanie informacji do publicznej wiadomo\u015bci po podj\u0119ciu\n                           uchwa\u0142y jedynie przez Zarz\u0105d PZU mog\u0142oby bowiem zagrozi\u0107 w\u0142a\u015bciwej ocenie informacji\n                           przez opini\u0119 publiczn\u0105 poprzez wywarcie mylnego wra\u017cenia, jakoby zapad\u0142a ostateczna\n                           decyzja o przeprowadzeniu omawianej transakcji.Zarz\u0105d PZU przedsi\u0119wzi\u0105\u0142 stosowne dzia\u0142ania, by podj\u0119cie ostatecznej decyzji nast\u0105pi\u0142o\n                           mo\u017cliwe jak najszybciej, w \u015blad za czym zostanie opublikowany raport bie\u017c\u0105cy zawieraj\u0105cy\n                           informacj\u0119 poufn\u0105. Nie istniej\u0105 przy tym warunki do uznania, \u017ce op\u00f3\u017anienie ujawnienia\n                           informacji poufnych mo\u017ce wprowadzi\u0107 w b\u0142\u0105d opini\u0119 publiczn\u0105.3. Termin przekazania informacji poufnejPZU przeka\u017ce informacj\u0119 poufn\u0105 w dniu podj\u0119cia przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 PZU uchwa\u0142y w\n                           sprawie oceny wniosku Zarz\u0105du PZU dotycz\u0105cego emisji obligacji podporz\u0105dkowanych na\n                           rynku krajowym lub mi\u0119dzynarodowym, w przypadku wyra\u017cenia przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 PZU\n                           pozytywnej oceny wniosku Zarz\u0105du PZU.\"Momentem op\u00f3\u017anienia ujawnienia informacji poufnej by\u0142a data podj\u0119cia uchwa\u0142y Zarz\u0105du\n                           PZU nr UZ/51/2017 z dnia 7 marca 2017 r. w sprawie wyst\u0105pienia do Walnego Zgromadzenia\n                           PZU z wnioskiem dotycz\u0105cym emisji obligacji podporz\u0105dkowanych na rynku krajowym lub\n                           mi\u0119dzynarodowym.Zarz\u0105d PZU informuje, \u017ce Rada Nadzorcza PZU w dniu 14 marca 2017 r. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119\n                           nr URN/10/2017 w sprawie oceny wniosku Zarz\u0105du PZU dotycz\u0105cego emisji obligacji podporz\u0105dkowanych\n                           na rynku krajowym lub mi\u0119dzynarodowym, w kt\u00f3rym zaopiniowa\u0142a ww. wniosek pozytywnie.Zarz\u0105d PZU informuje ponadto, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, \u017ce w dniu 14 marca 2017 r. PZU zawar\u0142 z Bankiem Polska Kasa Opieki S.A., Bankiem\n                           Zachodnim WBK S.A, ING Bankiem \u015al\u0105skim S.A., mBankiem S.A. oraz Powszechn\u0105 Kas\u0105 Oszcz\u0119dno\u015bci\n                           Bankiem Polskim S.A. _Organizatorzy_ umow\u0119 zlecenia, na podstawie kt\u00f3rej powierzy\u0142\n                           Organizatorom przeprowadzenie badania rynku i popytu na Obligacje w zakresie emisji\n                           Obligacji na rynku krajowym.Ewentualna emisja Obligacji przez PZU nast\u0105pi\u0142aby w ramach oferty prywatnej na podstawie\n                           art. 33 pkt 2 ustawy z dnia 15 stycznia 2015 r. o obligacjach. Przeprowadzenie emisji Obligacji jest uzale\u017cnione od warunk\u00f3w rynkowych i istniej\u0105cego\n                           popytu na tego typu instrumenty.",
        "date": "2017-03-14",
        "sentiment": -0.020174341068192398
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 4 grudnia 2018 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o wydaniu przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie,\n                           XX Wydzia\u0142 Gospodarczy, postanowienia o umorzeniu post\u0119powania w sprawie pow\u00f3dztwa\n                           akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki w przedmiocie uchylenia uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki _sygnatura akt: XX GC 748/18_, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 25/2018 w dniu 30 pa\u017cdziernika 2018 r. Postanowienie S\u0105du jest nieprawomocne. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 10 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-12-04",
        "sentiment": 0.0029924408314800123
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce zosta\u0142y dor\u0119czone:1. odpis pozwu z 30 lipca 2018 roku wniesionego przez akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki do S\u0105du\n                           Okr\u0119gowego w Warszawie, XX Wydzia\u0142 Gospodarczy i zarejestrowanego pod sygnatur\u0105 XX GC 748/18,\n                           kt\u00f3rego przedmiotem jest \u017c\u0105danie uchylenia, na podstawie art. 422 \u00a7 1 KSH, uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 28 czerwca 2018 roku w\n                           sprawie:\u2022 zatwierdzenia Sprawozdania finansowego Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej\n                           za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2017 roku \u2013 uchwa\u0142a nr 3/2018,\u2022 zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZU i PZU SA\n                           za rok 2017 wraz ze sprawozdaniem dotycz\u0105cym danych niefinansowych Grupy Kapita\u0142owej PZU i PZU\n                           SA za rok 2017 \u2013 uchwa\u0142a nr 5/2018,\u2022 udzielenia absolutorium Paw\u0142owi Sur\u00f3wce z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w Zarz\u0105dzie PZU\n                           SA w 2017 roku - uchwa\u0142y od nr 8/2018 - uchwa\u0142a nr 14/2018,\u2022 udzielenia absolutorium Katarzynie Lewandowskiej z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w Radzie\n                           Nadzorczej PZU SA w 2017 roku \u2013 uchwa\u0142a nr 23/2018,2. odpis pisma strony Powodowej z 24 wrze\u015bnia 2018 roku o cofni\u0119ciu pozwu w cz\u0119\u015bci;3. odpis postanowienia z 5 pa\u017adziernika 2018 roku o umorzeniu post\u0119powania w cz\u0119\u015bci\n                           w nast\u0119pstwie ww. pisma strony Powodowej tj. w zakresie dotycz\u0105cym uchylenia uchwa\u0142\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy podj\u0119tych w dniu 28 czerwca 2018 roku\n                           w sprawie: \u2022 zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du o wydatkach reprezentacyjnych, a tak\u017ce wydatkach\n                           na us\u0142ugi prawne, us\u0142ugi marketingowe, us\u0142ugi w zakresie stosunk\u00f3w mi\u0119dzyludzkich\n                           _public relations_ i komunikacji spo\u0142ecznej oraz us\u0142ug doradztwa zwi\u0105zanego z zarz\u0105dzeniem za rok 2017\n                           \u2013 uchwa\u0142a nr 6/2018,\u2022 w sprawie udzielenia absolutorium Rogerowi Hodgkiss z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w Zarz\u0105dzie\n                           PZU SA w 2017 roku \u2013 uchwa\u0142a nr 8/2017,\u2022 w sprawie udzielenia absolutorium Andrzejowi Jaworskiemu z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w\n                           w Zarz\u0105dzie PZU SA w 2017 roku \u2013 uchwa\u0142a nr 9/2017,\u2022 w sprawie udzielenia absolutorium Micha\u0142owi Krupi\u0144skiemu z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w\n                           w Zarz\u0105dzie PZU SA w 2017 roku \u2013 uchwa\u0142a nr 10/2017,\u2022 w sprawie udzielenia absolutorium Tomaszowi Kulikowi z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w\n                           Zarz\u0105dzie PZU SA w 2017 roku \u2013 uchwa\u0142a nr 11/2017,\u2022 w sprawie udzielenia absolutorium Maciejowi Rapkiewiczowi z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w\n                           w Zarz\u0105dzie PZU SA w 2017 roku \u2013 uchwa\u0142a nr 12/2017,\u2022 w sprawie udzielenia absolutorium Ma\u0142gorzacie Sadurskiej z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w\n                           w Zarz\u0105dzie PZU SA w 2017 roku \u2013 uchwa\u0142a nr 13/2017,\u2022 w sprawie udzielenia absolutorium Paw\u0142owi Kaczmarkowi z wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Przewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej PZU SA w 2017 roku \u2013 uchwa\u0142a nr 21/2017.  Sp\u00f3\u0142ka zamierza z\u0142o\u017cy\u0107 odpowied\u017a na pozew, wnosz\u0105c o oddalenie pow\u00f3dztwa.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 10 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-30",
        "sentiment": 0.008899389175719224
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c w dniu  27 wrze\u015bnia 2018 roku zosta\u0142y\n                           wpisane do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego przez S\u0105d Rejonowy\n                           dla m.st. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego,\n                           zmiany w Statucie PZU SA przyj\u0119te uchwa\u0142\u0105 nr 32/2018 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 28 czerwca 2018 roku. Przedmiotowa uchwa\u0142a oraz tekst jednolity Statutu PZU SA, ustalony uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej\n                           PZU SA nr URN/54/2018 z dnia 29 sierpnia br., stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-09-28",
        "sentiment": -0.01266891504966033
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej  _\"PZU SA\", \"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady  UE  nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku  _rozporz\u0105dzenie w\n                           sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, ze zm.  _\"Rozporz\u0105dzenie\n                           MAR\"_ informuje o otrzymaniu w dniu 13 wrze\u015bnia 2018 r. zawiadomienia w trybie art.\n                           19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR o dokonanych transakcjach na akcjach Emitenta przez osob\u0119\n                           pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.W za\u0142\u0105czeniu Emitent przekazuje tre\u015b\u0107 zawiadomienia.",
        "date": "2018-09-13",
        "sentiment": -0.011548592179982631
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjna _\"PZU SA\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, ze zm. _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_ op\u00f3\u017ani\u0142\n                           przekazanie do publicznej wiadomo\u015bci nast\u0119puj\u0105cej informacji poufnej:1. Tre\u015b\u0107 informacji poufnej, kt\u00f3rej ujawnienie zosta\u0142o op\u00f3\u017anione:\"Zarz\u0105d PZU SA z siedzib\u0105 w Warszawie _\"PZU SA\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust.\n                           1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE, ze\n                           zm. _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 12 czerwca 2018\n                           r. od Banku Pekao S.A. _\"Pekao\"_ oraz Alior Bank S.A. _\"Alior\" oraz \u0142\u0105cznie z Pekao\n                           \u2013 \"Banki\"_ informacji na temat rozpocz\u0119cia w dniu 29 maja 2018 r. negocjacji pomi\u0119dzy\n                           Bankami w zakresie ewentualnego po\u0142\u0105czenia Bank\u00f3w _\"Po\u0142\u0105czenie\"_.Zarz\u0105d PZU SA zwraca jednocze\u015bnie uwag\u0119, i\u017c rozpocz\u0119cie opisanych wy\u017cej negocjacji\n                           pomi\u0119dzy Bankami nie oznacza, i\u017c Zarz\u0105dy Bank\u00f3w postanowi\u0105 o realizacji Po\u0142\u0105czenia\n                           _tj. i\u017c uzgodni\u0105 warunki Po\u0142\u0105cznia i podpisz\u0105 plan Po\u0142\u0105czenia_, ani \u017ce Po\u0142\u0105czenie\n                           zostanie zrealizowane _realizacja Po\u0142\u0105czenia wymaga bowiem zar\u00f3wno zg\u00f3d regulacyjnych,\n                           jak i kwalifikowanych zg\u00f3d walnych zgromadze\u0144 obu Bank\u00f3w_. Ponadto, organy PZU SA\n                           nie podj\u0119\u0142y jeszcze na tym etapie \u017cadnych wi\u0105\u017c\u0105cych decyzji w zakresie dotycz\u0105cym\n                           Po\u0142\u0105czenia, tj. nie zapad\u0142a wi\u0105\u017c\u0105ca decyzja w ramach PZU SA, ani w zakresie poparcia\n                           Po\u0142\u0105czenia _o ile takie zostanie uzgodnione _a plan Po\u0142\u0105czenia zostanie podpisany_\n                           przez Zarz\u0105dy Bank\u00f3w_, ani w zakresie g\u0142osowania przeciwko takiemu Po\u0142\u0105czeniu.Zarz\u0105d PZU SA ponadto informuje, i\u017c na podstawie porozumienia akcjonariuszy z dnia\n                           23 stycznia 2017 r. _zmienionego aneksem nr 1 z dnia 29 marca 2017 r._ zwartego pomi\u0119dzy\n                           PZU SA oraz Polskim Funduszem Rozwoju S.A. _\"PFR\"_ dotycz\u0105cego Pekao _\"Porozumienie\n                           Akcjonariuszy\"_, o kt\u00f3rego zawarciu oraz zmianie PZU SA informowa\u0142o w swoich raportach\n                           bie\u017c\u0105cych nr 10/2017 z dnia 23 stycznia 2017 r. oraz nr 28/2017 z dnia 29 marca 2017\n                           r., PZU SA oraz PFR s\u0105 aktualnie zobowi\u0105zane do g\u0142osowania \u2018przeciw\u2019 jakiemukolwiek\n                           po\u0142\u0105czeniu Pekao _\"Zobowi\u0105zanie\"_, przy czym Zobowi\u0105zanie ma na celu jedynie zapewnienie\n                           wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania PZU SA oraz PFR w odniesieniu do po\u0142\u0105czenia Pekao jako zdarzenia korporacyjnego\n                           o donios\u0142ym znaczeniu i mo\u017ce ulec zmianie, jak ka\u017cde inne postanowienie umowne, w\n                           razie wypracowania wsp\u00f3lnego stanowiska przez PZU SA oraz PFR w odniesieniu do danego\n                           po\u0142\u0105czenia, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci w zakresie Po\u0142\u0105czenia. W razie wypracowania warunk\u00f3w\n                           Po\u0142\u0105czenia przez Zarz\u0105dy Bank\u00f3w oraz zaakceptowania tych warunk\u00f3w przez PZU SA i PFR\n                           jako g\u0142\u00f3wnych akcjonariuszy Bank\u00f3w, zar\u00f3wno PZU SA, jak i PFR mog\u0105 podj\u0105\u0107 decyzj\u0119\n                           o zmianie Porozumienia Akcjonariuszy poprzez umo\u017cliwienie PZU SA i PFR g\u0142osowania\n                           za Po\u0142\u0105czeniem.\"2. Przyczyny uzasadniaj\u0105ce op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnej W opinii Zarz\u0105du PZU SA op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnej spe\u0142nia warunki\n                           okre\u015blone w Rozporz\u0105dzeniu MAR oraz wydanych na podstawie art. 17 ust. 11 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR wytycznych Europejskiego Urz\u0119du Nadzoru Gie\u0142d i Papier\u00f3w Warto\u015bciowych dotycz\u0105cych\n                           rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku z 20 pa\u017adziernika 2016 r. z uwagi na okoliczno\u015b\u0107,\n                           \u017ce niezw\u0142oczne ujawnienie informacji mog\u0142oby naruszy\u0107 prawnie uzasadnione interesy\n                           PZU SA, poniewa\u017c natychmiastowe podanie do publicznej wiadomo\u015bci powy\u017cszej informacji\n                           poufnej na temat rozpocz\u0119cia przez Banki Negocjacji mog\u0142oby negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na\n                           proces rozpocz\u0119tych Negocjacji pomi\u0119dzy Bankami, b\u0119d\u0105cymi kluczowymi aktywami PZU\n                           SA, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci na warunki ewentualnego Po\u0142\u0105czenia. Ponadto, natychmiastowe\n                           upublicznienie powy\u017cszej informacji poufnej mog\u0142oby spowodowa\u0107 niew\u0142a\u015bciw\u0105 ocen\u0119 tej\n                           informacji przez opini\u0119 publiczn\u0105 bior\u0105c pod uwag\u0119 wczesny etap procesu negocjacji\n                           ewentualnego Po\u0142\u0105czenia _tj. jedynie rozpocz\u0119cia Negocjacji w tym zakresie_ przy jednoczesnym\n                           braku wypracowania przez Banki uzgodnionych warunk\u00f3w realizacji Po\u0142\u0105czenia.3. Termin przekazania informacji poufnejPZU SA przekaza\u0142o informacj\u0119 poufn\u0105 do publicznej wiadomo\u015bci niezw\u0142ocznie po uzyskaniu\n                           informacji o decyzji Bank\u00f3w o zako\u0144czeniu Negocjacji przez Banki.Momentem op\u00f3\u017anienia ujawnienia informacji poufnej by\u0142 moment podj\u0119cia uchwa\u0142y Zarz\u0105du\n                           PZU SA nr UZ/185/2018 z dnia 12 czerwca 2018 r. w sprawie op\u00f3\u017anienia informacji poufnej\n                           dotycz\u0105cej otrzymania informacji nt. rozpocz\u0119cia przez Bank Pekao S.A. oraz Alior\n                           Bank S.A. negocjacji.",
        "date": "2018-08-07",
        "sentiment": 0.012835405843963803
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PZU SA\"_ informuje,\n                           \u017ce na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 28 czerwca 2018\n                           roku, co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ posiadali nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze: Skarb Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej \u2013 posiadaj\u0105cy 295.217.300 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\n                           52,0360% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 34,1875% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce;AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK \u2013 posiadaj\u0105cy 37.904.000 g\u0142os\u00f3w, co\n                           stanowi 6,6811% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 4,3895% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce;Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny oraz Nationale Nederlanden Dobrowolny\n                           Fundusz Emerytalny \u2013 posiadaj\u0105cy 43.825.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 7,7247% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na ZWZ oraz 5,0751% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Podstawa prawna: art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": 0.009341529723313738
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_\n                           zwo\u0142ane na dzie\u0144 28 czerwca 2018 roku.Informacja o zg\u0142oszonych sprzeciwach znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku bezpo\u015brednio pod tre\u015bci\u0105\n                           uchwa\u0142.Podczas obrad ZWZ nie zosta\u0142y poddane pod g\u0142osowanie \u017cadne uchwa\u0142y, kt\u00f3re nie zosta\u0142yby\n                           podj\u0119te. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce ZWZ nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrywania \u017cadnego\n                           z punktu porz\u0105dku obrad.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6_ \u2013 9_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29\n                           marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": 0.009341529723313738
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 28 czerwca 2018 roku, Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119\n                           w sprawie podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2017\n                           roku, w kt\u00f3rej postanowi\u0142o przeznaczy\u0107 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy kwot\u0119 2.158.807.500,00\n                           z\u0142otych _s\u0142ownie: dwa miliardy sto pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem milion\u00f3w osiemset siedem tysi\u0119cy\n                           pi\u0119\u0107set z\u0142 00 gr_, tj. 2,50 z\u0142otych _s\u0142ownie: dwa z\u0142 50 gr_ na jedn\u0105 akcj\u0119. Liczba\n                           akcji obj\u0119tych dywidend\u0105 wynosi 863 523 000. Dzie\u0144, wed\u0142ug kt\u00f3rego ustala si\u0119 list\u0119\n                           akcjonariuszy uprawnionych do wyp\u0142aty dywidendy za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31\n                           grudnia 2017 roku zosta\u0142 ustalony na 12 wrze\u015bnia 2018 roku. Termin wyp\u0142aty dywidendy\n                           zosta\u0142 ustalony na 3 pa\u017adziernika 2018 roku. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": 0.009341529723313738
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PZU SA\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 27 czerwca 2018 roku otrzyma\u0142 od akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa jako\n                           akcjonariusza reprezentuj\u0105cego ponad 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki \u2013 na podstawie\n                           art. 401 \u00a7 4 ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 roku Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych \u2013  zg\u0142oszenie\n                           projekt\u00f3w uchwa\u0142 do nast\u0119puj\u0105cych punkt\u00f3w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           PZU SA zwo\u0142anego na dzie\u0144 28 czerwca 2018 r. _\"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_:- do punktu 14 porz\u0105dku obrad \"Zatwierdzenie Sprawozdania Zarz\u0105du PZU SA o wydatkach\n                           reprezentacyjnych, a tak\u017ce wydatkach na us\u0142ugi prawne, marketingowe, us\u0142ugi w zakresie\n                           stosunk\u00f3w mi\u0119dzyludzkich _public relations_ i komunikacji spo\u0142ecznej oraz us\u0142ugi doradztwa\n                           zwi\u0105zanego z zarz\u0105dzaniem za rok 2017\" oraz- do punktu 18 porz\u0105dku obrad \"Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia Regulaminu Walnego\n                           Zgromadzenia PZU SA\".Wniosek Skarbu Pa\u0144stwa wraz z projektami uchwa\u0142 oraz proponowanym brzmieniem Regulaminu\n                           Walnego Zgromadzenia Zarz\u0105d PZU SA przekazuje w za\u0142\u0105czeniu. Porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia opublikowany w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           14/2018 z dnia 29 maja 2018 roku pozostaje bez zmian.  Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 4_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": 0.009341529723313738
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PZU SA\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 25 czerwca 2018 roku otrzyma\u0142 od akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa jako\n                           akcjonariusza reprezentuj\u0105cego ponad 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki \u2013 na podstawie\n                           art. 401 \u00a7 4 ustawy z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 roku Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych \u2013  zg\u0142oszenie\n                           projektu uchwa\u0142y dotycz\u0105cego pkt 20 og\u0142oszonego porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia PZU SA, zwo\u0142anego na dzie\u0144 28 czerwca 2018 r. _\"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_\n                           w sprawie zgody na nabywanie papier\u00f3w warto\u015bciowych emitowanych, gwarantowanych lub\n                           por\u0119czanych przez Skarb Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d PZU SA przekazuje przedmiotowy wniosek Skarbu Pa\u0144stwa wraz z projektem\n                           uchwa\u0142y. Porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia opublikowany w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           14/2018 z dnia 29 maja 2018 roku pozostaje bez zmian.  Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 4_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-26",
        "sentiment": 0.026403704644190645
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _PZU SA_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE informuje, \u017ce Zarz\u0105d PZU SA w dniu 14\n                           czerwca 2018 roku podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr UZ/186/2018 w sprawie przyj\u0119cia oraz przed\u0142o\u017cenia\n                           Radzie Nadzorczej PZU SA Sprawozdania o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji finansowej Grupy\n                           Kapita\u0142owej Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej za rok zako\u0144czony 31\n                           grudnia 2017 roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d PZU SA informuje, \u017ce r\u00f3wnie\u017c w dniu 14 czerwca 2018 roku Rada\n                           Nadzorcza PZU SA podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr URN/43/2018 w sprawie zatwierdzenia Sprawozdania\n                           o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji finansowej Grupy Kapita\u0142owej Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144\n                           Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2017 roku.Obowi\u0105zek ujawnienia przedmiotowego Sprawozdania wynika z art. 289 ust. 2 w zwi\u0105zku\n                           z art. 412. ust 1 ustawy z dnia 11 wrze\u015bnia 2015 roku o dzia\u0142alno\u015bci ubezpieczeniowej\n                           i reasekuracyjnej _t.j.: Dz. U. z 2017 roku, poz. 1170 z p\u00f3\u017an. zm._.Zarz\u0105d PZU SA przekazuje przedmiotowe Sprawozdanie w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-06-14",
        "sentiment": 0.010317189651937914
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu zawiadomienie dotycz\u0105ce zmiany stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki przez zarz\u0105dzane\n                           przez Nationale-Nederlanden Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. fundusze: Nationale-Nederlanden\n                           Otwarty Fundusz Emerytalny _\"OFE\"_ oraz Nationale-Nederlanden Dobrowolny Fundusz Emerytalny\n                           _\"DFE\"_, przekazane Sp\u00f3\u0142ce w dniu 12 czerwca 2018 roku przez Nationale-Nederlanden Powszechne Towarzystwo Emerytalne\n                           S.A., na podstawie art. 69 w zw. z art. 87 ust. 1 pkt. 3 lit. b ustawy z dnia 29 lipca\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Zgodnie z ww. zawiadomieniem, w wyniku transakcji nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki, rozliczonych\n                           w dniu 6 czerwca 2018 roku OFE i DFE zwi\u0119kszy\u0142y stan posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki do 5,03 % kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           PZU SA, co stanowi 5,03 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu PZU SA.Podstawa prawna: art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2018-06-12",
        "sentiment": -0.005881588929868096
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Powszechny Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 w zwi\u0105zku z art. 395 \u00a7 1\n                           i art. 402_1_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 10 ust. 1 i 5 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142uje\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie PZU SA na dzie\u0144 28 czerwca 2018 roku, godz. 11.00, w\n                           siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy al. Jana Paw\u0142a II 24, 00-133 Warszawa, z nast\u0119puj\u0105cym\n                           szczeg\u00f3\u0142owym porz\u0105dkiem obrad:1. Otwarcie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania i zdolno\u015bci Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           do podejmowania uchwa\u0142. 4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 5. Rozpatrzenie sprawozdania finansowego PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia 31\n                           grudnia 2017 roku. 6. Rozpatrzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PZU SA\n                           zgodnego z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Sprawozdawczo\u015bci Finansowej za rok obrotowy\n                           zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2017 roku. 7. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZU i PZU SA\n                           za rok 2017 wraz ze Sprawozdaniem dotycz\u0105cym danych niefinansowych Grupy Kapita\u0142owej\n                           PZU i PZU SA za 2017 rok. 8. Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej PZU SA z oceny Sprawozdania finansowego\n                           PZU SA za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2017 roku, Skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej PZU SA za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2017 roku, Sprawozdania Zarz\u0105du\n                           z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZU i PZU SA za 2017 rok oraz wniosku Zarz\u0105du w sprawie\n                           podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2017 roku. 9. Rozpatrzenie\n                           Sprawozdania Rady Nadzorczej PZU SA z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej PZU SA jako organu\n                           Sp\u00f3\u0142ki w 2017 roku. 10. Rozpatrzenie Sprawozdania Zarz\u0105du PZU SA o wydatkach reprezentacyjnych, a tak\u017ce\n                           wydatkach na us\u0142ugi prawne, marketingowe, us\u0142ugi w zakresie stosunk\u00f3w mi\u0119dzyludzkich\n                           _public relations_ i komunikacji spo\u0142ecznej oraz us\u0142ugi doradztwa zwi\u0105zanego z zarz\u0105dzaniem\n                           za rok 2017. 11. Zatwierdzenie sprawozdania finansowego PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony dnia\n                           31 grudnia 2017 roku. 12. Zatwierdzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej PZU\n                           SA zgodnego z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Sprawozdawczo\u015bci Finansowej za rok obrotowy\n                           zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2017 roku.13. Zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej PZU i PZU\n                           SA za rok 2017 wraz ze Sprawozdaniem dotycz\u0105cym danych niefinansowych Grupy Kapita\u0142owej\n                           PZU i PZU SA za 2017 rok. 14. Zatwierdzenie Sprawozdania Zarz\u0105du PZU SA o wydatkach reprezentacyjnych, a tak\u017ce\n                           wydatkach na us\u0142ugi prawne, marketingowe, us\u0142ugi w zakresie stosunk\u00f3w mi\u0119dzyludzkich\n                           _public relations_ i komunikacji spo\u0142ecznej oraz us\u0142ugi doradztwa zwi\u0105zanego z zarz\u0105dzaniem\n                           za rok 2017. 15. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok obrotowy zako\u0144czony\n                           dnia 31 grudnia 2017 roku. 16. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du PZU SA z wykonania\n                           przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 roku. 17. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej PZU\n                           SA z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 roku. 18. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia Regulaminu Walnego Zgromadzenia PZU SA.19. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Statutu PZU SA.20. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zgody na nabywanie papier\u00f3w warto\u015bciowych emitowanych,\n                           gwarantowanych lub por\u0119czanych przez Skarb Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej.21. Zamkni\u0119cie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           PZU SA o tre\u015bci zgodnej z art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re\n                           maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 1 i 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29\n                           marca 2018 roku w sprawieinformacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3wuznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-05-29",
        "sentiment": -0.0533987473670823
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 15 maja 2018 roku postanowi\u0142 przed\u0142o\u017cy\u0107 Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu PZU SA _\"ZWZ\"_\n                           wniosek w sprawie podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok zako\u0144czony dnia 31 grudnia 2017 roku,\n                           w kt\u00f3rym rekomenduje wyp\u0142at\u0119 dywidendy w wysoko\u015bci 2.158.807.500,00 z\u0142otych _s\u0142ownie:\n                           dwa miliardy sto pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem milion\u00f3w osiemset siedem tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set z\u0142otych_,\n                           tj. 2,50 z\u0142otych _s\u0142ownie: dwa z\u0142ote 50 groszy_ na jedn\u0105 akcj\u0119.Ponadto Zarz\u0105d PZU SA proponuje, aby dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 12 wrze\u015bnia\n                           2018 roku oraz wyp\u0142ata dywidendy nast\u0105pi\u0142a 3 pa\u017adziernika 2018 roku. Proponowany podzia\u0142 zysku jest zgodny z Polityk\u0105 kapita\u0142ow\u0105 i dywidendow\u0105 Grupy PZU\n                           na lata 2016 \u2013 2020, przyj\u0119t\u0105 w 2016 roku oraz uwzgl\u0119dnia zalecenia zawarte w stanowisku\n                           KNF w sprawie polityki dywidendowej bank\u00f3w sp\u00f3\u0142dzielczych i zrzeszaj\u0105cych, zak\u0142ad\u00f3w\n                           ubezpiecze\u0144 i reasekuracji, powszechnych towarzystw emerytalnych, dom\u00f3w maklerskich\n                           i towarzystw funduszy inwestycyjnych w 2018 r. z dnia 5 grudnia 2017 roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d PZU SA informuje, \u017ce w dniu 15 maja 2018 roku przedmiotowy wniosek\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki do ZWZ pozytywnie oceni\u0142a Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z \u00a7 25 ust.\n                           2 pkt 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki.Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 podzia\u0142u zysku netto PZU SA za rok obrotowy 2017 podejmie\n                           ZWZ Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z art. 395 \u00a7 2 pkt 2 ksh oraz \u00a7 18 pkt 2 Statutu PZU SA.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 MAR \u2013  informacja poufne.",
        "date": "2018-05-15",
        "sentiment": -0.013981620560595844
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _PZU SA_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy\n                           Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE informuje, \u017ce Zarz\u0105d PZU SA w dniu 26\n                           kwietnia 2018 roku podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr UZ/129/2018 w sprawie przyj\u0119cia oraz przed\u0142o\u017cenia\n                           Radzie Nadzorczej PZU SA Sprawozdania o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji finansowej Powszechnego\n                           Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2017 roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d PZU SA informuje, \u017ce r\u00f3wnie\u017c w dniu 26 kwietnia 2018 roku Rada\n                           Nadzorcza PZU SA podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr URN/21/2018 w sprawie zatwierdzenia Sprawozdania\n                           o wyp\u0142acalno\u015bci i kondycji finansowej Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej\n                           za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2017 roku.Obowi\u0105zek ujawnienia przedmiotowego Sprawozdania wynika z art. 289 ust. 2 w zwi\u0105zku\n                           z art. 412. ust 1 ustawy z dnia 11 wrze\u015bnia 2015 roku o dzia\u0142alno\u015bci ubezpieczeniowej\n                           i reasekuracyjnej _tj.: Dz. U. z 2017 roku, poz. 1170 z p\u00f3\u017an. zm._.Zarz\u0105d PZU SA przekazuje przedmiotowe Sprawozdanie w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-04-26",
        "sentiment": -0.008037692884379334
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PZU SA\"_ informuje,\n                           \u017ce na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_, kt\u00f3re rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w dniu\n                           27 lutego 2018 roku i by\u0142o kontynuowane w dniu 9 marca 2018 roku, co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w posiadali\n                           nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze: Skarb Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej \u2013 posiadaj\u0105cy 295.217.300 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\n                           55,20 % liczby g\u0142os\u00f3w na pierwszej cz\u0119\u015bci NWZ obraduj\u0105cego w dniu 27 lutego 2018 roku\n                           i 55,22 % liczby g\u0142os\u00f3w na drugiej cz\u0119\u015bci NWZ obraduj\u0105cego w dniu 9 marca 2018 roku\n                           oraz 34,19 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Aviva Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK - posiadaj\u0105cy 38.000.000 g\u0142os\u00f3w, co\n                           stanowi 7,11 % liczby g\u0142os\u00f3w na pierwszej cz\u0119\u015bci NWZ obraduj\u0105cego w dniu 27 lutego\n                           2018 roku i 7,11 % liczby g\u0142os\u00f3w na drugiej cz\u0119\u015bci NWZ obraduj\u0105cego w dniu 9 marca\n                           2018 roku oraz 4,40 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny - posiadaj\u0105cy 41.500.000 g\u0142os\u00f3w,\n                           co stanowi 7,76 % liczby g\u0142os\u00f3w na pierwszej cz\u0119\u015bci NWZ obraduj\u0105cego w dniu 27 lutego\n                           2018 roku i 7,76 % liczby g\u0142os\u00f3w na drugiej cz\u0119\u015bci NWZ obraduj\u0105cego w dniu 9 marca\n                           2018 roku oraz 4,81 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Podstawa prawna: art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2018-03-09",
        "sentiment": 0.012350680929406221
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_ w dniu 9 marca 2018 roku powo\u0142a\u0142o\n                           w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Pana Roberta Jastrz\u0119bskiego na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Uchwa\u0142a wesz\u0142a w \u017cycie z chwil\u0105 powzi\u0119cia.\u017byciorys nowo powo\u0142anego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PZU SA:Dr hab. Robert Jastrz\u0119bski w 1996 r. uko\u0144czy\u0142 z wyr\u00f3\u017cnieniem studia magisterskie na\n                           Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego _Diploma Honorificum_. W 2001 r. uchwa\u0142\u0105\n                           Rady Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego uzyska\u0142 stopie\u0144 naukowy doktora nauk prawnych\n                           w zakresie prawa. Natomiast stopie\u0144 naukowy doktora habilitowanego zosta\u0142 nadany uchwa\u0142\u0105\n                           Rady Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego z dnia 14 grudnia 2009\n                           r. Autor ponad 80 publikacji naukowych, w tym ksi\u0105\u017cek: Funkcje weksla w II Rzeczypospolitej\n                           _2003_, Domy sk\u0142adowe. Umowa sk\u0142adu. Dowody sk\u0142adowe. Komentarz do ustawy  _2004_,\n                           Wp\u0142yw si\u0142y nabywczej pieni\u0105dza na wykonanie zobowi\u0105za\u0144 prywatno- prawnych w II Rzeczypospolitej\n                           _2009_, Trybuna\u0142 Kompetencyjny. Kolegium Kompetencyjne. Geneza. Dzia\u0142alno\u015b\u0107. Wsp\u00f3\u0142czesno\u015b\u0107\n                           _2014_, Lex Zoll. Zarys prawno-ekonomiczno- historyczny _2016_; wsp\u00f3\u0142autor: Gie\u0142dy\n                           towarowe. Komentarz _2006_, Prawne regulacje dzia\u0142alno\u015bci gie\u0142d towarowych w Polsce\n                           _2007_ oraz wsp\u00f3\u0142redaktor Ma\u0142e Konstytucje. Ustawy zasadnicze okres\u00f3w przej\u015bciowych\n                           1919-1947-1992 _2014_.Laureat nagr\u00f3d i wyr\u00f3\u017cnie\u0144, m.in. Nagrody Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           Warszawskiego za wybitne osi\u0105gni\u0119cia naukowe _2008/2009_ oraz Nagrody Zespo\u0142owej Rektora\n                           Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie stopnia pierwszego _2015_. Zatrudniony od 2001 r. na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego.\n                           Od  2015 r. Kierownik Pracowni Prawa Polskiego XX wieku. Cz\u0142onek: rady programowej\n                           czasopisma ,,Przegl\u0105d Ustawodawstwa Gospodarczego\" _2010_, komitetu redakcyjnego czasopisma\n                           ,,Studia z Dziej\u00f3w Pa\u0144stwa i Prawa Polskiego\" _2015_, zespo\u0142u redakcyjnego czasopisma\n                           ,,Zeszyty Naukowe Biura Analiz Sejmowych\" _2016_ oraz ,,Polskiego Towarzystwa Historii\n                           Gospodarczej\" _2011_.Zgodnie z o\u015bwiadczeniem z\u0142o\u017conym przez Pana Roberta Jastrz\u0119bskiego nie prowadzi oni\n                           dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na\n                           podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa\n                           prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-03-09",
        "sentiment": 0.012350680929406221
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"PZU SA\"_, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2018 z dnia 27 lutego 2018 roku, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_ w dniu\n                           9 marca 2018 roku, kt\u00f3re kontynuowa\u0142o swoje obrady po przerwie zarz\u0105dzonej na podstawie\n                           Uchwa\u0142y NWZ Nr 3/2018 z dnia 27 lutego 2018 roku.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-03-09",
        "sentiment": 0.012350680929406221
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_, zwo\u0142ane na dzie\u0144 27 lutego 2018\n                           roku, zarz\u0105dzi\u0142o przerw\u0119 w obradach NWZ do dnia 9 marca 2018 roku do godziny 11:30.\n                           NWZ b\u0119dzie kontynuowane w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy al. Jana Paw\u0142a II 24,\n                           00-133 Warszawa.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d PZU SA przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez NWZ\n                           do czasu og\u0142oszenia przerwy w obradach.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 6 i 7 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-02-27",
        "sentiment": -0.02235138461568191
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d  Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z siedzib\u0105 w Warszawie _\"PZU\n                           SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 401 \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"KSH\"_\n                           informuje, \u017ce w dniu 6 lutego 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od Skarbu Pa\u0144stwa Rzeczypospolitej\n                           Polskiej _\"Skarb Pa\u0144stwa\"_ \u2013 akcjonariusza PZU reprezentuj\u0105cego ponad 5% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, zg\u0142oszone na podstawie art. 401 \u00a7 1 KSH \u017c\u0105danie uzupe\u0142nienia porz\u0105dku\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 27 lutego 2018 r. _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\"_ poprzez:dodanie po punkcie 4 porz\u0105dku obrad punktu 5 w brzmieniu: \"5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie\n                           ustalenia liczebno\u015bci Rady Nadzorczej PZU SA.\" _dotychczasowe punkty 5, 6 i 7 porz\u0105dku\n                           obrad staj\u0105 si\u0119 odpowiednio punktami 6, 7 i 8_, wraz z projektem uchwa\u0142y.Na \u017c\u0105danie Skarbu Pa\u0144stwa zmieniony zosta\u0142 porz\u0105dek obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           w spos\u00f3b opisany wy\u017cej. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Sp\u00f3\u0142ka og\u0142asza nast\u0119puj\u0105cy zmieniony\n                           porz\u0105dek obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia:1. Otwarcie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie ustalenia liczebno\u015bci Rady Nadzorczej PZU SA.6. Zmiany w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej.7. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie rozstrzygni\u0119cia o kosztach zwo\u0142ania i odbycia Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia. 8. Zamkni\u0119cie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje wniosek Skarbu Pa\u0144stwa wraz z projektem uchwa\u0142y.\n                           Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 4 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-02-07",
        "sentiment": 0.0427898950935533
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d  Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej z siedzib\u0105 w Warszawie _\"PZU\n                           SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 w zwi\u0105zku z art. 398, art. 400\n                           \u00a7 1 oraz art. 402_1_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 10 ust. 2 i 5 Statutu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie PZU SA na dzie\u0144 27 lutego 2018 roku, godz.\n                           11.00, w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy al. Jana Paw\u0142a II 24, 00-133 Warszawa,\n                           z nast\u0119puj\u0105cym szczeg\u00f3\u0142owym porz\u0105dkiem obrad:1. Otwarcie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.5. Zmiany w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie rozstrzygni\u0119cia o kosztach zwo\u0142ania i odbycia Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia. 7. Zamkni\u0119cie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia PZU SA o tre\u015bci zgodnej z art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re\n                           maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1 i 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawieinformacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3wuznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-01-29",
        "sentiment": -0.022994603851167528
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci terminy publikacji raport\u00f3w okresowych w roku obrotowym 2018.Raport roczny:- jednostkowy raport roczny oraz skonsolidowany raport roczny za rok obrotowy 2017\n                           \u2013 15 marca 2018 roku.Raporty kwartalne zawieraj\u0105ce skr\u00f3cone jednostkowe informacje finansowe:- skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2018 roku \u2013 16 maja 2018 r.,- skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2018 roku \u2013 15 listopada 2018 r.Raport p\u00f3\u0142roczny zawieraj\u0105cy skr\u00f3cone jednostkowe informacje finansowe:- skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku \u2013 30 sierpnia 2018 r.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce na podstawie \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _\"Rozporz\u0105dzenie\"_\n                           Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie publikowa\u0142a skonsolidowanego raportu kwartalnego za IV kwarta\u0142 2017\n                           roku, jak r\u00f3wnie\u017c skonsolidowanego raportu kwartalnego za II kwarta\u0142 2018 roku. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka o\u015bwiadcza, \u017ce zgodnie z \u00a7 83 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia nie b\u0119dzie\n                           publikowa\u0142a jednostkowych raport\u00f3w kwartalnych. Skonsolidowane raporty kwartalne zawiera\u0107\n                           b\u0119d\u0105 kwartalne skr\u00f3cone skonsolidowane sprawozdanie finansowe oraz kwartaln\u0105 informacj\u0119\n                           finansow\u0105.Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie publikowa\u0142a r\u00f3wnie\u017c jednostkowego raportu p\u00f3\u0142rocznego zgodnie z\n                           \u00a7 83 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-01-16",
        "sentiment": -0.022035704113215475
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjnej _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym, powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o tym, \u017ce w dniu 9 stycznia 2018 r. zmar\u0142\n                           Pan Bogus\u0142aw Banaszak, kt\u00f3ry pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej PZU SA.Pan Bogus\u0142aw Banaszak zasiada\u0142 w Radzie Nadzorczej PZU SA od dnia 8 lutego 2017 r.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d PZU SA informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142a w przewidzianym\n                           przez przepisy prawa oraz Statut Sp\u00f3\u0142ki sk\u0142adzie osobowym posiadaj\u0105cym pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107\n                           do podejmowania decyzji.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-01-10",
        "sentiment": 0.012933309513623177
    },
    {
        "company_name": "PZU SA",
        "content": "Zarz\u0105d Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Sp\u00f3\u0142ki Akcyjna _\"PZU SA\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_\n                           op\u00f3\u017ani\u0142 przekazanie do publicznej wiadomo\u015bci nast\u0119puj\u0105cej informacji poufnej:1. Tre\u015b\u0107 informacji poufnej, kt\u00f3rej ujawnienie zosta\u0142o op\u00f3\u017anioneZarz\u0105d PZU SA, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz\n                           uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, niniejszym informuje,\n                           \u017ce Zarz\u0105d PZU SA w dniu 9 stycznia 2018 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr UZ/7/2018 w sprawie przyj\u0119cia\n                           wieloletniego planu rozwoju i funkcjonowania Sp\u00f3\u0142ki zawartego w dokumencie pt. \"Nowe\n                           PZU \u2013 wi\u0119cej ni\u017c ubezpieczenia. Aktualizacja i operacjonalizacja Strategii Grupy PZU\n                           na lata 2017 - 2020\".2. Przyczyny uzasadniaj\u0105ce op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnejW opinii Zarz\u0105du PZU SA op\u00f3\u017anienie przekazania informacji poufnej spe\u0142nia warunki\n                           okre\u015blone w Rozporz\u0105dzeniu MAR oraz wydanych na podstawie art. 17 ust. 11 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR wytycznych Europejskiego Urz\u0119du Nadzoru Gie\u0142d i Papier\u00f3w Warto\u015bciowych dotycz\u0105cych\n                           rozporz\u0105dzenia w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku z 20 pa\u017adziernika 2016 r. z uwagi na okoliczno\u015b\u0107,\n                           \u017ce niezw\u0142oczne ujawnienie informacji mog\u0142oby naruszy\u0107 prawnie uzasadnione interesy\n                           PZU SA poprzez mo\u017cliwo\u015b\u0107 zagro\u017cenia w\u0142a\u015bciwej oceny informacji przez opini\u0119 publiczn\u0105\n                           w zwi\u0105zku z tym, \u017ce wieloletni plan rozwoju i funkcjonowania Sp\u00f3\u0142ki zawarty w dokumencie\n                           pt. \"Nowe PZU \u2013 wi\u0119cej ni\u017c ubezpieczenia. Aktualizacja i operacjonalizacja Strategii\n                           Grupy PZU na lata 2017 - 2020\" wymaga jeszcze zatwierdzenia przez inny organ, tj.\n                           Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 PZU SA. Natychmiastowe podanie informacji do publicznej wiadomo\u015bci\n                           po podj\u0119ciu uchwa\u0142y jedynie przez Zarz\u0105d PZU SA mog\u0142oby zagrozi\u0107 w\u0142a\u015bciwej ocenie\n                           informacji przez opini\u0119 publiczn\u0105 poprzez wywarcie mylnego wra\u017cenia, jakoby decyzja\n                           o aktualizacji i operacjonalizacji Strategii Grupy PZU na lata 2017-2020 ju\u017c zapad\u0142a.3. Termin przekazania informacji poufnejPZU SA przeka\u017ce informacj\u0119 poufn\u0105 do publicznej wiadomo\u015bci po podj\u0119ciu przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 PZU SA uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia wieloletniego planu rozwoju i funkcjonowania\n                           Sp\u00f3\u0142ki zawartego w dokumencie pt. \"Nowe PZU \u2013 wi\u0119cej ni\u017c ubezpieczenia. Aktualizacja\n                           i operacjonalizacja Strategii Grupy PZU na lata 2017 - 2020\".Momentem op\u00f3\u017anienia ujawnienia informacji poufnej by\u0142 moment podj\u0119cia uchwa\u0142y Zarz\u0105du\n                           PZU SA nr UZ/7/2018 z dnia 9 stycznia 2018 r. w sprawie przyj\u0119cia wieloletniego planu\n                           rozwoju i funkcjonowania Sp\u00f3\u0142ki zawartego w dokumencie pt. \"Nowe PZU \u2013 wi\u0119cej ni\u017c\n                           ubezpieczenia. Aktualizacja i operacjonalizacja Strategii Grupy PZU na lata 2017 -\n                           2020\".Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d PZU SA informuje, \u017ce Rada Nadzorcza PZU SA w dniu 9 stycznia 2018\n                           r. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr URN/4/2018 w sprawie zatwierdzenia wieloletniego planu rozwoju\n                           i funkcjonowania Sp\u00f3\u0142ki zawartego w dokumencie pt. \"Nowe PZU \u2013 wi\u0119cej ni\u017c ubezpieczenia.\n                           Aktualizacja i operacjonalizacja Strategii Grupy PZU na lata 2017 - 2020\". Przyj\u0119ty przez Zarz\u0105d PZU SA i zatwierdzony przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 PZU SA wieloletni\n                           plan rozwoju i funkcjonowania Sp\u00f3\u0142ki zawarty w dokumencie pt. \"Nowe PZU \u2013 wi\u0119cej ni\u017c\n                           ubezpieczenia. Aktualizacja i operacjonalizacja Strategii Grupy PZU na lata 2017 -\n                           2020\" stanowi aktualizacj\u0119 wieloletniego planu rozwoju i funkcjonowania Sp\u00f3\u0142ki zawartego\n                           w dokumencie pt. \"Strategia PZU 2020. Rentowno\u015b\u0107, Wzrost, Innowacyjno\u015b\u0107. Strategia\n                           Grupy PZU na lata 2016-2020\", kt\u00f3ry zosta\u0142 przyj\u0119ty i zatwierdzony odpowiednio przez\n                           Zarz\u0105d i Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 PZU SA w dniu 23 sierpnia 2016 r. oraz o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           raportem bie\u017c\u0105cym nr 50/2016 z dnia 24 sierpnia 2016 r. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym cele\n                           strategiczne okre\u015blone w dokumencie \"Strategia PZU 2020. Rentowno\u015b\u0107, Wzrost, Innowacyjno\u015b\u0107.\n                           Strategia Grupy PZU na lata 2016-2020\" zostan\u0105 zast\u0105pione przez cele wynikaj\u0105ce z\n                           dokumentu \"Nowe PZU \u2013 wi\u0119cej ni\u017c ubezpieczenia. Aktualizacja i operacjonalizacja Strategii\n                           Grupy PZU na lata 2017 - 2020\".G\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenia zaktualizowanej Strategii Grupy PZU na lata 2017-2020 zosta\u0142y przedstawione\n                           w prezentacji, kt\u00f3r\u0105 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-01-09",
        "sentiment": 0.02146202431721931
    }
]