[
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do\n                           raportu bie\u017c\u0105cego nr 76/2017 z dnia 9 sierpnia 2017 roku przekazuje poni\u017cej informacje\n                           dotycz\u0105ce podsumowania koszt\u00f3w emisji akcji serii E przeprowadzonej w ramach subskrypcji\n                           zamkni\u0119tej z zachowaniem prawa poboru dotychczasowych akcjonariuszy w drodze oferty\n                           publicznej w oparciu o prospekt emisyjny opublikowany przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 3 lipca\n                           2017 r.: 12. \u0141\u0105czne okre\u015blenie wysoko\u015bci koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji,\n                           ze wskazaniem wysoko\u015bci koszt\u00f3w wed\u0142ug ich tytu\u0142\u00f3w. \u0141\u0105czny koszt wyni\u00f3s\u0142 428 068,61 z\u0142 w tym:a_ Przygotowanie i przeprowadzenie oferty: 190 000,00 z\u0142b_ Wynagrodzenie subemitent\u00f3w, dla ka\u017cdego oddzielnie: 0,00 z\u0142c_ Sporz\u0105dzenie prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa: 148 928,40\n                           z\u0142d_ Promocja oferty: 0,00 z\u0142e_ Koszty administracyjne, s\u0105dowe i op\u0142aty notarialne: 89 140,21 z\u0142Koszty te pomniejsz\u0105 kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki powsta\u0142y z nadwy\u017cki warto\u015bci emisyjnej\n                           akcji serii E nad ich warto\u015bci\u0105 nominaln\u0105. 13. \u015aredni koszt przeprowadzenia Oferty przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 akcj\u0119 serii  E wyni\u00f3s\u0142:\n                           0,0428 z\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 33 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-12-20",
        "sentiment": -0.007834488522188883
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 25 pa\u017adziernika 2017 roku podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie przyj\u0119cia strategii wieloletniej\n                           Sp\u00f3\u0142ki na lata 2018 \u2013 2021 zwartej w dokumencie pt. \"Strategia Radpol S.A. 2018-2021\"\n                           _dalej Strategia_. W tym samym dniu Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           zatwierdzenia Strategii Sp\u00f3\u0142ki. G\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenia nowej Strategii  zosta\u0142y przedstawione w prezentacji stanowi\u0105cej\n                           za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. Prezentowane w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu\n                           za\u0142o\u017cenia nie stanowi\u0105 prognoz wynik\u00f3w.",
        "date": "2017-10-25",
        "sentiment": 0.03777394686870144
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 16 pa\u017adziernika 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, w drodze uchwa\u0142y, ustali\u0142a\n                           tekst jednolity Statutu Radpol S.A., uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany wprowadzone uchwa\u0142\u0105 nr\n                           3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 7 lutego 2017 roku w sprawie podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej\n                           przeprowadzonej w drodze oferty publicznej, ustalenia dnia 12 czerwca 2017 r. jako\n                           dnia prawa poboru akcji nowej emisji, dematerializacji oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie\n                           i wprowadzenie praw poboru, praw do akcji oraz akcji nowej emisji do obrotu na rynku\n                           regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A., zmiany\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _nast\u0119pnie zmienionej Uchwa\u0142\u0105 Nr 5 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia\n                           21 marca 2017 roku oraz Uchwa\u0142\u0105 nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 11\n                           czerwca 2017 roku_ oraz uchwa\u0142\u0105 nr 21 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia\n                           29 czerwca 2017 r. w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej\n                           do ustalenia tekstu jednolitego Statutu Sp\u00f3\u0142ki. Tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 lit. b Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-17",
        "sentiment": -0.03182118054886719
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 11\n                           pa\u017adziernika 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny\n                           _dalej Fundusz_, powiadomienie w trybie art. 69 ust. 1 pkt. 1 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o zwi\u0119kszeniu przez Fundusz\n                           stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki powy\u017cej progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-10-12",
        "sentiment": 0.04428909200911292
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 4 pa\u017adziernika 2017 roku otrzyma\u0142 Komunikat Dzia\u0142u Operacyjnego Krajowego Depozytu\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _dalej KDPW_ z dnia 4 pa\u017adziernika 2017 roku. Zgodnie\n                           z Komunikatem w dniu 5 pa\u017adziernika 2017 roku w KDPW nast\u0105pi rejestracja papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych Sp\u00f3\u0142ki oznaczonych kodem ISIN PLRDPOL00010. Rejestracja nast\u0105pi zgodnie z Uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du KDPW nr 632/17 z dnia 26 wrze\u015bnia 2017\n                           roku i dotyczy\u0107 b\u0119dzie 10.000.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E Sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci\n                           nominalnej 0,03 z\u0142 ka\u017cda. Podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-04",
        "sentiment": -0.00937217324802933
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 2 pa\u017adziernika 2017 roku otrzyma\u0142 Uchwa\u0142\u0119 Nr 1167/17 Zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. z dnia 2 pa\u017adziernika 2017 r. w sprawie dopuszczenia\n                           i wprowadzenia do obrotu gie\u0142dowego na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii E sp\u00f3\u0142ki Radpol S.A. _dalej Uchwa\u0142a_.Do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym dopuszczonych zosta\u0142o 10.000.000 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii E Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Uchwa\u0142y Zarz\u0105d Gie\u0142dy postanowi\u0142 wprowadzi\u0107 z dniem 5 pa\u017adziernika\n                           2017 r.  w trybie zwyk\u0142ym do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym akcje Sp\u00f3\u0142ki,\n                           o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, pod warunkiem dokonania przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. w dniu 5 pa\u017adziernika rejestracji tych akcji i oznaczenia ich kodem \"PLRDPOL00010\".Podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-02",
        "sentiment": -0.026837308594892847
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 28 wrze\u015bnia 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z mBank S.A. _dalej: Bank_ umow\u0119 zmieniaj\u0105c\u0105\n                           nr 10 _dalej: Aneks_ do umowy kredytu zawartej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z Bankiem dnia 4 wrze\u015bnia\n                           2012 roku nast\u0119pnie zmienianej _dalej: Umowa_, w tym ostatnio na podstawie umowy zmieniaj\u0105cej\n                           nr 9 do Umowy z dnia 20 lipca 2017 r. _o zawarciu przedmiotowej umowy zmieniaj\u0105cej\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 73/2017 z dnia 20 lipca 2017 roku_. Na podstawie Aneksu w szczeg\u00f3lno\u015bci nast\u0105pi\u0142a zmiana ostatecznych termin\u00f3w sp\u0142aty\n                           kredyt\u00f3w D1 i E w ten spos\u00f3b, \u017ce ostateczny termin sp\u0142aty: i. kredytu D1 zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 30 marca 2018 r. _z dotychczasowego ostatecznego\n                           terminu sp\u0142aty tego kredytu okre\u015blonego na dzie\u0144 29 wrze\u015bnia 2017 roku_;ii. kredytu E zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 30 marca 2018 r. _z dotychczasowego ostatecznego\n                           terminu sp\u0142aty tego kredytu okre\u015blonego na dzie\u0144 29 wrze\u015bnia 2017 roku_;przy czym terminy sp\u0142aty pozosta\u0142ych kredyt\u00f3w udzielonych na podstawie Umowy pozostan\u0105\n                           bez zmian. Informacje o podpisaniu Umowy, um\u00f3w zabezpieczaj\u0105cych sp\u0142at\u0119 kredytu, umowach zmieniaj\u0105cych\n                           Umow\u0119 Sp\u00f3\u0142ka przekaza\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 63/2012 _wraz z korektami do raportu_,\n                           nr 26/2013, nr 27/2013, nr 31/2013, nr 36/2013 _wraz z korekt\u0105 do raportu_, nr 22/2014,\n                           24/2016, 38/2017,42/2017, 73/2017.",
        "date": "2017-09-28",
        "sentiment": -0.017476882227411658
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 26 wrze\u015bnia 2017 roku otrzyma\u0142 Uchwa\u0142\u0119 Nr 632/17 Zarz\u0105du Krajowego Depozytu\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _dalej KDPW_ z dnia 26 wrze\u015bnia 2017 roku _dalej Uchwa\u0142a_.\n                           Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Uchwa\u0142y Zarz\u0105d KDPW postanowi\u0142 przyj\u0105\u0107 do depozytu papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           10.000.000 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci\n                           nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda oraz oznaczy\u0107 je kodem PLRDPOL00010, pod warunkiem\n                           podj\u0119cia decyzji przez sp\u00f3\u0142k\u0119 prowadz\u0105c\u0105 rynek regulowany o wprowadzeniu tych akcji\n                           do obrotu na tym samym rynku regulowanym, na kt\u00f3ry zosta\u0142y wprowadzone inne akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki oznaczone kodem PLRDPOL00010. Zarejestrowanie ww. akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi w terminie\n                           trzech dni od otrzymania przez KDPW dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych wprowadzenie tych\n                           akcji do obrotu na rynku regulowanym, nie wcze\u015bniej jednak ni\u017c w dniu wskazanym w\n                           decyzji jako dzie\u0144 wprowadzenia tych akcji do obrotu na tym rynku regulowanym. Podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 1_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-26",
        "sentiment": 0.011294929372553815
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 15\n                           wrze\u015bnia 2017 roku otrzyma\u0142, powiadomienie w trybie art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE _dalej: MAR_, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki dokonanych przez Pana\n                           Micha\u0142a Jarczy\u0144skiego, b\u0119d\u0105cego osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce w rozumieniu\n                           art. 3 ust. 1 pkt 25_ MAR.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-09-15",
        "sentiment": -0.04441048799184428
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 14 wrze\u015bnia 2017 roku otrzyma\u0142 od BZ WBK Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A. dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu Arka BZ WBK Funduszy Inwestycyjnego Otwartego oraz Arka\n                           Presti\u017c Specjalistycznego Funduszu Inwestycyjnego Otwartego _dalej zwanych Funduszami_\n                           powiadomienie, w trybie art. 69 ust. 1 pkt. 2 w zwi\u0105zku z art. 87 ust 1 pkt 2 lit\n                           a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o zmniejszeniu\n                           przez Fundusze stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki poni\u017cej progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-09-14",
        "sentiment": -0.02001210934344221
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 14 wrze\u015bnia 2017 roku otrzyma\u0142 od Nationale-Nederlanden Powszechne Towarzystwo\n                           Emerytalne S.A. dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny\n                           _dalej Nationale-Nederlanden OFE_ powiadomienie, w trybie art. 69 ust. 1 pkt. 2 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o zmniejszeniu\n                           przez Nationale-Nederlanden OFE stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki poni\u017cej progu 5% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-09-14",
        "sentiment": -0.02001210934344221
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 13\n                           wrze\u015bnia 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od Aviva Powszechne Towarzystwo Emerytalne Aviva\n                           BZ WBK S.A., dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu Aviva Otwarty Fundusz Emerytalny Aviva BZ WBK\n                           _dalej: Aviva OFE_ powiadomienie w trybie art. 69 ust. 1 i ust. 4  ustawy z dnia 29\n                           lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o zmniejszeniu stanu\n                           posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki przez Aviva OFE poni\u017cej progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.",
        "date": "2017-09-13",
        "sentiment": -0.015752103268832196
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej Sp\u00f3\u0142ka_ w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 77/2017 z dnia 8 wrze\u015bnia 2017 roku informuje, \u017ce w dniu 12 wrze\u015bnia\n                           2017 roku S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku, VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego sprostowa\u0142 z urz\u0119du wpis dotycz\u0105cy podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 8 wrze\u015bnia 2017 roku poprzez wykre\u015blenie w rubryce \"Kwotowe okre\u015blenie\n                           cz\u0119\u015bci kapita\u0142u wp\u0142aconego\" kwoty 847.818,15 z\u0142 i wpisanie prawid\u0142owej kwoty 1.147.818,15\n                           z\u0142 oraz poprzez wykre\u015blenie w rubryce \"Warto\u015b\u0107 nominalna warunkowego podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego\" kwoty 1.147.818,15 z\u0142 i pozostawienie jej pustej.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-12",
        "sentiment": -0.0032655371706179206
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 o zarejestrowaniu w dniu 8 wrze\u015bnia 2017 roku przez S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc\n                           w Gda\u0144sku, VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego _dalej: \"S\u0105d\"_ podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E oraz\n                           zwi\u0105zanej z tym zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.W wyniku powy\u017cszej rejestracji, wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki wynosi 1.147.818,15\n                           z\u0142. Kapita\u0142 zak\u0142adowy sk\u0142ada si\u0119 z 38.260.605 akcji o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142\n                           ka\u017cda.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca ze wszystkich wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 38.260.605\n                           akcji, po zarejestrowaniu zmiany wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego, wynosi 38.260.605\n                           g\u0142os\u00f3w. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce w Dziale 1 Rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w, w Rubryce 8\n                           - Kapita\u0142 sp\u00f3\u0142ki, S\u0105d omy\u0142kowo wpisa\u0142 warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, kt\u00f3ra powinna by\u0107 pusta, a tak\u017ce b\u0142\u0119dnie wpisa\u0142 kwotowe okre\u015blenie cz\u0119\u015bci\n                           kapita\u0142u wp\u0142aconego, kt\u00f3re powinno by\u0107 r\u00f3wne warto\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego, czyli\n                           1.147.818,15 z\u0142. Sp\u00f3\u0142ka podj\u0119\u0142a wszelkie niezb\u0119dne kroki maj\u0105ce na celu sprostowanie\n                           przez S\u0105d powy\u017cszej pomy\u0142ki.Struktura kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki po rejestracji zmian przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:\u2022 23.450.726 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A,\u2022 529.548 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii C,\u2022 1.739.478 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D,\u2022 10.000.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E,\u2022 2.540.853 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii F.W wyniku rejestracji zmianie uleg\u0142y r\u00f3wnie\u017c postanowienia Statutu Sp\u00f3\u0142ki w zakresie\n                           wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego, wobec czego art. 3 ust 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki w dotychczasowym\n                           brzmieniu: \"Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi nie mniej ni\u017c 847.818,18 z\u0142 _s\u0142ownie: osiemset czterdzie\u015bci\n                           siedem tysi\u0119cy osiemset osiemna\u015bcie z\u0142otych i osiemna\u015bcie groszy_ i nie wi\u0119cej ni\u017c\n                           1.147.818,15 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion sto czterdzie\u015bci siedem tysi\u0119cy osiemset osiemna\u015bcie\n                           z\u0142otych i pi\u0119tna\u015bcie groszy_ i dzieli si\u0119 na nie mniej ni\u017c 28.260.606 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia\n                           osiem milion\u00f3w dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set sze\u015b\u0107_ i nie wi\u0119cej ni\u017c 38.260.605\n                           _s\u0142ownie: trzydzie\u015bci osiem milion\u00f3w dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107_\n                           akcji, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _s\u0142ownie: trzy grosze_ ka\u017cda, w tym:1_ 23.450.726 _dwadzie\u015bcia trzy miliony czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia\n                           sze\u015b\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda,2_ 529.548  _pi\u0119\u0107set  dwadzie\u015bcia  dziewi\u0119\u0107  tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set  czterdzie\u015bci  osiem_\n                           akcji  zwyk\u0142ych  na okaziciela serii C, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda,3_ 1.739.478 _jeden milion siedemset trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy czterysta siedemdziesi\u0105t\n                           osiem_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda,4_ nie mniej ni\u017c 1 _jedn\u0105_ oraz nie wi\u0119cej ni\u017c 10.000.000 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii E, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda,5_ 2.540.853 _dwa miliony pi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci tysi\u0119cy osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy_\n                           akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii F, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda;przy czym na podstawie z\u0142o\u017conego w dniu 10 kwietnia 2017 roku przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           o\u015bwiadczenia o dookre\u015bleniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z emisj\u0105 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii F wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142a okre\u015blona na kwot\u0119\n                           847.818,15 z\u0142 _s\u0142ownie: osiemset czterdzie\u015bci siedem tysi\u0119cy osiemset osiemna\u015bcie\n                           z\u0142otych i pi\u0119tna\u015bcie groszy_, przy czym tak okre\u015blona kwota kapita\u0142u zak\u0142adowego nie\n                           obejmuje warto\u015bci dokonanego na podstawie uchwa\u0142y nr 3 w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej przeprowadzonej\n                           w drodze oferty publicznej, ustalenia dnia 12 czerwca 2017 r. jako dnia prawa poboru\n                           akcji nowej emisji, dematerializacji oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie\n                           praw poboru, praw do akcji oraz akcji nowej emisji do obrotu na rynku regulowanym\n                           prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A., zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego statutu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           zmienion\u0105 nast\u0119pnie uchwa\u0142\u0105 nr 5 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia\n                           21 marca 2017 roku podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez emisj\u0119 opisanych\n                           w punkcie 4_ powy\u017cej nie mniej ni\u017c 1 _jeden_ oraz nie wi\u0119cej ni\u017c 10.000.000 _dziesi\u0119\u0107\n                           milion\u00f3w_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E.\"Otrzymuje nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 1.147.818,15 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion sto czterdzie\u015bci\n                           siedem tysi\u0119cy osiemset osiemna\u015bcie z\u0142otych i pi\u0119tna\u015bcie groszy_ i dzieli si\u0119 na 38.260.605\n                           _s\u0142ownie: trzydzie\u015bci osiem milion\u00f3w dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107_\n                           akcji, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _s\u0142ownie: trzy grosze_ ka\u017cda, w tym:1_ 23.450.726 _dwadzie\u015bcia trzy miliony czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia\n                           sze\u015b\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda,2_ 529.548  _pi\u0119\u0107set  dwadzie\u015bcia  dziewi\u0119\u0107  tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set  czterdzie\u015bci  osiem_\n                           akcji  zwyk\u0142ych  na okaziciela serii C, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda,3_ 1.739.478 _jeden milion siedemset trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy czterysta siedemdziesi\u0105t\n                           osiem_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda,4_ 10.000.000 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E, o warto\u015bci\n                           nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda,5_ 2.540.853 _dwa miliony pi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci tysi\u0119cy osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy_\n                           akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii F, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda.\"Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 9, \u00a7 15 oraz  \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-08",
        "sentiment": 0.03373643347973926
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje,\n                           \u017ce emisja 10.000.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E, o warto\u015bci nominalnej 0,03\n                           z\u0142 ka\u017cda, emitowanych w ramach oferty publicznej na podstawie uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia \"RADPOL\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z dnia 7 lutego 2017 r. w sprawie: podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej\n                           przeprowadzonej w drodze oferty publicznej, ustalenia dnia 12 czerwca 2017 r. jako\n                           dnia prawa poboru akcji nowej emisji, dematerializacji oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie\n                           i wprowadzenie praw poboru, praw do akcji oraz akcji nowej emisji do obrotu na rynku\n                           regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A., zmiany\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zmienionej uchwa\u0142\u0105 nr 5 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia\n                           21 marca 2017 roku oraz uchwa\u0142\u0105 nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 11\n                           czerwca 2017 r. dosz\u0142a do skutku, tj. zosta\u0142o nale\u017cycie subskrybowanych i op\u0142aconych\n                           10.000.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E, w zwi\u0105zku z czym Zarz\u0105d  Sp\u00f3\u0142ki na\n                           podstawie uchwa\u0142y nr 82/2017 z dnia 8 sierpnia 2017 r. dokona\u0142 ich przydzia\u0142u.Sp\u00f3\u0142ka wyja\u015bnia, \u017ce akcje serii E zosta\u0142y zaoferowane w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej\n                           z zachowaniem prawa poboru dotychczasowym akcjonariuszom Sp\u00f3\u0142ki w drodze oferty publicznej\n                           w oparciu o prospekt emisyjny opublikowany przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 3 lipca 2017 r. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Sp\u00f3\u0142ka przekazuje poni\u017cej szczeg\u00f3\u0142owe informacje na temat zako\u0144czonej\n                           subskrypcji zamkni\u0119tej akcji serii E.1. Data rozpocz\u0119cia i zako\u0144czenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy:Data rozpocz\u0119cia oferty _przyjmowania zapis\u00f3w w wykonaniu prawa poboru tj. zapis\u00f3w\n                           podstawowych oraz zapis\u00f3w dodatkowych_ : 5 lipca 2017 r. Data zako\u0144czenia oferty _przyjmowania zapis\u00f3w w wykonaniu prawa poboru tj. zapis\u00f3w\n                           podstawowych oraz zapis\u00f3w dodatkowych_: 19 lipca 2017 r.2. Data przydzia\u0142u papier\u00f3w warto\u015bciowych _akcji_: Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce przydzia\u0142 akcji serii E nast\u0105pi\u0142 dnia 8 sierpnia 2017 r.3. Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych _akcji_ obj\u0119tych subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105: W ramach subskrypcji zamkni\u0119tej  Sp\u00f3\u0142ka oferowa\u0142a nie wi\u0119cej ni\u017c 10.000.000 akcji\n                           serii E.4. Stopa redukcji w poszczeg\u00f3lnych transzach, w przypadku gdy cho\u0107 w jednej transzy\n                           liczba przydzielonych papier\u00f3w warto\u015bciowych by\u0142a mniejsza od liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych,\n                           na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy: W ramach oferty akcji serii E w ramach zapis\u00f3w dodatkowych stopa redukcji wynios\u0142a\n                           0,5508960758.5. Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych _akcji_, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji\n                           lub sprzeda\u017cy: W ramach subskrypcji zamkni\u0119tej z\u0142o\u017cono zapisy na 10.920.134 akcje Sp\u00f3\u0142ki serii E,\n                           w tym:- w ramach zapis\u00f3w podstawowych z\u0142o\u017cono zapisy na 8 871 312 akcji,- w ramach zapis\u00f3w dodatkowych z\u0142o\u017cono zapisy na 2 048 882 akcje. 6. Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji lub sprzeda\u017cy: W ramach subskrypcji zamkni\u0119tej przydzielonych zosta\u0142o 10.000.000 akcji serii E.7. Cena, po jakiej papiery warto\u015bciowe by\u0142y nabywane _obejmowane_: Akcje zosta\u0142y obj\u0119te po cenie emisyjnej, kt\u00f3ra wynosi\u0142a 1,40 z\u0142 za jedn\u0105 akcj\u0119 serii\n                           E.8. Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na papiery warto\u015bciowe obj\u0119te subskrypcj\u0105 lub\n                           sprzeda\u017c\u0105 w poszczeg\u00f3lnych transzach. Akcje serii E zosta\u0142y obj\u0119te przez \u0142\u0105cznie 384 Inwestor\u00f3w w tym :- 377 w ramach zapis\u00f3w podstawowych; - 64 w ramach zapis\u00f3w dodatkowych. 9. Liczba os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono papiery warto\u015bciowe w ramach przeprowadzonej subskrypcji\n                           lub sprzeda\u017cy w poszczeg\u00f3lnych transzach: W ramach oferty akcji serii E przydzielono akcje \u0142\u0105cznie 384 Inwestorom w tym:- 377 w ramach zapis\u00f3w podstawowych; - 64 w ramach zapis\u00f3w dodatkowych. 10. Nazwy _firmy_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li papiery warto\u015bciowe w ramach wykonywania\n                           um\u00f3w o subemisj\u0119, z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz\n                           z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki papieru warto\u015bciowego _cena emisyjna lub sprzeda\u017cy, po\n                           odliczeniu wynagrodzenia za obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonywaniu\n                           umowy subemisji, nabytej przez subemitenta_:Subskrypcja zamkni\u0119ta akcji serii E nie by\u0142a obj\u0119ta subemisj\u0105. Nie zosta\u0142a zawarta\n                           \u017cadna umowa o subemisj\u0119.11. Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji lub sprzeda\u017cy, rozumianej jako iloczyn liczby\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych ofert\u0105 i ceny emisyjnej lub ceny sprzeda\u017cy: Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji zamkni\u0119tej akcji serii E wynios\u0142a:  14.000.000\n                           z\u014212. \u0141\u0105czne okre\u015blenie wysoko\u015bci koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji,\n                           ze wskazaniem wysoko\u015bci koszt\u00f3w wed\u0142ug ich tytu\u0142\u00f3w Na dzie\u0144 sporz\u0105dzenia niniejszego raportu Sp\u00f3\u0142ka nie posiada informacji o ostatecznym\n                           rozliczeniu koszt\u00f3w emisji. Koszty te zostan\u0105 podane do wiadomo\u015bci publicznej w formie\n                           raportu bie\u017c\u0105cego po otrzymaniu zestawienia i akceptacji wszystkich koszt\u00f3w od podmiot\u00f3w\n                           zaanga\u017cowanych w prac\u0119 nad przygotowaniem i przeprowadzeniem oferty.13. \u015aredni koszt przeprowadzenia Oferty przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 akcj\u0119 serii  E wyni\u00f3s\u0142:\n                           Na dzie\u0144 sporz\u0105dzenia niniejszego raportu Sp\u00f3\u0142ka nie posiada informacji o ostatecznym\n                           rozliczeniu koszt\u00f3w emisji. Koszty te zostan\u0105 podane do wiadomo\u015bci publicznej w formie\n                           raportu bie\u017c\u0105cego po otrzymaniu zestawienia i akceptacji wszystkich koszt\u00f3w od podmiot\u00f3w\n                           zaanga\u017cowanych w prac\u0119 nad przygotowaniem i przeprowadzeniem oferty.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje jednocze\u015bnie, \u017ce bez zb\u0119dnej zw\u0142oki podejmie wszelkie czynno\u015bci\n                           faktyczne i prawne konieczne dla ubiegania si\u0119 o dopuszczenie wszystkich akcji serii\n                           E do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w\n                           Warszawie S.A.Podstawa prawna: \u00a7 33 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-09",
        "sentiment": 0.04487614718436683
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           zgodnie z informacj\u0105 pozyskan\u0105 z Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych _dalej\n                           \"KDPW\"_ o nadsubskrypcji zapis\u00f3w na akcje serii E z tytu\u0142u zapis\u00f3w podstawowych i\n                           dodatkowych w wykonaniu prawa poboru akcji serii E Zarz\u0105d uprzejmie informuje, \u017ce\n                           poszukiwanie dodatkowych inwestor\u00f3w na akcje serii E w fazie dzia\u0142a\u0144 Zarz\u0105du sta\u0142o\n                           si\u0119 bezprzedmiotowe i nie b\u0119dzie realizowane.Ponadto Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki pozyska\u0142 dzi\u015b informacj\u0119 z KDPW, \u017ce stosowna informacja zawieraj\u0105ca\n                           statystyki przydzia\u0142u oraz listy os\u00f3b z przydzia\u0142u zosta\u0142a przes\u0142ana do Sp\u00f3\u0142ki droga\n                           pocztow\u0105. Po jej otrzymaniu, a tak\u017ce otrzymaniu list nabywc\u00f3w z poszczeg\u00f3lnych dom\u00f3w\n                           maklerskich niezw\u0142ocznie dokonany zostanie przydzia\u0142 akcji serii E, o czym Sp\u00f3\u0142ka\n                           poinformuje w drodze stosownego raportu.",
        "date": "2017-08-01",
        "sentiment": -0.059171611262506085
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje,\n                           i\u017c zmianie uleg\u0142 termin publikacji raportu okresowego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku. Pierwotny\n                           termin przekazania do publicznej wiadomo\u015bci raportu okresowego za I p\u00f3\u0142rocze 2017\n                           roku zosta\u0142 wyznaczony w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 13/2017 z dnia 30 stycznia 2017 roku\n                           na dzie\u0144 3 sierpnia 2017 roku _czwartek_. Nowy termin publikacji raportu okresowego\n                           za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 10 sierpnia 2017 roku _czwartek_.\n                           Terminy przekazania do publicznej wiadomo\u015bci pozosta\u0142ych raport\u00f3w okresowych nie ulegaj\u0105\n                           zmianie.Podstawa prawna: \u00a7103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-07-31",
        "sentiment": -0.042260357535460466
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 20 lipca 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z mBank S.A. _dalej: Bank_ umow\u0119 zmieniaj\u0105c\u0105\n                           nr 9 _dalej: Aneks_ do umowy kredytu zawartej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z Bankiem dnia 4 wrze\u015bnia\n                           2012 roku nast\u0119pnie zmienianej _dalej: Umowa_, w tym ostatnio na podstawie umowy zmieniaj\u0105cej\n                           nr 8 do Umowy z dnia 21 marca 2017 r. _dalej: Umowa Zmieniaj\u0105ca nr 8_ _o zawarciu\n                           przedmiotowej umowy zmieniaj\u0105cej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 42/2017 z\n                           dnia 21 marca 2017 roku_. Na podstawie Aneksu w szczeg\u00f3lno\u015bci:a_ nast\u0105pi\u0142a zmiana ostatecznych termin\u00f3w sp\u0142aty kredyt\u00f3w D1, D2 i E w ten spos\u00f3b,\n                           \u017ce ostateczny termin sp\u0142aty:i. kredytu D1 zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 29 wrze\u015bnia 2017 r. _z dotychczasowego ostatecznego\n                           terminu sp\u0142aty tego kredytu okre\u015blonego na dzie\u0144 4 wrze\u015bnia 2017 roku_;ii. kredytu D2 zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 29 wrze\u015bnia 2017 r. _z dotychczasowego ostatecznego\n                           terminu sp\u0142aty tego kredytu okre\u015blonego na dzie\u0144 4 wrze\u015bnia 2017 roku_;iii. kredytu E zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 29 wrze\u015bnia 2017 r. _z dotychczasowego ostatecznego\n                           terminu sp\u0142aty tego kredytu okre\u015blonego na dzie\u0144 4 wrze\u015bnia 2017 roku_;b_ Zmieniony zosta\u0142 z dnia 31 lipca 2017 roku na dzie\u0144 29 wrze\u015bnia 2017 roku termin,\n                           do kt\u00f3rego je\u017celi Bank nie potwierdzi, \u017ce otrzyma\u0142 dokumenty potwierdzaj\u0105ce _w satysfakcjonuj\u0105cy\n                           Bank spos\u00f3b_, \u017ce nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 29 wrze\u015bnia 2017 roku dotychczasowi lub nowi\n                           akcjonariusze obj\u0119li akcje serii E emitowane w ramach podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           uchwalonego na podstawie uchwa\u0142y Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki nr 3 z\n                           dnia 7 lutego 2017 roku w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze\n                           emisji akcji w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej przeprowadzonej w drodze oferty publicznej,\n                           ustalenia dnia 12 czerwca 2017 r. jako dnia prawa poboru akcji nowej emisji, dematerializacji\n                           oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie praw poboru, praw do akcji oraz akcji\n                           nowej emisji do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A., zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia\n                           tekstu jednolitego statutu Sp\u00f3\u0142ki _zmienionej uchwa\u0142\u0105 nr 5 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 21 marca 2017 r. oraz uchwa\u0142\u0105 nr 4 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia z dnia 11 czerwca 2017 r._ o \u0142\u0105cznej warto\u015bci emisyjnej nie ni\u017cszej ni\u017c\n                           10.000.000 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ z\u0142otych i wnie\u015bli wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne na pokrycie tych\n                           akcji i \u015brodki te wp\u0142yn\u0119\u0142y na rachunek bankowy Sp\u00f3\u0142ki prowadzony przez Bank w\u00f3wczas\n                           nast\u0105pi zmiana ostatecznych termin\u00f3w sp\u0142aty kredyt\u00f3w A i B w ten spos\u00f3b, \u017ce ostateczny\n                           termin sp\u0142aty:_i._ kredytu A zostanie ponownie ustalony na dzie\u0144 4 wrze\u015bnia 2018 r.;_ii._ kredytu B zostanie ponownie ustalony na dzie\u0144 4 wrze\u015bnia 2018 r.,przy czym terminy sp\u0142aty pozosta\u0142ych kredyt\u00f3w udzielonych na podstawie Umowy pozostan\u0105\n                           bez zmian;W odniesieniu do powy\u017cszego Sp\u00f3\u0142ka wyja\u015bnia, \u017ce g\u0142\u00f3wnym celem zawarcia Aneksu by\u0142o\n                           przed\u0142u\u017cenie wskazanego w Umowie Zmieniaj\u0105cej nr 8 terminu wp\u0142aty na rachunek Sp\u00f3\u0142ki\n                           prowadzony przez Bank \u015brodk\u00f3w uzyskanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z emisji akcji serii E Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Informacje o podpisaniu Umowy, um\u00f3w zabezpieczaj\u0105cych sp\u0142at\u0119 kredytu, umowach zmieniaj\u0105cych\n                           Umow\u0119 Sp\u00f3\u0142ka przekaza\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 63/2012 _wraz z korektami do raportu_,\n                           nr 26/2013, nr 27/2013, nr 31/2013, nr 36/2013 _wraz z korekt\u0105 do raportu_, nr 22/2014,\n                           24/2016, 38/2017,42/2017.",
        "date": "2017-07-20",
        "sentiment": 0.021930193046621853
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci wst\u0119pne, szacunkowe, niebadane, wybrane wyniki finansowe\n                           Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku: \t                                                                                \n                           H1 2017Przychody ze sprzeda\u017cy\t                                                          \n                           69 667 Koszt w\u0142asny sprzeda\u017cy\t                                                          \n                           _58 674_Wynik brutto na sprzeda\u017cy\t                                                       \n                           10 993 Pozosta\u0142e koszty _w tym koszty sprzeda\u017cy i og\u00f3lnego zarz\u0105du_\t   _11 834_EBIT\t                                                                            \n                           _841_Amortyzacja\t                                                                     \n                           2 974 EBITDA\t                                                                          \n                           2 133 Wy\u0142\u0105czenia z EBITDA*\t                                                            \n                           160 EBITDA po wy\u0142\u0105czeniach\t                                                          \n                           2 293 Przychody/_Koszty_ finansowe\t                                                    \n                           _1 178_Wynik brutto\t                                                                    \n                           _2 019_ Kredyty razem\t                                                                   \n                           55 766 Pozosta\u0142e zobowi\u0105zania finansowe\t                                                \n                           509 Zobowi\u0105zania pozabilansowe\t                                                      \n                           1 955 D\u0142ug brutto\t                                                                     \n                           58 230 \u015arodki pieni\u0119\u017cne\t                                                                \n                           3 335 D\u0142ug netto\t                                                                      \n                           54 895 *wy\u0142\u0105czenia stanowi\u0105 odpisy aktualizuj\u0105ce warto\u015b\u0107 maj\u0105tku trwa\u0142ego oraz koszty emisji\n                           akcji uj\u0119te w rachunku zysk\u00f3w i strat Sp\u00f3\u0142kiPrzedstawione wyniki finansowe zosta\u0142y sporz\u0105dzone na podstawie dost\u0119pnych Zarz\u0105dowi\n                           Sp\u00f3\u0142ki wst\u0119pnych danych finansowych za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku zako\u0144czone dnia 30 czerwca\n                           2017 roku osi\u0105gni\u0119tych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119. Szacunki dokonane zosta\u0142y wed\u0142ug najlepszej wiedzy\n                           Zarz\u0105du na dzie\u0144 ich sporz\u0105dzania i w oparciu o za\u0142o\u017cenie, \u017ce nie powstan\u0105 i nie ujawni\u0105\n                           si\u0119 okoliczno\u015bci, kt\u00f3re mog\u0142yby istotnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na wynik finansowy po dniu opublikowania\n                           szacunk\u00f3w.Przedstawione wyniki finansowe b\u0119d\u0105 podlega\u0142y przegl\u0105dowi przez bieg\u0142ego rewidenta.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki na bazie ww. wst\u0119pnych wynik\u00f3w finansowych stwierdza, \u017ce\n                           opisane poni\u017cej wska\u017aniki finansowe kalkulowane na potrzeby umowy kredytu zawartej\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z mBank S.A. _dalej \"Bank\"_ w dniu 4 wrze\u015bnia 2012 roku _dalej \"Umowa\n                           kredytu\"_ nie przekraczaj\u0105 warto\u015bci tych wska\u017anik\u00f3w zdefiniowanych w uzyskanej od\n                           Banku warunkowej zgodzie na uchylenie tzw. przypadku naruszenia wynikaj\u0105cego z niedotrzymania\n                           wymaganych Umow\u0105 kredytu poziom\u00f3w wska\u017anik\u00f3w finansowych _dalej: \"Zgoda Warunkowa\"_.\n                           Wska\u017aniki finansowe wskazane w Zgodzie Warunkowej oraz wska\u017aniki kalkulowane na podstawie\n                           wst\u0119pnych, szacunkowych danych finansowych przedstawiaj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:Definicje wska\u017anik\u00f3w zgodnie                     Wska\u017anik zdefiniowany           \n                           Wska\u017anik kalkulowany z Umow\u0105 kredytu\t                                przez mBank w Zgodzie Warunkowej \n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 na dzie\u0144 \t                                                                                \n                           30 czerwca 2017 rokuZad\u0142u\u017cenie netto do EBITDA_nie wi\u0119cej ni\u017c 3,5_\t                                                     11,94\t \n                           11,70Wska\u017anik Pokrycia Obs\u0142ugi Zad\u0142u\u017cenia_nie mniej ni\u017c 1,2_\t                                                       0,29\t \n                           0,36Wska\u017anik Pokrycia Obs\u0142ugi Odsetek_nie mniej ni\u017c 2,75_\t                                                     2,75\t  \n                           4,13Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wskazuje, \u017ce Bank w Warunkowej Zgodzie zaznaczy\u0142, \u017ce nie\n                           zrzeka si\u0119 ani nie zawiesza stosowania jakichkolwiek skutk\u00f3w prawnych wynikaj\u0105cych\n                           z Umowy kredytu, w szczeg\u00f3lno\u015bci nie zawiesza stosowania skutk\u00f3w prawnych wynikaj\u0105cych\n                           z Umowy kredytu, w zwi\u0105zku z zaistnieniem tzw. przypadk\u00f3w naruszenia _o ile wyst\u0105pi\u0105_,\n                           innych ni\u017c przypadki naruszenia, o kt\u00f3rych mowa w Zgodzie Warunkowej _tj. zwi\u0105zanych\n                           z opisanymi powy\u017cej wska\u017anikami finansowymi_.",
        "date": "2017-07-20",
        "sentiment": 0.021930193046621853
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 19 lipca 2017 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           odwo\u0142ania Pana Rafa\u0142a Trzeciaka ze sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w tym ze sprawowanej funkcji\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki ze skutkiem na dzie\u0144 19 lipca 2017 roku na godzin\u0119 16:15. Uchwa\u0142a odwo\u0142uj\u0105ca Pana Rafa\u0142a Trzeciaka ze sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki nie zawiera przyczyny\n                           odwo\u0142ania.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 i \u00a7 27 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-07-19",
        "sentiment": -0.04248710872337915
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ w zwi\u0105zku z kierowanymi\n                           do Sp\u00f3\u0142ki pytaniami przez Akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 dotycz\u0105cymi\n                           kwestii zwi\u0105zanych z uprawnieniami Agencji Nieruchomo\u015bci Rolnych _dalej: ANR_ do nabywania\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki serii  E, niniejszym wskazuje co nast\u0119puje.Sp\u00f3\u0142ka jest w\u0142a\u015bcicielem nast\u0119puj\u0105cych nieruchomo\u015bci rolnych w rozumieniu art. 2 pkt\n                           1_ ustawy z dnia 11 kwietnia 2003 r. o kszta\u0142towaniu ustroju rolnego _t.j. z 2016\n                           r. poz. 2052 ze zm._ _dalej Ustawa_:1. nieruchomo\u015bci obejmuj\u0105cej dzia\u0142k\u0119 nr 100/4 o powierzchni 0,31 ha, dla kt\u00f3rej S\u0105d\n                           Rejonowy Lublin-Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku V Wydzia\u0142 Ksi\u0105g Wieczystych\n                           prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105 nr KW LU1I/00046618/7;2. nieruchomo\u015bci obejmuj\u0105cej dzia\u0142k\u0119 nr 101/1 o powierzchni 0,53 ha, dla kt\u00f3rej S\u0105d\n                           Rejonowy Lublin-Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku V Wydzia\u0142 Ksi\u0105g Wieczystych\n                           prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105 nr KW LU1S/00007536/2;3. nieruchomo\u015bci obejmuj\u0105cej dzia\u0142k\u0119 nr 103 o powierzchni 0,39 ha, dla kt\u00f3rej S\u0105d\n                           Rejonowy Lublin-Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku V Wydzia\u0142 Ksi\u0105g Wieczystych\n                           prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105 nr KW LU1I/00071496/9.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym ANR stoi na stanowisku, \u017ce na mocy art. 4 ust. 1 pkt 4 w zw.\n                           z art. 4 ust. 6 Ustawy Agencji Nieruchomo\u015bci Rolnych przys\u0142ugiwa\u0142o prawo pierwsze\u0144stwa\n                           nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki serii F oraz przys\u0142uguje prawo pierwsze\u0144stwa nabycia b\u0119d\u0105cych\n                           przedmiotem oferty publicznej akcji Sp\u00f3\u0142ki serii E, kt\u00f3rego nie nale\u017cy myli\u0107 z prawem\n                           pierwokupu uregulowanym w Ustawie. Dlatego te\u017c, w toku czynno\u015bci zwi\u0105zanych z ubieganiem si\u0119 o dopuszczenie do obrotu\n                           na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW akcji serii F Sp\u00f3\u0142ki, poszczeg\u00f3lni akcjonariusze, kt\u00f3rzy obj\u0119li\n                           akcje serii F Sp\u00f3\u0142ki _dalej: Akcjonariusze Serii F_, reprezentowani przez pe\u0142nomocnika\n                           wskazanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, zwr\u00f3cili si\u0119 do w\u0142a\u015bciwego oddzia\u0142u ANR z zapytaniem czy\n                           ANR zamierza skorzysta\u0107 z przys\u0142uguj\u0105cego jej prawa nabycia akcji serii F Sp\u00f3\u0142ki \n                           obj\u0119tych przez Akcjonariuszy Serii F lub kt\u00f3regokolwiek z Akcjonariuszy Serii F.W odpowiedzi na powy\u017csze zapytanie, ANR poinformowa\u0142a, i\u017c nie b\u0119dzie korzysta\u0107 z przewidzianego\n                           Ustaw\u0105 prawa nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki serii F.Jednocze\u015bnie w zwi\u0105zku z wyra\u017conymi w\u0105tpliwo\u015bciami Sp\u00f3\u0142ka wyja\u015bnia, \u017ce ANR nie przys\u0142uguj\u0105\n                           uprawnienia wskazane w Ustawie w odniesieniu do akcji dopuszczonych do obrotu zorganizowanego\n                           w rozumieniu ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o obrocie instrumentami finansowymi _Dz.\n                           U. z 2016 r. poz. 1636_. Co oznacza, \u017ce przepisy Ustawy pozostaj\u0105 bez wp\u0142ywu na transakcje\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki dopuszczonych do obrotu na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW. Wskazuj\u0105c na powy\u017csze Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce analogiczna procedura zostanie przeprowadzona\n                           w odniesieniu do akcji Sp\u00f3\u0142ki serii E. Z uwagi jednak na publiczny charakter emisji\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki serii E, wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa jakie powinno by\u0107 udzielone przez ka\u017cdego\n                           z subskrybent\u00f3w akcji Sp\u00f3\u0142ki serii E zawarty jest w za\u0142\u0105czniku nr 10 do prospektu\n                           emisyjnego sporz\u0105dzonego w zwi\u0105zku z emisj\u0105 akcji Sp\u00f3\u0142ki serii E i opublikowanego\n                           m.in. pod adresem:  http://www.radpol.eu/uploads/resources/rb/Prospekt%20emisyjny%20Radpol%20S.A..pdfNa bazie powy\u017cszego pe\u0142nomocnictwa profesjonalny pe\u0142nomocnik wskazany przez Sp\u00f3\u0142k\u0119,\n                           po zarejestrowaniu podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego obejmuj\u0105cego emisj\u0119 akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           serii E zwr\u00f3ci si\u0119 do w\u0142a\u015bciwego oddzia\u0142u ANR z pytaniem czy ANR zamierza skorzysta\u0107\n                           z przys\u0142uguj\u0105cego jej prawa nabycia akcji serii E Sp\u00f3\u0142ki przydzielonych akcjonariuszom\n                           Serii E lub kt\u00f3regokolwiek z Akcjonariuszy Serii E.Sporz\u0105dzenie pe\u0142nomocnictwa wymaga formy pisemnej. Pe\u0142nomocnictwo powinno zawiera\u0107\n                           nast\u0119puj\u0105ce dane:- w przypadku osoby fizycznej numer PESEL, numer dowodu osobistego albo- w przypadku osoby prawnej adres siedziby, numer KRS, numer NIP, nast\u0119puje przez z\u0142o\u017cenie pe\u0142nomocnictwa na adres Emitenta _ul. Batorego 14, 77-300\n                           Cz\u0142uch\u00f3w_, b\u0105d\u017a Oferuj\u0105cego _ul. Marsza\u0142kowska 78/80, 00-517 Warszawa_. Formularzowi zapisu mo\u017ce towarzyszy\u0107 skan pe\u0142nomocnictwa.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 12 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-07-07",
        "sentiment": 0.028064093087535668
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 6 lipca 2017 roku otrzyma\u0142 od Nationale-Nederlanden Powszechne Towarzystwo\n                           Emerytalne S.A. powiadomienie, w trybie art. 69 ust. 1 pkt. 2 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o zmniejszeniu przez Nationale-Nederlanden\n                           Otwarty Fundusz Emerytalny stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki poni\u017cej progu 10% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-07-07",
        "sentiment": 0.028064093087535668
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 4 lipca 2017 roku otrzyma\u0142 Uchwa\u0142\u0119 Nr 715/17 Zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A. _dalej GPW_ z dnia 4 lipca 2017 r. w sprawie terminu notowania na\n                           G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW praw poboru akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E sp\u00f3\u0142ki Radpol S.A.\n                           _dalej Uchwa\u0142a_. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Uchwa\u0142y prawa poboru akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E, oznaczone\n                           przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. kodem PLRDPOL00036, b\u0119d\u0105 notowane\n                           od dnia 6 lipca 2017 roku do dnia 14 lipca 2017 roku w\u0142\u0105cznie. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce zgodnie z otrzymanym Komunikatem Gie\u0142dy Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. z dnia 4 lipca 2017 roku notowanych b\u0119dzie 28.260.605\n                           jednostkowych praw poboru akcji serii E Sp\u00f3\u0142ki pod nazw\u0105 skr\u00f3con\u0105 RADPOL-PP i oznaczeniem\n                           RDLP. Podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 2 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-07-05",
        "sentiment": -0.10662799387436925
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 4 lipca 2017 roku otrzyma\u0142 Komunikat Dzia\u0142u Operacyjnego Krajowego Depozytu\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _dalej KDPW_ z dnia 4 lipca 2017 roku. Zgodnie z Komunikatem\n                           w dniu 6 lipca 2017 roku w KDPW nast\u0105pi rejestracja papier\u00f3w warto\u015bciowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           oznaczonych kodem ISIN PLRDPOL00010. Rejestracja nast\u0105pi zgodnie z Uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du\n                           KDPW nr 415/17 z dnia 28 czerwca 2017 roku i dotyczy\u0107 b\u0119dzie 2.540.853 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii F Sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 ka\u017cda. Podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-07-05",
        "sentiment": -0.10662799387436925
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 4 lipca 2017 roku otrzyma\u0142 Uchwa\u0142\u0119 Nr 712/17 Zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A. z dnia 4 lipca 2017 r. w sprawie dopuszczenia i wprowadzenia do obrotu\n                           gie\u0142dowego na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii F sp\u00f3\u0142ki Radpol\n                           S.A. _dalej Uchwa\u0142a_.Do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym dopuszczone zosta\u0142y 2.540.853 akcje zwyk\u0142e\n                           na okaziciela serii F Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Uchwa\u0142y Zarz\u0105d Gie\u0142dy postanowi\u0142 wprowadzi\u0107 z dniem 6 lipca 2017\n                           r.  w trybie zwyk\u0142ym do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym akcje Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rych\n                           mowa powy\u017cej, pod warunkiem dokonania przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. w dniu 6 lipca rejestracji tych akcji i oznaczenia ich kodem \"PLRDPOL00010\".Podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-07-04",
        "sentiment": -0.010975205748308542
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje do\n                           publicznej wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _dalej \"ZWZ\"_, zwo\u0142anym na dzie\u0144 29 czerwca\n                           2017 roku:1. Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny - posiada\u0142 2 571 013 g\u0142os\u00f3w, co\n                           stanowi\u0142o 22,76% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 9,10% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. PKO Parasolowy - Fundusz Inwestycyjny Otwarty - posiada\u0142 2 553 825 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           22,61% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 9,04% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;3. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK - posiada\u0142 2 432 763 g\u0142osy, co stanowi\u0142o\n                           21,53% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 8,61% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;4. Otwarty Fundusz Emerytalny Allianz Polska - posiada\u0142 1 857 665 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           16,44% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 6,57% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;5. Marcin Wysocki - posiada\u0142 1 731 849 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 15,33% liczby g\u0142os\u00f3w na\n                           ZWZ oraz 6,13% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-07-03",
        "sentiment": 0.010929440634095483
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 30 czerwca 2017 r. Komisja Nadzoru Finansowego zatwierdzi\u0142a prospekt emisyjny\n                           Sp\u00f3\u0142ki sporz\u0105dzony w zwi\u0105zku z: a_ emisj\u0105 z zachowaniem prawa poboru w drodze oferty publicznej 10.000.000 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii E o warto\u015bci nominalnej 0,03 PLN ka\u017cda _Akcje Oferowane_;b_ zamiarem ubiegania si\u0119 o dopuszczenie do obrotu na rynku regulowanym _podstawowym_\n                           na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.: do 10.000.000 Akcji Oferowanych,\n                           do 10.000.000 praw do Akcji Oferowanych _PDA_ oraz 28.260.605 jednostkowych praw poboru\n                           Akcji Oferowanych _Jednostkowe Prawa Poboru_.Prospekt emisyjny zostanie opublikowany w dniu 3 lipca 2017 r. w formie elektronicznej\n                           i umieszczony na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem: www.radpol.eu oraz stronie\n                           internetowej oferuj\u0105cego Domu Maklerskiego BO\u015a S.A. pod adresem: www.bossa.pl.",
        "date": "2017-06-30",
        "sentiment": -0.03414974669022593
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w\n                           za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142, kt\u00f3re zosta\u0142y podj\u0119te przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142ane na dzie\u0144 29 czerwca 2017 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie postanowi\u0142o zaniecha\u0107\n                           rozpatrywania sprawy umieszczonej w punkcie 12 porz\u0105dku obrad z uwagi na brak publikacji\n                           nowego regulaminu Walnego Zgromadzenia w raporcie bie\u017c\u0105cym dotycz\u0105cym zwo\u0142ania Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7 i 8 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-30",
        "sentiment": -0.03414974669022593
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 28 czerwca 2017 roku otrzyma\u0142 Uchwa\u0142\u0119 Nr 415/17 Zarz\u0105du Krajowego Depozytu\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _dalej KDPW_ z dnia 28 czerwca 2017 roku _dalej Uchwa\u0142a_.\n                           Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Uchwa\u0142y Zarz\u0105d KDPW postanowi\u0142 zarejestrowa\u0107 w Krajowym Depozycie\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych 2.540.853 _dwa miliony pi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci tysi\u0119cy osiemset\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy_ akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii F Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej\n                           0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda oraz oznaczy\u0107 je kodem PLRDPOL00010, pod warunkiem podj\u0119cia\n                           decyzji przez sp\u00f3\u0142k\u0119 prowadz\u0105c\u0105 rynek regulowany o wprowadzeniu tych akcji do obrotu\n                           na tym samym rynku regulowanym, na kt\u00f3ry zosta\u0142y wprowadzone inne akcje Sp\u00f3\u0142ki oznaczone\n                           kodem PLRDPOL00010. Zarejestrowanie ww. akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii F Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi w terminie\n                           trzech dni od otrzymania przez KDPW dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych wprowadzenie tych\n                           akcji do obrotu na rynku regulowanym, nie wcze\u015bniej jednak ni\u017c w dniu wskazanym w\n                           decyzji jako dzie\u0144 wprowadzenia tych akcji do obrotu na tym rynku regulowanym. Podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt 1_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-28",
        "sentiment": -0.2105001374253629
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 28 czerwca 2017 roku otrzyma\u0142 Uchwa\u0142\u0119 Nr 410/17 Zarz\u0105du Krajowego Depozytu\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _dalej KDPW_ z dnia 28 czerwca 2017 roku _dalej Uchwa\u0142a_.\n                           Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Uchwa\u0142y Zarz\u0105d KDPW postanowi\u0142 zarejestrowa\u0107 w depozycie papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych 28.260.605 _dwadzie\u015bcia osiem milion\u00f3w dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy\n                           sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107_ jednostkowych praw poboru akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E Sp\u00f3\u0142ki\n                           o warto\u015bci  nominalnej  0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda, emitowanych na podstawie uchwa\u0142y\n                           nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 7 lutego 2017 r., zmienionej\n                           na mocy uchwa\u0142y nr 5 NWZ z dnia 21 marca 2017 r. oraz uchwa\u0142y nr 4 NWZ z dnia 11 czerwca\n                           2017 r., dla kt\u00f3rych dniem prawa poboru jest 30 czerwca 2017 r. oraz oznaczy\u0107 je kodem\n                           PLRDPOL00036. Powy\u017csza uchwa\u0142a zosta\u0142a podj\u0119ta z zastrze\u017ceniem, \u017ce w razie nie nast\u0105pienia wszystkich\n                           przes\u0142anek dematerializacji jednostkowych praw poboru KDPW dokona czynno\u015bci rejestracyjnych\n                           maj\u0105cych na celu wy\u0142\u0105cznie wykonanie obs\u0142ugi realizacji praw pierwsze\u0144stwa do obj\u0119cia\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E Sp\u00f3\u0142ki, przys\u0142uguj\u0105cych jej akcjonariuszom.Podstawa prawna: \u00a7 34 ust. 1 pkt. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-28",
        "sentiment": -0.2105001374253629
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           zgodnie z upowa\u017cnieniem zawartym w \u00a7 1 ust. 5 pkt 3 Uchwa\u0142y nr 3 NWZ z dnia 7 lutego\n                           2017 roku w sprawie: podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji\n                           w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej przeprowadzonej w drodze oferty publicznej, ustalenia\n                           dnia 12 czerwca 2017 r. jako dnia prawa poboru akcji nowej emisji, dematerializacji\n                           oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie praw poboru, praw do akcji oraz akcji\n                           nowej emisji do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A., zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia\n                           tekstu jednolitego statutu Sp\u00f3\u0142ki, zmienionej na mocy uchwa\u0142y nr 5 NWZ z dnia 21 marca\n                           2017 r. oraz uchwa\u0142y nr 4 NWZ z dnia 11 czerwca 2017 r. _dalej \u0142\u0105cznie Uchwa\u0142a o podwy\u017cszeniu_,\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki w dniu 27 czerwca 2017 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, zgodnie z kt\u00f3r\u0105\n                           ustali\u0142a cen\u0119 emisyjn\u0105 Akcji Serii E w wysoko\u015bci 1,40 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty 40/100_\n                           za ka\u017cd\u0105 Akcj\u0119 Serii E.",
        "date": "2017-06-27",
        "sentiment": -0.15439345973913418
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje do\n                           publicznej  wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _dalej \"NWZ\"_, zwo\u0142anym na dzie\u0144 11 czerwca\n                           2017 roku:1. PKO Parasolowy \u2013 Fundusz Inwestycyjny Otwarty posiada\u0142 2 447 151 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           35,53% liczby g\u0142os\u00f3w na NWZ oraz 8,66% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;3. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK posiada\u0142 2 432 763 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           35,32% liczby g\u0142os\u00f3w na NWZ oraz 8,61% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;4. Otwarty Fundusz Emerytalny Allianz Polska posiada\u0142 1 857 665 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           26,97% liczby g\u0142os\u00f3w na NWZ oraz 6,57% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-06-15",
        "sentiment": 0.007039503980447783
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w\n                           za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142, kt\u00f3re zosta\u0142y podj\u0119te przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142ane na dzie\u0144 11 czerwca 2017 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce zgodnie z Uchwa\u0142\u0105 nr 4/2017 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Radpol S.A. z dnia 11 czerwca 2017 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y nr 3\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Radpol S.A. z dnia 7 lutego 2017 roku w sprawie:\n                           podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki  w drodze emisji akcji w ramach subskrypcji\n                           zamkni\u0119tej przeprowadzonej w drodze oferty publicznej, ustalenia dnia 12 czerwca 2017\n                           r. jako dnia prawa poboru akcji nowej emisji, dematerializacji oraz ubiegania si\u0119\n                           o dopuszczenie i wprowadzenie praw poboru, praw do akcji oraz akcji nowej emisji do\n                           obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A., zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu\n                           jednolitego statutu Sp\u00f3\u0142ki, dzie\u0144 prawa poboru akcji nowej emisji zosta\u0142 ustalony\n                           na dzie\u0144 30 czerwca 2017 r. Podstawa prawna: art. 38 ust. 1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-11",
        "sentiment": 0.0006967931263598577
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _dalej Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c w trybie art. 428 \u00a7 6 kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych, przekazuje odpowiedzi na pytania zadane przez Akcjonariusza, kt\u00f3rego\n                           dane osobowe zosta\u0142y zastrze\u017cone wy\u0142\u0105cznie do wgl\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Pytania akcjonariusza:1_ Czy Zarz\u0105d Radpol podtrzymuje swoj\u0105 rekomendacj\u0119 wyra\u017con\u0105 w uzasadnieniu do projektu\n                           uchwa\u0142y NWZ zaplanowanego na 11 czerwca 2017?2_ Na jakim etapie s\u0105 prace nad prospektem emisyjnym?Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podtrzymuje swoj\u0105 rekomendacj\u0119 dla Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           dotycz\u0105c\u0105 podj\u0119cia na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anym na dzie\u0144 11\n                           czerwca 2017 roku uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Radpol S.A. z dnia 7 lutego 2017 roku w sprawie: podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej przeprowadzonej w drodze\n                           oferty publicznej, ustalenia dnia 12 czerwca 2017 r. jako dnia prawa poboru akcji\n                           nowej emisji, dematerializacji oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie praw\n                           poboru, praw do akcji oraz akcji nowej emisji do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym\n                           przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A., zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia\n                           Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego statutu Sp\u00f3\u0142ki, w zakresie okre\u015blenia\n                           dnia prawa poboru na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku. Na dzie\u0144 dzisiejszy toczy si\u0119 przed Komisj\u0105 Nadzoru Finansowego post\u0119powanie dotycz\u0105ce\n                           zatwierdzenia prospektu emisyjnego w zwi\u0105zku z emisj\u0105 akcji Sp\u00f3\u0142ki serii E. Zarz\u0105d\n                           Sp\u00f3\u0142ki rekomenduje podj\u0119cie wskazanej wy\u017cej uchwa\u0142y w zwi\u0105zku z tym, \u017ce obecny dzie\u0144\n                           prawa poboru wyznaczony jest na dzie\u0144 12 czerwca 2017 roku, czyli dzie\u0144 przypadaj\u0105cy\n                           przed zatwierdzeniem prospektu emisyjnego Sp\u00f3\u0142ki przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego.\n                           Zgodnie z \u00a7 12 Regulaminu Gie\u0142dy, prawa poboru akcji sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rej akcje co najmniej\n                           jednej emisji notowane s\u0105 na gie\u0142dzie, s\u0105 dopuszczone do obrotu gie\u0142dowego od dnia\n                           nast\u0119puj\u0105cego po dniu prawa poboru, o ile zosta\u0142 sporz\u0105dzony odpowiedni dokument informacyjny,\n                           zatwierdzony przez w\u0142a\u015bciwy organ nadzoru. W kontek\u015bcie powy\u017cszego pomimo up\u0142ywu obecnego\n                           dnia prawa poboru, notowanie praw poboru akcji serii E Sp\u00f3\u0142ki nie b\u0119dzie mo\u017cliwe z\n                           uwagi na brak zatwierdzenia prospektu. Zasadne jest wi\u0119c przesuni\u0119cie daty prawa poboru\n                           na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku tj. do daty, w kt\u00f3rej wedle opinii Zarz\u0105du, z du\u017c\u0105 doz\u0105\n                           prawdopodobie\u0144stwa prospekt powinien zosta\u0107 zatwierdzony. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 12 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-09",
        "sentiment": 0.002806271068235928
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 8 czerwca 2017 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o\n                           powierzeniu dotychczasowemu Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pani Annie Ku\u0142ach funkcji Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki ze skutkiem na dzie\u0144 8 czerwca 2017 roku na godzin\u0119 17:00. \u017byciorys Pani Anny Ku\u0142ach Sp\u00f3\u0142ka przekaza\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 21/2016 z dnia 18\n                           sierpnia 2016 roku. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce Pani Anna Ku\u0142ach nie jest wsp\u00f3lnikiem\n                           w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej lub sp\u00f3\u0142ce osobowej b\u0105d\u017a cz\u0142onkiem organu konkurencyjnej\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani jakiejkolwiek innej konkurencyjnej osoby prawnej, nie jest\n                           r\u00f3wnie\u017c wpisana do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy\n                           o KRS. Ponadto, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 55/2017 z dnia 9 czerwca 2017 r., Sp\u00f3\u0142ka\n                           informuje, i\u017c obecny sk\u0142ad Zarz\u0105du przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co: Pan Micha\u0142 Jarczy\u0144ski\n                           \u2013 Prezes Zarz\u0105du, Pani Anna Ku\u0142ach \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du, Pan Rafa\u0142 Trzeciak \u2013 Cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du, Pan Piotr Jab\u0142o\u0144ski \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 i \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-09",
        "sentiment": 0.002806271068235928
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 8 czerwca 2017 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o\n                           powo\u0142aniu w sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pana Piotra Jab\u0142o\u0144skiego ze skutkiem na dzie\u0144 8 czerwca\n                           2017 roku na godzin\u0119 17:00. Poni\u017cej Sp\u00f3\u0142ka przekazuje \u017cyciorys Pana Piotra Jab\u0142o\u0144skiego:Piotr Jab\u0142o\u0144ski jest absolwentem Politechniki Gda\u0144skiej, gdzie uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra\n                           in\u017cyniera na Wydziale Budownictwa L\u0105dowego. W latach 1996 - 2000 by\u0142 Dyrektorem Sprzeda\u017cy\n                           w bran\u017cy ogrzewnictwa i ciep\u0142ownictwa w Danfoss \u2013 Poland. Od 2001 do 2004 by\u0142 Dyrektorem\n                           Generalnym w firmie Siemens Building Technologies oddz. Landis & Staefa Sp z o.o.\n                           jednego z najwi\u0119kszych w Polsce dostawc\u00f3w automatyki budynkowej i do ciep\u0142ownictwa\n                           rozwijaj\u0105c w tych latach pierwsze w Polsce projekty w zakresie ESCO w bran\u017cy ciep\u0142owniczej\n                           i budynk\u00f3w u\u017cyteczno\u015bci publicznej. W latach 2006 \u2013 2012 by\u0142 Dyrektorem Generalnym\n                           w firmie KWH Pipe \u2013 Poland Sp z o.o., rozwijaj\u0105c  w Kleszczowie k/ Be\u0142chatowa jedn\u0105\n                           z najwi\u0119kszych fabryk rur wielkogabarytowych z PEHD i PP w Europie. By\u0142 Prezesem Zarz\u0105du\n                           dw\u00f3ch sp\u00f3\u0142ek energetycznych - WP Energii Sp z o.o. w latach 2005 - 2006 i Energetyki\n                           Wis\u0142osan Sp z o.o. w latach 2013 - 2014. Ostatnio sprawowa\u0142 funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du\n                           w firmie Techfinn Sp z o.o. Od roku 2013 jako niezale\u017cny ekspert doradza\u0142 w r\u00f3\u017cnych\n                           projektach dotycz\u0105cych restrukturyzacji organizacji sprzeda\u017cy i wprowadzania na rynek\n                           nowych produkt\u00f3w w bran\u017cy budowlanej i instalacyjnej. Zgodnie z o\u015bwiadczeniem z\u0142o\u017conym przez Pana Piotra Jab\u0142o\u0144skiego nie prowadzi on dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej\n                           lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej, jak r\u00f3wnie\u017c nie jest\n                           wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie przepis\u00f3w\n                           ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 i \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-09",
        "sentiment": 0.002806271068235928
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce\n                           stosownie do \u00a7 38 ust. 1 pkt. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim informuje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia. Poni\u017cej tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia:Zarz\u0105d Radpol S. A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej Sp\u00f3\u0142ka_, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku,\n                           VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS: 0000057155,\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 402_1_ Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych, niniejszym zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Radpol S.A. i zgodnie\n                           z art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych przedstawia nast\u0119puj\u0105ce informacje:DATA, GODZINA I MIEJSCE ZWYCZAJNEGO WALNEGO ZGROMADZENIA RADPOL S.A. ORAZ SZCZEG\u00d3\u0141OWY\n                           PORZ\u0104DEK OBRADZwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zostaje zwo\u0142ane na dzie\u0144 29 czerwca 2017 roku\n                           na godz. 15:30 i odb\u0119dzie si\u0119 przy ul. Nocznickiego 33 w Warszawie.Szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Otwarcie obrad Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do powzi\u0119cia\n                           uchwa\u0142. 4. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.5. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy zako\u0144czony\n                           dnia 31 grudnia 2016 roku. 7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w 2016\n                           roku. 8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie pokrycia straty netto za rok obrotowy zako\u0144czony dnia\n                           31 grudnia 2016 roku oraz pokrycia straty netto wykazanej jako korekta wyniku lat\n                           ubieg\u0142ych. 9. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej Radpol S.A. z dzia\u0142alno\u015bci\n                           w 2016 roku.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym Cz\u0142onkom Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku. 11. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym Cz\u0142onkom Rady\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w 2016 roku.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia nowego Regulaminu Walnego Zgromadzenia Radpol\n                           S.A.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej\n                           do ustalenia tekstu jednolitego Statutu Sp\u00f3\u0142ki.14. Zamkni\u0119cie obrad.OPIS PROCEDUR DOTYCZ\u0104CYCH UCZESTNICTWA W WALNYM ZGROMADZENIU I WYKONYWANIA PRAWA G\u0141OSUA_ Prawo akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia.Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden dni przed wyznaczonym terminem Zgromadzenia,\n                           tj. do dnia 8 czerwca 2017 roku. Do \u017c\u0105dania winny by\u0107 do\u0142\u0105czane dokumenty potwierdzaj\u0105ce\n                           uprawnienie do jego zg\u0142oszenia. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt\n                           uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           na pi\u015bmie na adres: Radpol S.A., ul. Batorego 14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w lub w postaci elektronicznej\n                           na adres e-mail: radpol@radpol.com.pl.Zarz\u0105d jest obowi\u0105zany niezw\u0142ocznie, jednak nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na osiemna\u015bcie dni przed\n                           wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia, tj. do dnia 11 czerwca 2017 roku, og\u0142osi\u0107\n                           zmiany w porz\u0105dku obrad, wprowadzone na \u017c\u0105danie akcjonariuszy w spos\u00f3b w\u0142a\u015bciwy dla\n                           zwo\u0142ania walnego zgromadzenia. Og\u0142oszenie nast\u0119puje poprzez ich opublikowanie raportem\n                           bie\u017c\u0105cym oraz zamieszczenie na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki: http://www.radpol.eu,\n                           w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenie. B_ Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad przed terminem Walnego ZgromadzeniaAkcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107\n                           Sp\u00f3\u0142ce na pi\u015bmie na adres: Radpol S.A., ul. Batorego 14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w lub przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _tj. poprzez przes\u0142anie na adres\n                           e-mail: radpol@radpol.com.pl_ projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad. Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie og\u0142asza projekty uchwa\u0142 na stronie internetowej:\n                           http://www.radpol.eu, w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenie.C_ Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad podczas Walnego ZgromadzeniaKa\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad.D_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci formularze\n                           stosowane podczas g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika oraz spos\u00f3b zawiadamiania Sp\u00f3\u0142ki przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej o ustanowieniu pe\u0142nomocnika1_ Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia\n                           akcjonariusza na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci\n                           pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to\n                           z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza\n                           i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego akcjonariusza. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cy\n                           akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107\n                           oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.\n                           Zasady wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika stosuje si\u0119 do wykonywania prawa\n                           g\u0142osu przez innego przedstawiciela.2_ Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i wykonywania\n                           prawa g\u0142osu wymaga udzielenia na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Udzielenie pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej nie wymaga opatrzenia bezpiecznym podpisem elektronicznym\n                           weryfikowanym przy pomocy wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu. 3_ Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej oraz zawiadomienie o udzieleniu\n                           tego pe\u0142nomocnictwa powinno by\u0107 wys\u0142ane na adres e-mail: radpol@radpol.com.pl.Przed udzieleniem pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej Akcjonariusz ma obowi\u0105zek\n                           dostarczy\u0107 osobi\u015bcie lub listem poleconym nadanym na adres: Radpol S.A., ul. Batorego\n                           14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w, pisemne o\u015bwiadczenie wskazuj\u0105ce: - adres e-mail \u2013 za pomoc\u0105 kt\u00f3rego udzielone zostanie pe\u0142nomocnictwo w formie elektronicznej\n                           i przes\u0142ane zawiadomienie o jego udzieleniu, - numer telefonu Akcjonariusza, - numer telefonu Pe\u0142nomocnika, - kopie dokumentu to\u017csamo\u015bci Akcjonariusza _je\u017celi jest osob\u0105 fizyczn\u0105_ lub aktualny\n                           odpis w\u0142a\u015bciwego rejestru Akcjonariusza _je\u017celi jest podmiotem nie b\u0119d\u0105cym osob\u0105 fizyczn\u0105_\n                           lub inny stosowny dokument po\u015bwiadczaj\u0105cy, \u017ce osoby udzielaj\u0105ce pe\u0142nomocnictwa s\u0105\n                           uprawnione do reprezentowania Akcjonariusza _je\u017celi Akcjonariusz jest osob\u0105 prawn\u0105\n                           prawa obcego_.Po otrzymaniu zawiadomienia o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej Sp\u00f3\u0142ka\n                           ma prawo skontaktowa\u0107 si\u0119 telefonicznie, przy wykorzystaniu numer\u00f3w wskazanych przez\n                           Akcjonariusza lub wys\u0142a\u0107 zwrotn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 e-mail, w celu weryfikacji faktu udzielenia\n                           przez danego Akcjonariusza pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej.Akcjonariusz ma obowi\u0105zek odpowiedzie\u0107 na zwrotn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 e-mail Sp\u00f3\u0142ki.Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej powinno\n                           by\u0107 dokonane najp\u00f3\u017aniej do godz. 10:00 w dniu obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Udzielenie lub odwo\u0142anie pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej albo zawiadomienie\n                           o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa bez zachowania wskazanych wymog\u00f3w nie wi\u0105\u017ce\n                           Sp\u00f3\u0142ki.4_ Formularze dotycz\u0105ce wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika znajduj\u0105 si\u0119 na\n                           stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki. Akcjonariusz ani pe\u0142nomocnik nie maj\u0105 obowi\u0105zku korzystania\n                           z tych formularzy. Wykorzystanie tych formularzy zale\u017cy od decyzji akcjonariusza.5_ Zasady dotycz\u0105ce udzielania pe\u0142nomocnictwa oraz zawiadamiania o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa\n                           stosuje si\u0119 odpowiednio do odwo\u0142ania pe\u0142nomocnictwa.6_ Cz\u0142onek zarz\u0105du i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki jako sp\u00f3\u0142ki publicznej. Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki\n                           jest cz\u0142onek zarz\u0105du, cz\u0142onek rady nadzorczej, likwidator, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek\n                           organ\u00f3w lub pracownik sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142dzielni zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce\n                           upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji tylko na jednym walnym zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek\n                           ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia\n                           konfliktu interes\u00f3w. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone. Pe\u0142nomocnik,\n                           o kt\u00f3rym mowa w niniejszym punkcie, g\u0142osuje zgodnie z instrukcjami udzielonymi przez\n                           akcjonariusza.E_ Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejStatut Sp\u00f3\u0142ki nie dopuszcza mo\u017cliwo\u015bci udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.F_ Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejStatut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.G_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejRegulamin Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci oddania g\u0142osu na Walnym\n                           Zgromadzeniu drog\u0105 korespondencyjn\u0105. Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje wykonywania prawa g\u0142osu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.DZIE\u0143 REJESTRACJI UCZESTNICTWA W ZWYCZAJNYM WALNYM ZGROMADZENIUStosownie do art. 4061 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, prawo uczestniczenia w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie dni\n                           przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia _dalej Dzie\u0144 Rejestracji_, tj. jest na\n                           dzie\u0144 13 czerwca 2017 roku.INFORMACJA O PRAWIE UCZESTNICTWA W ZWYCZAJNYM WALNYM ZGROMADZENIUPrawo uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce\n                           akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki  w Dniu Rejestracji, to jest w dniu 13 czerwca 2017 roku. Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142oszone nie wcze\u015bniej\n                           ni\u017c po niniejszym og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu Rejestracji to jest w dniu 14 czerwca 2017\n                           roku, podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawia imienne za\u015bwiadczenie\n                           o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.List\u0119 uprawnionych z akcji na okaziciela do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           Sp\u00f3\u0142ka ustala na podstawie wykazu sporz\u0105dzonego przez podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podmiot prowadz\u0105cy\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych sporz\u0105dza ten wykaz na podstawie wykaz\u00f3w przekazywanych\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwana\u015bcie dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj.\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c dnia 17 czerwca 2017 roku przez podmioty uprawnione zgodnie z przepisami\n                           o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych\n                           podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia\n                           o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych udost\u0119pnia Sp\u00f3\u0142ce wykaz przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na tydzie\u0144 przed dat\u0105 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia, tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c dnia 22 czerwca 2017 roku. Je\u017celi z przyczyn\n                           technicznych wykaz nie mo\u017ce zosta\u0107 udost\u0119pniony w taki spos\u00f3b, podmiot prowadz\u0105cy\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych wydaje go w postaci dokumentu sporz\u0105dzonego na pi\u015bmie\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na sze\u015b\u0107 dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. dnia\n                           23 czerwca 2017 roku; wydanie nast\u0119puje w siedzibie organu zarz\u0105dzaj\u0105cego podmiotem.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           zostanie wy\u0142o\u017cona w lokalu Sp\u00f3\u0142ki, to jest przy ul. Batorego 14 w Cz\u0142uchowie przez\n                           trzy dni powszednie przed odbyciem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. w dniach\n                           26, 27, 28 czerwca 2017 roku. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana.Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem\n                           obrad w terminie tygodnia przed Walnym Zgromadzeniem.Je\u017celi prawo g\u0142osu z akcji przys\u0142uguje zastawnikowi lub u\u017cytkownikowi, okoliczno\u015b\u0107\n                           t\u0119 zaznacza si\u0119 na li\u015bcie akcjonariuszy na wniosek uprawnionego.DOST\u0118P DO DOKUMENT\u00d3W ZWI\u0104ZANYCH ZE ZWYCZAJNYM WALNYM ZGROMADZENIEMOsoba uprawniona do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu mo\u017ce uzyska\u0107 tekst\n                           dokumentacji oraz projekty uchwa\u0142 od dnia zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem ul. Batorego 14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w _w godzinach od 7:00\n                           do 15:00_, oraz na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki: http://www.radpol.eu, w zak\u0142adce:\n                           Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenie.Uwagi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.ADRES STRONY INTERNETOWEJ, NA KT\u00d3REJ B\u0118D\u0104 UDOST\u0118PNIANE INFORMACJE Informacje dotycz\u0105ce Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki: http://www.radpol.eu, w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie.PROJEKTOWANE ZMIANY STATUTU SP\u00d3\u0141KIW zwi\u0105zku z planowanym podj\u0119ciem uchwa\u0142y w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia\n                           Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego Statutu Sp\u00f3\u0142ki Zarz\u0105d podaje do wiadomo\u015bci\n                           brzmienie dotychczasowych i proponowanych nowych zapis\u00f3w Statutu Sp\u00f3\u0142ki:a_ Zmiany dotycz\u0105ce art. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:a_ Zmiany art. 2 ust. 1 punkt 2_ Statutu w ten spos\u00f3b, \u017ce otrzyma on nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\n                           \"2_ Produkcja p\u0142yt, arkuszy, rur i kszta\u0142townik\u00f3w z tworzyw sztucznych 22.21.Z,\"b_ Dodania w art. 2 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki po punkcie 82_ punkt\u00f3w 83_ \u2013 86_ o nast\u0119puj\u0105cym\n                           brzmieniu: \"83_ Produkcja opakowa\u0144 z tworzyw sztucznych 22.22.Z,84_ Produkcja wyrob\u00f3w dla budownictwa z tworzyw sztucznych 22.23.Z,85_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w z tworzyw sztucznych 22.29.Z,86_ Produkcja ceramicznych wyrob\u00f3w sanitarnych 23.42.Z.\".c_ Dodania w art. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki po ust. 2 nowego ust. 3 w nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu:\n                           \"3. Podj\u0119cie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej, na prowadzenie kt\u00f3rej przepisy powszechnie\n                           obowi\u0105zuj\u0105cego prawa wymagaj\u0105 koncesji, zezwolenia lub zgody w\u0142a\u015bciwych organ\u00f3w pa\u0144stwowych,\n                           mo\u017cliwe jest po uzyskaniu takiej koncesji, zezwolenia lub zgody.\"\tDla porz\u0105dku Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki poni\u017cej podaje pe\u0142ne aktualne i proponowane _nowe brzmienie_\n                           art. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:Aktualne postanowienia art. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"1. Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest: _Klasyfikacja wg PKD_ 1_ Produkcja chemikali\u00f3w i wyrob\u00f3w chemicznych 20,2_ Produkcja wyrob\u00f3w z tworzyw sztucznych 22.2, 3_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w z gumy 22.19, 4_ Produkcja rur, przewod\u00f3w, kszta\u0142townik\u00f3w zamkni\u0119tych i \u0142\u0105cznik\u00f3w, ze stali 24.20.Z,5_ Produkcja metalowych element\u00f3w konstrukcyjnych 25.1, 6_ Obr\u00f3bka metali i nak\u0142adanie pow\u0142ok na metale, obr\u00f3bka mechaniczna element\u00f3w metalowych\n                           25.6, 7_ Produkcja wyrob\u00f3w no\u017cowniczych, sztu\u0107c\u00f3w, narz\u0119dzi i wyrob\u00f3w metalowych og\u00f3lnego\n                           przeznaczenia 25.7, 8_ Produkcja pozosta\u0142ych gotowych wyrob\u00f3w metalowych 25.9, 9_ Produkcja elektronicznych element\u00f3w i obwod\u00f3w drukowanych 26.1,10_ Produkcja izolowanych przewod\u00f3w i kabli oraz sprz\u0119tu instalacyjnego 27.3,11_ Produkcja elektrycznego sprz\u0119tu o\u015bwietleniowego 27.40.Z,12_ Produkcja maszyn og\u00f3lnego przeznaczenia 28.1,13_ Produkcja narz\u0119dzi r\u0119cznych mechanicznych 28.24.Z,14_ Produkcja maszyn i narz\u0119dzi mechanicznych 28.4,15_ Produkcja pozosta\u0142ych maszyn specjalnego przeznaczenia 28.9, 16_ Produkcja nadwozi do pojazd\u00f3w silnikowych; produkcja przyczep i naczep 29.20.Z,17_ Produkcja wyposa\u017cenia elektrycznego i elektronicznego do pojazd\u00f3w silnikowych\n                           29.31.Z,18_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w, gdzie indziej niesklasyfikowana 32.99.Z,19_ Naprawa i konserwacja metalowych wyrob\u00f3w gotowych 33.11.Z,20_ Naprawa i konserwacja maszyn 33.12.Z,21_ Naprawa i konserwacja urz\u0105dze\u0144 elektronicznych i optycznych 33.13.Z,22_ Naprawa i konserwacja urz\u0105dze\u0144 elektrycznych 33.14.Z, 23_ Naprawa i konserwacja pozosta\u0142ego sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia 33.19.Z, 24_ Instalowanie maszyn przemys\u0142owych,  sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia 33.20.Z, 25_ Obr\u00f3bka i usuwanie odpad\u00f3w innych ni\u017c niebezpieczne 38.21.Z,26_ Odzysk surowc\u00f3w 38.3,27_ Realizacja projekt\u00f3w budowlanych zwi\u0105zanych ze wznoszeniem budynk\u00f3w 41.10.Z,28_ Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 obiekt\u00f3w in\u017cynierii l\u0105dowej i wodnej 42,29_ Roboty budowlane specjalistyczne 43,30_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 towar\u00f3w r\u00f3\u017cnego rodzaju 46.19.Z,31_ Sprzeda\u017c hurtowa drewna, materia\u0142\u00f3w budowlanych i wyposa\u017cenia sanitarnego 46.73.Z,32_ Sprzeda\u017c detaliczna prowadzona w niewyspecjalizowanych sklepach 47.1,33_ Handel hurtowy i detaliczny pojazdami samochodowymi, naprawa 45, 34_ Magazynowanie i przechowywanie towar\u00f3w 52.10,35_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport l\u0105dowy 52.21.Z,36_ Prze\u0142adunek towar\u00f3w 52.24,37_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie nagra\u0144 d\u017awi\u0119kowych i muzycznych 59.20.Z,38_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 pozosta\u0142ych agencji transportowych 52.29.C,39_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z oprogramowaniem i doradztwem w zakresie informatyki oraz\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 powi\u0105zana 62.0,40_ Przetwarzanie danych, zarz\u0105dzanie stronami internetowymi _hosting_ i podobna dzia\u0142alno\u015b\u0107;\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 portali internetowych 63.1,41_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie informacji, gdzie indziej niesklasyfikowana\n                           63.99.Z,42_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 holding\u00f3w finansowych 64.20.Z,43_ Leasing finansowy 64.91.Z,44_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z obs\u0142ug\u0105 rynku nieruchomo\u015bci 68, 45_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 prawnicza, rachunkowo-ksi\u0119gowa i doradztwo podatkowe 6946_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 firm centralnych _head offices; doradztwo zwi\u0105zane z zarz\u0105dzaniem\n                           70,47_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie in\u017cynierii i zwi\u0105zane z ni\u0105 doradztwo techniczne 71.12.Z,48_ Handel hurtowy, z wy\u0142\u0105czeniem handlu pojazdami samochodowymi 46, 49_ Badania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie pozosta\u0142ych nauk przyrodniczych\n                           i technicznych 72.19.Z,50_ Reklama 73.1,51_ Badanie rynku i opinii publicznej 73.20.Z,52_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 profesjonalna, naukowa i techniczna 74,53_ Handel detaliczny, z wy\u0142\u0105czeniem handlu detalicznego pojazdami 47,54_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie architektury i in\u017cynierii; badania i analizy 71,55_ Wynajem i dzier\u017cawa 77,56_ Naprawa i konserwacja komputer\u00f3w  i artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku osobistego i domowego 95,57_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z zatrudnieniem 78, 58_ Sprz\u0105tanie obiekt\u00f3w 81.2, 59_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z administracyjn\u0105, obs\u0142ug\u0105 biura i pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           wspomagaj\u0105ca prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej 82, 60_ Produkcja opakowa\u0144 drewnianych 16.24.Z,61_ Produkcja ceramicznych izolator\u00f3w i os\u0142on izolacyjnych 23.43.Z,62_ Produkcja pozosta\u0142ych technicznych wyrob\u00f3w ceramicznych 23.44.Z,63_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w ceramicznych 23.49.Z,64_ Sprzeda\u017c hurtowa wyrob\u00f3w porcelanowych, ceramicznych i szklanych oraz \u015brodk\u00f3w\n                           czyszcz\u0105cych 46.44.Z,65_ Sprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku domowego 46.49.Z,66_ Transport drogowy towar\u00f3w 49.41.Z,67_ Kupno i sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci na w\u0142asny rachunek 68.10.Z.68_ Produkcja wyrob\u00f3w budowlanych z betonu 23.61.Z, \t69_ Produkcja masy betonowej prefabrykowanej 23.63.Z, 70_ Wytwarzanie i zaopatrywanie w par\u0119 wodn\u0105, gor\u0105c\u0105 wod\u0119 i powietrze do uk\u0142ad\u00f3w klimatyzacyjnych\n                           35.30.Z, 71_ Odprowadzanie i oczyszczanie \u015bciek\u00f3w 37.00.Z, 72_ Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 linii telekomunikacyjnych i elektroenergetycznych 42.22.Z,73_ Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 ruroci\u0105g\u00f3w przesy\u0142owych i sieci rozdzielczych 42.21.Z,\n                           74_ Wynajem i zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami w\u0142asnymi lub dzier\u017cawionymi 68.20.Z, 75_ Produkcja konstrukcji metalowych i ich cz\u0119\u015bci 25.11.Z, 76_ Sprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych maszyn i urz\u0105dze\u0144 46.69.Z, 77_ Sprzeda\u017c hurtowa niewyspecjalizowana 46.90.Z, 78_ Pozosta\u0142a sprzeda\u017c detaliczna prowadzona poza sieci\u0105 sklepow\u0105, straganami i targowiskami\n                           47.99.Z,79_ Produkcja pozosta\u0142ych maszyn og\u00f3lnego przeznaczenia, gdzie indziej niesklasyfikowana28.29.Z,80_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 ochroniarska w zakresie obs\u0142ugi system\u00f3w bezpiecze\u0144stwa 80.20.Z,81_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 trust\u00f3w, fundusz\u00f3w i podobnych instytucji finansowych 64.30.Z,82_ Pozosta\u0142a finansowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa, gdzie indziej niesklasyfikowana, z wy\u0142\u0105czeniem\n                           ubezpiecze\u0144 i fundusz\u00f3w emerytalnych 64.99.Z.2. Zmiana przedmiotu dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki nast\u0119puje bez wykupu akcji, je\u017celi uchwa\u0142a\n                           powzi\u0119ta b\u0119dzie wi\u0119kszo\u015bci\u0105 dw\u00f3ch trzecich g\u0142os\u00f3w w obecno\u015bci os\u00f3b reprezentuj\u0105cych\n                           co najmniej po\u0142ow\u0119 kapita\u0142u zak\u0142adowego.\"Proponowana zmiana art. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"1. Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest:  _Klasyfikacja wg PKD_ 1_ Produkcja chemikali\u00f3w i wyrob\u00f3w chemicznych 20,2_ Produkcja p\u0142yt, arkuszy, rur i kszta\u0142townik\u00f3w z tworzyw sztucznych 22.21.Z, 3_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w z gumy 22.19, 4_ Produkcja rur, przewod\u00f3w, kszta\u0142townik\u00f3w zamkni\u0119tych i \u0142\u0105cznik\u00f3w, ze stali 24.20.Z,5_ Produkcja metalowych element\u00f3w konstrukcyjnych 25.1, 6_ Obr\u00f3bka metali i nak\u0142adanie pow\u0142ok na metale, obr\u00f3bka mechaniczna element\u00f3w metalowych\n                           25.6, 7_ Produkcja wyrob\u00f3w no\u017cowniczych, sztu\u0107c\u00f3w, narz\u0119dzi i wyrob\u00f3w metalowych og\u00f3lnego\n                           przeznaczenia 25.7,8_ Produkcja pozosta\u0142ych gotowych wyrob\u00f3w metalowych 25.9, 9_ Produkcja elektronicznych element\u00f3w i obwod\u00f3w drukowanych 26.1,10_ Produkcja izolowanych przewod\u00f3w i kabli oraz sprz\u0119tu instalacyjnego 27.3,11_ Produkcja elektrycznego sprz\u0119tu o\u015bwietleniowego 27.40.Z, 12_ Produkcja maszyn og\u00f3lnego przeznaczenia 28.1,13_ Produkcja narz\u0119dzi r\u0119cznych mechanicznych 28.24.Z, 14_ Produkcja maszyn i narz\u0119dzi mechanicznych 28.4,15_ Produkcja pozosta\u0142ych maszyn specjalnego przeznaczenia 28.9,16_ Produkcja nadwozi do pojazd\u00f3w silnikowych; produkcja przyczep i naczep 29.20.Z,\n                           17_ Produkcja wyposa\u017cenia elektrycznego i elektronicznego do pojazd\u00f3w silnikowych\n                           29.31.Z,18_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w, gdzie indziej niesklasyfikowana 32.99.Z, 19_ Naprawa i konserwacja metalowych wyrob\u00f3w gotowych 33.11.Z, 20_ Naprawa i konserwacja maszyn 33.12.Z,21_ Naprawa i konserwacja urz\u0105dze\u0144 elektronicznych i optycznych 33.13.Z22_ Naprawa i konserwacja urz\u0105dze\u0144 elektrycznych 33.14.Z, 23_ Naprawa i konserwacja pozosta\u0142ego sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia 33.19.Z, 24_ Instalowanie maszyn przemys\u0142owych,  sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia 33.20.Z, 25_ Obr\u00f3bka i usuwanie odpad\u00f3w innych ni\u017c niebezpieczne 38.21.Z,26_ Odzysk surowc\u00f3w 38.3,27_ Realizacja projekt\u00f3w budowlanych zwi\u0105zanych ze wznoszeniem budynk\u00f3w 41.10.Z, 28_ Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 obiekt\u00f3w in\u017cynierii l\u0105dowej i wodnej 42,29_ Roboty budowlane specjalistyczne 43, 30_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 agent\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 towar\u00f3w r\u00f3\u017cnego rodzaju 46.19.Z,\n                           31_ Sprzeda\u017c hurtowa drewna, materia\u0142\u00f3w budowlanych i wyposa\u017cenia sanitarnego 46.73.Z,\n                           32_ Sprzeda\u017c detaliczna prowadzona w niewyspecjalizowanych sklepach 47.1,33_ Handel hurtowy i detaliczny pojazdami samochodowymi, naprawa 45, 34_ Magazynowanie i przechowywanie towar\u00f3w 52.10, 35_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa wspomagaj\u0105ca transport l\u0105dowy 52.21.Z, 36_ Prze\u0142adunek towar\u00f3w 52.24,37_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie nagra\u0144 d\u017awi\u0119kowych i muzycznych 59.20.Z, 38_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 pozosta\u0142ych agencji transportowych 52.29.C, 39_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z oprogramowaniem i doradztwem w zakresie informatyki oraz\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 powi\u0105zana 62.0, 40_ Przetwarzanie danych, zarz\u0105dzanie stronami internetowymi _hosting_ i podobna dzia\u0142alno\u015b\u0107;\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 portali internetowych 63.1, 41_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa w zakresie informacji, gdzie indziej niesklasyfikowana\n                           63.99.Z, 42_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 holding\u00f3w finansowych 64.20.Z, 43_ Leasing finansowy 64.91.Z, 44_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z obs\u0142ug\u0105 rynku nieruchomo\u015bci 68, 45_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 prawnicza, rachunkowo-ksi\u0119gowa i doradztwo podatkowe 69,46_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 firm centralnych _head offices_; doradztwo zwi\u0105zane z zarz\u0105dzaniem\n                           70,47_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie in\u017cynierii i zwi\u0105zane z ni\u0105 doradztwo techniczne 71.12.Z,\n                           48_ Handel hurtowy, z wy\u0142\u0105czeniem handlu pojazdami samochodowymi 46, 49_ Badania naukowe i prace rozwojowe w dziedzinie pozosta\u0142ych nauk przyrodniczych\n                           i technicznych 72.19.Z,50_ Reklama 73.1, 51_ Badanie rynku i opinii publicznej 73.20.Z, 52_ Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 profesjonalna, naukowa i techniczna 74, 53_ Handel detaliczny, z wy\u0142\u0105czeniem handlu detalicznego pojazdami 47,54_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie architektury i in\u017cynierii; badania i analizy 71,55_ Wynajem i dzier\u017cawa 77, 56_ Naprawa i konserwacja komputer\u00f3w  i artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku osobistego i domowego 9557_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z zatrudnieniem 78,58_ Sprz\u0105tanie obiekt\u00f3w 81.2, 59_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z administracyjn\u0105, obs\u0142ug\u0105 biura i pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           wspomagaj\u0105ca prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej 82, 60_ Produkcja opakowa\u0144 drewnianych 16.24.Z, 61_ Produkcja ceramicznych izolator\u00f3w i os\u0142on izolacyjnych 23.43.Z, 62_ Produkcja pozosta\u0142ych technicznych wyrob\u00f3w ceramicznych 23.44.Z63_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w ceramicznych 23.49.Z,64_ Sprzeda\u017c hurtowa wyrob\u00f3w porcelanowych, ceramicznych i szklanych oraz \u015brodk\u00f3w\n                           czyszcz\u0105cych 46.44.Z, 65_ Sprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych artyku\u0142\u00f3w u\u017cytku domowego 46.49.Z66_ Transport drogowy towar\u00f3w 49.41.Z,67_ Kupno i sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci na w\u0142asny rachunek 68.10.Z. 68_ Produkcja wyrob\u00f3w budowlanych z betonu 23.61.Z, \t69_ Produkcja masy betonowej prefabrykowanej 23.63.Z, 70_ Wytwarzanie i zaopatrywanie w par\u0119 wodn\u0105, gor\u0105c\u0105 wod\u0119 i powietrze do uk\u0142ad\u00f3w klimatyzacyjnych\n                           35.30.Z,71_ Odprowadzanie i oczyszczanie \u015bciek\u00f3w 37.00.Z,72_ Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 linii telekomunikacyjnych i elektroenergetycznych 42.22.Z,73_ Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 ruroci\u0105g\u00f3w przesy\u0142owych i sieci rozdzielczych 42.21.Z,\n                           74_ Wynajem i zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami w\u0142asnymi lub dzier\u017cawionymi 68.20.Z, 75_ Produkcja konstrukcji metalowych i ich cz\u0119\u015bci 25.11.Z, 76_ Sprzeda\u017c hurtowa pozosta\u0142ych maszyn i urz\u0105dze\u0144 46.69.Z, 77_ Sprzeda\u017c hurtowa niewyspecjalizowana 46.90.Z, 78_ Pozosta\u0142a sprzeda\u017c detaliczna prowadzona poza sieci\u0105 sklepow\u0105, straganami i targowiskami\n                           47.99.Z,79_ Produkcja pozosta\u0142ych maszyn og\u00f3lnego przeznaczenia, gdzie indziej niesklasyfikowana28.29.Z,80_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 ochroniarska w zakresie obs\u0142ugi system\u00f3w bezpiecze\u0144stwa 80.20.Z,81_ Dzia\u0142alno\u015b\u0107 trust\u00f3w, fundusz\u00f3w i podobnych instytucji finansowych 64.30.Z,82_ Pozosta\u0142a finansowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa, gdzie indziej niesklasyfikowana, z wy\u0142\u0105czeniem\n                           ubezpiecze\u0144 i fundusz\u00f3w emerytalnych 64.99.Z.83_ Produkcja opakowa\u0144 z tworzyw sztucznych 22.22.Z,84_ Produkcja wyrob\u00f3w dla budownictwa z tworzyw sztucznych 22.23.Z,85_ Produkcja pozosta\u0142ych wyrob\u00f3w z tworzyw sztucznych 22.29.Z,86_ Produkcja ceramicznych wyrob\u00f3w sanitarnych 23.42.Z.2. Zmiana przedmiotu dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki nast\u0119puje bez wykupu akcji, je\u017celi uchwa\u0142a\n                           powzi\u0119ta b\u0119dzie wi\u0119kszo\u015bci\u0105 dw\u00f3ch trzecich g\u0142os\u00f3w w obecno\u015bci os\u00f3b reprezentuj\u0105cych\n                           co najmniej po\u0142ow\u0119 kapita\u0142u zak\u0142adowego. 3. Podj\u0119cie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej, na prowadzenie kt\u00f3rej przepisy powszechnie\n                           obowi\u0105zuj\u0105cego prawa wymagaj\u0105 koncesji, zezwolenia lub zgody w\u0142a\u015bciwych organ\u00f3w pa\u0144stwowych,\n                           mo\u017cliwe jest po uzyskaniu takiej koncesji, zezwolenia lub zgody.\"b_ Zmiany dotycz\u0105ce art. 8 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:Aktualne postanowienia art. 8 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"3. W ci\u0105gu trzech miesi\u0119cy po up\u0142ywie roku obrotowego Zarz\u0105d jest obowi\u0105zany sporz\u0105dzi\u0107\n                           i z\u0142o\u017cy\u0107 Radzie Nadzorczej sprawozdanie finansowe oraz dok\u0142adne pisemne sprawozdanie\n                           z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w tym okresie.\"Proponowana zmiana _skre\u015blenie_ art. 8 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"3. Uchylony.\"c_ Zmiany dotycz\u0105ce art. 14 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:Aktualne postanowienia art. 14 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\" 1. W sk\u0142ad Rady Nadzorczej wchodz\u0105 Przewodnicz\u0105cy, Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego, Sekretarz\n                           i pozostali cz\u0142onkowie. Przewodnicz\u0105cego, Zast\u0119pc\u0119 Przewodnicz\u0105cego i Sekretarza wybiera\n                           Rada Nadzorcza spo\u015br\u00f3d swych cz\u0142onk\u00f3w na pierwszym posiedzeniu lub \u2013 w razie potrzeby\n                           \u2013 w trakcie kadencji, w wyborach uzupe\u0142niaj\u0105cych.\"Proponowana zmiana art. 14 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"1. W sk\u0142ad Rady Nadzorczej wchodz\u0105 Przewodnicz\u0105cy, Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego, Sekretarz\n                           i pozostali cz\u0142onkowie. Przewodnicz\u0105cego, Zast\u0119pc\u0119 Przewodnicz\u0105cego i Sekretarza powo\u0142uje\n                           i odwo\u0142uje Rada Nadzorcza spo\u015br\u00f3d swych cz\u0142onk\u00f3w na pierwszym posiedzeniu lub  \u2013 \n                           w razie potrzeby  \u2013  w trakcie kadencji, w wyborach uzupe\u0142niaj\u0105cych.\".d_ Zmiany dotycz\u0105ce art. 17 ust. 2 pkt 10_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki:Aktualne postanowienia art. 17 ust. 2 pkt 10_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"10_ wyb\u00f3r podmiotu uprawnionego do badania rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki,\"Proponowana zmiana art. 17 ust. 2 pkt 10_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"10_ wyb\u00f3r podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki;\"e_ Zmiany dotycz\u0105ce art. 19 ust. 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:Aktualne postanowienia art. 19 ust. 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"4. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie zwo\u0142ywane jest przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w miar\u0119 potrzeb\n                           z w\u0142asnej inicjatywy, na wniosek Rady Nadzorczej lub akcjonariusza lub akcjonariuszy\n                           reprezentuj\u0105cych co najmniej jedn\u0105 dziesi\u0105t\u0105 kapita\u0142u zak\u0142adowego.\" Proponowana zmiana art. 19 ust. 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"4. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie zwo\u0142ywane jest przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w miar\u0119 potrzeb\n                           z w\u0142asnej inicjatywy lub na wniosek akcjonariusza lub akcjonariuszy reprezentuj\u0105cych\n                           co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u zak\u0142adowego.\"Ponadto zgodnie z \u00a7 38 ust. 1 pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 wraz z ich uzasadnieniem",
        "date": "2017-05-31",
        "sentiment": 0.019644009313271007
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 48/2017 z dnia 16 maja 2017 roku informuje, \u017ce w dniu 30 maja 2017 roku\n                           Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a postanowienie S\u0105du Rejonowego Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku, VIII Wydzia\u0142\n                           Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego o dokonaniu w dniu 10 maja 2017 roku wpisu\n                           w Krajowym Rejestrze S\u0105dowym w Rejestrze Przedsi\u0119biorc\u00f3w dotycz\u0105cego podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki z kwoty 771 592,56 z\u0142 do kwoty 847 818,15 z\u0142 w drodze\n                           emisji akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii F oraz zwi\u0105zanej z tym zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 9_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-31",
        "sentiment": 0.019644009313271007
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 23 maja 2017 roku dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 17 ust. 2 pkt 10_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz po zapoznaniu si\u0119 z rekomendacj\u0105 Komitetu\n                           Audytu Rady Nadzorczej wybra\u0142a podmiot, kt\u00f3ry dokona przegl\u0105du sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za okres od dnia 1 stycznia 2017 roku do dnia 30 czerwca 2017 roku oraz za\n                           okres od dnia 1 stycznia 2018 roku do dnia 30 czerwca 2018 roku, jak r\u00f3wnie\u017c badania\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za okres od dnia 1 stycznia 2017 roku do dnia 31 grudnia\n                           2017 roku oraz za okres od dnia       1 stycznia 2018 roku do dnia 31 grudnia 2018\n                           roku. Podmiotem wybranym przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 do przeprowadzenia ww. czynno\u015bci jest sp\u00f3\u0142ka\n                           KPMG Audyt Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie, adres: Inflancka 4A, 00-189 Warszawa\n                           _KRS 0000104753_, wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych\n                           prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod numerem 458.Sp\u00f3\u0142ka nie korzysta\u0142a wcze\u015bniej z us\u0142ug sp\u00f3\u0142ki KPMG Audyt Sp. z o.o. Przegl\u0105d sprawozdania\n                           za I p\u00f3\u0142rocze 2016 roku oraz badanie sprawozdania finansowego za rok 2016 zosta\u0142o\n                           przeprowadzone przez sp\u00f3\u0142k\u0119 KPMG Audyt Sp. z o.o. sp.k. wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych\n                           Rewident\u00f3w pod numerem 3546.Umowa z firm\u0105 KPMG Audyt Sp. z o.o. zostanie zawarta na okres dw\u00f3ch lat. Wyb\u00f3r zosta\u0142 dokonany zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z\n                           dnia 19 lutego 2009 roku    w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-24",
        "sentiment": -0.010382969162988453
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 23 maja 2017 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           powo\u0142ania Pana Micha\u0142a Jarczy\u0144skiego w sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119\n                           Prezesa Zarz\u0105du z dniem 1 czerwca 2017 roku ze skutkiem na godzin\u0119 8:00.Poni\u017cej Sp\u00f3\u0142ka przekazuje \u017cyciorys Pana Micha\u0142a Jarczy\u0144skiego.Pan Micha\u0142 Jarczy\u0144ski uko\u0144czy\u0142 studia na Politechnice Pozna\u0144skiej oraz studia podyplomowe\n                           z finans\u00f3w na  Akademii Ekonomicznej w Poznaniu. Laureat nagrody Ministra Przemys\u0142u\n                           w konkursie \"Najciekawsze inicjatywy rozwoju przedsi\u0119biorstw\" w 1993 roku. W latach\n                           1995-1996 senior trainer w Price Waterhouse International Privatisation Group. W latach\n                           1998-2009 zatrudniony w Arctic Paper Kostrzyn SA _pocz\u0105tkowo jako dyrektor finansowy,\n                           a od 2002 roku jako Prezes Zarz\u0105du_. Od 2009 do 2013 roku na stanowisku CEO mi\u0119dzynarodowej\n                           grupy kapita\u0142owej Arctic Paper. W latach 2005-2006 nadzorowa\u0142 budow\u0119 bloku parowo-gazowego\n                           w Kostrzynie nad Odr\u0105. W ramach grupy kapita\u0142owej Arctic Paper nadzorowa\u0142 cztery elektrociep\u0142ownie\n                           _blok parowo-gazowy w Polsce, elektrowni\u0119 wodn\u0105 w Szwecji, elektrociep\u0142owni\u0119 biomasow\u0105\n                           w Szwecji oraz elektrociep\u0142owni\u0119 opart\u0105 na w\u0119glu kamiennym w Niemczech_. W latach\n                           2013-2016 Prezes Zarz\u0105du Enea Operator, a tak\u017ce Cz\u0142onek Zarz\u0105du PTPIREE. Od 2014 roku\n                           Cz\u0142onek Zarz\u0105du Lubuskiego Towarzystwa na Rzecz Rozwoju Energetyki.Zgodnie z o\u015bwiadczeniem z\u0142o\u017conym przez Pana Micha\u0142a Jarczy\u0144skiego nie prowadzi on\n                           dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu konkurencyjnej\n                           sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na\n                           podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia 20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.\n                           Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 i \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-23",
        "sentiment": -0.0006351691935239882
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 19\n                           maja 2017 roku otrzyma\u0142 od Aviva Investors Poland Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A. dzia\u0142aj\u0105cego:1. w imieniu w\u0142asnym, jako podmiot uprawniony do zarz\u0105dzania portfelami funduszy inwestycyjnych\n                           oraz jako organ uprawniony do reprezentowania funduszy inwestycyjnych, 2. w imieniu i na rzecz Aviva Investors Specjalistycznego Funduszu Inwestycyjnego\n                           Otwartego _dalej Fundusz_, powiadomienie w trybie art. 69 ust. 1 pkt 1_ w zw. z art. 87 ust 1 pkt 2_ ustawy z\n                           dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o zwi\u0119kszeniu przez\n                           Fundusz stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki powy\u017cej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-05-19",
        "sentiment": 0.06606151222929674
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce\n                           stosownie do \u00a7 38 ust. 1 pkt. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia. Poni\u017cej tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia:Zarz\u0105d Radpol S. A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej Sp\u00f3\u0142ka_, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku,\n                           VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS: 0000057155,\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 402_1_ Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych, niniejszym zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Radpol S.A.\n                           i zgodnie z art. 402_2_  Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych przedstawia nast\u0119puj\u0105ce informacje:DATA, GODZINA I MIEJSCE NADZWYCZAJNEGO WALNEGO ZGROMADZENIA RADPOL S.A. ORAZ SZCZEG\u00d3\u0141OWY\n                           PORZ\u0104DEK OBRADNadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zostaje zwo\u0142ane na dzie\u0144 11 czerwca 2017 roku\n                           na godz. 13:00 i odb\u0119dzie si\u0119 przy ul. Nocznickiego 33 w Warszawie. Szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Otwarcie obrad Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do powzi\u0119cia\n                           uchwa\u0142. 4. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.5. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Radpol S.A. z dnia 7 lutego 2017 roku w sprawie: podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej przeprowadzonej w drodze\n                           oferty publicznej,  ustalenia dnia 12 czerwca 2017 r. jako dnia prawa poboru akcji\n                           nowej emisji,  dematerializacji oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie praw\n                           poboru, praw do akcji oraz akcji nowej emisji do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym\n                           przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A., zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia\n                           Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego statutu Sp\u00f3\u0142ki.7. Zamkni\u0119cie obrad.OPIS PROCEDUR DOTYCZ\u0104CYCH UCZESTNICTWA W WALNYM ZGROMADZENIU I WYKONYWANIA PRAWA G\u0141OSUA_ Prawo akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia.Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden dni przed wyznaczonym terminem Zgromadzenia,\n                           tj. do dnia 21 maja 2017 roku. Do \u017c\u0105dania winny by\u0107 do\u0142\u0105czane dokumenty potwierdzaj\u0105ce\n                           uprawnienie do jego zg\u0142oszenia. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt\n                           uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           w postaci elektronicznej na adres e-mail: radpol@radpol.com.pl.Zarz\u0105d jest obowi\u0105zany niezw\u0142ocznie, jednak nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na osiemna\u015bcie dni przed\n                           wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia, tj. do dnia 24 maja 2017 roku, og\u0142osi\u0107\n                           zmiany w porz\u0105dku obrad, wprowadzone na \u017c\u0105danie akcjonariuszy w spos\u00f3b w\u0142a\u015bciwy dla\n                           zwo\u0142ania walnego zgromadzenia. Og\u0142oszenie nast\u0119puje poprzez ich opublikowanie raportem\n                           bie\u017c\u0105cym oraz zamieszczenie na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki: http://www.radpol.eu,\n                           w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie. B_ Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad przed terminem Walnego ZgromadzeniaAkcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 przed terminem Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce na pi\u015bmie lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej\n                           _tj. poprzez przes\u0142anie na adres e-mail: radpol@radpol.com.pl_ projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce\n                           spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia lub spraw,\n                           kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie og\u0142asza projekty\n                           uchwa\u0142 na stronie internetowej: http://www.radpol.eu, w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie.C_ Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad podczas Walnego ZgromadzeniaKa\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad.D_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci formularze\n                           stosowane podczas g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika, oraz spos\u00f3b zawiadamiania Sp\u00f3\u0142ki\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej o ustanowieniu pe\u0142nomocnika1_ Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia\n                           akcjonariusza na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci\n                           pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to\n                           z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza\n                           i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego akcjonariusza. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cy\n                           akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107\n                           oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.\n                           Zasady wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika stosuje si\u0119 do wykonywania prawa\n                           g\u0142osu przez innego przedstawiciela.2_ Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i wykonywania\n                           prawa g\u0142osu wymaga udzielenia na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Udzielenie pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej nie wymaga opatrzenia bezpiecznym podpisem elektronicznym\n                           weryfikowanym przy pomocy wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu. 3_ Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej oraz zawiadomienie o udzieleniu\n                           tego pe\u0142nomocnictwa powinno by\u0107 wys\u0142ane na adres e-mail: radpol@radpol.com.pl.Przed udzieleniem pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej Akcjonariusz ma obowi\u0105zek\n                           dostarczy\u0107 osobi\u015bcie lub listem poleconym nadanym na adres: Radpol S.A., ul. Batorego\n                           14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w, pisemne o\u015bwiadczenie wskazuj\u0105ce: - adres e-mail \u2013 za pomoc\u0105 kt\u00f3rego udzielone zostanie pe\u0142nomocnictwo w formie elektronicznej\n                           i przes\u0142ane zawiadomienie o jego udzieleniu, - numer telefonu Akcjonariusza, - numer telefonu Pe\u0142nomocnika, - kopie dokumentu to\u017csamo\u015bci Akcjonariusza _je\u017celi jest osob\u0105 fizyczn\u0105_ lub aktualny\n                           odpis w\u0142a\u015bciwego rejestru Akcjonariusza _je\u017celi jest podmiotem nie b\u0119d\u0105cym osob\u0105 fizyczn\u0105_\n                           lub inny stosowny dokument po\u015bwiadczaj\u0105cy, \u017ce osoby udzielaj\u0105ce pe\u0142nomocnictwa s\u0105\n                           uprawnione do reprezentowania Akcjonariusza _je\u017celi Akcjonariusz jest osob\u0105 prawn\u0105\n                           prawa obcego_.Po otrzymaniu zawiadomienia o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej Sp\u00f3\u0142ka\n                           ma prawo skontaktowa\u0107 si\u0119 telefonicznie, przy wykorzystaniu numer\u00f3w wskazanych przez\n                           Akcjonariusza lub wys\u0142a\u0107 zwrotn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 e-mail, w celu weryfikacji faktu udzielenia\n                           przez danego Akcjonariusza pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej.Akcjonariusz ma obowi\u0105zek odpowiedzie\u0107 na zwrotn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 e-mail Sp\u00f3\u0142ki.Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej powinno\n                           by\u0107 dokonane najp\u00f3\u017aniej do godz. 10:00 w dniu obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Udzielenie lub odwo\u0142anie pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej albo zawiadomienie\n                           o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa bez zachowania wskazanych wymog\u00f3w nie wi\u0105\u017ce\n                           Sp\u00f3\u0142ki.4_ Formularze dotycz\u0105ce wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika znajduj\u0105 si\u0119 na\n                           stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki. Akcjonariusz ani pe\u0142nomocnik nie maj\u0105 obowi\u0105zku korzystania\n                           z tych formularzy. Wykorzystanie tych formularzy zale\u017cy od decyzji akcjonariusza.5_ Zasady dotycz\u0105ce udzielania pe\u0142nomocnictwa oraz zawiadamiania o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa\n                           stosuje si\u0119 odpowiednio do odwo\u0142ania pe\u0142nomocnictwa.6_ Cz\u0142onek zarz\u0105du i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki jako sp\u00f3\u0142ki publicznej. Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki\n                           jest cz\u0142onek zarz\u0105du, cz\u0142onek rady nadzorczej, likwidator, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek\n                           organ\u00f3w lub pracownik sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142dzielni zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce\n                           upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji tylko na jednym walnym zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek\n                           ujawni\u0107 akcjonariuszowi okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia\n                           konfliktu interes\u00f3w. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone. Pe\u0142nomocnik,\n                           o kt\u00f3rym mowa w niniejszym punkcie, g\u0142osuje zgodnie z instrukcjami udzielonymi przez\n                           akcjonariusza.E_ Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejStatut Sp\u00f3\u0142ki nie dopuszcza mo\u017cliwo\u015bci udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.F_ Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejStatut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.G_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejRegulamin Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci oddania g\u0142osu na Walnym\n                           Zgromadzeniu drog\u0105 korespondencyjn\u0105. Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje wykonywania prawa g\u0142osu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.DZIE\u0143 REJESTRACJI UCZESTNICTWA W NADZWYCZAJNYM WALNYM ZGROMADZENIUStosownie do art. 406_1_ \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, prawo uczestniczenia w Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie dni\n                           przed dat\u0105 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia _dalej Dzie\u0144 Rejestracji_, tj. jest\n                           na dzie\u0144 26 maja 2017 roku.INFORMACJA O PRAWIE UCZESTNICTWA W NADZWYCZAJNYM WALNYM ZGROMADZENIUPrawo uczestniczenia w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce\n                           akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki  w Dniu Rejestracji, to jest w dniu 26 maja 2017 roku. Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142oszone nie wcze\u015bniej\n                           ni\u017c po niniejszym og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i nie\n                           p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu Rejestracji to jest w dniu 29 maja\n                           2017 roku, podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawia imienne za\u015bwiadczenie\n                           o prawie uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.List\u0119 uprawnionych z akcji na okaziciela do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           Sp\u00f3\u0142ka ustala na podstawie wykazu sporz\u0105dzonego przez podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podmiot prowadz\u0105cy\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych sporz\u0105dza ten wykaz na podstawie wykaz\u00f3w przekazywanych\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwana\u015bcie dni przed dat\u0105 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj.\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c dnia 30 maja 2017 roku przez podmioty uprawnione zgodnie z przepisami\n                           o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych\n                           podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia\n                           o prawie uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych udost\u0119pnia Sp\u00f3\u0142ce wykaz przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na tydzie\u0144 przed dat\u0105 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia, tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c dnia 4 czerwca 2017 roku. Je\u017celi z przyczyn\n                           technicznych wykaz nie mo\u017ce zosta\u0107 udost\u0119pniony w taki spos\u00f3b, podmiot prowadz\u0105cy\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych wydaje go w postaci dokumentu sporz\u0105dzonego na pi\u015bmie\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na sze\u015b\u0107 dni przed dat\u0105 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. dnia\n                           5 czerwca 2017 roku; wydanie nast\u0119puje w siedzibie organu zarz\u0105dzaj\u0105cego podmiotem.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           zostanie wy\u0142o\u017cona w lokalu Sp\u00f3\u0142ki, to jest przy ul. Batorego 14 w Cz\u0142uchowie przez\n                           trzy dni powszednie przed odbyciem Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. w dniach\n                           7, 8, 9 czerwca 2017 roku. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana.Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem\n                           obrad w terminie tygodnia przed Walnym Zgromadzeniem.Je\u017celi prawo g\u0142osu z akcji przys\u0142uguje zastawnikowi lub u\u017cytkownikowi, okoliczno\u015b\u0107\n                           t\u0119 zaznacza si\u0119 na li\u015bcie akcjonariuszy na wniosek uprawnionego.DOST\u0118P DO DOKUMENT\u00d3W ZWI\u0104ZANYCH Z NADZWYCZAJNYM WALNYM ZGROMADZENIEMOsoba uprawniona do uczestnictwa w Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu mo\u017ce uzyska\u0107\n                           tekst dokumentacji oraz projekty uchwa\u0142 od dnia zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem ul. Batorego 14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w, oraz na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki: http://www.radpol.eu, w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie.Uwagi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone\n                           do porz\u0105dku obrad przed terminem Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 dost\u0119pne\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.ADRES STRONY INTERNETOWEJ, NA KT\u00d3REJ B\u0118D\u0104 UDOST\u0118PNIANE INFORMACJE Informacje dotycz\u0105ce Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki: http://www.radpol.eu, w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie.Ponadto zgodnie z \u00a7 38 ust. 1 pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 wraz z ich uzasadnieniem.",
        "date": "2017-05-16",
        "sentiment": -0.030477924780616127
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 15\n                           maja 2017 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o zarejestrowaniu przez S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc\n                           w Gda\u0144sku, VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii F oraz zwi\u0105zanej\n                           z tym zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki, przy czym do dnia podania niniejszej informacji do wiadomo\u015bci\n                           publicznej Sp\u00f3\u0142ka nie otrzyma\u0142a stosownego postanowienia ww. S\u0105du, za\u015b wiadomo\u015b\u0107 t\u0105\n                           Zarz\u0105d powzi\u0105\u0142 w wyniku zapoznania si\u0119 z informacj\u0105 odpowiadaj\u0105c\u0105 odpisowi aktualnemu\n                           z rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w pobran\u0105 na podstawie art. 4 ust. 4aa ustawy z dnia 20 sierpnia\n                           1997 r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.W wyniku powy\u017cszej rejestracji, wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki wynosi 847 818,15\n                           z\u0142otych i dzieli si\u0119 na   28 260 605 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela o warto\u015bci nominalnej\n                           0,03 z\u0142otych ka\u017cda, w tym 23 450 726 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A, 529 548\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii C, 1 739 478 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii\n                           D,     2 540 853 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii F.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca ze wszystkich wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji po\n                           zarejestrowaniu zmiany wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego wynosi 28 260 605 g\u0142os\u00f3w.W wyniku rejestracji zmianie uleg\u0142y r\u00f3wnie\u017c postanowienia Statutu Sp\u00f3\u0142ki w zakresie\n                           wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego, wobec czego art. 3 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki w dotychczasowym\n                           brzmieniu:\"Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 771.592,56 z\u0142 _siedemset siedemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy\n                           pi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa z\u0142ote i pi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 groszy_ i dzieli si\u0119 na 25.719.752\n                           _dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107 milion\u00f3w siedemset dziewi\u0119tna\u015bcie tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           dwie_ akcje, w tym: 1_ 23.450.726 _dwadzie\u015bcia trzy miliony czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia\n                           sze\u015b\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda, 2_ 529.548 _pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci osiem_ akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii C,  o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda,\n                           3_ 1.739.478 _jeden milion siedemset trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy czterysta siedemdziesi\u0105t\n                           osiem_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda.\"otrzyma\u0142 nast\u0119puj\u0105ce brzmienie:\"Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi nie mniej ni\u017c 847.818,18 z\u0142 _s\u0142ownie: osiemset czterdzie\u015bci\n                           siedem tysi\u0119cy osiemset osiemna\u015bcie z\u0142otych i osiemna\u015bcie groszy_ i nie wi\u0119cej ni\u017c\n                           1.147.818,15 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion sto czterdzie\u015bci siedem tysi\u0119cy osiemset osiemna\u015bcie\n                           z\u0142otych i pi\u0119tna\u015bcie groszy_ i dzieli si\u0119 na nie mniej ni\u017c 28.260.606 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia\n                           osiem milion\u00f3w dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set sze\u015b\u0107_ i nie wi\u0119cej ni\u017c 38.260.605\n                           _s\u0142ownie: trzydzie\u015bci osiem milion\u00f3w dwie\u015bcie sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107_\n                           akcji, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _s\u0142ownie: trzy grosze_ ka\u017cda, w tym:1_ 23.450.726 _dwadzie\u015bcia trzy miliony czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia\n                           sze\u015b\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii A, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda,2_ 529.548  _pi\u0119\u0107set  dwadzie\u015bcia  dziewi\u0119\u0107  tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set  czterdzie\u015bci  osiem_\n                           akcji  zwyk\u0142ych  na okaziciela serii C, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda,3_ 1.739.478 _jeden milion siedemset trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy czterysta siedemdziesi\u0105t\n                           osiem_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_\n                           ka\u017cda,4_ nie mniej ni\u017c 1 _jedn\u0105_ oraz nie wi\u0119cej ni\u017c 10.000.000 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii E,    o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda,5_ 2.540.853 _dwa miliony pi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci tysi\u0119cy osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy_\n                           akcje zwyk\u0142e na okaziciela serii F, o warto\u015bci nominalnej 0,03 z\u0142 _trzy grosze_ ka\u017cda;przy czym na podstawie z\u0142o\u017conego w dniu 10 kwietnia 2017 roku przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           o\u015bwiadczenia o dookre\u015bleniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z emisj\u0105 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii F wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142a okre\u015blona na kwot\u0119\n                           847.818,15 z\u0142 _s\u0142ownie: osiemset czterdzie\u015bci siedem tysi\u0119cy osiemset osiemna\u015bcie\n                           z\u0142otych i pi\u0119tna\u015bcie groszy_, przy czym tak okre\u015blona kwota kapita\u0142u zak\u0142adowego nie\n                           obejmuje warto\u015bci dokonanego na podstawie uchwa\u0142y nr 3 w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej przeprowadzonej\n                           w drodze oferty publicznej, ustalenia dnia 12 czerwca 2017 r. jako dnia prawa poboru\n                           akcji nowej emisji, dematerializacji oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie\n                           praw poboru, praw do akcji oraz akcji nowej emisji do obrotu na rynku regulowanym\n                           prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A., zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do ustalenia tekstu jednolitego statutu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           zmienion\u0105 nast\u0119pnie uchwa\u0142\u0105 nr 5 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia\n                           21 marca 2017 roku podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez emisj\u0119 opisanych\n                           w punkcie 4_ powy\u017cej nie mniej ni\u017c 1 _jeden_ oraz nie wi\u0119cej ni\u017c 10.000.000 _dziesi\u0119\u0107\n                           milion\u00f3w_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E.\"Informacj\u0119 o dacie zarejestrowania przez S\u0105d zmiany wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           oraz zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeka\u017ce osobnym raportem bie\u017c\u0105cym po otrzymaniu\n                           stosownego postanowienia S\u0105du rejestrowego.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 9_ oraz \u00a7 38 ust. 1 pkt 2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r. poz.\n                           133 ze zm._.",
        "date": "2017-05-16",
        "sentiment": -0.030477924780616127
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje,\n                           i\u017c zmianie uleg\u0142 termin publikacji raportu okresowego za I kwarta\u0142 2017 roku. Pierwotny\n                           termin przekazania do publicznej wiadomo\u015bci raportu okresowego za I kwarta\u0142 2017 roku\n                           zosta\u0142 wyznaczony w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 13/2017 z dnia 30 stycznia 2017 roku na dzie\u0144\n                           28 kwietnia 2017 roku _pi\u0105tek_. Nowy termin publikacji raportu okresowego za I kwarta\u0142\n                           2017 roku zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 11 maja 2017 roku _czwartek_. Terminy przekazania do publicznej wiadomo\u015bci pozosta\u0142ych raport\u00f3w okresowych nie ulegaj\u0105\n                           zmianie.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-04-21",
        "sentiment": -0.04407540290628262
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej Sp\u00f3\u0142ka_, niniejszym\n                           informuje o zako\u0144czeniu subskrypcji prywatnej w rozumieniu art. 431 \u00a7 2 pkt 1 Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii F _dalej tak\u017ce Akcje_. Emisja\n                           akcji serii F nast\u0105pi\u0142a w zwi\u0105zku z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki na podstawie\n                           uchwa\u0142y nr 4/2017 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 21 marca 2017\n                           roku w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez emisj\u0119 akcji na okaziciela\n                           serii F, realizowanej w drodze subskrypcji prywatnej, pozbawienia dotychczasowych\n                           akcjonariuszy prawa poboru akcji Sp\u00f3\u0142ki serii F w ca\u0142o\u015bci oraz dematerializacji oraz\n                           ubiegania si\u0119 o dopuszczenie akcji nowej emisji serii F do obrotu na rynku regulowanym\n                           prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. oraz w sprawie zmiany\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki _o kt\u00f3rej podj\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 43/2017\n                           z dnia 21 marca 2017 roku_. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           nast\u0119puj\u0105ce informacje:1. Data rozpocz\u0119cia i zako\u0144czenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy: Proces subskrypcji Akcji rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 24 marca 2017 roku i zako\u0144czy\u0142 10 kwietnia\n                           2017 roku.2. Data przydzia\u0142u papier\u00f3w warto\u015bciowych: Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c emisja Akcji zosta\u0142a przeprowadzona w trybie subskrypcji prywatnej,\n                           w zwi\u0105zku z czym w ramach powy\u017cszej oferty prywatnej nie dosz\u0142o do przydzia\u0142u akcji\n                           w rozumieniu Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, natomiast umowy obj\u0119cia Akcji zosta\u0142y zawarte\n                           w dniach 29 marca \u2013 6 kwietnia 2017 roku.  3. Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105: 2 571 975 Akcji.4. Stopa redukcji w poszczeg\u00f3lnych transzach, w przypadku gdy cho\u0107 w jednej transzy\n                           liczba przydzielonych papier\u00f3w warto\u015bciowych by\u0142a mniejsza od liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych,\n                           na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy: Z uwagi na rodzaj subskrypcji, redukcja nie wyst\u0105pi\u0142a.5. Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji lub\n                           sprzeda\u017cy: Nie sk\u0142adano zapis\u00f3w w rozumieniu Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych; w ramach subskrypcji\n                           prywatnej obj\u0119to 2 540 853 Akcje.6. Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji lub sprzeda\u017cy: Emisja Akcji zosta\u0142a przeprowadzona w trybie subskrypcji prywatnej, w kt\u00f3rej nie przeprowadza\n                           si\u0119 przydzia\u0142u akcji w rozumieniu Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, \u0142\u0105cznie obj\u0119to 2 540\n                           853 Akcje.7. Cena, po jakiej papiery warto\u015bciowe by\u0142y nabywane _obejmowane_: Akcje zosta\u0142y obj\u0119te po cenie emisyjnej, kt\u00f3ra wynosi\u0142a 2,48 z\u0142 za jedn\u0105 Akcj\u0119.8. Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na papiery warto\u015bciowe obj\u0119te subskrypcj\u0105 lub\n                           sprzeda\u017c\u0105 w poszczeg\u00f3lnych transzach: Umowy obj\u0119cia akcji zawarto z 16 podmiotami.9. Liczba os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono papiery warto\u015bciowe w ramach przeprowadzonej subskrypcji\n                           lub sprzeda\u017cy w poszczeg\u00f3lnych transzach: Emisja Akcji zosta\u0142a przeprowadzona w trybie subskrypcji prywatnej, w kt\u00f3rej nie przeprowadza\n                           si\u0119 przydzia\u0142u akcji w rozumieniu przepis\u00f3w Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. W wyniku oferty\n                           prywatnej Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a umowy obj\u0119cia Akcji z 16 podmiotami. 10. Nazwa _firma_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li papiery warto\u015bciowe w ramach wykonywania\n                           um\u00f3w o subemisj\u0119, z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz\n                           z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki papieru warto\u015bciowego _cena emisyjna lub sprzeda\u017cy, po\n                           odliczeniu wynagrodzenia za obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonaniu umowy\n                           subemisji, nabytej przez subemitenta_: Nie by\u0142y zawierane umowy o subemisj\u0119.11. Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji lub sprzeda\u017cy, rozumianej jako iloczyn liczby\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych ofert\u0105 i ceny emisyjnej lub ceny sprzeda\u017cy: 6 301\n                           315,44 z\u0142.12. \u0141\u0105czne okre\u015blenie wysoko\u015bci koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji,\n                           ze wskazaniem wysoko\u015bci koszt\u00f3w wed\u0142ug ich tytu\u0142\u00f3w, w podziale na koszty:   a. przygotowania i przeprowadzenia oferty - 30 000,00 z\u0142;  b. PCC od podwy\u017cszenia kapita\u0142u - 377,00 z\u0142;  c. doradztwo prawne i op\u0142aty notarialne - 10 630,00 z\u0142;  d. op\u0142aty s\u0105dowe, op\u0142ata za publikacj\u0119 w Monitorze S\u0105dowym i Gospodarczym - 367,00\n                           z\u0142;  e. us\u0142ugi doradztwa i po\u015brednictwa zwi\u0105zane z emisj\u0105 - 0,00 z\u0142;  f.  wynagrodzenia subemitent\u00f3w, dla ka\u017cdego oddzielnie - 0,00 z\u0142;   g. sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa - 0,00\n                           z\u0142;   h. promocji oferty - 0,00 z\u0142.        Koszty te pomniejsz\u0105 kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki powsta\u0142y z nadwy\u017cki warto\u015bci emisyjnej\n                           akcji serii F nad ich warto\u015bci\u0105 nominaln\u0105. Z uwagi na brak ostatecznego rozliczenia\n                           koszt\u00f3w emisji, wysoko\u015b\u0107 koszt\u00f3w zosta\u0142a oszacowana i zaliczona do koszt\u00f3w emisji\n                           zgodnie z najlepsz\u0105 aktualn\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.13. \u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy przypadaj\u0105cego na jednostk\u0119\n                           papieru warto\u015bciowego obj\u0119tego subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105: 0,016 z\u0142Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 33 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-04-11",
        "sentiment": 0.016285812335979907
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce zgodnie\n                           z upowa\u017cnieniem zawartym w \u00a7 1 ust. 3 Uchwa\u0142y Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           nr 4/2017 z dnia 21 marca 2017 roku w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           poprzez emisj\u0119 akcji na okaziciela serii F, realizowanej w drodze subskrypcji prywatnej,\n                           pozbawienia dotychczasowych akcjonariuszy prawa poboru akcji Sp\u00f3\u0142ki serii F w ca\u0142o\u015bci\n                           oraz dematerializacji oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie akcji nowej emisji serii F\n                           do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. oraz w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki _\"Uchwa\u0142a o podwy\u017cszeniu\"_ _o kt\u00f3rej podj\u0119ciu\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 43/2017 z dnia 21 marca 2017 r._, Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 27 marca 2017 roku, podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 postanowi\u0142a nie\n                           korzysta\u0107 z uprawnienia do zmiany ceny emisyjnej Akcji Serii F i potwierdzi\u0142a warto\u015b\u0107\n                           ceny emisyjnej Akcji Serii F, ustalon\u0105 przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           na podstawie Uchwa\u0142y o podwy\u017cszeniu na poziomie 2,48 z\u0142 _dwa z\u0142ote czterdzie\u015bci osiem\n                           groszy_.",
        "date": "2017-03-28",
        "sentiment": -0.01410824569684586
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 10 grudnia 2018 roku powo\u0142a\u0142a Pani\u0105 Ann\u0119 Ku\u0142ach, sprawuj\u0105c\u0105\n                           dotychczas funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, na Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki ze skutkiem\n                           na koniec dnia 15 stycznia 2019 roku. \u017byciorys Pani Anny Ku\u0142ach Sp\u00f3\u0142ka przekaza\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 21/2016 z dnia 18\n                           sierpnia 2016 roku. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce Pani Anna Ku\u0142ach nie prowadzi\n                           dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, nie jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce\n                           cywilnej lub sp\u00f3\u0142ce osobowej b\u0105d\u017a cz\u0142onkiem organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej\n                           ani jakiejkolwiek innej konkurencyjnej osoby prawnej, nie jest r\u00f3wnie\u017c wpisana do\n                           Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie przepis\u00f3w ustawy z dnia\n                           20 sierpnia 1997 roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt. 5_ w zwi\u0105zku z \u00a7 10 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-12-10",
        "sentiment": 0.038187074986469685
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 6\n                           grudnia 2018 roku Pan Micha\u0142 Jarczy\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji Prezesa\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki ze skutkiem na dzie\u0144 15 stycznia 2019 roku. Przyczyn\u0105 rezygnacji s\u0105\n                           wzgl\u0119dy osobiste. Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt. 4_ w zwi\u0105zku z \u00a7 9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-12-06",
        "sentiment": 0.00036918350846200376
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 28 wrze\u015bnia 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z mBank S.A. _dalej: Bank_ umow\u0119 zmieniaj\u0105c\u0105\n                           nr 12 _dalej: Aneks_ do umowy kredytu zawartej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z Bankiem dnia 4 wrze\u015bnia\n                           2012 roku nast\u0119pnie zmienianej _dalej: Umowa kredytu_, w tym ostatnio na podstawie\n                           umowy zmieniaj\u0105cej nr 11 do Umowy kredytu z dnia 28 marca 2018 roku _o zawarciu przedmiotowej\n                           umowy zmieniaj\u0105cej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 3/2018 z dnia 28 marca\n                           2018 roku_. Na podstawie Aneksu w szczeg\u00f3lno\u015bci: a_ nast\u0105pi\u0142a zmiana ostatecznych termin\u00f3w sp\u0142aty kredyt\u00f3w D1 i E w ten spos\u00f3b, \u017ce\n                           ostateczny termin sp\u0142aty: _i._ kredytu D1 zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 30 wrze\u015bnia 2019 roku _z dotychczasowego\n                           ostatecznego terminu sp\u0142aty tego kredytu okre\u015blonego na dzie\u0144 29 marca 2019 roku_;\n                           _ii._ kredytu E zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 30 wrze\u015bnia 2019 roku _z dotychczasowego\n                           ostatecznego terminu sp\u0142aty tego kredytu okre\u015blonego na dzie\u0144 29 marca 2019 roku_;\n                           przy czym terminy sp\u0142aty pozosta\u0142ych kredyt\u00f3w udzielonych na podstawie Umowy kredytu\n                           pozostan\u0105 bez zmian.b_ Kwota kredytu D1 zosta\u0142a w okresie od dnia zawarcia Aneksu do dnia 28 lutego 2019\n                           roku zwi\u0119kszona z kwoty 8 000 000 _s\u0142owie: osiem milion\u00f3w_ z\u0142otych do kwoty 10 000\n                           000,00 _s\u0142ownie: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ z\u0142otych, tj. o 2 000 000,00 z\u0142otych _s\u0142ownie: dwa miliony z\u0142otych_; c_ Bank zrzek\u0142 si\u0119 uprawnie\u0144 przys\u0142uguj\u0105cych mu na podstawie Umowy kredytu w zwi\u0105zku\n                           z potencjalnym wyst\u0105pieniem na dzie\u0144 30 wrze\u015bnia 2018 roku przypadku naruszenia Umowy\n                           kredytu zwi\u0105zanego z przekroczeniem przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 opisanych szczeg\u00f3\u0142owo w Umowie kredytu wska\u017anik\u00f3w finansowych,\n                           na dzie\u0144 30 wrze\u015bnia 2018 roku, pod warunkiem, \u017ce ww. wska\u017aniki finansowe nie przekrocz\u0105\n                           poziom\u00f3w opisanych w Aneksie. Informacje o podpisaniu Umowy kredytu, um\u00f3w zabezpieczaj\u0105cych sp\u0142at\u0119 kredytu, umowach\n                           zmieniaj\u0105cych Umow\u0119 kredytu Sp\u00f3\u0142ka przekazywa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 63/2012 _wraz\n                           z korektami do raportu_, nr 26/2013, nr 27/2013, nr 31/2013, nr 36/2013 _wraz z korekt\u0105\n                           do raportu_, nr 22/2014, 24/2016, 38/2017, 42/2017, 73/2017, 84/2017 oraz 3/2018.",
        "date": "2018-09-28",
        "sentiment": -0.016152661489412704
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci wst\u0119pne, szacunkowe, niebadanie, wybrane wyniki finansowe Sp\u00f3\u0142ki za okres\n                           od dnia 1 stycznia 2018 roku do dnia 30 czerwca 2018 roku:Dane w tys. z\u0142otych\t1.01-30.06.2018               1.01-30.06.2017Przychody ze sprzeda\u017cy                    81 297\t                    69 482Koszt w\u0142asny sprzeda\u017cy                   _66 392_\t                 _58 674_Wynik brutto na sprzeda\u017cy               15 090\t                   10 993Pozosta\u0142e koszty _w tym koszty sprzeda\u017cy i og\u00f3lnego zarz\u0105du_\t   _12 324_\t                 _11 834_EBIT\t                                                2 766\t                      \n                           _841_Amortyzacja\t                                   3 009\t                        2 974EBITDA\t                                           5 775\t                        2\n                           133Wy\u0142\u0105czenia z EBITDA*\t                      -\t                               160EBITDA po wy\u0142\u0105czeniach\t             5 775\t                         2 293Przychody _Koszty_ finansowe\t    _1 595_\t                     _1 178_Wynik brutto\t                                   1 171\t                        _2 019_Wynik netto\t                                      932\t                          _2\n                           029_ Zobowi\u0105zania finansowe razem\t44 822\t                       56 275Zobowi\u0105zania pozabilansowe\t     2 581\t                          1 955D\u0142ug brutto\t                                      47 403\t                       58\n                           230\u015arodki pieni\u0119\u017cne\t                            1 619\t                           3 335D\u0142ug netto\t                                       45 784\t                       54\n                           895\u015arodki dost\u0119pne na dzie\u0144 30 czerwca                        14 085\t                         7 762\u2018* wy\u0142\u0105czenia stanowi\u0105 odpisy aktualizuj\u0105ce warto\u015b\u0107 maj\u0105tku trwa\u0142ego oraz koszty zwi\u0105zane\n                           z emisj\u0105 akcji uj\u0119te w rachunku wynik\u00f3wPrzedstawione wyniki finansowe zosta\u0142y sporz\u0105dzone na podstawie dost\u0119pnych Zarz\u0105dowi\n                           Sp\u00f3\u0142ki wst\u0119pnych, niebadanych danych finansowych za okres 6 miesi\u0119cy zako\u0144czony dnia\n                           30 czerwca 2018 roku osi\u0105gni\u0119tych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119. Szacunki dokonane zosta\u0142y wed\u0142ug najlepszej\n                           wiedzy Zarz\u0105du oraz zgodnie z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Sprawozdawczo\u015bci Finansowej\n                           na dzie\u0144 ich sporz\u0105dzania i w oparciu o za\u0142o\u017cenie, \u017ce nie powstan\u0105 i nie ujawni\u0105 si\u0119\n                           okoliczno\u015bci, kt\u00f3re mog\u0142yby istotnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na wynik finansowy po dniu opublikowania\n                           szacunk\u00f3w.Przedstawione wyniki finansowe b\u0119d\u0105 podlega\u0142y przegl\u0105dowi bieg\u0142ego rewidenta.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki na bazie ww. wst\u0119pnych wynik\u00f3w finansowych stwierdza, \u017ce\n                           opisane poni\u017cej wska\u017aniki finansowe kalkulowane na potrzeby umowy kredytu zawartej\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z mBank S.A. _dalej \"Bank\"_ w dniu 4 wrze\u015bnia 2012 roku _dalej \"Umowa\n                           kredytu\"_ nie przekraczaj\u0105 warto\u015bci tych wska\u017anik\u00f3w zdefiniowanych w uzyskanej od\n                           Banku warunkowej zgodzie na uchylenie tzw. przypadku naruszenia wynikaj\u0105cego z niedotrzymania\n                           wymaganych Umow\u0105 kredytu poziom\u00f3w wska\u017anik\u00f3w finansowych _dalej: \"Zgoda Warunkowa\"_.\n                           W Zgodzie Warunkowej okre\u015blony zosta\u0142 poziom wska\u017anika zad\u0142u\u017cenie netto do EBITDA\n                           na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 7,2 _zgodnie z Umow\u0105 kredytow\u0105 nie wi\u0119cej ni\u017c 3,5_ oraz\n                           wska\u017anika pokrycia zad\u0142u\u017cenia na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c 1,0 _zgodnie z umow\u0105 nie\n                           mniej ni\u017c 1,2_. Zgoda warunkowa nie obejmowa\u0142a wska\u017anika pokrycia obs\u0142ugi odsetek\n                           okre\u015blonego w Umowie kredytu. Na podstawie powy\u017cszych danych wska\u017aniki okre\u015blone umow\u0105\n                           kredytow\u0105 osi\u0105gaj\u0105 nast\u0119puj\u0105ce warto\u015bci:Definicje wska\u017anik\u00f3w                     \n                           Wska\u017anik zdefiniowany przez mBank         Wska\u017anik kalkulowany przez Sp\u00f3\u0142k\u0119zgodnie z Umow\u0105 kredytu                         w Zgodzie warunkowej             \n                           na dzie\u0144 31 grudnia 2017 r. Zad\u0142u\u017cenie netto do EBITDA_nie wi\u0119cej ni\u017c 3,5_\t                                           7,2\t             \n                           4,8Wska\u017anik Pokrycia Obs\u0142ugi Zad\u0142u\u017cenia_nie mniej ni\u017c 1,2_\t                                            1,0\t             \n                           2,5Wska\u017anik Pokrycia Obs\u0142ugi Odsetek_nie mniej  ni\u017c 2,75_\t                            Zgodnie z umow\u0105\t               \n                           8,1Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wskazuje, \u017ce Bank w Zgodzie Warunkowej zaznaczy\u0142, \u017ce nie\n                           zrzeka si\u0119 ani nie zawiesza stosowania jakichkolwiek skutk\u00f3w prawnych wynikaj\u0105cych\n                           z Umowy kredytu, w szczeg\u00f3lno\u015bci nie zawiesza stosowania skutk\u00f3w prawnych wynikaj\u0105cych\n                           z Umowy kredytu, w zwi\u0105zku z zaistnieniem tzw. przypadk\u00f3w naruszenia _o ile wyst\u0105pi\u0105_,\n                           innych ni\u017c przypadki naruszenia, o kt\u00f3rych mowa w Zgodzie Warunkowej _tj. zwi\u0105zanych\n                           z opisanymi powy\u017cej wska\u017anikami finansowymi_.",
        "date": "2018-07-16",
        "sentiment": 0.0019699721051666835
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 28 czerwca 2018 roku, podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y\n                           w sprawie wyboru Pana Piotra Ci\u017ckowicza na Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej, Pana\n                           Jerzego Markiewicza na Zast\u0119pc\u0119 Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej oraz Pana Andrzeja\n                           Kasperka na Sekretarza Rady Nadzorczej. Ponadto dzia\u0142aj\u0105c na podstawie rozdzia\u0142u 6 pkt 2 Regulaminu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki,\n                           Rada Nadzorcza dokona\u0142a wyboru cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu oraz Komitetu ds. Wynagrodze\u0144.\n                           Funkcja Przewodnicz\u0105cego Komitetu Audytu zosta\u0142a powierzona Panu Leszkowi Iwa\u0144cowi,\n                           na cz\u0142onk\u00f3w Komitetu Audytu powo\u0142ano Pana Andrzeja Kasperka, Pana Jerzego Markiewicza\n                           oraz Pana Krzysztofa Rogalskiego. Funkcja Przewodnicz\u0105cego Komitetu ds. Wynagrodze\u0144\n                           powierzona zosta\u0142a Panu Piotrowi Ci\u017ckowiczowi, na cz\u0142onk\u00f3w Komitetu ds. Wynagrodze\u0144\n                           powo\u0142ano Pana Dariusza Formel\u0119 oraz Pana Krzysztofa Ko\u0142odziejczyka.\u017byciorysy w/w os\u00f3b zosta\u0142y przekazane raportem bie\u017c\u0105cym nr 12/2018 z dnia 18 czerwca\n                           2018 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami \u017caden z w/w\n                           cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej nie jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej lub\n                           sp\u00f3\u0142ce osobowej b\u0105d\u017a cz\u0142onkiem organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani jakiejkolwiek\n                           innej konkurencyjnej osoby prawnej, nie jest r\u00f3wnie\u017c wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 5 i \u00a7 10 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-28",
        "sentiment": 0.002626653690255938
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do\n                           publicznej  wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _dalej \"ZWZ\"_, zwo\u0142anym na dzie\u0144 18 czerwca\n                           2018 roku:1. PKO Parasolowy - Fundusz Inwestycyjny Otwarty posiada\u0142 3 701 183 g\u0142osy, co stanowi\u0142o\n                           24,98% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 9,67% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny posiada\u0142 2 798 364 g\u0142osy, co stanowi\u0142o\n                           18,89% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 7,31% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;3. Otwarty Fundusz Emerytalny Allianz Polska posiada\u0142 2 514 998 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           16,98% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 6,57% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;4. Aviva Investors SFIO posiada\u0142 2 160 196 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 14,58% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na ZWZ oraz 5,65% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;5. Otwarty Fundusz Emerytalny PZU \"Z\u0142ota Jesie\u0144\" posiada\u0142 1 860 000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           12,56% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 4,86% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-06-19",
        "sentiment": 0.012714102950030127
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 18 czerwca 2018 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142ami nr 23-29\n                           powo\u0142a\u0142o w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki nowej dziewi\u0105tej kadencji odpowiednio: Pana Piotra Ci\u017ckowicza, Pana Dariusza Formel\u0119, Pana Leszka Iwa\u0144ca, Pana Andrzeja Kasperka, Pana Krzysztofa Ko\u0142odziejczyka, Pana Jerzego Markiewicza,Pana Krzysztofa Rogalskiego.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje \u017cyciorysy powo\u0142anych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce wszyscy powo\u0142ani cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej z\u0142o\u017cyli o\u015bwiadczenia,\n                           z kt\u00f3rych wynika, \u017ce ich dzia\u0142alno\u015b\u0107 wykonywana poza Sp\u00f3\u0142k\u0105, nie jest konkurencyjna\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnicy\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej ani jako cz\u0142onkowie organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, a\n                           tak\u017ce nie uczestnicz\u0105 w innych konkurencyjnych osobach prawnych jako cz\u0142onkowie ich\n                           organ\u00f3w. Otrzymane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 o\u015bwiadczenia zawieraj\u0105 r\u00f3wnie\u017c deklaracje wszystkich powo\u0142anych\n                           Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce \u017caden z nich nie zosta\u0142 wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 5 i \u00a7 10 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-18",
        "sentiment": 0.015487539322299996
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w\n                           za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142, kt\u00f3re zosta\u0142y podj\u0119te przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142ane na dzie\u0144 18 czerwca 2018 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie wobec faktu, i\u017c g\u0142osy\n                           na Zgromadzeniu liczone by\u0142y przy u\u017cyciu systemu komputerowego, podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o\n                           odst\u0105pieniu od wyboru komisji skrutacyjnej przewidzianego w punkcie 4 porz\u0105dku obrad.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6 i 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29\n                           marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-18",
        "sentiment": 0.015487539322299996
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 15 czerwca 2018 roku otrzyma\u0142 od Nationale-Nederlanden Powszechnego Towarzystwa\n                           Emerytalnego S.A., dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki Nationale-Nederlanden\n                           Otwartego Funduszu Emerytalnego kandydatur\u0119 Pana Krzysztofa Ko\u0142odziejczyka na Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Kandydat zosta\u0142 zg\u0142oszony w zwi\u0105zku ze zwo\u0142anym na dzie\u0144 18\n                           czerwca 2018 roku Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniem Sp\u00f3\u0142ki oraz punktem 13 porz\u0105dku\n                           obrad przewiduj\u0105cym powo\u0142anie Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.  \u017byciorys oraz zgoda na kandydowanie do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki\n                           do niniejszego raportu. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-15",
        "sentiment": 0.020959875505330038
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 14 czerwca 2018 roku otrzyma\u0142 od Nationale-Nederlanden Powszechnego Towarzystwa\n                           Emerytalnego S.A., dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki Nationale-Nederlanden\n                           Otwartego Funduszu Emerytalnego kandydatur\u0119 Pana Dariusza Formeli na Cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Kandydat zosta\u0142 zg\u0142oszony w zwi\u0105zku ze zwo\u0142anym na dzie\u0144 18 czerwca\n                           2018 roku Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniem Sp\u00f3\u0142ki oraz punktem 13 porz\u0105dku obrad przewiduj\u0105cym\n                           powo\u0142anie Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.  \u017byciorys oraz zgoda na kandydowanie do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki\n                           do niniejszego raportu. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-14",
        "sentiment": 0.016922209466997358
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 14 czerwca 2018 roku otrzyma\u0142 od Powszechnego Towarzystwa Emerytalnego Allianz\n                           Polska S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki Allianz\n                           Polska Otwartego Funduszu Emerytalnego, zg\u0142oszenie projekt\u00f3w uchwa\u0142 w zwi\u0105zku z punktem\n                           13 porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 18 czerwca\n                           2018 roku przewiduj\u0105cym powo\u0142anie Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.  Projekty uchwa\u0142, \u017cyciorysy oraz zgody na kandydowanie do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105\n                           za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-14",
        "sentiment": 0.016922209466997358
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu 13 czerwca 2018 roku otrzyma\u0142 od Aviva Investors Poland Towarzystwo Funduszy\n                           Inwestycyjnych S.A. dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki Aviva Investors Funduszu\n                           Inwestycyjnego Otwartego oraz Aviva Investors Specjalistycznego Funduszu Inwestycyjnego\n                           Otwartego, kandydatur\u0119 Pana Leszka Iwa\u0144ca na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Kandydat\n                           zosta\u0142 zg\u0142oszony w zwi\u0105zku ze zwo\u0142anym na dzie\u0144 18 czerwca 2018 roku Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniem Sp\u00f3\u0142ki oraz punktem 13 porz\u0105dku obrad przewiduj\u0105cym powo\u0142anie Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.  \u017byciorys kandydata oraz zgoda na kandydowanie do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki\n                           do niniejszego raportu. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-13",
        "sentiment": 0.029923976567734954
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 7 czerwca 2018 roku otrzyma\u0142 od PKO Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A. dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki PKO Parasolowy \u2013 Fundusz Inwestycyjny\n                           Otwarty kandydatury Pana Andrzeja Kasperka i Pana Jerzego Markiewicza na Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Kandydaci zostali zg\u0142oszeni w zwi\u0105zku ze zwo\u0142anym na dzie\u0144\n                           18 czerwca 2018 roku Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniem Sp\u00f3\u0142ki oraz punktem 13 porz\u0105dku\n                           obrad przewiduj\u0105cym powo\u0142anie Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.  \u017byciorysy kandydat\u00f3w oraz zgody na kandydowanie do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105\n                           za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-07",
        "sentiment": -0.013813846020988178
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje,\n                           \u017ce stosownie do \u00a7 19 ust. 1 pkt. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim informuje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Poni\u017cej tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia:Zarz\u0105d Radpol S. A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej Sp\u00f3\u0142ka_, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-P\u00f3\u0142noc w Gda\u0144sku,\n                           VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS: 0000057155,\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 402_1_ Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych, niniejszym zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Radpol S.A. i zgodnie\n                           z art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych przedstawia nast\u0119puj\u0105ce informacje:DATA, GODZINA I MIEJSCE ZWYCZAJNEGO WALNEGO ZGROMADZENIA RADPOL S.A. ORAZ SZCZEG\u00d3\u0141OWY\n                           PORZ\u0104DEK OBRADZwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zostaje zwo\u0142ane na dzie\u0144 18 czerwca 2018 roku\n                           na godz. 11:00 i odb\u0119dzie si\u0119 przy ul. Nocznickiego 33 w Warszawie.Szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:1. Otwarcie obrad Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do powzi\u0119cia\n                           uchwa\u0142. 4. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.5. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy zako\u0144czony\n                           dnia 31 grudnia 2017 roku. 7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w 2017\n                           roku. 8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie pokrycia straty netto za rok obrotowy zako\u0144czony dnia\n                           31 grudnia 2017 roku. 9. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej Radpol S.A. z dzia\u0142alno\u015bci\n                           w 2017 roku.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym Cz\u0142onkom Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 roku. 11. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym Cz\u0142onkom Rady\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 roku.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie ustalenia liczby Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.14. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia nowego Regulaminu Walnego Zgromadzenia Radpol\n                           S.A.15. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wyra\u017cenia zgody na zbycie lub wydzier\u017cawienie przedsi\u0119biorstwa\n                           Sp\u00f3\u0142ki w postaci zak\u0142adu produkcyjnego \"Wirbet\" po\u0142o\u017conego w Ostrowie Wielkopolskim\n                           lub zbycie lub wydzier\u017cawienie zorganizowanej cz\u0119\u015bci tego przedsi\u0119biorstwa.16. Zamkni\u0119cie obrad.OPIS PROCEDUR DOTYCZ\u0104CYCH UCZESTNICTWA W WALNYM ZGROMADZENIU I WYKONYWANIA PRAWA G\u0141OSUA_ Prawo akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           Walnego Zgromadzenia.Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden dni przed wyznaczonym terminem Zgromadzenia,\n                           tj. do dnia 28 maja 2018 roku. Do \u017c\u0105dania winny by\u0107 do\u0142\u0105czane dokumenty potwierdzaj\u0105ce\n                           uprawnienie do jego zg\u0142oszenia. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt\n                           uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone\n                           na pi\u015bmie na adres: Radpol S.A., ul. Batorego 14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w lub w postaci elektronicznej\n                           na adres e-mail: radpol@radpol.com.pl.Zarz\u0105d jest obowi\u0105zany niezw\u0142ocznie, jednak nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na osiemna\u015bcie dni przed\n                           wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia, tj. do dnia 31 maja 2018 roku, og\u0142osi\u0107\n                           zmiany w porz\u0105dku obrad, wprowadzone na \u017c\u0105danie akcjonariuszy w spos\u00f3b w\u0142a\u015bciwy dla\n                           zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia. Og\u0142oszenie nast\u0119puje poprzez ich opublikowanie raportem\n                           bie\u017c\u0105cym oraz zamieszczenie na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki: http://www.radpol.eu,\n                           w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenie. B_ Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad przed terminem Walnego ZgromadzeniaAkcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107\n                           Sp\u00f3\u0142ce na pi\u015bmie na adres: Radpol S.A., ul. Batorego 14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w lub przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _tj. poprzez przes\u0142anie na adres\n                           e-mail: radpol@radpol.com.pl_ projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad. Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie og\u0142asza projekty uchwa\u0142 na stronie internetowej:\n                           http://www.radpol.eu, w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenie.C_ Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad podczas Walnego ZgromadzeniaKa\u017cdy akcjonariusz mo\u017ce podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad.D_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci formularze\n                           stosowane podczas g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika oraz spos\u00f3b zawiadamiania Sp\u00f3\u0142ki przy\n                           wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej o ustanowieniu pe\u0142nomocnika1_ Akcjonariusz mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika. Pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia\n                           akcjonariusza na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, chyba \u017ce co innego wynika z tre\u015bci\n                           pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa, je\u017celi wynika to\n                           z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego akcjonariusza\n                           i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego akcjonariusza. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki posiadaj\u0105cy\n                           akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107\n                           oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w.\n                           Zasady wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika stosuje si\u0119 do wykonywania prawa\n                           g\u0142osu przez innego przedstawiciela.2_ Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i wykonywania\n                           prawa g\u0142osu wymaga udzielenia na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Udzielenie pe\u0142nomocnictwa\n                           w postaci elektronicznej nie wymaga opatrzenia bezpiecznym podpisem elektronicznym\n                           weryfikowanym przy pomocy wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu. 3_ Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej oraz zawiadomienie o udzieleniu\n                           tego pe\u0142nomocnictwa powinno by\u0107 wys\u0142ane na adres e-mail: radpol@radpol.com.pl.Przed udzieleniem pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej Akcjonariusz ma obowi\u0105zek\n                           dostarczy\u0107 osobi\u015bcie lub listem poleconym nadanym na adres: Radpol S.A., ul. Batorego\n                           14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w, pisemne o\u015bwiadczenie wskazuj\u0105ce:- adres e-mail \u2013 za pomoc\u0105 kt\u00f3rego udzielone zostanie pe\u0142nomocnictwo w formie elektronicznej\n                           i przes\u0142ane zawiadomienie o jego udzieleniu,- numer telefonu Akcjonariusza,- numer telefonu Pe\u0142nomocnika,- kopie dokumentu to\u017csamo\u015bci Akcjonariusza _je\u017celi jest osob\u0105 fizyczn\u0105_ lub aktualny\n                           odpis w\u0142a\u015bciwego rejestru Akcjonariusza _je\u017celi jest podmiotem nie b\u0119d\u0105cym osob\u0105 fizyczn\u0105_\n                           lub inny stosowny dokument po\u015bwiadczaj\u0105cy, \u017ce osoby udzielaj\u0105ce pe\u0142nomocnictwa s\u0105\n                           uprawnione do reprezentowania Akcjonariusza _je\u017celi Akcjonariusz jest osob\u0105 prawn\u0105\n                           prawa obcego_.Po otrzymaniu zawiadomienia o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej Sp\u00f3\u0142ka\n                           ma prawo skontaktowa\u0107 si\u0119 telefonicznie, przy wykorzystaniu numer\u00f3w wskazanych przez\n                           Akcjonariusza lub wys\u0142a\u0107 zwrotn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 e-mail, w celu weryfikacji faktu udzielenia\n                           przez danego Akcjonariusza pe\u0142nomocnictwa w formie elektronicznej.Akcjonariusz ma obowi\u0105zek odpowiedzie\u0107 na zwrotn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 e-mail Sp\u00f3\u0142ki.Zawiadomienie o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej powinno\n                           by\u0107 dokonane najp\u00f3\u017aniej do godz. 10:00 w dniu obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Udzielenie lub odwo\u0142anie pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej albo zawiadomienie\n                           o udzieleniu lub odwo\u0142aniu pe\u0142nomocnictwa bez zachowania wskazanych wymog\u00f3w nie wi\u0105\u017ce\n                           Sp\u00f3\u0142ki.4_ Formularze dotycz\u0105ce wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika znajduj\u0105 si\u0119 na\n                           stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki. Akcjonariusz ani pe\u0142nomocnik nie maj\u0105 obowi\u0105zku korzystania\n                           z tych formularzy. Wykorzystanie tych formularzy zale\u017cy od decyzji akcjonariusza.5_ Zasady dotycz\u0105ce udzielania pe\u0142nomocnictwa oraz zawiadamiania o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa\n                           stosuje si\u0119 odpowiednio do odwo\u0142ania pe\u0142nomocnictwa.6_ Cz\u0142onek Zarz\u0105du i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107 pe\u0142nomocnikami na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki jako sp\u00f3\u0142ki publicznej. Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki\n                           jest Cz\u0142onek Zarz\u0105du, Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, likwidator, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek\n                           organ\u00f3w lub pracownik sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142dzielni zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce\n                           upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji tylko na jednym Walnym Zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek\n                           ujawni\u0107 Akcjonariuszowi okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia\n                           konfliktu interes\u00f3w. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone. Pe\u0142nomocnik,\n                           o kt\u00f3rym mowa w niniejszym punkcie, g\u0142osuje zgodnie z instrukcjami udzielonymi przez\n                           Akcjonariusza.E_ Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejStatut Sp\u00f3\u0142ki nie dopuszcza mo\u017cliwo\u015bci udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.F_ Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejStatut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej.G_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejRegulamin Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci oddania g\u0142osu na Walnym\n                           Zgromadzeniu drog\u0105 korespondencyjn\u0105. Statut Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje wykonywania prawa g\u0142osu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznej.DZIE\u0143 REJESTRACJI UCZESTNICTWA W ZWYCZAJNYM WALNYM ZGROMADZENIUStosownie do art. 406_1_ \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, prawo uczestniczenia w Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie dni\n                           przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia _dalej Dzie\u0144 Rejestracji_, tj. jest na\n                           dzie\u0144 2 czerwca 2018 roku.INFORMACJA O PRAWIE UCZESTNICTWA W ZWYCZAJNYM WALNYM ZGROMADZENIUPrawo uczestniczenia w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 tylko osoby b\u0119d\u0105ce\n                           akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki  w Dniu Rejestracji, to jest w dniu 2 czerwca 2018 roku. Na \u017c\u0105danie uprawnionego ze zdematerializowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142oszone nie wcze\u015bniej\n                           ni\u017c po niniejszym og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c w pierwszym dniu powszednim po Dniu Rejestracji, to jest w dniu 4 czerwca 2018\n                           roku, podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych wystawia imienne za\u015bwiadczenie\n                           o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.List\u0119 uprawnionych z akcji na okaziciela do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           Sp\u00f3\u0142ka ustala na podstawie wykazu sporz\u0105dzonego przez podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych zgodnie z przepisami o obrocie instrumentami finansowymi. Podmiot prowadz\u0105cy\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych sporz\u0105dza ten wykaz na podstawie wykaz\u00f3w przekazywanych\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwana\u015bcie dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj.\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c dnia 6 czerwca 2018 roku, przez podmioty uprawnione zgodnie z przepisami\n                           o obrocie instrumentami finansowymi. Podstaw\u0105 sporz\u0105dzenia wykaz\u00f3w przekazywanych\n                           podmiotowi prowadz\u0105cemu depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych s\u0105 wystawione za\u015bwiadczenia\n                           o prawie uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych udost\u0119pnia Sp\u00f3\u0142ce wykaz przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na tydzie\u0144 przed dat\u0105 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia, tj. nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c dnia 11 czerwca 2018 roku. Je\u017celi z przyczyn\n                           technicznych wykaz nie mo\u017ce zosta\u0107 udost\u0119pniony w taki spos\u00f3b, podmiot prowadz\u0105cy\n                           depozyt papier\u00f3w warto\u015bciowych wydaje go w postaci dokumentu sporz\u0105dzonego na pi\u015bmie\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na sze\u015b\u0107 dni przed dat\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. dnia\n                           12 czerwca 2018 roku; wydanie nast\u0119puje w siedzibie organu zarz\u0105dzaj\u0105cego podmiotem.Lista akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           zostanie wy\u0142o\u017cona w lokalu Sp\u00f3\u0142ki, to jest przy ul. Batorego 14 w Cz\u0142uchowie, przez\n                           trzy dni powszednie przed odbyciem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. w dniach\n                           13, 14, 15 czerwca 2018 roku. Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana.Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania odpisu wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem\n                           obrad w terminie tygodnia przed Walnym Zgromadzeniem.Je\u017celi prawo g\u0142osu z akcji przys\u0142uguje zastawnikowi lub u\u017cytkownikowi, okoliczno\u015b\u0107\n                           t\u0119 zaznacza si\u0119 na li\u015bcie akcjonariuszy na wniosek uprawnionego.DOST\u0118P DO DOKUMENT\u00d3W ZWI\u0104ZANYCH ZE ZWYCZAJNYM WALNYM ZGROMADZENIEMOsoba uprawniona do uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu mo\u017ce uzyska\u0107 tekst\n                           dokumentacji oraz projekty uchwa\u0142 od dnia zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki pod adresem ul. Batorego 14, 77-300 Cz\u0142uch\u00f3w _w godzinach od 7:00\n                           do 15:00_, oraz na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki: http://www.radpol.eu, w zak\u0142adce:\n                           Relacje Inwestorskie/Walne Zgromadzenie.Uwagi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad przed terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 dost\u0119pne na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu.ADRES STRONY INTERNETOWEJ, NA KT\u00d3REJ B\u0118D\u0104 UDOST\u0118PNIANE INFORMACJE Informacje dotycz\u0105ce Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki: http://www.radpol.eu, w zak\u0142adce: Relacje Inwestorskie/Walne\n                           Zgromadzenie.Ponadto zgodnie z \u00a7 19 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 wraz z ich uzasadnieniem.",
        "date": "2018-05-21",
        "sentiment": 0.0023638664572475264
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 14 maja 2018 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w\n                           sprawie odwo\u0142ania Pana Piotra Jab\u0142o\u0144skiego ze sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, w tym ze sprawowanej\n                           funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki ze skutkiem na dzie\u0144 14 maja 2018 na godzin\u0119 15:30.Uchwa\u0142a odwo\u0142uj\u0105ca Pana Piotra Jab\u0142o\u0144skiego ze sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki nie zawiera przyczyny\n                           odwo\u0142ania. Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 4 i \u00a7 9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-05-14",
        "sentiment": 0.039339210611284495
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 28 marca 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z mBank S.A. _dalej: Bank_ umow\u0119 zmieniaj\u0105c\u0105\n                           nr 11 _dalej: Aneks_ do umowy kredytu zawartej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z Bankiem dnia 4 wrze\u015bnia\n                           2012 roku nast\u0119pnie zmienianej _dalej: Umowa kredytu_, w tym ostatnio na podstawie\n                           umowy zmieniaj\u0105cej nr 10 do Umowy kredytu z dnia 28 wrze\u015bnia 2017 roku _o zawarciu\n                           przedmiotowej umowy zmieniaj\u0105cej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 84/2017 z\n                           dnia 28 wrze\u015bnia 2017 roku_. Na podstawie Aneksu w szczeg\u00f3lno\u015bci:a_ nast\u0105pi\u0142a zmiana ostatecznych termin\u00f3w sp\u0142aty kredyt\u00f3w D1 i E w ten spos\u00f3b, \u017ce\n                           ostateczny termin sp\u0142aty: _i._ kredytu D1 zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 29 marca 2019 roku _z dotychczasowego ostatecznego\n                           terminu sp\u0142aty tego kredytu okre\u015blonego na dzie\u0144 30 marca 2018 roku_;_ii._ kredytu E zosta\u0142 ustalony na dzie\u0144 29 marca 2019 roku _z dotychczasowego ostatecznego\n                           terminu sp\u0142aty tego kredytu okre\u015blonego na dzie\u0144 30 marca 2018 roku_;przy czym terminy sp\u0142aty pozosta\u0142ych kredyt\u00f3w udzielonych na podstawie Umowy kredytu\n                           pozostan\u0105 bez zmian. b_ Bank zrzek\u0142 si\u0119 uprawnie\u0144 przys\u0142uguj\u0105cych mu na podstawie Umowy kredytu w zwi\u0105zku\n                           z potencjalnym wyst\u0105pieniem na dzie\u0144 31 marca 2018 roku przypadku naruszenia Umowy\n                           kredytu zwi\u0105zanego z przekroczeniem przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 opisanego szczeg\u00f3\u0142owo w Umowie kredytu\n                           wska\u017anika finansowego Zad\u0142u\u017cenie Netto do EBITDA, na dzie\u0144 31 marca 2018 roku, pod\n                           warunkiem, \u017ce ww. wska\u017anik finansowy nie przekroczy poziom\u00f3w opisanych w Umowie Zmieniaj\u0105cej\n                           nr 11.Informacje o podpisaniu Umowy kredytu, um\u00f3w zabezpieczaj\u0105cych sp\u0142at\u0119 kredytu, umowach\n                           zmieniaj\u0105cych Umow\u0119 kredytu Sp\u00f3\u0142ka przekazywa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 63/2012 _wraz\n                           z korektami do raportu_, nr 26/2013, nr 27/2013, nr 31/2013, nr 36/2013 _wraz z korekt\u0105\n                           do raportu_, nr 22/2014, 24/2016, 38/2017, 42/2017, 73/2017, 84/2017.",
        "date": "2018-03-28",
        "sentiment": 0.011853876554477777
    },
    {
        "company_name": "RADPOL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Radpol S.A. z siedzib\u0105 w Cz\u0142uchowie _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci wst\u0119pne, szacunkowe, niebadanie, wybrane wyniki finansowe Sp\u00f3\u0142ki za 2017\n                           rok:Dane w tys. z\u0142otych\t                                    Rok 2017Przychody ze sprzeda\u017cy\t                              154.378Koszt w\u0142asny sprzeda\u017cy\t                            _127.649_Wynik brutto na sprzeda\u017cy\t                            26.729Koszty sprzeda\u017cy i og\u00f3lnego zarz\u0105du            _26.025_Wynik na sprzeda\u017cy\t                                           704Pozosta\u0142e operacyjne\t                                       _804_EBIT\t                                                                     _100_ Amortyzacja\t                                                        6.110EBITDA\t                                                               6.010Wy\u0142\u0105czenia z EBITDA*\t                                        255EBITDA po wy\u0142\u0105czeniach\t                                  6.265 Przychody _Koszty_ finansowe\t                            _2.432_Wynik brutto\t                                                           _2.532_Zobowi\u0105zania wynikaj\u0105ce z um\u00f3w\tkredytowych i leasingowych                                  44.641IRS\t                                                                             \n                           104Zobowi\u0105zania pozabilansowe\t                            1.270D\u0142ug brutto\t                                                            46.015\u015arodki pieni\u0119\u017cne\t                                                    7.363D\u0142ug netto\t                                                              38.652*wy\u0142\u0105czenia stanowi\u0105 odpisy aktualizuj\u0105ce warto\u015b\u0107 maj\u0105tku trwa\u0142egoPrzedstawione wyniki finansowe zosta\u0142y sporz\u0105dzone na podstawie dost\u0119pnych Zarz\u0105dowi\n                           Sp\u00f3\u0142ki wst\u0119pnych, niebadanych danych finansowych za rok zako\u0144czony dnia 31 grudnia\n                           2017 roku. Szacunki dokonane zosta\u0142y wed\u0142ug najlepszej wiedzy Zarz\u0105du oraz zgodnie\n                           z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Sprawozdawczo\u015bci Finansowej na dzie\u0144 ich sporz\u0105dzania\n                           i w oparciu o za\u0142o\u017cenie, \u017ce nie powstan\u0105 i nie ujawni\u0105 si\u0119 okoliczno\u015bci, kt\u00f3re mog\u0142yby\n                           istotnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na wynik finansowy po dniu opublikowania szacunk\u00f3w.Przedstawione wyniki finansowe b\u0119d\u0105 podlega\u0142y badaniu przez bieg\u0142ego rewidenta.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki na bazie ww. wst\u0119pnych, niebadanych wynik\u00f3w finansowych\n                           stwierdza, \u017ce opisane poni\u017cej wska\u017aniki finansowe kalkulowane na potrzeby umowy kredytu\n                           zawartej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z mBank S.A. _dalej \"Bank\"_ w dniu 4 wrze\u015bnia 2012 roku _dalej\n                           \"Umowa kredytu\"_ nie przekraczaj\u0105 warto\u015bci tych wska\u017anik\u00f3w zdefiniowanych w uzyskanej\n                           od Banku warunkowej zgodzie na uchylenie tzw. przypadku naruszenia wynikaj\u0105cego z\n                           niedotrzymania wymaganych Umow\u0105 kredytu poziom\u00f3w wska\u017anik\u00f3w finansowych _dalej: \"Zgoda\n                           Warunkowa\"_. W Zgodzie Warunkowej okre\u015blony zosta\u0142 poziom wska\u017anika zad\u0142u\u017cenie netto\n                           do EBITDA na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 7,5 _zgodnie z Umow\u0105 kredytu 4_. Zgoda warunkowa\n                           nie obejmowa\u0142a pozosta\u0142ych wska\u017anik\u00f3w okre\u015blonych w umowie. Na podstawie powy\u017cszych\n                           wst\u0119pnych, niebadanych danych finansowych wska\u017aniki okre\u015blone Umow\u0105 kredytu osi\u0105gaj\u0105\n                           nast\u0119puj\u0105ce warto\u015bci:Definicje wska\u017anik\u00f3w                                Wska\u017anik\n                           zdefiniowany przez                 Wska\u017anik kalkulowany przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zgodnie z Umow\u0105 kredytu                       mBank w Zgodzie warunkowej         \n                           na dzie\u0144 31 grudnia 2017 r.Zad\u0142u\u017cenie netto do EBITDA_nie wi\u0119cej ni\u017c 4_                                                           7,5 \n                           6,17Wska\u017anik Pokrycia Obs\u0142ugi Zad\u0142u\u017cenia_nie mniej ni\u017c 1,2_                                                Zgodnie z Umow\u0105\n                           kredytu                                  2,33Wska\u017anik Pokrycia Obs\u0142ugi Odsetek_nie mniej  ni\u017c 2,75_                                            Zgodnie z Umow\u0105 kredytu\n                           8,74Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wskazuje, \u017ce Bank w Zgodzie Warunkowej zaznaczy\u0142, \u017ce nie\n                           zrzeka si\u0119 ani nie zawiesza stosowania jakichkolwiek skutk\u00f3w prawnych wynikaj\u0105cych\n                           z Umowy kredytu, w szczeg\u00f3lno\u015bci nie zawiesza stosowania skutk\u00f3w prawnych wynikaj\u0105cych\n                           z Umowy kredytu, w zwi\u0105zku z zaistnieniem tzw. przypadk\u00f3w naruszenia _o ile wyst\u0105pi\u0105_,\n                           innych ni\u017c przypadki naruszenia, o kt\u00f3rych mowa w Zgodzie Warunkowej _tj. zwi\u0105zanych\n                           z opisanymi powy\u017cej wska\u017anikami finansowymi_.",
        "date": "2018-02-08",
        "sentiment": -0.01840639960577908
    }
]