[
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 15 grudnia\n                           2017 r. do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a informacja od ameryka\u0144skiej Agencji ds. \u017bywno\u015bci i Lek\u00f3w\n                           _ang. Food and Drug Administration - \"FDA\" lub \"Agencja\"_, o wyra\u017ceniu zgody na wznowienie\n                           badania klinicznego SEL24 fazy I/II, prowadzonego w Stanach Zjednoczonych z udzia\u0142em\n                           pacjent\u00f3w cierpi\u0105cych na nawrotow\u0105 i/lub oporn\u0105 na leczenie posta\u0107 ostrej bia\u0142aczki\n                           szpikowej.Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a o czasowym zawieszeniu tego badania po wyst\u0105pieniu zdarzenia niepo\u017c\u0105danego,\n                           zaraportowanego jako \"podejrzewane niespodziewane powa\u017cne dzia\u0142anie niepo\u017c\u0105dane\" _ang.\n                           Suspected Unexpected Serious Adverse Reaction - \u201cSUSAR\"_, w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 39/2017\n                           z dnia 7 pa\u017adziernika 2017 r.Decyzja FDA, wydana w nast\u0119pstwie informacji przekazanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 oraz ich pozytywnej\n                           oceny przez Agencj\u0119, umo\u017cliwia dalsze prowadzenie badania klinicznego SEL24, w tym\n                           w\u0142\u0105czanie nowych pacjent\u00f3w do programu, po dokonaniu zmian w protokole badania obejmuj\u0105cych\n                           m.in. skorygowanie planu dawkowania do standardowego schematu 3+3, zgodnie z zaleceniami\n                           FDA. Modyfikacja planu badania klinicznego wymaga uzyskania zgody komisji etycznych w poszczeg\u00f3lnych\n                           o\u015brodkach badawczych _ang. Institutional Review Board - \"IRB\"_. Sp\u00f3\u0142ka pracuje nad\n                           tym wsp\u00f3lnie z lekarzami prowadz\u0105cymi badanie w poszczeg\u00f3lnych o\u015brodkach i z grup\u0105\n                           Menarini.SEL24 jest innowacyjnym, doustnym preparatem, kt\u00f3rego mechanizm dzia\u0142ania polega na\n                           zahamowaniu kinaz PIM oraz FLT3, powi\u0105zanych z procesem nowotworzenia. Jest to pierwsza\n                           na \u015bwiecie substancja o takim mechanizmie dzia\u0142ania _ang. first-in-class_ i na tak\n                           zaawansowanym etapie bada\u0144.",
        "date": "2017-12-16",
        "sentiment": 0.0444845350998688
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o otrzymaniu zawiadomie\u0144\n                           sporz\u0105dzonych na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2_ w zw. z art. 87 ust. 5 pkt 1 Ustawy\n                           o ofercie publicznej od akcjonariusza,  Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           \u2013 Pana Tadeusza Weso\u0142owskiego oraz sp\u00f3\u0142ki Strong Holding SCSp z siedzib\u0105 w Luksemburgu,\n                           a tak\u017ce zawiadomienia sporz\u0105dzonego na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 1_ w zw. z art.\n                           87 ust. 1 pkt 2 lit. a_ Ustawy o ofercie publicznej od Augebit Fundusz Inwestycyjny\n                           Zamkni\u0119ty zarz\u0105dzanego i reprezentowanego przez Forum TFI S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 zawiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.W wyniku zdarze\u0144 opisanych w przedmiotowych zawiadomieniach Pan Tadeusz Weso\u0142owski\n                           posiada obecnie bezpo\u015brednio 92.975 akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych 0,67% w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do 92.975 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           0,52% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, natomiast Augebit Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty\n                           zarz\u0105dzany i reprezentowany przez Forum TFI S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie, kt\u00f3rego beneficjentem\n                           pozostaje Pan Tadeusz Weso\u0142owski, posiada obecnie 1.039.738 akcji Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105cych\n                           7,55% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 1.039.738 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 5,83% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.",
        "date": "2017-12-14",
        "sentiment": -0.016131324994598205
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu\n                           12 grudnia 2017 r. wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki informacja o zawarciu umowy pomi\u0119dzy Narodowym\n                           Centrum Bada\u0144 i Rozwoju, a Sp\u00f3\u0142k\u0105 o dofinansowanie projektu pt. Nowa generacja immunoterapii\n                           nowotwor\u00f3w oparta o aktywacj\u0119 odpowiedzi immunologicznej pacjent\u00f3w _\"Umowa\"_. - warto\u015b\u0107 ca\u0142kowita projektu netto: 44 008 846,23 z\u0142;- warto\u015b\u0107 dofinansowania: 29 971 454,63 z\u0142;- czas realizacji: lata 2017-2022.W efekcie realizacji projektu Sp\u00f3\u0142ka planuje wprowadzi\u0107 do swojej oferty kandydata\n                           na lek umo\u017cliwiaj\u0105cego nowatorsk\u0105 immunoterapi\u0119 nowotwor\u00f3w. Badania te odb\u0119d\u0105 si\u0119\n                           w ramach Platformy Immunoonkologicznej, kt\u00f3ra stanowi znacz\u0105cy element strategii rozwoju\n                           Grupy Selvita na lata 2017-2021. Realizacja przedsi\u0119wzi\u0119cia ma na celu rozw\u00f3j ma\u0142ocz\u0105steczkowych terapeutyk\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych\n                           jako system wczesnego alarmowania uk\u0142adu immunologicznego pacjenta o istnieniu kom\u00f3rek\n                           rakowych jako zagro\u017cenia i jego mobilizacji. Prace badawcze b\u0119d\u0105 skupia\u0107 si\u0119 na modulacji\n                           \u015bcie\u017cki kontroluj\u0105cej odpowied\u017a prozapaln\u0105 zale\u017cn\u0105 od STING oraz na bia\u0142kach zaanga\u017cowanych\n                           w aktywacj\u0119 limfocyt\u00f3w T.Docelowo substancje lecznicze rozwijane przez Selvit\u0119 maj\u0105 pobudzi\u0107 uk\u0142ad odporno\u015bciowy\n                           pacjenta do rozpoznania tak\u017ce s\u0142abo immunogenicznych, opornych _tzw. zimnych_ nowotwor\u00f3w,\n                           aktywacji odpowiedzi immunologicznej i samodzielnej eliminacji kom\u00f3rek nowotworowych.\n                           Szacuje si\u0119, \u017ce grupa pacjent\u00f3w z zimnymi nowotworami nieodpowiadaj\u0105ca na obecn\u0105 immunoterapi\u0119\n                           inhibitorami punkt\u00f3w kontrolnych _np. przeciwcia\u0142a na PD-1 lub CTLA4_ stanowi ok.\n                           50% populacji pacjent\u00f3w. Potencjalne substancje lecznicze rozwini\u0119te w ramach dofinansowanego\n                           projektu b\u0119d\u0105 zatem stanowi\u0107 odpowied\u017a na siln\u0105, niezaspokojon\u0105 potrzeb\u0119 terapeutyczn\u0105.\n                           Innowacyjno\u015b\u0107 rezultat\u00f3w projektu stanowi\u0107 b\u0119dzie nowo\u015b\u0107 na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105 o wysokim\n                           potencjale komercyjnym.Immunoonkologia jest now\u0105 dziedzin\u0105 medycyny, wykorzystuj\u0105c\u0105 potencja\u0142 w\u0142asnego uk\u0142adu\n                           odporno\u015bciowego pacjenta do selektywnego rozpoznawania i atakowania kom\u00f3rek nowotworowych,\n                           bez szkody dla zdrowej tkanki oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 tworzenia d\u0142ugotrwa\u0142ej pami\u0119ci immunologicznej,\n                           dzi\u0119ki czemu mo\u017ce on zapobiega\u0107 wznowom choroby, daj\u0105c efekt szczepionki przeciwnowotworowej.\n                           Stwarza to realn\u0105 szans\u0119 na ca\u0142kowite wyleczenie raka bez mo\u017cliwo\u015bci nawrot\u00f3w.Projekt otrzyma\u0142 wsparcie w ramach Dzia\u0142ania 1.1 \"Szybka \u015acie\u017cka\" Programu Operacyjnego\n                           Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020 i b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142finansowany ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu\n                           Rozwoju Regionalnego oraz z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Zasady i warunki Umowy nie odbiegaj\u0105\n                           od powszechnie stosowanych w tego typu umowach. Umowa zosta\u0142a uznana za znacz\u0105c\u0105 ze\n                           wzgl\u0119du na wysok\u0105 warto\u015b\u0107 koszt\u00f3w projektu oraz istotne przychody z tytu\u0142u dotacji,\n                           a tak\u017ce z racji strategicznego znaczenia dla rozwoju jednej z platform badawczych\n                           w ramach Segmentu Innowacyjnego Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-13",
        "sentiment": 0.0213233392458855
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 29 listopada\n                           2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Pani Edyty Jaworskiej\n                           do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki i powierzenia jej funkcji cz\u0142onka Zarz\u0105du z dniem 1 grudnia 2017\n                           roku. Jako Cz\u0142onek Zarz\u0105du Pani Edyta Jaworska b\u0119dzie bezpo\u015brednio odpowiedzialna\n                           za rozw\u00f3j oferty us\u0142ugowej Sp\u00f3\u0142ki, w szczeg\u00f3lno\u015bci w obszarze zintegrowanych projekt\u00f3w\n                           badawczo-rozwojowych.Pani Edyta Jaworska jest absolwentk\u0105 Uniwersytetu Ekonomicznego w Krakowie na kierunku\n                           Mi\u0119dzynarodowe Stosunki Gospodarcze, Handel Zagraniczny _Magister_ oraz Stockholm\n                           University/Krakowskiej Szko\u0142y Biznesu Uniwersytetu Ekonomicznego w Krakowie _Master\n                           of Business Administration_. Pani Edyta Jaworska uko\u0144czy\u0142a r\u00f3wnie\u017c studia podyplomowe\n                           w zakresie Zarz\u0105dzania Finansami Przedsi\u0119biorstw prowadzone w ramach Krakowskiej Szko\u0142y\n                           Biznesu na Uniwersytecie Ekonomicznym w Krakowie. Pani Edyta Jaworska rozpocz\u0119\u0142a prac\u0119 w Sp\u00f3\u0142ce na stanowisku Business Development Manager\n                           w 2012 roku, a od 2014 roku pracuje na stanowisku Business Development Director zarz\u0105dzaj\u0105c\n                           zespo\u0142em sprzeda\u017cowym i b\u0119d\u0105c odpowiedzialn\u0105 za cz\u0119\u015b\u0107 rynk\u00f3w Europy Zachodniej, Japoni\u0119\n                           i Izrael. Wcze\u015bniej zdobywa\u0142a do\u015bwiadczenie w sp\u00f3\u0142kach z bran\u017cy ochrony zdrowia: - 2003-2006 International Nephrology Centers Poland Sp. z o.o., Operations Manager- 2007-2009 Hand-Prod Sp. z o.o. _Grupa OneMed_, Operations Manager, Pion Us\u0142ug Medycznych- 2010-2012 Hand-Prod Sp. z o.o. _Grupa OneMed_, Z-ca Dyrektora Pionu Sprzeda\u017cy ds.\n                           Rozwoju- 2012-2014 Selvita S.A., Business Development Manager- 2014-obecnie Selvita S.A., Business Development DirectorPani Edyta Jaworska o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w Sp\u00f3\u0142ce, nie jest wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej\n                           lub osobowej, nie jest te\u017c cz\u0142onkiem organ\u00f3w konkurencyjnych sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych,\n                           nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu, a tak\u017ce\n                           nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych.",
        "date": "2017-11-30",
        "sentiment": 0.005940889961813392
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce skonsolidowany\n                           raport kwartalny Grupy Kapita\u0142owej Selvita za III kwarta\u0142 2017 roku, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107\n                           przekazany do publicznej wiadomo\u015bci 16 listopada 2017 roku, zgodnie z informacj\u0105 wskazan\u0105\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 1/2017 zostanie opublikowany w dniu 15 listopada 2017 roku.",
        "date": "2017-10-30",
        "sentiment": 0.025238791282098272
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu\n                           10 pa\u017adziernika 2017 r. wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki informacja o zawarciu umowy pomi\u0119dzy Narodowym\n                           Centrum Bada\u0144 i Rozwoju a Sp\u00f3\u0142k\u0105 o dofinansowanie projektu pt. Rozw\u00f3j innowacyjnych\n                           bibliotek screeningowych znakowanych DNA do odkrywania innowacyjnych terapeutyk\u00f3w\n                           w leczeniu chor\u00f3b cywilizacyjnych _\"Umowa\"_:- warto\u015b\u0107 ca\u0142kowita projektu netto: 15 431 675,00 z\u0142;- warto\u015b\u0107 dofinansowania: 10 701 909,02 z\u0142;- czas realizacji: lata 2017-2022.Celem projektu jest opracowanie i wprowadzenie do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki innowacyjnych\n                           bibliotek znakowanych DNA _ang. DNA-encoded libraries _\"DEL\"__, kt\u00f3re znajd\u0105 zastosowanie\n                           w procesie odkrywania innowacyjnych lek\u00f3w o potencjale terapeutycznym w leczeniu chor\u00f3b\n                           cywilizacyjnych. Jest to technologia do identyfikacji nowych substancji aktywnych\n                           za pomoc\u0105 przeszukiwania w bezprecedensowej skali zbior\u00f3w milion\u00f3w ma\u0142ocz\u0105steczkowych\n                           zwi\u0105zk\u00f3w chemicznych znacznie przewy\u017cszaj\u0105cych liczebno\u015bci\u0105 i r\u00f3\u017cnorodno\u015bci\u0105 strukturaln\u0105\n                           standardowe kolekcje przesiewowe. Biblioteki znakowane DNA wykorzystuje si\u0119 w procesie\n                           bada\u0144 nad innowacyjnymi lekami. \u0141\u0105cz\u0105 one dziedziny chemii obliczeniowej, medycznej\n                           oraz biologii molekularnej, stanowi\u0105c bardziej ekonomiczn\u0105 alternatyw\u0119 dla wysokoprzepustowych\n                           metod przesiewowych. Projekt DEL jest istotnym komponentem platformy immunoonkologicznej, kt\u00f3ra stanowi\n                           znacz\u0105cy element strategii grupy Selvita 2017-2021, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym 27/2017. Celem technologii DEL jest przyspieszenie wczesnej fazy\n                           odkrywania lek\u00f3w, co optymalizuje proces badawczy i mo\u017ce skutkowa\u0107 bardziej dynamicznym\n                           wprowadzaniem kandydat\u00f3w na lek do bada\u0144 klinicznych.Projekt otrzyma\u0142 wsparcie w ramach programu InnoNeuroPharm - Dzia\u0142anie 1.2: Sektorowe\n                           programy B+R Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020 i b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142finansowany\n                           ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego oraz z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Zasady\n                           i warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych w tego typu umowach. Umowa\n                           spe\u0142nia kryterium umowy znacz\u0105cej ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 oraz znaczenie dla dzia\u0142alno\u015bci\n                           badawczo-rozwojowej Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-10-11",
        "sentiment": -0.04847085516860018
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o zawarciu w dniu 28\n                           wrze\u015bnia 2017 r. umowy kredytu inwestycyjnego w walucie polskiej pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105 a\n                           Powszechn\u0105 Kas\u0105 Oszcz\u0119dno\u015bci Bank Polski S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"PKO BP SA\"_.Przedmiotem umowy jest udzielenie Sp\u00f3\u0142ce przez PKO BP SA kredytu inwestycyjnego _\"Kredyt\"_\n                           w wysoko\u015bci do 24 398 662,50 PLN _s\u0142ownie z\u0142otych: dwadzie\u015bcia cztery miliony trzysta\n                           dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dwa 50/100_, ale nie wi\u0119cej\n                           ni\u017c 36,18% warto\u015bci nak\u0142ad\u00f3w netto projektu pn.: Budowa Centrum Badawczo-Rozwojowego\n                           Innowacyjnych Lek\u00f3w SELVITA S.A. _\"Projekt\"_ realizowanego na terenie nieruchomo\u015bci\n                           po\u0142o\u017conej w Krakowie, przy ul. Podole, o nabyciu kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raportach\n                           bie\u017c\u0105cych nr 29/2016 oraz 41/2016 _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_. Kredyt zostanie postawiony do\n                           dyspozycji Sp\u00f3\u0142ki po spe\u0142nieniu warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych wskazanych w umowie, w tym\n                           ustanowieniu zabezpiecze\u0144, wniesieniu wk\u0142adu w\u0142asnego _nie mniej ni\u017c 13,48% warto\u015bci\n                           nak\u0142ad\u00f3w netto Projektu_ oraz spe\u0142nieniu warunk\u00f3w potwierdzaj\u0105cych posiadanie przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 bie\u017c\u0105cej i perspektywicznej zdolno\u015bci kredytowej. \u015arodki z Kredytu Sp\u00f3\u0142ka przeznaczy\n                           na finansowanie nak\u0142ad\u00f3w inwestycyjnych zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 Projektu. Otrzymanie\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Kredytu stanowi spe\u0142nienie jednego z warunk\u00f3w umowy dotacji zawartej\n                           z Ministerstwem Rozwoju, o kt\u00f3rej to umowie Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 36/2017. Kredyt udzielany jest na okres od dnia 28 wrze\u015bnia 2017 roku do dnia 31 grudnia 2027\n                           roku. Okres wykorzystania Kredytu up\u0142ywa z dniem 31 marca 2020 roku, a wykorzystanie\n                           Kredytu nast\u0119powa\u0107 b\u0119dzie zgodnie z uznaniem Sp\u00f3\u0142ki, post\u0119pem procesu inwestycyjnego\n                           i b\u0119dzie dostosowane do harmonogramu realizacji inwestycji. Zabezpieczeniem sp\u0142aty\n                           zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki wynikaj\u0105cych z Umowy b\u0119d\u0105 przede wszystkim: weksel w\u0142asny in blanco\n                           Sp\u00f3\u0142ki, hipoteka umowna \u0142\u0105czna w wysoko\u015bci 150% kwoty udzielonego Kredytu ustanowiona\n                           na drugim miejscu na Nieruchomo\u015bci oraz zastaw rejestrowy na wybranych przez PKO BP\n                           SA \u015brodkach trwa\u0142ych nabywanych w ramach Projektu, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nie ni\u017cszej\n                           ni\u017c 10 000 000,00 PLN _s\u0142ownie z\u0142otych: dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w 00/100_.Warunki Umowy, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci dotycz\u0105ce mar\u017cy banku oraz mo\u017cliwo\u015bci wypowiedzenia\n                           umowy, nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego rodzaju um\u00f3w.Umowa jest istotna dla Sp\u00f3\u0142ki, gdy\u017c zdaniem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki \u015brodki pozyskane z Kredytu\n                           wraz ze \u015brodkami w\u0142asnymi oraz dofinansowaniem udzielonym przez Ministerstwo Rozwoju\n                           pozwol\u0105 na realizacj\u0119 Projektu, kt\u00f3ry ma fundamentalne znacznie dla realizacji Strategii\n                           Rozwoju Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki na lata 2017-2021. Warto\u015b\u0107 Kredytu przekracza 10%\n                           skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za okres czterech\n                           ostatnich kwarta\u0142\u00f3w obrotowych.",
        "date": "2017-09-29",
        "sentiment": -0.061230422890660136
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 19.09.2017\n                           r. otrzyma\u0142 od Prokurenta oraz Dyrektora ds. Inwestycji i Rozwoju \u2013 Pana Tomasza Nocunia,\n                           osoby pe\u0142ni\u0105cej w strukturze organizacyjnej Emitenta funkcje kierownicze, kt\u00f3ra posiada\n                           sta\u0142y dost\u0119p do informacji poufnych, powiadomienie o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 19 Rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienie\"_, polegaj\u0105cych na nabyciu akcji Emitenta.\n                           W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomienia.",
        "date": "2017-09-19",
        "sentiment": 0.03616518035597072
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o zawarciu w dniu 14\n                           wrze\u015bnia 2017 r. umowy pomi\u0119dzy Ministerstwem Rozwoju a Sp\u00f3\u0142k\u0105 o dofinansowanie projektu\n                           pt. Budowa Centrum Badawczo-Rozwojowego Innowacyjnych Lek\u00f3w Selvita S.A. _\"Umowa\"_:- warto\u015b\u0107 ca\u0142kowita projektu netto: 74 899 760 z\u0142;- warto\u015b\u0107 dofinansowania: 33 704 892 z\u0142;- czas realizacji: lata 2016-2020.Planowane Centrum B+R ma fundamentalne znacznie dla realizacji Strategii Rozwoju Grupy\n                           na lata 2017-2021. Jego budowa pozwoli zwi\u0119kszy\u0107 skal\u0119 projekt\u00f3w innowacyjnych Sp\u00f3\u0142ki,\n                           co jest niezb\u0119dne do przeprowadzenia zaplanowanych prac w ramach platform badawczych.\n                           Nak\u0142ady na realizacj\u0119 projektu b\u0119d\u0105 obejmowa\u0107 zakup gruntu oraz budow\u0119 i wyposa\u017cenie\n                           kompleksowego zestawu laboratori\u00f3w odzwierciedlaj\u0105cego przebieg procesu bada\u0144 przedklinicznych\n                           nad innowacyjnymi lekami. Na terenie obiektu znajd\u0105 si\u0119 laboratoria syntezy organicznej,\n                           chemii medycznej, biologii molekularnej i kom\u00f3rkowej, biochemiczne, analityczne, a\n                           tak\u017ce przedkliniczne in vivo. Inwestycja b\u0119dzie realizowana na terenie Krakowa, w\n                           Krakowskiej Specjalnej Strefie Ekonomicznej, na dzia\u0142ce o powierzchni ok. 1,4 ha po\u0142o\u017conej\n                           przy ul. Podole, kt\u00f3r\u0105 Sp\u00f3\u0142ka naby\u0142a w grudniu 2016 r.Projekt otrzyma\u0142 wsparcie w ramach Dzia\u0142ania 2.1: Wsparcie inwestycji w infrastruktur\u0119\n                           B+R przedsi\u0119biorstw Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020 i b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142finansowany\n                           ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego oraz z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Zasady\n                           i warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych w tego typu umowach. Umowa\n                           spe\u0142nia kryterium umowy znacz\u0105cej ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 oraz znaczenie dla dzia\u0142alno\u015bci\n                           badawczo-rozwojowej Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-09-15",
        "sentiment": 0.09914265774728108
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Emitent\"_ podaje do wiadomo\u015bci,\n                           \u017ce w dniu 14 wrze\u015bnia 2017 r. wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki informacja o zawarciu w dniu 11 wrze\u015bnia\n                           2017 r. z Bankiem Zachodnim WBK S.A. \u2013 Domem Maklerskim BZ WBK _\"BZ WBK\"_ z siedzib\u0105\n                           we Wroc\u0142awiu umowy dotycz\u0105cej pe\u0142nienia przez BZ WBK funkcji Animatora Emitenta na\n                           Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. _\"Gie\u0142da\"_ dla akcji na okaziciela,\n                           praw do akcji, jak i praw poboru akcji Emitenta stosownie do obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w\n                           prawa, a tak\u017ce postanowie\u0144 Regulaminu Gie\u0142dy oraz innych uregulowa\u0144 wydanych przez\n                           Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego, w\u0142a\u015bciwe organy Gie\u0142dy oraz Krajowego Depozytu Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych S.A. W ramach pe\u0142nionej funkcji, BZ WBK zobowi\u0105za\u0142o si\u0119 w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           do podtrzymywania wolumenu i p\u0142ynno\u015bci obrotu wskazanymi papierami warto\u015bciowymi Emitenta\n                           poprzez sk\u0142adanie zlece\u0144 kupna i sprzeda\u017cy we w\u0142asnym imieniu i na w\u0142asny rachunek.Umowa zosta\u0142a zawarta na czas nieokre\u015blony i obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie od dnia 18 wrze\u015bnia\n                           2017 r., o ile Zarz\u0105d Gie\u0142dy nie wyrazi sprzeciwu na wykonywanie funkcji Animatora\n                           Emitenta na podstawie zawartej umowy, zgodnie z \u00a7 88 ust. 4 Regulaminu Gie\u0142dy. Umowa\n                           mo\u017ce zosta\u0107 wypowiedziana przez ka\u017cd\u0105 ze stron z zachowaniem jednomiesi\u0119cznego okresu\n                           wypowiedzenia ze skutkiem na koniec danego miesi\u0105ca.",
        "date": "2017-09-14",
        "sentiment": 0.06792275372095458
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 4 wrze\u015bnia\n                           2017 r. z\u0142o\u017cony zosta\u0142 w Urz\u0119dzie Komisji Nadzoru Finansowego wniosek o zatwierdzenie\n                           prospektu emisyjnego Sp\u00f3\u0142ki sporz\u0105dzonego w zwi\u0105zku z ofert\u0105 publiczn\u0105 do 2.200.000\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 0,40 z\u0142 ka\u017cda, oraz\n                           w celu ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie do obrotu na rynku regulowanym\n                           prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. do 2.200.000 akcji\n                           serii H oraz do 2.200.000 praw do akcji serii H.Wniosek zosta\u0142 z\u0142o\u017cony wraz z wymaganymi za\u0142\u0105cznikami, w szczeg\u00f3lno\u015bci z ww. prospektem\n                           emisyjnym. Z\u0142o\u017cenie prospektu jest konsekwencj\u0105 podj\u0119tej Uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 29 sierpnia 2017 roku w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego w drodze publicznej emisji akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H, z wy\u0142\u0105czeniem\n                           prawa poboru dotychczasowych akcjonariuszy w ca\u0142o\u015bci, w sprawie  dematerializacji\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki serii H oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie do obrotu na\n                           rynku regulowanym akcji Sp\u00f3\u0142ki serii H oraz w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki, o czym\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a RB nr 31/2017 z dnia 30 sierpnia 2017 roku.",
        "date": "2017-09-04",
        "sentiment": 0.017227001320005767
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 30 sierpnia 2017 r. dzia\u0142aj\u0105c\n                           w oparciu o \u00a7 9 ust. 1 Regulaminu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce maj\u0105c na uwadze\n                           art. 128 ust. 1 ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich\n                           oraz nadzorze publicznym _Dz.U. z 2017 r. poz. 1089, dalej: \"Ustawa\"_, Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a Komitet Audytu, dokonuj\u0105c wyboru nast\u0119puj\u0105cych cz\u0142onk\u00f3w z po\u015br\u00f3d cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej do Komitetu Audytu: 1_ Pan Rafa\u0142 Chwast \u2013 Przewodnicz\u0105cy Komitetu Audytu, 2_ Pan Piotr Romanowski \u2013 Cz\u0142onek Komitetu Audytu, 3_ Pan Tadeusz Weso\u0142owski \u2013 Cz\u0142onek Komitetu Audytu,4_ Pan Wojciech Chabasiewicz \u2013 Cz\u0142onek Komitetu Audytu.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Komitet Audytu we wskazanym sk\u0142adzie spe\u0142nia kryteria\n                           niezale\u017cno\u015bci oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone w art. 129 ust. 1, 3, 5 i 6 Ustawy.",
        "date": "2017-08-31",
        "sentiment": 0.02422276901641142
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 29 sierpnia 2017 r.\n                           _\"NWZA\"_ wraz z okre\u015bleniem liczby akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy, procentowym\n                           udzia\u0142em tych akcji w kapitale zak\u0142adowym, z \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105\n                           g\u0142os\u00f3w \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Do podj\u0119tych uchwa\u0142 nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w.\n                           NWZA odst\u0105pi\u0142o od g\u0142osowania nad uchwa\u0142\u0105 obj\u0119t\u0105 pkt. 6 porz\u0105dku obrad tj. w sprawie\n                           zmian w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki wobec nie zg\u0142oszenia \u017cadnych wniosk\u00f3w w tym zakresie.\n                           Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce podczas obrad NWZA zg\u0142oszony zosta\u0142, na podstawie\n                           art. 401 \u00a7 5 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, projekt modyfikacji do uchwa\u0142y obj\u0119tej porz\u0105dkiem\n                           obrad w pkt. 5_ w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w drodze publicznej emisji\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H, z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru dotychczasowych akcjonariuszy\n                           w ca\u0142o\u015bci, w sprawie dematerializacji akcji Sp\u00f3\u0142ki serii H oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie\n                           i wprowadzenie do obrotu na rynku regulowanym akcji Sp\u00f3\u0142ki serii H oraz w sprawie\n                           zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki, dotycz\u0105cy projektu uchwa\u0142y z\u0142o\u017conego w dniu 22 sierpnia 2017\n                           roku przez akcjonariusza Bogus\u0142awa Sieczkowskiego \u2013 Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, o\n                           kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w RB nr 29/2017 _\"Uchwa\u0142a\"_. Zmodyfikowany projekt Uchwa\u0142y\n                           zak\u0142ada\u0142 wykre\u015blenie w \u00a7 3 ust. 1 in fine zdania \"Obliczenia b\u0119d\u0105 prowadzone z dok\u0142adno\u015bci\u0105\n                           do dw\u00f3ch miejsc po przecinku\". NWZA podj\u0119\u0142o Uchwa\u0142\u0119 w powy\u017cszej sprawie w brzmieniu\n                           zaproponowanym przez akcjonariusza wraz z jego modyfikacj\u0105 _wobec czego tre\u015b\u0107 projektu\n                           zmodyfikowanej Uchwa\u0142y jest to\u017csama z brzmieniem uchwa\u0142y podj\u0119tej stanowi\u0105cej za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu_.",
        "date": "2017-08-29",
        "sentiment": 0.009565684107035812
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o otrzymaniu w dniu\n                           28 sierpnia 2017 r. postanowienia S\u0105du Rejonowego dla Krakowa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia w Krakowie,\n                           XI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego dotycz\u0105cego zarejestrowania w dniu\n                           21 sierpnia 2017 r. podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Aktualna wysoko\u015b\u0107 i\n                           struktura kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 5.508.491,60 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w pi\u0119\u0107set osiem tysi\u0119cy\n                           czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden 60/100_ z\u0142otych i dzieli si\u0119 na 13.771.229 _trzyna\u015bcie\n                           milion\u00f3w siedemset siedemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107_ akcji\n                           o warto\u015bci nominalnej 0,40 z\u0142 _czterdzie\u015bci groszy_ ka\u017cda w tym:a_ 4.050.000 _cztery miliony pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ akcji imiennych serii A o numerach\n                           od 0.000.001 do 4.050.000;b_ 1.329.500 _jeden milion trzysta dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set_ akcji na\n                           okaziciela serii B o numerach od 0.000.001 do 1.329.500;c_ 1.833.000 _jeden milion osiemset trzydzie\u015bci trzy tysi\u0105ce_ akcji na okaziciela\n                           serii C o numerach od 0.000.001 do 1.833.000;d_ 551.066 _pi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy sze\u015b\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji na okaziciela\n                           serii D o numerach od 0.000.001 do 551.066;e_ 2.700.000 _dwa miliony siedemset tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii E o numerach\n                           od 0.000.001 do 2.700.000;f_ 2.651.891 _dwa miliony sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy osiemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           jeden_ akcji na okaziciela serii F o numerach od 0.000.001 do 2.651.891g_ 327.886 _trzysta dwadzie\u015bcia siedem tysi\u0119cy osiemset osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji\n                           na okaziciela serii G1 o numerach od 000.001 do 327.886;h_ 327.886 _trzysta dwadzie\u015bcia siedem tysi\u0119cy osiemset osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji\n                           na okaziciela serii G2 o numerach od 000.001 do 327.886.Zmiana wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego jest zwi\u0105zana z warunkowym podwy\u017cszeniem kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz emisj\u0105 akcji serii G2 Sp\u00f3\u0142ki, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w\n                           RB nr 19/2017 _zako\u0144czenie subskrypcji akcji serii G2_, RB nr 31/2015 _rejestracja\n                           zmiany Statutu obejmuj\u0105ca warunkowe podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki_ oraz\n                           RB nr 22/2015 _uchwa\u0142y podj\u0119te na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Selvita S.A._.",
        "date": "2017-08-29",
        "sentiment": 0.009565684107035812
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 22 sierpnia\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka, w trybie art. 401\u00a7 4 KSH otrzyma\u0142a od akcjonariusza reprezentuj\u0105cego\n                           ponad 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki - Pana Bogus\u0142awa Sieczkowskiego, projekt uchwa\u0142y\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na dzie\u0144 29 sierpnia 2017 roku\n                           w sprawie wskazanej w pkt 5_ porz\u0105dku obrad tj. podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego w drodze publicznej emisji akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii\n                           H, z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru dotychczasowych akcjonariuszy w ca\u0142o\u015bci, w sprawie dematerializacji\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki serii H oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie do obrotu na\n                           rynku regulowanym akcji Sp\u00f3\u0142ki serii H oraz w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki _\"Uchwa\u0142a\"_.\n                           Projekt Uchwa\u0142y zak\u0142ada emisj\u0119 nowych akcji Sp\u00f3\u0142ki z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru, ale\n                           r\u00f3wnocze\u015bnie zastrzega preferencje dla akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki przy przydziale nowych\n                           akcji pozwalaj\u0105c\u0105 na utrzymanie dotychczasowego zaanga\u017cowania kapita\u0142owego w Sp\u00f3\u0142ce.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje przedmiotowy wniosek wraz z projektem Uchwa\u0142y.Pozosta\u0142e informacje dotycz\u0105ce zwo\u0142anego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia opublikowane\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 26/2017 z dnia 2 sierpnia 2017 roku pozostaj\u0105 bez zmian, za\n                           wyj\u0105tkiem formularza do g\u0142osowania dla pe\u0142nomocnika, kt\u00f3rego zaktualizowan\u0105 tre\u015b\u0107\n                           Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w Za\u0142\u0105czniku nr 2 do niniejszego raportu. Sp\u00f3\u0142ka po publikacji niniejszego\n                           raportu niezw\u0142ocznie opublikuje projekt Uchwa\u0142y wraz z formularzem na swojej stronie\n                           internetowej.",
        "date": "2017-08-22",
        "sentiment": 0.03831357022124506
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o zawarciu w dniu 7\n                           sierpnia 2017 r. z Leukemia & Lymphoma Society _\"LLS\"_, najwi\u0119ksz\u0105 na \u015bwiecie fundacj\u0105\n                           wspieraj\u0105c\u0105 walk\u0119 z nowotworami krwi, umowy kt\u00f3rej przedmiotem jest rozw\u00f3j programu\n                           SEL120, poprzez strategiczn\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w zakresie dalszych bada\u0144 fazy przedklinicznej\n                           oraz I fazy klinicznej cz\u0105steczki SEL120, w obszarze ostrej bia\u0142aczki szpikowej _\"AML\"_\n                           oraz innych potencjalnych wskazaniach terapeutycznych w obszarze nowotwor\u00f3w uk\u0142adu\n                           krwiotw\u00f3rczego _\"Umowa\"_.Zwi\u0105zek SEL120 jest odkrytym i rozwini\u0119tym przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 ma\u0142ocz\u0105steczkowym, selektywnym\n                           inhibitorem kinazy CDK8 i jej blisko spokrewnionej kinazy serynowej CDK19, kt\u00f3ry mo\u017ce\n                           znale\u017a\u0107 zastosowanie w leczeniu przede wszystkim nowotwor\u00f3w hematologicznych, ale\n                           tak\u017ce guz\u00f3w litych m.in. raka jelita grubego czy raka sutka. Przeprowadzone badania\n                           wykaza\u0142y wysok\u0105 skuteczno\u015b\u0107 SEL120 w obszarze AML zar\u00f3wno w badaniach in vitro jak\n                           i in vivo, a zidentyfikowane biomarkery mog\u0105 umo\u017cliwi\u0107 stratyfikacj\u0119 pacjent\u00f3w, pozwalaj\u0105c\n                           na osi\u0105gni\u0119cie maksymalnej efektywno\u015bci terapii. SEL120 wykazuje aktywno\u015b\u0107 w kom\u00f3rkach\n                           o s\u0142abym zr\u00f3\u017cnicowaniu i cechach kom\u00f3rek macierzystych, kt\u00f3re s\u0105 cz\u0119stym \u017ar\u00f3d\u0142em nawrot\u00f3w\n                           choroby i du\u017cym wyzwaniem w leczeniu bia\u0142aczek. Mechanizm dzia\u0142ania zwi\u0105zku SEL120\n                           obejmuje modulacj\u0119 r\u00f3\u017cnorodnych onkogennych szlak\u00f3w transkrypcyjnych i nie pokrywa\n                           si\u0119 z \u017cadnymi istniej\u0105cymi obecnie terapiami, a co za tym idzie SEL120 mo\u017ce stanowi\u0107\n                           unikalny element terapii onkologicznej.Zdaniem Sp\u00f3\u0142ki nawi\u0105zana wsp\u00f3\u0142praca stanowi istotne potwierdzenie naukowego i komercyjnego\n                           potencja\u0142u projektu SEL120.Zgodnie z postanowieniami Umowy, LLS zobowi\u0105zuje si\u0119 do zapewnienia Sp\u00f3\u0142ce wsparcia\n                           finansowego w kwocie do 3,25 mln USD _11.698.375 PLN przeliczonych po kursie 1 USD\n                           = 3,5995 PLN_ a\u017c do etapu dostarczenia raportu I fazy bada\u0144 klinicznych _faza eskalacji\n                           dawki_, co odpowiada po\u0142owie bud\u017cetu przewidzianego na rozw\u00f3j programu SEL120 do ko\u0144ca\n                           fazy I bada\u0144 klinicznych, kt\u00f3rego wyp\u0142ata zale\u017cna b\u0119dzie od osi\u0105ganych kamieni milowych\n                           w rozwoju projektu. Kwota 0,5 mln USD _1.799.750 PLN przeliczonych po kursie 1 USD\n                           = 3,5995 PLN_, p\u0142atna b\u0119dzie w ci\u0105gu 30 dni od dnia podpisania Umowy. Poza uzyskanym\n                           finansowaniem, nawi\u0105zana wsp\u00f3\u0142praca z LLS zapewnia Sp\u00f3\u0142ce dodatkowo wsparcie badawcze\n                           ze strony instytucji posiadaj\u0105cej unikalne do\u015bwiadczenie w obszarze nowotwor\u00f3w krwi\n                           oraz dost\u0119p do \u015bwiatowej klasy ekspert\u00f3w i konsultant\u00f3w.Umowa przewiduje, \u017ce w zamian za udzielone finansowanie LLS b\u0119dzie uprawniona, po\n                           udanym rozwoju SEL120 i doprowadzeniu do rozpocz\u0119cia bada\u0144 III fazy klinicznej, do\n                           otrzymania p\u0142atno\u015bci za uzyskanie kamieni milowych, a po komercjalizacji SEL120 lub\n                           wprowadzenia go na rynek przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, r\u00f3wnie\u017c tantiem\u00f3w. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 p\u0142atno\u015bci\n                           dla LLS nie przekroczy siedmiokrotno\u015bci udzielonego dofinansowania. Dofinansowanie dla dalszego rozwoju projektu SEL120 realizowane b\u0119dzie w ramach Therapy\n                           Acceleration Program\u00ae _TAP_, programu maj\u0105cego na celu identyfikacj\u0119, wsparcie merytoryczne\n                           oraz finansowanie rozwoju innowacyjnych projekt\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 potencja\u0142 zmieni\u0107 obecne\n                           standardy leczenia pacjent\u00f3w z nowotworami krwi. Zasady i warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od uzgodnie\u0144 powszechnie stosowanych w tego typu\n                           umowach. Sp\u00f3\u0142ka pozostaje w\u0142a\u015bcicielem wszelkich praw do cz\u0105steczki SEL120, ponadto\n                           ca\u0142o\u015b\u0107 praw w\u0142asno\u015b\u0107 intelektualnej wytworzona w projekcie SEL120, w tym dane, raporty\n                           oraz know-how b\u0119d\u0105 przys\u0142ugiwa\u0107 wy\u0142\u0105cznie Sp\u00f3\u0142ce.Umowa zosta\u0142a uznana za znacz\u0105c\u0105, poniewa\u017c jest pierwszym w historii grantem uzyskanym\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 ze \u017ar\u00f3de\u0142 zagranicznych. Rozw\u00f3j oraz komercjalizacja projektu SEL120\n                           wpisane s\u0105 w opublikowan\u0105 2 sierpnia 2017 r. Strategi\u0119 Grupy Selvita, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka\n                           informowa\u0142a w RB 27/2017 i stanowi jeden z najwa\u017cniejszych cel\u00f3w planowanej publicznej\n                           emisji akcji. Sp\u00f3\u0142ka oczekuje, \u017ce przeprowadzenie projektu SEL120 przez pierwsze fazy\n                           bada\u0144 klinicznych doprowadzi do podpisania kontraktu partneringowego na warunkach\n                           lepszych ni\u017c w przypadku skomercjalizowanego w marcu 2017 r. projektu SEL24, ze wzgl\u0119du\n                           na wi\u0119ksze zaawansowanie programu w momencie komercjalizacji.",
        "date": "2017-08-08",
        "sentiment": 0.05690520170677699
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o podj\u0119ciu w dniu 2\n                           sierpnia 2017 r. uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia Strategii Grupy Selvita na lata 2017-2021\n                           _\"Strategia\"_. Nowa Strategia zosta\u0142a ustalona w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem cyklu inwestycyjnego\n                           oraz dynamicznym rozwojem Sp\u00f3\u0142ki.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wyborze strategii generowania wi\u0119kszej warto\u015bci dodanej\n                           poprzez samodzielne finansowanie wczesnych faz bada\u0144 klinicznych nad nowymi potencjalnymi\n                           lekami. Dzi\u0119ki realizacji Strategii Sp\u00f3\u0142ka powinna osi\u0105gn\u0105\u0107 nast\u0119puj\u0105ce cele biznesowe:- podpisanie kontraktu partneringowego na dalszy rozw\u00f3j i komercjalizacj\u0119 cz\u0105steczki\n                           SEL120 w II fazie bada\u0144 klinicznych, na warunkach kilkakrotnie lepszych ni\u017c w przypadku\n                           kontraktu na SEL24; - samodzielny rozw\u00f3j i sprzeda\u017c jednego projektu rocznie w latach 2018-20, w tym:\n                           w roku 2018 w obszarze terapii celowanych w fazie odkrycia lub przedklinicznej, w\n                           roku 2019 w obszarze metabolizmu kom\u00f3rek nowotworowych i immunometabolizmu w fazie\n                           przedklinicznej lub klinicznej, w roku 2020 w obszarze immunoonkologii w fazie klinicznej;\n                           - dalszy dynamiczny wzrost przychod\u00f3w i zwi\u0119kszanie rentowno\u015bci w segmencie us\u0142ugowym;\n                           - wzrost kapitalizacji Sp\u00f3\u0142ki powy\u017cej 2 mld PLN.Wobec tak postawionych cel\u00f3w Sp\u00f3\u0142ka planuje w latach 2017-2021 wydatki inwestycyjne\n                           w wysoko\u015bci ok. 360 mln PLN, z czego ok. 260 mln PLN bezpo\u015brednio w rozw\u00f3j projekt\u00f3w\n                           innowacyjnych, tj. SEL120, cz\u0105steczek z obszaru terapii celowanych, metabolizmu kom\u00f3rek\n                           nowotworowych i immunometabolizmu, immunoonkologii oraz platformy do rozwoju R&D w\n                           obszarze lek\u00f3w biologicznych _finansowanie z wykorzystaniem dotacji, \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych\n                           oraz zewn\u0119trznych, w tym ok. 140 mln PLN z planowanej emisji akcji, o kt\u00f3rej to emisji\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 26/2017_, a kolejne 73 mln PLN po\u015brednio,\n                           tj. w budow\u0119 Centrum Rozwoju Lek\u00f3w Innowacyjnych _dotacje, \u015brodki w\u0142asne, kredyty\n                           bankowe_. Pozosta\u0142e wydatki inwestycyjne, w tym inwestycje w obszarze segment\u00f3w us\u0142ug\n                           i bioinformatyki, zostan\u0105 sfinansowane za pomoc\u0105 \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych, i dotacji. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki uzna\u0142 przyj\u0119cie Strategii rozwoju na lata 2017-2021 za istotne zdarzenie,\n                           ze wzgl\u0119du na wytyczenie w Strategii g\u0142\u00f3wnych cel\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki oraz Grupy, kt\u00f3rych osi\u0105gni\u0119cie\n                           b\u0119dzie mia\u0142o wp\u0142yw na przysz\u0142\u0105 sytuacj\u0119 finansow\u0105 Sp\u00f3\u0142ki oraz na dalsze perspektywy\n                           jej rozwoju.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 Strategii stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-08-02",
        "sentiment": -0.03998222019728295
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           KRS pod numerem 000367359 prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Krakowa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia\n                           w Krakowie, Wydzia\u0142 XI Gospodarczy KRS, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 oraz art.\n                           402[2] KSH zwo\u0142uje na dzie\u0144 29 sierpnia 2017 r., o godzinie 11:00 Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Krakowie przy ul. Bobrzy\u0144skiego 14, tj.\n                           w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad:1_ Otwarcie obrad.2_ Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia. 3_ Stwierdzenie przez Przewodnicz\u0105cego prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142. 4_ Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 5_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w drodze publicznej\n                           emisji akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H, z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru dotychczasowych\n                           akcjonariuszy w ca\u0142o\u015bci, w sprawie dematerializacji akcji Sp\u00f3\u0142ki serii H oraz ubiegania\n                           si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie do obrotu na rynku regulowanym akcji Sp\u00f3\u0142ki serii\n                           H oraz w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki.6_ Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.7_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia zmian w regulaminie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.8_ Zamkni\u0119cie obrad. Pe\u0142ne informacje dost\u0119pne s\u0105 na stronie Sp\u00f3\u0142ki: http://selvita.com/pl/centrum-inwestora/walne-zgromadzenia/",
        "date": "2017-08-02",
        "sentiment": -0.03998222019728295
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w wyniku omy\u0142ki\n                           w raporcie nr 25/2017 z dnia  28 lipca 2017 roku podano b\u0142\u0119dn\u0105 warto\u015b\u0107 prac zleconych\n                           Sp\u00f3\u0142ce przez Nodthera Ltd w pierwszych 12 miesi\u0105cach obowi\u0105zywania zawartej przez\n                           strony w dniu 27 lipca 2017 r. umowy o wsp\u00f3\u0142pracy, w ramach kt\u00f3rej prowadzone b\u0119d\u0105\n                           prace badawczo-rozwojowe nad projektem SEL212.Prawid\u0142owa warto\u015b\u0107 zlecenia wynosi 707 200 GBP _3 374 899,84 PLN przeliczone po kursie\n                           1 GBP = 4,7722 PLN_, zamiast 428 400 GBP, kt\u00f3r\u0105 b\u0142\u0119dnie podano w ww. raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 25/2017.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym prawid\u0142owa tre\u015b\u0107 zmienionego akapitu raportu bie\u017c\u0105cego nr 25/2017\n                           powinna by\u0107 nast\u0119puj\u0105ca:Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 27 lipca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           zawar\u0142a z Nodthera umow\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy na okres trzech lat, w ramach kt\u00f3rej Nodthera\n                           z\u0142o\u017cy\u0142a zlecenie Sp\u00f3\u0142ce na prowadzenie prac badawczo-rozwojowych nad projektem SEL212.\n                           Warto\u015b\u0107 prac zleconych wyniesie w pierwszych 12 miesi\u0105cach jego obowi\u0105zywania 707\n                           200 GBP _3 374 899,84 PLN przeliczone po kursie 1 GBP = 4,7722 PLN_. Zasady i warunki\n                           zawartej umowy oraz zlecenia nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych w tego typu\n                           umowach.Pozosta\u0142a tre\u015b\u0107 raportu bie\u017c\u0105cego nr 25/2017 pozostaje bez zmian.",
        "date": "2017-07-31",
        "sentiment": -0.03448917566821813
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17 ust. 1 i 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie\n                           MAR\"_, Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje informacj\u0119\n                           poufn\u0105, kt\u00f3rej przekazanie do wiadomo\u015bci publicznej zosta\u0142o op\u00f3\u017anione przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           w dniu 28 czerwca 2017 r. na podstawie art. 17 ust. 4 MAR. Tre\u015b\u0107 informacji poufnej , kt\u00f3rej przekazanie zosta\u0142o op\u00f3\u017anione:Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 28 czerwca\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a wypowiedzenie umowy zawartej w dniu 28 lipca 2016 r. z Nodthera\n                           Limited z siedzib\u0105 w Edynburgu _\"Nodthera\"_, kt\u00f3rej przedmiotem by\u0142o zlecenie Sp\u00f3\u0142ce\n                           przez Nodthera prac badawczo-rozwojowych w obszarze bada\u0144 nad lekami z obszaru schorze\u0144\n                           neurodegeneracyjnych i autozapalnych i dalszego rozwoju programu badawczego SEL212\n                           _\"Umowa\"_, o kt\u00f3rej zawarciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2016 z dnia\n                           28 lipca 2016 r. Wypowiedzenie Umowy nast\u0105pi\u0142o, ze skutkiem na dzie\u0144 28 lipca 2017\n                           r. Wypowiedzenie Umowy w ocenie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki jest zwi\u0105zane z potrzeb\u0105 zapewnienia\n                           wi\u0119kszej elastyczno\u015bci po stronie Nodthera po dokonaniu podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           tej sp\u00f3\u0142ki w czerwcu tego roku, a tak\u017ce faktem \u017ce na obecnym etapie zaawansowania\n                           projektu SEL212 nie wymaga on zaanga\u017cowania FTE w takiej ilo\u015bci jak w poprzednich\n                           fazach rozwoju. Podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego w Nodthera o kwot\u0119 GBP 500 000 nast\u0105pi\u0142o w dniu\n                           6 czerwca 2017. W wyniku tego podwy\u017cszenia udzia\u0142 Sp\u00f3\u0142ki w kapitale zak\u0142adowym Nodthera\n                           wynosi 43,31%.Jednocze\u015bnie, uwzgl\u0119dniaj\u0105c pozytywne wyniki dotychczasowych prac, Nodthera wyrazi\u0142a\n                           wol\u0119 dalszych rozm\u00f3w w przedmiocie kontynuacji prac nad projektem SEL212 w zakresie\n                           obj\u0119tym Umow\u0105. Niezw\u0142ocznie po otrzymaniu wypowiedzenia Umowy Sp\u00f3\u0142ka podj\u0119\u0142a rozmowy\n                           z Nodther\u0105, kt\u00f3rych celem jest przed\u0142u\u017cenie wsp\u00f3\u0142pracy obu sp\u00f3\u0142ek. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki,\n                           dostrzega potencja\u0142 komercyjny w dalszym rozwoju programu badawczego SEL212 i stoi\n                           na stanowisku zasadno\u015bci naukowej doko\u0144czenia projektu na zmienionych warunkach i\n                           w tym celu podejmuje intensywne dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do ustalenia nowych zasad wsp\u00f3\u0142pracy,\n                           a po pozyskaniu kolejnej rundy finansowania Nodthera, jej wzmocnienia. W ocenie Sp\u00f3\u0142ki, op\u00f3\u017anienie przekazania powy\u017cszej informacji poufnej by\u0142o uzasadnione\n                           z uwagi na fakt, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka rozpocz\u0119\u0142a negocjacje, maj\u0105ce na celu uzyskanie porozumienia\n                           z Nodthera, na mocy kt\u00f3rego strony dokona\u0142aby renegocjacji warunk\u00f3w dalszej wsp\u00f3\u0142pracy,\n                           za\u015b natychmiastowe ujawnienie informacji o wypowiedzeniu Umowy mog\u0142o negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107\n                           na wynik negocjacji, a co za tym idzie mog\u0142o doprowadzi\u0107 do niekorzystnych dla Sp\u00f3\u0142ki\n                           skutk\u00f3w biznesowo-finansowych, a tak\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na niew\u0142a\u015bciw\u0105 ocen\u0119 tej informacji\n                           przez rynek. Stosownie do tre\u015bci art. 17 ust. 4 akapit trzeci Rozporz\u0105dzenia MAR natychmiast po\n                           publikacji niniejszego raportu Sp\u00f3\u0142ka poinformuje Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego o op\u00f3\u017anieniu\n                           ujawnienia informacji poufnej wraz ze wskazaniem spe\u0142nienia przes\u0142anek tego op\u00f3\u017anienia.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 27 lipca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           zawar\u0142a z Nodthera umow\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy na okres trzech lat, w ramach kt\u00f3rej Nodthera\n                           z\u0142o\u017cy\u0142a zlecenie Sp\u00f3\u0142ce na prowadzenie prac badawczo-rozwojowych nad projektem SEL212.\n                           Warto\u015b\u0107 prac zleconych wyniesie w pierwszych 12 miesi\u0105cach jego obowi\u0105zywania 428\n                           400 GBP _2 044 410,48 PLN przeliczone po kursie 1 GBP = 4,7722 PLN_. Zasady i warunki\n                           zawartej umowy oraz zlecenia nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych w tego typu\n                           umowach. W efekcie wypowiedzenia Umowy oraz zawarcia nowej umowy skonsolidowane przychody w\n                           roku obrotowym 2017 z tytu\u0142u wsp\u00f3\u0142pracy z Nodthera zmniejsz\u0105 si\u0119 o przewidywan\u0105 kwot\u0119\n                           283 333 GBP _1 352 121,74 PLN przeliczone po kursie 1 GBP = 4,7722 PLN_.Nodthera prowadzi obecnie rozmowy z potencjalnymi nowymi inwestorami, kt\u00f3rych pomy\u015blne\n                           zako\u0144czenie umo\u017cliwi pe\u0142n\u0105 realizacj\u0119 d\u0142ugoterminowej strategii firmy.Pozosta\u0142e umowy dotycz\u0105ce wsp\u00f3\u0142pracy Sp\u00f3\u0142ki z Nodthera, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2016 z dnia 28 lipca 2016 r pozostaj\u0105 w mocy.",
        "date": "2017-07-28",
        "sentiment": -0.05083233224799247
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 24 lipca\n                           2017 r. na mocy uchwa\u0142y Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, b\u0119d\u0105cej organem uprawnionym na podstawie\n                           \u00a722 ust. 2 pkt b_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, dokonano wyboru Deloitte Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ka komandytowa z siedzib\u0105 w Warszawie, Al. Jana Paw\u0142a II 22\n                           _00-133_ _\"Audytor\"_, b\u0119d\u0105cej podmiotem uprawnionym do badania sprawozda\u0144 finansowych,\n                           numer wpisu 73, do przeprowadzenia obowi\u0105zkowego badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz skonsolidowanych sprawozda\u0144 finansowych grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki oraz przegl\u0105du\n                           \u015br\u00f3drocznych sprawozda\u0144 finansowych oraz skonsolidowanych sprawozda\u0144 finansowych grupy\n                           kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za lata obrotowe 2017 i 2018.Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a z us\u0142ug Audytora w zakresie obowi\u0105zkowego badania i przegl\u0105du sprawozda\u0144\n                           finansowych Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanych sprawozda\u0144 finansowych grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki\n                           za lata 2013-2016, a tak\u017ce z innych us\u0142ug po\u015bwiadczaj\u0105cych i doradczych.",
        "date": "2017-07-25",
        "sentiment": -0.03720662026896433
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. z 2016 r. poz. 1639_ niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu\n                           10 lipca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od Nationale-Nederlanden Powszechne Towarzystwo\n                           Emerytalne S.A. zarz\u0105dzaj\u0105cego funduszami: Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny\n                           _\"OFE\"_ oraz Nationale-Nederlanden Dobrowolny Fundusz Emerytalny _\"DFE\"_ zawiadomienie\n                           o zwi\u0119kszeniu powy\u017cej 5% dotychczas posiadanego przez nie udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Do zwi\u0119kszenia udzia\u0142u OFE i DFE w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w powy\u017cej\n                           5% dosz\u0142o w zwi\u0105zku z nabyciem akcji Sp\u00f3\u0142ki w transakcji na GPW w Warszawie, rozliczonej\n                           w dniu 6 lipca 2017 r. Zgodnie z otrzymanym zawiadomieniem przed rozliczeniem transakcji kupna akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           OFE i DFE posiada\u0142y 886.724 _osiemset osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia\n                           cztery_ akcje Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 6,44% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Akcje te uprawnia\u0142y\n                           do 886.724 _osiemset osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia cztery_ g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 4,98% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Po rozliczeniu transakcji w dniu 6 lipca 2017 r., na rachunkach papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           OFE i DFE znajduje si\u0119 950.000 _dziewi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, co\n                           stanowi 6,90% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Akcje te uprawniaj\u0105 do 950.000 _dziewi\u0119\u0107set\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 5,33% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w. Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-07-10",
        "sentiment": 0.00505751187393828
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 70 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. z 2016 r. poz. 1639_ niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu\n                           23 czerwca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od akcjonariusza Nationale-Nederlanden Powszechne\n                           Towarzystwo Emerytalne S.A. zarz\u0105dzaj\u0105cego funduszami: Nationale-Nederlanden Otwarty\n                           Fundusz Emerytalny _\"OFE\"_ oraz Nationale-Nederlanden Dobrowolny Fundusz Emerytalny\n                           _\"DFE\"_ _\"Akcjonariusz\"_ zawiadomienie o zmniejszeniu poni\u017cej 5% dotychczas posiadanego\n                           przez niego udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Do zmniejszenia udzia\u0142u Akcjonariusza\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w poni\u017cej 5% dosz\u0142o w zwi\u0105zku z zarejestrowaniem w KDPW oraz\n                           dopuszczeniem do obrotu gie\u0142dowego akcji serii G2 Sp\u00f3\u0142ki.   Zgodnie z otrzymanym zawiadomieniem przed podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,\n                           tj. na dzie\u0144 16 czerwca 2017 r., Akcjonariusz posiada\u0142 886.724 _osiemset osiemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia cztery_ akcje Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 6,60% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Akcje te uprawnia\u0142y do 886.724 _osiemset osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy\n                           siedemset dwadzie\u015bcia cztery_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 5,07%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Po podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, tj. na dzie\u0144 19 czerwca 2017 r., na rachunkach\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych Akcjonariusza znajdowa\u0142o si\u0119 886.724 _osiemset osiemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy siedemset dwadzie\u015bcia cztery_ akcje Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 6,44% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Akcje te uprawniaj\u0105 do 886.724 _osiemset osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy\n                           siedemset dwadzie\u015bcia cztery_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 4,98%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w. Tre\u015b\u0107 zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu",
        "date": "2017-06-23",
        "sentiment": -0.01738292674154177
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 23 czerwca\n                           2017 r. zosta\u0142a podj\u0119ta uchwa\u0142a Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Ardigen S.A. z siedzib\u0105\n                           w Krakowie _\"Ardigen\"_, b\u0119d\u0105cej podmiotem zale\u017cnym Sp\u00f3\u0142ki, w sprawie podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Ardigen, w drodze subskrypcji prywatnej z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru\n                           _\"Uchwa\u0142a\"_. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Ardigen zosta\u0142 podwy\u017cszony z kwoty 182.332,00 z\u0142 _sto\n                           osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce trzysta trzydzie\u015bci dwa z\u0142ote_ do kwoty 254.832,00 z\u0142 _dwie\u015bcie\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce osiemset trzydzie\u015bci dwa z\u0142ote_ to jest o kwot\u0119 72.500,00\n                           z\u0142 _siedemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set z\u0142otych_, poprzez emisj\u0119 72.500 zwyk\u0142ych akcji\n                           imiennych serii E i F.Oferta obj\u0119cia akcji E w podwy\u017cszonym kapitale zak\u0142adowym Ardigen zosta\u0142a skierowana\n                           do dotychczasowych akcjonariuszy lub podmiot\u00f3w z nimi powi\u0105zanych, b\u0119d\u0105cych za\u0142o\u017cycielami\n                           Ardigen, w tym do Sp\u00f3\u0142ki. W nast\u0119pstwie skierowanej oferty Sp\u00f3\u0142ka z\u0142o\u017cy\u0142a o\u015bwiadczenie o obj\u0119ciu 18.000 akcji\n                           serii E w podwy\u017cszonym kapitale zak\u0142adowym Ardigen. Akcje w Ardigen zosta\u0142y obj\u0119te\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 po cenie emisyjnej 82,00 z\u0142 za jedn\u0105 akcj\u0119 oraz \u0142\u0105czn\u0105 cen\u0119 emisyjn\u0105\n                           1.476.000 z\u0142 _jeden milion czterysta siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_.  W wyniku obj\u0119cia akcji w podwy\u017cszonym kapitale zak\u0142adowym Ardigen _po skutecznej rejestracji\n                           podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego przez s\u0105d rejestrowy_, udzia\u0142 Sp\u00f3\u0142ki w kapitale\n                           zak\u0142adowym Ardigen zmniejszy si\u0119 z 61,73% do 51,23% _Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie posiada\u0107 57,25%\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Ardigen wobec posiadanych obecnie\n                           64,03%_. Zmniejszenie udzia\u0142u Sp\u00f3\u0142ki w kapitale zak\u0142adowym Ardigen jest wynikiem skierowania\n                           oferty obj\u0119cie 49.500 akcji serii F do prezesa Zarz\u0105du Ardigen. Ponadto Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Ardigen postanowi\u0142o zmieni\u0107 statut tej sp\u00f3\u0142ki, upowa\u017cniaj\u0105c Zarz\u0105d\n                           Ardigen do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Ardigen w ramach kapita\u0142u docelowego\n                           o kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 28.300 z\u0142 _dwadzie\u015bcia osiem tysi\u0119cy trzysta z\u0142otych_, co pozwoli\n                           na zaoferowanie akcji serii G pracownikom i wsp\u00f3\u0142pracownikom Ardigen w ramach programu\n                           motywacyjnegoKapita\u0142 uzyskany w wyniku nowej emisji akcji serii E i F ma zosta\u0107 przeznaczony na\n                           finansowanie prac badawczo-rozwojowych _w szczeg\u00f3lno\u015bci na pokrycie wk\u0142adu w\u0142asnego\n                           projekt\u00f3w grantowych_ oraz jako kapita\u0142 obrotowy niezb\u0119dny Ardigen w zwi\u0105zku z bardzo\n                           dynamicznym rozwojem us\u0142ugowej cz\u0119\u015bci biznesu.",
        "date": "2017-06-23",
        "sentiment": -0.01738292674154177
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu\n                           22 czerwca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Aptuit Srl z siedzib\u0105 w Weronie we W\u0142oszech\n                           _\"Aptuit\"_, umow\u0119 na wykonanie przez Aptuit wybranych bada\u0144 przygotowuj\u0105cych projekt\n                           SEL120 do wprowadzenia do fazy klinicznej _\"Umowa\"_. Umowa obejmuje przeprowadzenie\n                           bada\u0144 toksykologicznych i farmakologii bezpiecze\u0144stwa zgodnie z wytycznymi ICH _ang.:\n                           International Conference on Harmonisation of Technical Requirements for Registration\n                           of Pharmaceuticals for Human Use_ oraz w standardzie Dobrej Praktyki Laboratoryjnej\n                           _ang: GLP - Good Laboratory Practice_, a tak\u017ce syntez\u0119 badanego zwi\u0105zku na du\u017c\u0105 skal\u0119\n                           w standardzie Dobrej Praktyki Produkcyjnej _ang: GMP - Good Manufacturing Practice_.Wymienione wy\u017cej prace prowadzone b\u0119d\u0105 w ramach projektu WIND-P0, realizowanego w\n                           ramach Programu Sektorowego INNOMED, kt\u00f3rego celem jest przeprowadzenie kompleksowych\n                           bada\u0144 przedklinicznych oraz wprowadzenie do bada\u0144 klinicznych wyselekcjonowanej przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 cz\u0105steczki o najwi\u0119kszym potencjale terapeutycznym jako nowego, innowacyjnego\n                           leku przeciwnowotworowego. Szacowane koszty us\u0142ug \u015bwiadczonych przez Aptuit wynosz\u0105\n                           1 892 525,00 EUR _8 024 306,00 PLN, przeliczone kursem 1 EUR= 4,24 PLN_ i b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142finansowane\n                           ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego oraz bud\u017cetu Pa\u0144stwa.Przedmiotowa Umowa spe\u0142nia kryterium umowy znacz\u0105cej, ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 oraz\n                           znaczenie dla dalszego rozwoju programu SEL120 w kierunku wprowadzenia do bada\u0144 klinicznych.Warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w.",
        "date": "2017-06-22",
        "sentiment": 0.025533845184600962
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem subskrypcji\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, ich dopuszczeniem i wprowadzeniem do obrotu na rynku oficjalnych notowa\u0144\n                           gie\u0142dowych, informuje, \u017ce: 1_ Data rozpocz\u0119cia subskrypcji akcji serii G2: 10 luty 2017 r. Data zako\u0144czenia subskrypcji akcji serii G2: 19 czerwca 2017 r. 2_ Data przydzia\u0142u akcji serii G2: nie dotyczy 3_ Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych subskrypcj\u0105: 327.886 akcji serii G24_ Stopa redukcji w poszczeg\u00f3lnych transzach: nie dotyczy 5_ Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji: 327.886\n                           akcji serii G26_ Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji: nie dotyczy7_ Cena, po jakiej papiery warto\u015bciowe by\u0142y obejmowane: Akcje serii G2 by\u0142y obejmowane\n                           po cenie emisyjnej wynosz\u0105cej 1,00 _jeden_ z\u0142oty za ka\u017cd\u0105 akcj\u0119. 8_ Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na papiery warto\u015bciowe w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji w poszczeg\u00f3lnych transzach: 77 os\u00f3b, subskrypcja akcji serii G2 nie by\u0142a\n                           dzielona na transze. 9_ Liczba os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono papiery warto\u015bciowe obj\u0119te subskrypcj\u0105 w poszczeg\u00f3lnych\n                           transzach: 77 os\u00f3b; subskrypcja akcji serii G2 nie by\u0142a dzielona na transze.10_ Nazwy _firmy_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li papiery warto\u015bciowe w ramach wykonywania\n                           um\u00f3w o subemisj\u0119, z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz\n                           z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki papieru warto\u015bciowego _cena emisyjna lub sprzeda\u017cy, po\n                           odliczeniu wynagrodzenia za obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonaniu umowy\n                           subemisji, nabytej przez subemitenta_: Sp\u00f3\u0142ka nie zawiera\u0142a um\u00f3w o subemisj\u0119 i subemitenci\n                           nie obj\u0119li \u017cadnych akcji serii G2. 11_ Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji, rozumianej jako iloczyn liczby akcji obj\u0119tych\n                           ofert\u0105 i ceny emisyjnej wynios\u0142a 327.886 z\u0142;12_ \u0141\u0105czne okre\u015blenie wysoko\u015bci koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji:\n                           21.000 z\u0142     a_ przygotowanie i przeprowadzenie oferty: 21.000 z\u0142    b_ wynagrodzenie subemitent\u00f3w: 0 z\u0142     c_ sporz\u0105dzenie prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa: 0 z\u0142\n                               d_ promocja oferty: 0 z\u0142 Ca\u0142o\u015b\u0107 koszt\u00f3w emisji akcji serii G2 zostanie zaliczona do koszt\u00f3w finansowych. 13_ \u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 akcj\u0119 serii G2\n                           wyni\u00f3s\u0142: 0,064 z\u0142 _6,4 grosza na akcj\u0119_14_ 327.886 akcji serii G2 zosta\u0142o zarejestrowanych w Krajowym Depozycie Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych S.A. w dniu 19 czerwca 2017 r. 15_ 327.886 akcji serii G2 zosta\u0142o dopuszczonych do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. w dniu 19 czerwca 2017 r.Podstawa prawna: \u00a7 33 i \u00a7 34 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-06-19",
        "sentiment": -0.031339794640419576
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 19.06.2017\n                           r. otrzyma\u0142 od Wiceprezesa Zarz\u0105du \u2013 Pana Krzysztofa Brz\u00f3zki, Cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 Pana\n                           Mi\u0142osza Grucy, Cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 Pani Miros\u0142awy Zydro\u0144, Prokurenta oraz Dyrektora\n                           ds. Inwestycji i Rozwoju \u2013 Pana Tomasza Nocunia, a tak\u017ce Prokurenta oraz HR Managera\n                           \u2013 Pani Pauliny Wolanin powiadomienia o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR _\"Powiadomienie\"_. Sp\u00f3\u0142ka w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-06-19",
        "sentiment": -0.031339794640419576
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 19 czerwca 2017 r. wraz\n                           z okre\u015bleniem liczby akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy, procentowym udzia\u0142em tych\n                           akcji w kapitale zak\u0142adowym, z \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w \"za\",\n                           \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Do podj\u0119tych uchwa\u0142 nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w. Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad.Za\u0142\u0105cznik:Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Selvita S.A. z dnia 19.06.2017",
        "date": "2017-06-19",
        "sentiment": -0.031339794640419576
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu\n                           12 czerwca 2017 r. wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki informacja o zawarciu w dniu 5 czerwca 2017\n                           r. umowy pomi\u0119dzy Narodowym Centrum Bada\u0144 i Rozwoju, a Sp\u00f3\u0142k\u0105 o dofinansowanie projektu\n                           pt. Rozw\u00f3j innowacyjnej immunoterapii nowotwor\u00f3w litych celuj\u0105cej w immunosupresyjne\n                           mikro\u015brodowisko guza _\"Umowa\"_:- warto\u015b\u0107 ca\u0142kowita projektu netto: 39 935 209,50 z\u0142;- warto\u015b\u0107 dofinansowania: 26 904 363,86 z\u0142;- czas realizacji: lata 2017-2021.Celem projektu jest rozw\u00f3j i wdro\u017cenie do dzia\u0142alno\u015bci w\u0142asnej Selvita S.A. kandydata\n                           na lek onkologiczny nowej generacji scharakteryzowanego na poziomie I fazy bada\u0144 klinicznych.\n                           Proponowana strategia zak\u0142ada w etapie przedklinicznym prac\u0119 nad kilkoma celami terapeutycznymi\n                           modyfikuj\u0105cymi immunosupresyjne mikro\u015brodowisko guza nowotworowego , co pozwoli na\n                           wy\u0142onienie kandydata klinicznego o najwi\u0119kszym potencjale terapeutycznym, najwi\u0119kszych\n                           szansach sukcesu w badaniach klinicznych i partneringu z firm\u0105 farmaceutyczn\u0105.Cele molekularne dla opracowywanych w projekcie nowych substancji daj\u0105 du\u017ce prawdopodobie\u0144stwo\n                           uzyskania leku pierwszego w swojej klasie lub najlepszego w swojej klasie. W efekcie\n                           projektu Sp\u00f3\u0142ka wprowadzi do swojej dzia\u0142alno\u015bci co najmniej jednego eksperymentalnego\n                           kandydata na lek. Wyselekcjonowany kandydat kliniczny b\u0119dzie w pe\u0142ni scharakteryzowany\n                           farmakodynamicznie i farmakokinetycznie oraz posiada\u0107 b\u0119dzie pe\u0142en pakiet bada\u0144 toksykologicznych\n                           i farmakologii bezpiecze\u0144stwa w standardzie GLP. Zaplanowano r\u00f3wnie\u017c syntez\u0119 substancji\n                           aktywnej w standardzie GMP i przeprowadzenie I fazy bada\u0144 klinicznych.Projekt otrzyma\u0142 wsparcie w ramach Dzia\u0142ania 1.1 \"Szybka \u015acie\u017cka\" Programu Operacyjnego\n                           Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020 i b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142finansowany ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu\n                           Rozwoju Regionalnego oraz z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Zasady i warunki Umowy nie odbiegaj\u0105\n                           od powszechnie stosowanych w tego typu umowach. Umowa zosta\u0142a uznana za znacz\u0105c\u0105 ze\n                           wzgl\u0119du na wysok\u0105 warto\u015b\u0107 koszt\u00f3w projektu oraz istotne przychody z tytu\u0142u dotacji,\n                           a tak\u017ce z racji strategicznego znaczenia dla rozwoju jednej z platform badawczych\n                           w ramach Segmentu Innowacyjnego Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-12",
        "sentiment": -0.02902901508190188
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c na podstawie Uchwa\u0142y\n                           nr 358/17 Zarz\u0105du Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_ z dnia 7\n                           czerwca 2017 r., Zarz\u0105d KDPW postanowi\u0142 zarejestrowa\u0107 w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           327.886 _trzysta dwadzie\u015bcia siedem tysi\u0119cy osiemset osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii G2 Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcje G2\"_ o warto\u015bci nominalnej 0,40 z\u0142 _czterdzie\u015bci\n                           groszy_ ka\u017cda oraz oznaczy\u0107 je kodem PLSELVT00013, pod warunkiem podj\u0119cia decyzji\n                           przez sp\u00f3\u0142k\u0119 prowadz\u0105c\u0105 rynek regulowany o wprowadzeniu tych akcji do obrotu na tym\n                           samym rynku regulowanym _\"Decyzja GPW\"_, na kt\u00f3ry wprowadzone zosta\u0142y inne akcje Sp\u00f3\u0142ki\n                           oznaczone kodem PLSELVT00013, z zastrze\u017ceniem, i\u017c  zarejestrowanie Akcji G2 nast\u0105pi\n                           w terminie trzech dni od otrzymania przez KDPW Decyzji GPW, nie wcze\u015bniej jednak ni\u017c\n                           w dniu wskazanym w tej decyzji jako dzie\u0144 wprowadzenia Akcji G2 do obrotu.Akcje serii G2 zosta\u0142y wyemitowane w ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki na podstawie uchwa\u0142y Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 2 wrze\u015bnia\n                           2015 r. w zwi\u0105zku z ustanowieniem programu motywacyjnego dla kluczowych cz\u0142onk\u00f3w kadry\n                           mened\u017cerskiej i pracownik\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           ESPI nr 22/2015.",
        "date": "2017-06-07",
        "sentiment": 0.02227811176090659
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           KRS pod numerem 000367359 prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Krakowa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia\n                           w Krakowie, Wydzia\u0142 XI Gospodarczy KRS, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 oraz art.\n                           402[2] KSH zwo\u0142uje na dzie\u0144 19 czerwca 2017 r., o godzinie 11:00 Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Krakowie przy ul. Bobrzy\u0144skiego 14, tj. w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad : 1. Otwarcie obrad.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie przez Przewodnicz\u0105cego prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej. 5. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.6. Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej za rok obrotowy 2016 zawieraj\u0105cego ocen\u0119\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016, sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016, skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Selvita S.A. za rok obrotowy 2016, sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           Selvita S.A. za rok obrotowy 2016 i wniosku Zarz\u0105du w sprawie pokrycia straty. 7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           obrotowy 2016.8. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016.9. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           Selvita S.A. za rok obrotowy 2016.10. Rozpatrzenie i zatwierdzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Selvita S.A. za rok obrotowy 2016.11. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie pokrycia straty za rok obrotowy 2016. 12. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium Cz\u0142onkom Zarz\u0105du i Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wynagrodzenia cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.14. Zamkni\u0119cie obrad.Pe\u0142ne informacje dost\u0119pne s\u0105 na stronie Sp\u00f3\u0142ki: http://selvita.com/pl/centrum-inwestora/walne-zgromadzenia/",
        "date": "2017-05-23",
        "sentiment": 0.02013211674076959
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 18 maja\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zlecenie w ramach umowy ramowej zawartej pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105,\n                           a jedn\u0105 z 20 najwi\u0119kszych firm farmaceutycznych na \u015bwiecie z siedzib\u0105 w Europie, w\n                           dniu 7 marca 2011 r. _\"Zlecenie\"__\"Klient\"_.Zlecenie dotyczy realizacji zintegrowanego projektu badawczo-rozwojowego. Projekt\n                           b\u0119d\u0105cy przedmiotem Zlecenia zostanie zrealizowany w okresie 13 miesi\u0119cy od jego podpisania,\n                           a jego warto\u015b\u0107 wynosi 805 000 EUR _3 397 100,00 PLN przeliczonych po kursie 1 EUR\n                           = 4,22 PLN_. Celem projektu jest opracowanie nowego, ma\u0142ocz\u0105steczkowego kandydata\n                           przedklinicznego, w obszarze terapeutycznym zdefiniowanym przez Klienta.Zlecenie zosta\u0142o zakwalifikowane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 jako istotne ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107\n                           oraz znaczenie dla rozwoju dzia\u0142alno\u015bci us\u0142ugowej oraz wzrostu poziomu warto\u015bci dodanej\n                           \u015bwiadczonych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 us\u0142ug. Zlecenie otwiera bardzo szerokie mo\u017cliwo\u015bci rozwoju\n                           wsp\u00f3\u0142pracy z Klientem, z kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka wsp\u00f3\u0142pracuje od roku 2011, realizuj\u0105c mniejsze\n                           projekty us\u0142ugowe w zakresie Chemii i Biologii Kontraktowej.",
        "date": "2017-05-18",
        "sentiment": 0.05285114672394234
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 4 maja 2017\n                           r. powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o zawarciu w dniu 3 maja 2017 r. przez Selvita S.A., Selvita\n                           Inc. oraz Selvita Services sp. z o.o. z jedn\u0105 z globalnych firm biotechnologicznych\n                           z siedzib\u0105 w Stanach Zjednoczonych _\"Klient\"_ aneksu do zlecenia _\"Aneks\"_ stanowi\u0105cego\n                           cz\u0119\u015b\u0107 umowy ramowej, jaka zosta\u0142a zawarta pomi\u0119dzy ww. stronami w dniu 6 maja 2015\n                           r. _\"Umowa\"_. Po zawarciu niniejszego Aneksu Umowa zosta\u0142a zakwalifikowana przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           jako umowa istotna ze wzgl\u0119du na jej wysok\u0105 warto\u015b\u0107 oraz znaczenie dla rozwoju dzia\u0142alno\u015bci\n                           us\u0142ugowej i wzrostu poziomu warto\u015bci dodanej \u015bwiadczonych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 us\u0142ug.Umowa dotyczy realizacji wsparcia chemicznego dla projekt\u00f3w badawczych Klienta. Celem\n                           projektu b\u0119d\u0105cego przedmiotem Aneksu jest opracowanie nowego, ma\u0142ocz\u0105steczkowego kandydata\n                           przedklinicznego w obszarze terapeutycznym zdefiniowanym przez Klienta. Aneks zosta\u0142\n                           zawarty na okres trzech lat, a jego maksymalna warto\u015b\u0107 wynosi 3 110 062,50 USD _12\n                           014 171,44 PLN przeliczonych po kursie 1 USD= 3,8630 PLN_.",
        "date": "2017-05-05",
        "sentiment": 0.050381947804750776
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniach 27-28\n                           kwietnia 2017 r. otrzyma\u0142 powiadomienia o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR _\"Powiadomienia\"_ od os\u00f3b pe\u0142ni\u0105cych obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce: Paw\u0142a Przewi\u0119\u017alikowskiego\n                           - Prezesa Zarz\u0105du, Bogus\u0142awa Sieczkowskiego - Wiceprezesa Zarz\u0105du, Krzysztofa Brz\u00f3zki\n                           - Wiceprezesa Zarz\u0105du, Mi\u0142osza Grucy - Cz\u0142onka Zarz\u0105du, Miros\u0142awy Zydro\u0144 - Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du, Piotra Romanowskiego - Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej, Tadeusza Weso\u0142owskiego\n                           - Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej, Rafa\u0142a Chwasta - Cz\u0142onka Rady Nadzorczej,\n                           Tomasza Nocunia - Prokurenta oraz PRIVATECH HOLDINGS LIMITED z siedzib\u0105 w Nikozji\n                           - osoby blisko zwi\u0105zanej z Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Sp\u00f3\u0142ka w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2017-04-26",
        "sentiment": -0.0827439317156201
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 25 kwietnia\n                           2017 r. wp\u0142yn\u0119\u0142y do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienia od nast\u0119puj\u0105cych akcjonariuszy pe\u0142ni\u0105cych\n                           funkcje w organach Sp\u00f3\u0142ki: Paw\u0142a Przewi\u0119\u017alikowskiego - Prezesa Zarz\u0105du, Bogus\u0142awa\n                           Sieczkowskiego - Wiceprezesa Zarz\u0105du, Krzysztofa Brz\u00f3zki - Wiceprezesa Zarz\u0105du, Mi\u0142osza\n                           Grucy - Cz\u0142onka Zarz\u0105du, Miros\u0142awy Zydro\u0144 - Cz\u0142onka Zarz\u0105du, Piotra Romanowskiego\n                           - Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej, Tadeusza Weso\u0142owskiego - Wiceprzewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej, Rafa\u0142a Chwasta - Cz\u0142onka Rady Nadzorczej oraz Tomasza Nocunia - Prokurenta\n                           _\"Akcjonariusze\"_ \u2013 informuj\u0105ce o zamiarze rozpocz\u0119cia przez Akcjonariuszy procesu\n                           przyspieszonej budowy ksi\u0119gi popytu _\"ABB\"_, kt\u00f3rego celem jest sprzeda\u017c przez Akcjonariuszy\n                           \u0142\u0105cznie nie wi\u0119cej ni\u017c  826.898 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           nie wi\u0119cej ni\u017c 4,73% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Proces sprzeda\u017cy akcji Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie prowadzony w trybie przyspieszonej budowy ksi\u0119gi\n                           popytu w\u015br\u00f3d wybranych inwestor\u00f3w. Proces ten rozpocznie si\u0119 niezw\u0142ocznie po publikacji\n                           niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego. Ka\u017cdy z Akcjonariuszy z osobna w odniesieniu do akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki b\u0119d\u0105cych jego w\u0142asno\u015bci\u0105 zastrzega sobie prawo do zmiany warunk\u00f3w procesu ABB,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci zmiany terminu jego  realizacji oraz liczby oferowanych w jego ramach\n                           akcji, a tak\u017ce jego odwo\u0142ania lub zako\u0144czenia.Firm\u0105 inwestycyjn\u0105 wybran\u0105 przez Akcjonariuszy do przeprowadzenia procesu ABB jest\n                           Vestor Dom Maklerski S.A.",
        "date": "2017-04-25",
        "sentiment": -0.09944420122250815
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w jednostkowym\n                           raporcie rocznym SA-R 2016 opublikowanym w dniu 19 kwietnia 2017 r. omy\u0142kowo nie zosta\u0142\n                           za\u0142\u0105czony plik zawieraj\u0105cy Dodatkowe informacje i obja\u015bnienia do jednostkowego sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki za 2016 r. Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu Dodatkowe informacje i obja\u015bnienia do jednostkowego\n                           sprawozdania finansowego Selvita S.A. za 2016 r. i jednocze\u015bnie informuje, \u017ce niezw\u0142ocznie\n                           opublikuje korekt\u0119 raportu SA-R 2016 za pomoc\u0105 systemu ESPI, do kt\u00f3rej zostanie za\u0142\u0105czony\n                           brakuj\u0105cy za\u0142\u0105cznik.",
        "date": "2017-04-20",
        "sentiment": -0.006473072083506726
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o otrzymaniu zawiadomie\u0144\n                           sporz\u0105dzonych na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR od Augebit FIZ zarz\u0105dzanego\n                           przez Forum Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie oraz Privatech\n                           Holdings Limited z siedzib\u0105 w Nikozji _Cypr_ jako os\u00f3b blisko zwi\u0105zanych z Panem Tadeuszem\n                           Weso\u0142owskim \u2013 Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, b\u0119d\u0105cym osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 zawiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.W wyniku zdarze\u0144 opisanych w przedmiotowych zawiadomieniach udzia\u0142 Pana Tadeusza Weso\u0142owskiego,\n                           kt\u00f3ry jest beneficjentem Augebit FIZ, w Sp\u00f3\u0142ce nie uleg\u0142 zmianie.",
        "date": "2018-11-29",
        "sentiment": -0.0772498910697541
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu\n                           8 pa\u017adziernika 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a umow\u0119 ramow\u0105 wraz z towarzysz\u0105cym zleceniem\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Icon Clinical Research Limited z siedzib\u0105 w Dublinie, Irlandia _\"Icon\"_,\n                           podmiotem posiadaj\u0105cym blisko trzydziestoletnie do\u015bwiadczenie w realizacji bada\u0144 klinicznych\n                           faz I \u2013 IV, m.in. w badaniach wczesnych faz w dziedzinie onkologii. Przedmiotem zlecenia jest dokonanie przez Icon w imieniu Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142oszenia IND _Investigational\n                           New Drug_ do Agencji \u017bywno\u015bci i Lek\u00f3w w USA _Food and Drug Administration_ oraz przeprowadzenie\n                           I fazy bada\u0144 klinicznych dla projektu SEL120. Wymienione wy\u017cej prace prowadzone b\u0119d\u0105 w ramach projektu WIND-P0, realizowanego w\n                           ramach Programu Sektorowego INNOMED, kt\u00f3rego celem jest przeprowadzenie kompleksowych\n                           bada\u0144 przedklinicznych oraz wprowadzenie do bada\u0144 klinicznych wyselekcjonowanej przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 cz\u0105steczki o najwi\u0119kszym potencjale terapeutycznym jako nowego, innowacyjnego\n                           leku przeciwnowotworowego. Szacowany koszt przedmiotowego zlecenia wynosi 3.841.209,06\n                           EUR _16 560 220,50 z\u0142, przeliczone kursem 1 EUR= 4,3112 z\u0142 na dzie\u0144 8 pa\u017adziernika\n                           2018 r._ i b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142finansowany ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego\n                           oraz bud\u017cetu Pa\u0144stwa.Sp\u00f3\u0142ka jednocze\u015bnie informuje, \u017ce rozpocz\u0119cie bada\u0144 klinicznych zwi\u0105zku SEL120 jest\n                           zale\u017cne od uzyskania ostatecznych pozytywnych wynik\u00f3w bada\u0144 przedklinicznych realizowanych\n                           w ramach umowy z Aptuit Srl z siedzib\u0105 w Weronie we W\u0142oszech _\"Aptuit\"_, o kt\u00f3rej\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym ESPI nr 20/2017 z dnia 22 czerwca 2017  r.\n                           Pe\u0142na analiza wynik\u00f3w prac realizowanych przez Aptuit nast\u0105pi w czwartym kwartale\n                           2018 r. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym przewidywany termin rozpocz\u0119cia bada\u0144 klinicznych planowany\n                           jest na pierwszy kwarta\u0142 2019 r.  Przedmiotowa umowa wraz ze zleceniem spe\u0142nia kryterium umowy znacz\u0105cej, ze wzgl\u0119du\n                           na jej warto\u015b\u0107 oraz znaczenie dla dalszego rozwoju programu SEL120.Warunki umowy oraz zlecenia nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla\n                           tego typu um\u00f3w.",
        "date": "2018-10-08",
        "sentiment": 0.02481952454638981
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o otrzymaniu zawiadomie\u0144\n                           sporz\u0105dzonych na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR od Augebit FIZ zarz\u0105dzanego\n                           przez Forum Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie oraz SORS\n                           Holding Limited z siedzib\u0105 w Nikozji _Cypr_ jako os\u00f3b blisko zwi\u0105zanych z Panem Tadeuszem\n                           Weso\u0142owskim \u2013 Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, b\u0119d\u0105cym osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 zawiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.W wyniku zdarze\u0144 opisanych w przedmiotowych zawiadomieniach udzia\u0142  Pana Tadeusza\n                           Weso\u0142owskiego, kt\u00f3ry jest beneficjentem Augebit FIZ, w Sp\u00f3\u0142ce nie uleg\u0142 zmianie.",
        "date": "2018-09-27",
        "sentiment": 0.026218225030873295
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu\n                           27 sierpnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od jednej z globalnych firm biotechnologicznych\n                           z siedzib\u0105 w Europie _\"Klient\"_ zlecenie, kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 wynosi 1.119.217 EUR _4.784.428\n                           PLN przeliczonych po kursie 1 EUR=4,2748PLN_ _\"Zlecenie\"_ w ramach umowy ramowej,\n                           jaka zosta\u0142a zawarta pomi\u0119dzy ww. stronami w dniu 1 lutego 2018 r. _\"Umowa\"_. Umowa\n                           dotyczy realizacji na rzecz Klienta zintegrowanego projektu badawczego. Projekt ten\n                           b\u0119dzie realizowany przez segment us\u0142ugowy Sp\u00f3\u0142ki.  Na skutek zawarcia przedmiotowego Zlecenia warto\u015b\u0107 Umowy w okresie 12 miesi\u0119cy, od\n                           dnia jej podpisania, wynosi \u0142\u0105cznie 1.794.444 EUR _7.670.889 PLN przeliczonych po\n                           kursie 1 EUR=4,2748PLN_, co przekracza 10% skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy\n                           Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za okres czterech ostatnich kwarta\u0142\u00f3w obrotowych, przez co\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki kwalifikuje t\u0119 umow\u0105 jako znacz\u0105c\u0105. Ponadto za uznaniem Umowy za istotn\u0105\n                           w ocenie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki przemawia r\u00f3wnie\u017c fakt znaczenia wsp\u00f3\u0142pracy z Klientem dla\n                           rozwoju dzia\u0142alno\u015bci us\u0142ugowej Sp\u00f3\u0142ki.Warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w.",
        "date": "2018-08-28",
        "sentiment": 0.035406579993284934
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 18/2018 z dnia 11 kwietnia 2018 roku oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 36/2017 z dnia 15\n                           wrze\u015bnia 2017 roku informuje, \u017ce w dniu 13 sierpnia 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a ze sp\u00f3\u0142k\u0105\n                           Mota Engil Central Europe S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Wykonawca\"_ umow\u0119 na Generalne\n                           Wykonawstwo Inwestycji \"Budowa Centrum Badawczo-Rozwojowego Innowacyjnych Lek\u00f3w Selvita\n                           S.A.\" _\"Umowa\"_.Warto\u015b\u0107 wynagrodzenia przys\u0142uguj\u0105cego Wykonawcy z tytu\u0142u realizacji Umowy wyniesie\n                           55,9 mln z\u0142 netto. Zgodnie z Umow\u0105 Wykonawca uko\u0144czy ca\u0142o\u015b\u0107 rob\u00f3t w terminie 15 miesi\u0119cy\n                           od dnia jej zawarcia.Umowa zosta\u0142a uznana za znacz\u0105c\u0105 z uwagi na jej warto\u015b\u0107 oraz znaczenie dla realizacji\n                           Strategii Rozwoju Grupy Selvita na lata 2017-2021.",
        "date": "2018-08-13",
        "sentiment": -0.0074023872834784645
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 31 lipca\n                           2018 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o \u015bmierci Pana Adama Przewi\u0119\u017alikowskiego, kt\u00f3ry pe\u0142ni\u0142\n                           funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Pan Adam Przewi\u0119\u017alikowski zasiada\u0142 w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki od dnia 6 pa\u017adziernika\n                           2010 r.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142a w przewidzianym\n                           przez przepisy prawa oraz Statut Sp\u00f3\u0142ki sk\u0142adzie osobowym posiadaj\u0105cym pe\u0142n\u0105 zdolno\u015b\u0107\n                           do podejmowania decyzji.",
        "date": "2018-07-31",
        "sentiment": -0.023626757113626114
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 33/2015 z dnia 30 listopada 2015 roku oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 4/2017\n                           z dnia 28 marca 2017 roku, \u017ce w dniu 19 czerwca 2018 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o zawarciu\n                           tr\u00f3jstronnej umowy pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105, sp\u00f3\u0142k\u0105 z Grupy Kapita\u0142owej Menarini - Menarini\n                           Ricerche S.p.A. _\"Menarini\"_ oraz Theradex Europe Ltd _\"Theradex\"_ _\"Umowa\"_, na mocy\n                           kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a cesji praw i obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z zawartej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           z Theradex umowy dotycz\u0105cej m.in. przeprowadzenia I/II fazy bada\u0144 klinicznych dla\n                           projektu SEL24 na rzecz Menarini. Zgodnie z Umow\u0105, kt\u00f3rej postanowienia wejd\u0105 w \u017cycie\n                           w dniu 30 czerwca 2018 roku, Theradex b\u0119dzie prowadzi\u0142 dalsze prace w ramach ww. badania\n                           klinicznego SEL24 w imieniu i na rzecz Menarini. Zawarcie Umowy stanowi wykonanie\n                           zobowi\u0105zania wynikaj\u0105cego z umowy licencyjnej zwi\u0105zku SEL24 zawartej pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105\n                           a Berlin-Chemie AG z siedzib\u0105 w Berlinie, wchodz\u0105c\u0105 w sk\u0142ad w\u0142oskiej Grupy Kapita\u0142owej\n                           Menarini.",
        "date": "2018-06-20",
        "sentiment": 0.00422999703424101
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 14 maja\n                           2018 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Pana Wojciecha\n                           Sobieraja w sk\u0142ad Rady Nadzorczej obecnej kadencji i powierzenia mu funkcji Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej z dniem 14 maja 2018 roku. Pan Wojciech Sobieraj jest tw\u00f3rc\u0105 i pomys\u0142odawc\u0105 Alior Bank S.A. Od 2008 roku do czerwca\n                           2017 roku pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 prezesa zarz\u0105du Alior Bank S.A. Bank, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           w 2008 r. zbudowany od podstaw, \u0142\u0105czy\u0142 zasady bankowo\u015bci tradycyjnej z innowacyjnymi\n                           rozwi\u0105zaniami technologicznymi. By\u0142 najwi\u0119kszym startupem bankowym w Europie od 1974\n                           roku. W grudniu 2012 r. akcje banku z sukcesem zadebiutowa\u0142y na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. _\"GPW\"_ Oferta publiczna o warto\u015bci 2,1 mld z\u0142 by\u0142a\n                           najwi\u0119ksz\u0105 ofert\u0105 prywatnej sp\u00f3\u0142ki w historii GPW. W 2015 roku nast\u0105pi\u0142a fuzja Alior\n                           Bank S.A. i Meritum Bank ICB S.A., a 2 lata p\u00f3\u017aniej - w 2017 roku - do Alior Bank\n                           S.A. w\u0142\u0105czono wydzielon\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Banku BPH S.A. Obecnie Alior Bank S.A. jest w pierwszej\n                           dziesi\u0105tce najwi\u0119kszych polskich bank\u00f3w, znajduje si\u0119 w indeksie WIG20 najwi\u0119kszych\n                           firm gie\u0142dy warszawskiej i jest \u00f3smym najwi\u0119kszym p\u0142atnikiem podatk\u00f3w w Polsce. Prowadzi\n                           r\u00f3wnie\u017c dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Rumunii. Jest laureatem wielu mi\u0119dzynarodowych konkurs\u00f3w i powszechnie\n                           uwa\u017cany jest za jeden z najbardziej innowacyjnych europejskich bank\u00f3w. Obs\u0142uguje ponad\n                           4,2 miliona klient\u00f3w. W latach 2002-2006 Pan Wojciech Sobieraj zajmowa\u0142 stanowisko wiceprezesa zarz\u0105du Banku\n                           BPH S.A. gdzie by\u0142 odpowiedzialny za pion bankowo\u015bci detalicznej. Od 1997 do 2002 roku by\u0142 pracownikiem, mened\u017cerem i partnerem The Boston Consulting\n                           Group _\"BCG\"_ w Bostonie i Londynie oraz jednym z tw\u00f3rc\u00f3w biura BCG w Warszawie, gdzie\n                           pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 partnera i wiceprezesa. W BCG zajmowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c stanowisko dyrektora\n                           us\u0142ug finansowych w Europie \u015arodkowej i Wschodniej. By\u0142 tak\u017ce ekspertem w dziedzinie\n                           przej\u0119\u0107 i po\u0142\u0105cze\u0144 oraz rynku p\u0142atno\u015bci bankowych. W latach 1991-1994 Pan Wojciech Sobieraj po zdoby\u0142 licencj\u0119 maklera na Wall Street\n                           oraz pracowa\u0142 jako asystent w Departamencie Finans\u00f3w i Operacji na New York University.\n                           Uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Handlu Zagranicznego Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie oraz MBA\n                           na New York University, Stern School of Business _1993-95_. Wielokrotnie wyr\u00f3\u017cniony tytu\u0142em najlepszego bankowca i menad\u017cera w Polsce.Pan Wojciech Sobieraj nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           wykonywanej w Sp\u00f3\u0142ce, nie jest wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej lub osobowej,\n                           nie jest te\u017c cz\u0142onkiem organ\u00f3w konkurencyjnych sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych, nie uczestniczy\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu, a tak\u017ce nie figuruje\n                           w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych.",
        "date": "2018-05-14",
        "sentiment": -0.003428164825084821
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 14 maja 2018 r. _\"WZA\"_\n                           wraz z okre\u015bleniem liczby akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy, procentowym udzia\u0142em\n                           tych akcji w kapitale zak\u0142adowym, z \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w\n                           \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Do podj\u0119tych uchwa\u0142 nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w.",
        "date": "2018-05-14",
        "sentiment": -0.003428164825084821
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 9 maja 2018 r. do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           pismo od Prezesa Zarz\u0105du, b\u0119d\u0105cego jednocze\u015bnie akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cym\n                           co najmniej 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego \u2013 Pana Paw\u0142a Przewi\u0119\u017alikowskiego, zgodnie z\n                           kt\u00f3rym, w nawi\u0105zaniu do pkt. 13 porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           zwo\u0142anego na dzie\u0144 14 maja 2018 r., zg\u0142oszono kandydatur\u0119 Pana Wojciecha Sobieraja\n                           na cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.   Pan Wojciech Sobieraj spe\u0142nia kryteria niezale\u017cno\u015bci wobec Sp\u00f3\u0142ki oraz wyrazi\u0142 zgod\u0119\n                           na kandydowanie do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. \u017byciorys zawodowy kandydata stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-05-09",
        "sentiment": -0.024210646549527644
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399\n                           \u00a7 1 oraz art. 402[2] KSH zwo\u0142uje na dzie\u0144 14 maja 2018 r., o godzinie 11:00 Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Krakowie przy ul. Bobrzy\u0144skiego 14,\n                           tj. w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie obrad.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie przez Przewodnicz\u0105cego prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.5. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad.6. Rozpatrzenie sprawozdania Rady Nadzorczej za rok obrotowy 2017 zawieraj\u0105cego ocen\u0119\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017, sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017, skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Selvita za rok obrotowy 2017, sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           Selvita za rok obrotowy 2017 i wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku. 7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           obrotowy 2017.8. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017.9. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           Selvita za rok obrotowy 2017.10. Rozpatrzenie i zatwierdzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Selvita za rok obrotowy 2017.11. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2017. 12. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie udzielenia absolutorium Cz\u0142onkom Zarz\u0105du i Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania nowego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.  14. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wynagrodzenia Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.15. Zamkni\u0119cie obrad.Pe\u0142ne informacje dost\u0119pne s\u0105 na stronie Sp\u00f3\u0142ki: http://selvita.com/pl/centrum-inwestora/walne-zgromadzenia/",
        "date": "2018-04-17",
        "sentiment": -0.010874652302637493
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do informacji opublikowanej\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 36/2017 z dnia 15 wrze\u015bnia 2017 roku dotycz\u0105cym zawarcia z\n                           Ministerstwem Rozwoju umowy o dofinansowanie projektu budowy Centrum Badawczo-Rozwojowego\n                           Innowacyjnych Lek\u00f3w Selvita S.A. _\"Centrum B+R\"_, informuje o powzi\u0119ciu w dniu 11\n                           kwietnia 2018 roku wiadomo\u015bci o wydaniu przez Prezydenta Miasta Krakowa decyzji w\n                           przedmiocie zatwierdzenia projektu budowalnego i udzieleniu Sp\u00f3\u0142ce pozwolenia na budow\u0119\n                           Centrum B+R, kt\u00f3re zlokalizowane zostanie w Krakowie przy ul. Podole, w pobli\u017cu obecnej\n                           siedziby Sp\u00f3\u0142ki. Przedmiotowa decyzja uprawomocni si\u0119, pod warunkiem braku wniesienia\n                           od niej odwo\u0142ania, po up\u0142ywie czternastu dni od dnia jej dor\u0119czenia stronom post\u0119powania.\n                           Niezw\u0142ocznie po uprawomocnieniu si\u0119 pozwolenia na budow\u0119 oraz zawarciu umowy z generalnym\n                           wykonawc\u0105 Sp\u00f3\u0142ka planuje rozpocz\u0105\u0107 realizacj\u0119 przedmiotowej inwestycji.Planowane Centrum B+R ma fundamentalne znacznie dla realizacji Strategii Rozwoju Grupy\n                           Selvita na lata 2017-2021. Zgodnie z jej za\u0142o\u017ceniami Sp\u00f3\u0142ka zainwestuje ok. 390 mln\n                           z\u0142 w dzia\u0142alno\u015b\u0107 badawczo-rozwojow\u0105, a na przestrzeni najbli\u017cszych 10 lat utworzy\n                           do 1000 nowych miejsc pracy. W szczeg\u00f3lno\u015bci Centrum B+R zwi\u0119kszy potencja\u0142 badawczy\n                           Sp\u00f3\u0142ki w zakresie poszukiwania i rozwoju nowych lek\u00f3w, co prze\u0142o\u017cy si\u0119 na portfolio\n                           projekt\u00f3w innowacyjnych Sp\u00f3\u0142ki, a tym samym powinno pozytywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na zwi\u0119kszenie\n                           warto\u015bci rynkowej Grupy Selvita. Ca\u0142kowity koszt budowy i wyposa\u017cenia Centrum B+R szacowany jest na ok. 77 mln z\u0142,\n                           z czego blisko 34 mln z\u0142 b\u0119dzie pochodzi\u0107 z pozyskanego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 dofinansowania,\n                           o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej. Zako\u0144czenie budowy Centrum B+R i uruchomienie pierwszych laboratori\u00f3w\n                           przewidywane jest na II po\u0142ow\u0119 2019 roku.",
        "date": "2018-04-12",
        "sentiment": 0.038451916114467466
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu w dniu\n                           6 kwietnia 2018 r. wiadomo\u015bci o wydaniu przez Dzia\u0142 Operacyjny Krajowego Depozytu\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_ komunikatu informuj\u0105cego, \u017ce w dniu 10 kwietnia\n                           2018 r. w KDPW nast\u0105pi rejestracja 2.200.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H\n                           Sp\u00f3\u0142ki oznaczonych kodem ISIN PLSELVT00047, zgodnie z decyzj\u0105 KDPW Nr 198/2018 z dnia\n                           29 marca 2018 r., o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 14/2018.",
        "date": "2018-04-06",
        "sentiment": -0.02102490872218253
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 6 kwietnia\n                           2018 r. Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o podj\u0119ciu przez Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A. _\"GPW\"_ uchwa\u0142y nr 337/2018 z dnia 6 kwietnia 2018 r. w sprawie dopuszczenia\n                           i wprowadzenia do obrotu gie\u0142dowego na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii H Sp\u00f3\u0142ki _\"Uchwa\u0142a\"_, w kt\u00f3rej Zarz\u0105d GPW stwierdzi\u0142, \u017ce do obrotu gie\u0142dowego\n                           na rynku podstawowym dopuszczonych jest 2.200.000 _dwa miliony dwie\u015bcie tysi\u0119cy_ akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii H Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcje\"_. Ponadto, na mocy Uchwa\u0142y, Zarz\u0105d\n                           GPW postanowi\u0142 wprowadzi\u0107 z dniem 10 kwietnia 2018 r. do obrotu gie\u0142dowego na rynku\n                           podstawowym Akcje Sp\u00f3\u0142ki, pod warunkiem dokonania przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. w dniu 10 kwietnia 2018 r. rejestracji Akcji i oznaczenia ich kodem PLSELVT00047.Ponadto, w tym samym dniu, tj. 6 kwietnia 2018 r., wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki informacja o\n                           podj\u0119ciu przez Zarz\u0105d GPW w dniu 6 kwietnia 2018 r. uchwa\u0142y nr 336/2018 w sprawie\n                           wyznaczenia ostatniego dnia notowania praw do Akcji, kt\u00f3ry wyznaczony zosta\u0142 na dzie\u0144\n                           9 kwietnia 2018 r.",
        "date": "2018-04-06",
        "sentiment": -0.02102490872218253
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o otrzymaniu w dniu\n                           22 marca 2018 r. uchwa\u0142y nr 265/2018 Zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. z dnia 21 marca 2018 r. o wprowadzaniu do obrotu gie\u0142dowego na G\u0142\u00f3wnym Rynku\n                           GPW 2.200.000 praw do akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H Sp\u00f3\u0142ki _\"PDA\"_. Zgodnie\n                           z uchwa\u0142\u0105 wprowadzenie PDA do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym nast\u0105pi z dniem\n                           23 marca 2018 r. PDA oznaczone b\u0119d\u0105 kodem PLSELVT00047. PDA notowane b\u0119d\u0105 w systemie\n                           notowa\u0144 ci\u0105g\u0142ych pod nazw\u0105 skr\u00f3con\u0105 SELVITA-PDA i oznaczeniem SLVA.",
        "date": "2018-03-22",
        "sentiment": 0.026256698272316012
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o otrzymaniu zawiadomienia\n                           sporz\u0105dzonego na podstawie art. 69 ust. 2 pkt 2_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o\n                           ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych od akcjonariusza, Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           \u2013 Pana Paw\u0142a Przewi\u0119\u017alikowskiego.Zgodnie z otrzymanym zawiadomieniem na skutek rejestracji w dniu 16 marca 2018 r.\n                           przez S\u0105d Rejonowy dla Krakowa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia w Krakowie, XI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego, podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki z kwoty 5.508.491,60 _pi\u0119\u0107\n                           milion\u00f3w pi\u0119\u0107set osiem tysi\u0119cy czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden 60/100_ z\u0142otych do\n                           kwoty 6.388.491,60 _sze\u015b\u0107 milion\u00f3w trzysta osiemdziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           jeden 60/100_ w zwi\u0105zku z publiczn\u0105 emisj\u0105 2.200.000 akcji serii H, procentowy udzia\u0142\n                           Pana Paw\u0142a Przewi\u0119\u017alikowskiego w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce uleg\u0142 zmniejszeniu\n                           z 47,64% do 42,41%. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-03-20",
        "sentiment": 0.0056542053330446915
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu w dniu\n                           16 marca 2018 r. informacji o rejestracji przez S\u0105d Rejonowy dla Krakowa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia\n                           w Krakowie, XI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Aktualna wysoko\u015b\u0107 i struktura kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki przedstawia\n                           si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 6.388.491,60 _sze\u015b\u0107 milion\u00f3w trzysta osiemdziesi\u0105t\n                           osiem tysi\u0119cy czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden 60/100_ z\u0142otych i dzieli si\u0119 na 15.971.229\n                           _pi\u0119tna\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia\n                           dziewi\u0119\u0107_ akcji, o warto\u015bci nominalnej 0,40 z\u0142 _czterdzie\u015bci groszy_ ka\u017cda, w tym:a_ 4.050.000 _cztery miliony pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ akcji imiennych serii A o numerach\n                           od 0.000.001 do 4.050.000;b_ 1.329.500 _jeden milion trzysta dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set_ akcji na\n                           okaziciela serii B o numerach od 0.000.001 do 1.329.500;c_ 1.833.000 _jeden milion osiemset trzydzie\u015bci trzy tysi\u0105ce_ akcji na okaziciela\n                           serii C o numerach od 0.000.001 do 1.833.000;d_ 551.066 _pi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy sze\u015b\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji na okaziciela\n                           serii D o numerach od 0.000.001 do 551.066;e_ 2.700.000 _dwa miliony siedemset tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii E o numerach\n                           od 0.000.001 do 2.700.000;f_ 2.651.891 _dwa miliony sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy osiemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           jeden_ akcji na okaziciela serii F o numerach od 0.000.001 do 2.651.891;g_ 327.886 _trzysta dwadzie\u015bcia siedem tysi\u0119cy osiemset osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji\n                           na okaziciela serii G1 o numerach od 000.001 do 327.886;h_ 327.886 _trzysta dwadzie\u015bcia siedem tysi\u0119cy osiemset osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji\n                           na okaziciela serii G2 o numerach od 000.001 do 327.886;i_ 2.200.000 _dwa miliony dwie\u015bcie tysi\u0119cy_ akcji na okaziciela serii H o numerach\n                           od 0.000.001 do 2.200.000.Zmiana wysoko\u015bci kapita\u0142u zak\u0142adowego jest zwi\u0105zana z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki przeprowadzonym w ramach publicznej emisji akcji serii H.",
        "date": "2018-03-16",
        "sentiment": -0.01970881789171572
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu wiadomo\u015bci\n                           o wydaniu przez Zarz\u0105d Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _\"KDPW\"_ o\u015bwiadczenia\n                           nr 158/2018 z dnia 9 marca 2018 r. dotycz\u0105cego zawarcia ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 umowy o rejestracj\u0119\n                           w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych prowadzonym przez KDPW 2.200.000 praw do akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii H Sp\u00f3\u0142ki wyemitowanych na podstawie uchwa\u0142y Nr 3 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 29 sierpnia 2017 r. _\"PDA\"_. Zgodnie z o\u015bwiadczeniem\n                           KDPW rejestracja PDA nast\u0105pi w dniu 13 marca 2018 r.",
        "date": "2018-03-12",
        "sentiment": 0.019123609489545917
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem subskrypcji\n                           akcji serii H przekazuje nast\u0119puj\u0105ce informacje: 1_ Data rozpocz\u0119cia subskrypcji akcji serii H: 2 luty 2018 r. Data zako\u0144czenia subskrypcji akcji serii H: 21 luty 2018 r. 2_ Data przydzia\u0142u akcji serii H: 26 luty 2018 r.3_ Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych subskrypcj\u0105: 2.200.000.4_ Stopa redukcji w poszczeg\u00f3lnych transzach: Stopa redukcji zapis\u00f3w z\u0142o\u017conych przez Inwestor\u00f3w Indywidualnych wynios\u0142a: 71,2%Stopa redukcji zapis\u00f3w z\u0142o\u017conych przez Inwestor\u00f3w Instytucjonalnych: nie dotyczy.\n                           Inwestorzy Instytucjonalni z\u0142o\u017cyli zapisy na \u0142\u0105cznie 2.172.565 akcji serii H Sp\u00f3\u0142ki\n                           zgodnie z zaproszeniami do z\u0142o\u017cenia zapis\u00f3wi.5_ Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji: 2.267.729.6_ Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji: 2.200.000.7_ Cena, po jakiej papiery warto\u015bciowe by\u0142y obejmowane: Cena emisyjna akcji serii\n                           H wynios\u0142a 61,00 _sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden_ z\u0142otych za ka\u017cd\u0105 akcj\u0119. 8_ Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na papiery warto\u015bciowe w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji w poszczeg\u00f3lnych transzach: 654 os\u00f3b w ramach transzy Inwestor\u00f3w Indywidualnych,\n                           69 podmiot\u00f3w w ramach transzy Inwestor\u00f3w Instytucjonalnych. 9_ Liczba os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono papiery warto\u015bciowe obj\u0119te subskrypcj\u0105 w poszczeg\u00f3lnych\n                           transzach: 595 os\u00f3b w ramach transzy Inwestor\u00f3w Indywidualnych, 69 podmiot\u00f3w w ramach\n                           transzy Inwestor\u00f3w Instytucjonalnych.10_ Nazwy _firmy_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li papiery warto\u015bciowe w ramach wykonywania\n                           um\u00f3w o subemisj\u0119, z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz\n                           z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki papieru warto\u015bciowego _cena emisyjna lub sprzeda\u017cy, po\n                           odliczeniu wynagrodzenia za obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonaniu umowy\n                           subemisji, nabytej przez subemitenta_: Sp\u00f3\u0142ka nie zawiera\u0142a um\u00f3w o subemisj\u0119. 11_ Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji, rozumianej jako iloczyn liczby akcji obj\u0119tych\n                           ofert\u0105 i ceny emisyjnej wynios\u0142a 134.200.000 z\u0142.12_ \u0141\u0105czne okre\u015blenie wysoko\u015bci koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji:\n                           4.354.426,91 z\u0142 a_ przygotowanie i przeprowadzenie oferty: 3.714.853,31 z\u0142b_ wynagrodzenie subemitent\u00f3w: nie wyst\u0105pi\u0142oc_ sporz\u0105dzenie prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa: 288.321,60\n                           z\u0142 d_ promocja oferty: 351.252,00 z\u0142 Koszty emisji akcji serii H pomniejsz\u0105 kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki powsta\u0142y z nadwy\u017cki\n                           warto\u015bci emisyjnej wyemitowanych akcji nad ich warto\u015bci\u0105 nominaln\u0105. Koszty te zostan\u0105\n                           uj\u0119te w sprawozdaniu finansowym w pozycji kapita\u0142 zapasowy.Z uwagi na brak ostatecznego rozliczenia koszt\u00f3w emisji do dnia przekazania niniejszego\n                           raportu, wysoko\u015b\u0107 koszt\u00f3w emisji zosta\u0142a oszacowana i zaliczona do koszt\u00f3w emisji\n                           zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki. Je\u017celi w wyniku ostatecznego rozliczenia koszt\u00f3w\n                           emisji niezb\u0119dna b\u0119dzie korekta podanych w niniejszym raporcie danych, Sp\u00f3\u0142ka udost\u0119pni\n                           informacje w tym zakresie w formie raportu bie\u017c\u0105cego.13_ \u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 akcj\u0119 serii H wyni\u00f3s\u0142:\n                           1,98 z\u0142.",
        "date": "2018-03-07",
        "sentiment": -0.0003346803974356746
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Emitent\"_ informuje, i\u017c w\n                           dniu 26.02.2018 r. otrzyma\u0142 od _i_ pani Pauliny Wolanin, b\u0119d\u0105cej Prokurentem Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz Dyrektorem ds. personalnych, kt\u00f3ra zosta\u0142a uznana za osob\u0119 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, o kt\u00f3rej mowa w art. 3 ust. 1 pkt 25 Rozporz\u0105dzenia MAR; oraz\n                           _ii_ sp\u00f3\u0142ki H&H Investment sp. z o.o., b\u0119d\u0105cej osob\u0105 blisko zwi\u0105zan\u0105 z panem Januszem\n                           Hom\u0105, b\u0119d\u0105cym prezesem Zarz\u0105du H&H Investment sp. z o.o., kt\u00f3ry jednocze\u015bnie b\u0119d\u0105c\n                           Prezesem Zarz\u0105du Ardigen S.A. _sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Emitenta_, zosta\u0142 uznany za osob\u0119 pe\u0142ni\u0105c\u0105\n                           obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, powiadomienia o transakcjach nabycia oraz zbycia akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 Rozporz\u0105dzenia MAR _\"Powiadomienia\"_. Sp\u00f3\u0142ka w za\u0142\u0105czeniu\n                           przekazuje tre\u015b\u0107 Powiadomie\u0144.",
        "date": "2018-02-26",
        "sentiment": 0.008682978295682
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 26 lutego\n                           2018 r. na podstawie \u00a7 4 ust. 1 pkt 7_ uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 29 sierpnia 2017 r. w zwi\u0105zku z emisj\u0105 w drodze oferty publicznej do\n                           2.200.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H _\"Akcje Oferowane\"_ oraz zamiarem ubiegania\n                           si\u0119 o dopuszczenie do obrotu na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. Akcji Oferowanych oraz do 2.200.000 praw do Akcji Oferowanych\n                           podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119, na podstawie kt\u00f3rej dokona\u0142 przydzia\u0142u Akcji Oferowanych o warto\u015bci\n                           nominalnej 0,40 z\u0142 _czterdzie\u015bci groszy_ ka\u017cda i o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 880.000\n                           z\u0142 _osiemset osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych_ w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:- W Transzy Inwestor\u00f3w Indywidualnych przydzielonych zosta\u0142o 27.435 _dwadzie\u015bcia siedem\n                           tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107_ Akcji Oferowanych;- W Transzy Inwestor\u00f3w Instytucjonalnych przydzielonych zosta\u0142o 2.172.565 _dwa miliony\n                           sto siedemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107_ Akcji Oferowanych.",
        "date": "2018-02-26",
        "sentiment": 0.008682978295682
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 15 lutego\n                           2018 r. na podstawie art. 54 ust. 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych oraz \u00a7 4 ust. 1 pkt 2_ i pkt 3_ uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie z dnia 29 sierpnia 2017 r.,\n                           w zwi\u0105zku z emisj\u0105 w drodze oferty publicznej do 2.200.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii H _\"Akcje Oferowane\"_ oraz zamiarem ubiegania si\u0119 o dopuszczenie do obrotu na\n                           rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\n                           Akcji Oferowanych oraz do 2.200.000 praw do Akcji Oferowanych podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           ustalenia ostatecznej ceny Akcji Oferowanych, ostatecznej liczby Akcji Oferowanych\n                           oraz liczby Akcji Oferowanych w poszczeg\u00f3lnych transzach. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, z uwzgl\u0119dnieniem rekomendacji Wsp\u00f3\u0142oferuj\u0105cych wydanych na podstawie\n                           przebiegu procesu budowy ksi\u0119gi popytu, ustali\u0142 ostateczn\u0105 cen\u0119 emisyjn\u0105 Akcji Oferowanych\n                           na poziomie 61,00 z\u0142 _s\u0142ownie: sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden z\u0142otych 00/100_ za jedn\u0105 Akcj\u0119\n                           Oferowan\u0105.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, z uwzgl\u0119dnieniem rekomendacji Wsp\u00f3\u0142oferuj\u0105cych wydanych na podstawie\n                           przebiegu procesu budowy ksi\u0119gi popytu, ustali\u0142, \u017ce ostateczna liczba Akcji Oferowanych\n                           wynosi 2.200.000 _s\u0142ownie: dwa miliony dwie\u015bcie tysi\u0119cy_.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, z uwzgl\u0119dnieniem rekomendacji Wsp\u00f3\u0142oferuj\u0105cych wydanych na podstawie\n                           przebiegu procesu budowy ksi\u0119gi popytu, ustali\u0142, i\u017c: - w Transzy Inwestor\u00f3w Instytucjonalnych oferuje si\u0119 2.172.565 _s\u0142ownie: dwa miliony\n                           sto siedemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107_ Akcji Oferowanych;- w Transzy Inwestor\u00f3w Indywidualnych oferuje si\u0119 27.435 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia siedem\n                           tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107_ Akcji Oferowanych.Szczeg\u00f3\u0142owe informacje na temat oferty publicznej znajduj\u0105 si\u0119 w prospekcie emisyjnym\n                           Sp\u00f3\u0142ki zatwierdzonym przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego, opublikowanym na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki: www.selvita.com/pl oraz na stronach internetowych Wsp\u00f3\u0142oferuj\u0105cych: www.vestor.pl\n                           oraz www.dmbzwbk.pl.",
        "date": "2018-02-15",
        "sentiment": 0.04069339211051481
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 31 stycznia\n                           2018 r. na podstawie upowa\u017cnienia zawartego w \u00a7 4 ust. 1 pkt 1_ oraz pkt 6_ uchwa\u0142y\n                           nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 29 sierpnia 2017 r., podj\u0105\u0142\n                           nast\u0119puj\u0105ce uchwa\u0142y:1. o ustaleniu ceny maksymalnej akcji oferowanych na podstawie prospektu emisyjnego\n                           sporz\u0105dzonego w zwi\u0105zku z emisj\u0105 z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru w drodze oferty publicznej\n                           do 2.200.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H o warto\u015bci nominalnej 0,40 z\u0142 ka\u017cda\n                           _\"Akcje Oferowane\"_ oraz zamiarem ubiegania si\u0119 o dopuszczenie do obrotu na rynku\n                           regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. Akcji\n                           Oferowanych oraz do 2.200.000 praw do Akcji Oferowanych, kt\u00f3ra zosta\u0142a ustalona na\n                           61,00 z\u0142 _s\u0142ownie: sze\u015b\u0107dziesi\u0105t jeden z\u0142otych_ za jedn\u0105 Akcj\u0119 Oferowan\u0105. 2. o ustaleniu dnia referencyjnego uprawniaj\u0105cego do skorzystania z preferencyjnego\n                           przydzia\u0142u Akcji Oferowanych, kt\u00f3ry zosta\u0142 wyznaczony na dzie\u0144 7 lutego 2018 r.",
        "date": "2018-01-31",
        "sentiment": 0.02581799152357863
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce decyzj\u0105 nr DPI-WE.410.20.2018\n                           z dnia 31 stycznia 2018 r. Komisja Nadzoru Finansowego zatwierdzi\u0142a prospekt emisyjny\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ry zosta\u0142 sporz\u0105dzony w zwi\u0105zku z emisj\u0105 z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru w drodze\n                           oferty publicznej do 2.200.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H o warto\u015bci nominalnej\n                           0,40 z\u0142 ka\u017cda _\"Akcje Oferowane\"_ oraz zamiarem ubiegania si\u0119 o dopuszczenie do obrotu\n                           na rynku regulowanym prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\n                           Akcji Oferowanych oraz do 2.200.000 praw do Akcji Oferowanych.Stosownie do art. 45 ust. 1 i art. 47 ust. 3 ustawy o ofercie publicznej i  warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych, zatwierdzony prospekt emisyjny zostanie opublikowany w dniu 1 lutego\n                           2018 r. w formie elektronicznej i umieszczony na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki pod adresem:\n                           www.selvita.com/pl oraz na stronach internetowych wsp\u00f3\u0142oferuj\u0105cych Vestor Domu Maklerskiego\n                           S.A. pod adresem www.vestor.pl oraz Banku Zachodniego WBK S.A. pod adresem www.dmbzwbk.pl.",
        "date": "2018-01-31",
        "sentiment": 0.02581799152357863
    },
    {
        "company_name": "SELVITA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Selvita S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w zwi\u0105zku z planowan\u0105\n                           ofert\u0105 publiczn\u0105 do 2.200.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii H o warto\u015bci nominalnej\n                           0,40 z\u0142 i zamiarem ich wprowadzenia do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A., w dniu 23 stycznia 2018 r. zosta\u0142y zawarte\n                           umowy lock-up pomi\u0119dzy Cz\u0142onkami Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki: Paw\u0142em Przewi\u0119\u017alikowskim \u2013 Prezesem\n                           Zarz\u0105du, Bogus\u0142awem Sieczkowskim \u2013 Wiceprezesem Zarz\u0105du, Krzysztofem Brz\u00f3zk\u0105 \u2013 Wiceprezesem\n                           Zarz\u0105du, Mi\u0142oszem Gruc\u0105 \u2013 Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du, Miros\u0142aw\u0105 Zydro\u0144 \u2013 Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du,\n                           Edyt\u0105 Jaworsk\u0105 \u2013 Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du, a VESTOR Domem Maklerskim S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Vestor DM\"_ oraz Bankiem Zachodnim WBK S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"BZ WBK\"_,\n                           na mocy kt\u00f3rych ka\u017cdy z Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcjonariusz\"_ zobowi\u0105za\u0142 si\u0119, \u017ce\n                           w okresie 12 miesi\u0119cy od dnia pierwszego notowania akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii\n                           H _\"Okres lock-up\"_ nie b\u0119dzie bez uprzedniej zgody Vestor DM i BZ WBK dokonywa\u0107 jakichkolwiek\n                           czynno\u015bci rozporz\u0105dzaj\u0105cych akcjami Sp\u00f3\u0142ki zar\u00f3wno posiadanymi w dniu zawarcia umowy\n                           lock-up, jak i akcjami Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re obejmie lub nab\u0119dzie w czasie trwania Okresu\n                           lock-up.Rozporz\u0105dzenie akcjami przez Akcjonariusza w trakcie trwania Okresu lock-up mo\u017ce mie\u0107\n                           miejsce wy\u0142\u0105cznie w nast\u0119puj\u0105cych przypadkach:a_ sprzeda\u017cy lub zamiany posiadanych akcji w odpowiedzi na publiczne wezwanie do zapisywania\n                           si\u0119 na sprzeda\u017c lub zamian\u0119 akcji Sp\u00f3\u0142ki,b_ zbycia posiadanych akcji w wyniku zastosowania si\u0119 przez Akcjonariusza do prawomocnego\n                           orzeczenia s\u0105du lub ostatecznej decyzji administracyjnej nakazuj\u0105cych zbycie akcji,c_ przeniesienia akcji Sp\u00f3\u0142ki na nast\u0119pc\u0119 prawnego Akcjonariusza,d_ zbycia lub przeniesienia akcji Sp\u00f3\u0142ki w wyniku prowadzonego post\u0119powania upad\u0142o\u015bciowego\n                           lub likwidacyjnego,e_ przeniesienia posiadanych akcji na podmiot powi\u0105zany z Akcjonariuszem w rozumieniu\n                           MSR 24 _jednak\u017ce pod warunkiem uprzedniego przyst\u0105pienia przez ten podmiot do danej\n                           umowy lock-up_.Zawarcie um\u00f3w lock-up potwierdza intencj\u0119 d\u0142ugoterminowego zaanga\u017cowania kapita\u0142owego\n                           w Sp\u00f3\u0142k\u0119 przez jej kluczowych akcjonariuszy b\u0119d\u0105cych jednocze\u015bnie cz\u0142onkami Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Ponadto Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce w tym samym dniu, tj. 23 stycznia 2018 r. zosta\u0142a\n                           zawarta umowa o ograniczeniu emitowania i rozporz\u0105dzania akcjami Sp\u00f3\u0142ki _lock-up_\n                           pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105, a Vestor DM i BZ WBK, na mocy kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 w szczeg\u00f3lno\u015bci,\n                           \u017ce nie b\u0119dzie bez uprzedniej zgody Vestor DM i BZ WBK przez okres wynosz\u0105cy 12 miesi\u0119cy\n                           od pierwszego dnia notowania Praw do Akcji Serii H bezpo\u015brednio ani po\u015brednio oferowa\u0107,\n                           ani emitowa\u0107 akcji Sp\u00f3\u0142ki, ani papier\u00f3w warto\u015bciowych zamiennych lub inkorporuj\u0105cych\n                           inne prawo do nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce dokonywa\u0107 jakichkolwiek czynno\u015bci rozporz\u0105dzaj\u0105cych\n                           tymi papierami warto\u015bciowymi.",
        "date": "2018-01-24",
        "sentiment": -0.012338090620000106
    }
]