[
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 23 grudnia 2015 r. otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           od wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki o dokonanych przez niego transakcjach sprzeda\u017cy i kupna\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rych \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przekroczy\u0142a r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 w z\u0142otych polskich\n                           kwoty 5 000 euro. Przedmiotowe transakcje dotycz\u0105:- sprzeda\u017cy w dniu 21 grudnia 2015 r. 38 895 akcji po cenie 2,70 z\u0142 ka\u017cda;- zakupu w dniu 22 grudnia 2015 r. 7 000 akcji po cenie 2,70 z\u0142 ka\u017cda;- zakupu w dniu 22 grudnia 2015 r. 52 000 akcji po cenie 2,65 z\u0142 ka\u017cda;- zakupu w dniu 23 grudnia 2015 r. 7 287 akcji po cenie 2,65 z\u0142 ka\u017cda.Wszystkie akcje, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, to akcje zwyk\u0142e na okaziciela. Transakcje\n                           zosta\u0142y zawarte na rynku regulowanym w trybie transakcji sesyjnych zwyk\u0142ych.",
        "date": "2015-12-23"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki\n                           podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu z dniem 11 stycznia 2016 r. Jacka Szczepa\u0144skiego na cz\u0142onka\n                           zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w funkcji wiceprezesa zarz\u0105du ds. operacyjnych.Jacek Szczepa\u0144ski, ur. 1968 r., posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Absolwent studi\u00f3w magisterskich\n                           Wydzia\u0142u Informatyki i Zarz\u0105dzania Politechniki Wroc\u0142awskiej _ 1992_. Uczestnik program\u00f3w\n                           mened\u017cerskich prowadzonych przez Insead, Francja i London School of Economics, Wielka\n                           Brytania.Przebieg pacy zawodowej: 1993-1995: Dynasoft s.c., produkcja oprogramowania, za\u0142o\u017cyciel\n                           i w\u0142a\u015bciciel; 1995-1998: SAP Polska, Konsultant wdro\u017ceniowy; 1998-2001: SAP Polska,\n                           Mened\u017cer w dziale Konsultingu; 2001-2003: SAP Polska, Dyrektor Dzia\u0142u Sprzeda\u017cy Sektora\n                           Przemys\u0142owego; 2003-2013: SAP Polska, Dyrektor Konsultingu; 2011-2013: SAP Polska,\n                           wiceprezes Zarz\u0105du; 2013-2015: Hewlett-Packard Polska, Szef dzia\u0142u Konsultingu Technologicznego,\n                           cz\u0142onek kierownictwa dzia\u0142u Enterprise Group.Jacek Szczepa\u0144ski posiada bogate do\u015bwiadczenie w zakresie tworzenia i wdra\u017cania strategii\n                           rynkowych, budowy i zarz\u0105dzania dzia\u0142ami sprzeda\u017cy oraz us\u0142ugowymi _konsulting_, a\n                           tak\u017ce sprzeda\u017cy oprogramowania, us\u0142ug i infrastruktury IT Jacek Szczepa\u0144ski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz jej podmiot\u00f3w powi\u0105zanych. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Nie zosta\u0142\n                           wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.",
        "date": "2015-12-16"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 10 wrze\u015bnia 2015 r. otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           od Nationale-Nederlanden Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. _dawniej ING Powszechne\n                           Towarzystwo Emerytalne S.A._ z siedzib\u0105 w Warszawie, i\u017c w wyniku nabycia akcji rozliczonych\n                           w dniu 3 wrze\u015bnia 2015 r. Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny _dawniej\n                           ING Otwarty Fundusz Emerytalny_ dalej \"Fundusz\", zwi\u0119kszy\u0142 stan posiadanych akcji\n                           o co najmniej 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki.Przed nabyciem akcji, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, Fundusz posiada\u0142 5 175 255 akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           stanowi\u0105cych 14,24% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Z tych akcji przys\u0142ugiwa\u0142o 5 175\n                           255 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 14,24% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w.W dniu 9 wrze\u015bnia 2015 r. stan posiadania na rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych Funduszu\n                           wynosi\u0142 5 906 601 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 16,25% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Akcje\n                           te uprawnia\u0142y do 5 906 601 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 16,25%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2015-09-10"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce dnia 30 czerwca 2015 r. podpisana zosta\u0142a\n                           Umowa na budow\u0119 i wdro\u017cenie centr\u00f3w danych, o\u015brodk\u00f3w przetwarzania i archiwizacji\n                           danych _dalej \"Umowa\"_ pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105 a Resortowym Centrum Zarz\u0105dzania Sieciami i\n                           Us\u0142ugami Teleinformatycznymi _dalej \"Zamawiaj\u0105cy\"_. Warto\u015b\u0107 umowy wynosi 66,4 mln\n                           z\u0142 brutto. Warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego\n                           typu um\u00f3w.Przedmiotem umowy jest dostawa platformy wirtualizacji, rozbudowa istniej\u0105cej platformy\n                           wirtualizacji oraz dostawa sprz\u0119tu i oprogramowania do archiwum dokument\u00f3w elektronicznych,\n                           wraz z us\u0142ugami instalacji, wdro\u017cenia, serwisu i szkolenia. Termin wykonania umowy\n                           w zakresie wykonania wdro\u017cenia zosta\u0142 okre\u015blony na 15 grudnia 2016 r. Wykonawca zam\u00f3wienia\n                           b\u0119dzie realizowa\u0142 serwis gwarancyjny przez 36 miesi\u0119cy. Umowa okre\u015bla kary umowne za odst\u0105pienie Zamawiaj\u0105cego od Umowy z powodu okoliczno\u015bci,\n                           za kt\u00f3re odpowiada wykonawca w wysoko\u015bci 20% warto\u015bci brutto Umowy, za op\u00f3\u017anienie\n                           w wykonaniu ca\u0142o\u015bci przedmiotu Umowy w wysoko\u015bci 0,2% warto\u015bci brutto Umowy za ka\u017cdy\n                           dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia oraz za niewykonanie w terminie zobowi\u0105za\u0144 gwarancyjnych wynikaj\u0105cych\n                           z Umowy w wysoko\u015bci 2 000 z\u0142 brutto za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia. Postanowienia dotycz\u0105ce\n                           kar umownych nie wy\u0142\u0105czaj\u0105 prawa Zamawiaj\u0105cego do dochodzenia odszkodowania na zasadach\n                           og\u00f3lnych kodeksu cywilnego.Kryterium uznania umowy za znacz\u0105c\u0105 jest przekroczenie kwoty 10% warto\u015bci przychod\u00f3w\n                           ze sprzeda\u017cy Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za okres ostatnich czterech kwarta\u0142\u00f3w obrotowych,\n                           kt\u00f3re wynios\u0142y 213 558 tys. z\u0142.",
        "date": "2015-06-30"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce 6 maja 2015 r. zwyczajne walne zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie podzia\u0142u zysku. Na mocy ww. uchwa\u0142y zwyczajne walne\n                           zgromadzenie postanowi\u0142o przeznaczy\u0107 ca\u0142y zysk netto sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2014 wynosz\u0105cy\n                           5 174 547,50 z\u0142 oraz kwot\u0119 276 954,10 z\u0142 z niepodzielonego zysku za rok 2013, co \u0142\u0105cznie\n                           stanowi kwot\u0119 w wysoko\u015bci 5 451 501,60 z\u0142, na wyp\u0142at\u0119 dywidendy. Oznacza to warto\u015b\u0107\n                           dywidendy na jedn\u0105 akcj\u0119 w kwocie 0,15 z\u0142.Zgodnie z podj\u0119t\u0105 uchwa\u0142\u0105 zwyczajnego walnego zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki dniem ustalenia\n                           prawa do dywidendy jest dzie\u0144 9 czerwca 2015 roku. Termin wyp\u0142aty dywidendy ustalono\n                           na dzie\u0144 23 czerwca 2015 roku. Dywidend\u0105 zostan\u0105 obj\u0119te wszystkie akcje Sp\u00f3\u0142ki w liczbie\n                           36 343 344.",
        "date": "2015-05-06"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. podaje do wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na zwyczajnym walnym zgromadzeniu Atende S.A., kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 6 maja 2015\n                           roku:1. Spinoza Investments sp. z o.o. S.K.A., 8 668 965 g\u0142os\u00f3w, 49,91% na ZWZ, 23,85%\n                           og\u00f3\u0142em,2. ING Otwarty Fundusz Emerytalny, 4 250 000 g\u0142os\u00f3w, 24,47% na ZWZ, 11,69% og\u00f3\u0142em,3. Roman Szwed, 3 287 993 g\u0142os\u00f3w, 18,93% na ZWZ, 9,05% og\u00f3\u0142em.Na zwyczajnym walnym zgromadzeniu reprezentowanych by\u0142o \u0142\u0105cznie 17 369 958 akcji stanowi\u0105cych\n                           47,79% kapita\u0142u zak\u0142adowego.",
        "date": "2015-05-06"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez zwyczajne\n                           walne zgromadzenie Atende S.A., kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 6 maja 2015 roku.",
        "date": "2015-05-06"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 22 kwietnia 2015 r. otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           od ING Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, i\u017c w wyniku\n                           naby\u0107 akcji rozliczonych w dniu 16 kwietnia 2015 r. ING Otwarty Fundusz Emerytalny\n                           _\"Fundusz\"_ zwi\u0119kszy\u0142 stan posiadanych akcji o co najmniej 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki.Przed nabyciem akcji, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, Fundusz posiada\u0142 4 371 966 akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           stanowi\u0105cych 12,03% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Z tych akcji przys\u0142ugiwa\u0142o 4 371\n                           966 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 12,03% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w.W dniu 22 kwietnia 2015 r. stan posiadania na rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych Funduszu\n                           wynosi\u0142 4 447 266 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 12,24% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Akcje\n                           te uprawnia\u0142y do 4 447 266 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 12,24%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Zwi\u0119kszenie o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o wzgl\u0119dem stanu posiadania przez Fundusz 3 667 415 akcji Sp\u00f3\u0142ki, o\n                           kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka poinformowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 12/2014 dnia 5 wrze\u015bnia 2014 r. na\n                           podstawie zawiadomienia od ING Powszechne Towarzystwo Emerytalne S.A. o przekroczeniu\n                           progu 10%.W perspektywie 12 miesi\u0119cy Fundusz nie wyklucza zwi\u0119kszania lub zmniejszania ilo\u015bci\n                           posiadanych akcji w zale\u017cno\u015bci od sytuacji rynkowej i funkcjonowania Sp\u00f3\u0142ki. Celem\n                           nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki jest lokowanie \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych w ramach dzia\u0142alno\u015bci inwestycyjnej\n                           Funduszu.",
        "date": "2015-04-23"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 16 kwietnia 2015 r. Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o wyborze bieg\u0142ego rewidenta - PKF Consult sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie - do przeprowadzenia przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania jednostkowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki i p\u00f3\u0142rocznego skonsolidowanego sprawozdania Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze\n                           2015 r. oraz badania jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za 2015 r.Sp\u00f3\u0142ka PKF Consult sp. z o.o. jest podmiotem uprawnionym do badania sprawozda\u0144 finansowych\n                           na podstawie wpisu na list\u0119 bieg\u0142ych rewident\u00f3w nr 477 w Krajowej Izbie Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w\n                           w Warszawie.Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a z us\u0142ug sp\u00f3\u0142ki PKF Consult sp. z o.o. przy badaniu sprawozda\u0144 rocznych\n                           za lata 2013 i 2014 oraz przy przegl\u0105dzie sprawozdania za I p\u00f3\u0142rocze 2014 r. Wcze\u015bniej,\n                           badania sprawozda\u0144 rocznych za lata 2011 i 2012 oraz przegl\u0105d sprawozdania za I p\u00f3\u0142rocze\n                           2013 r. przeprowadzi\u0142a sp\u00f3\u0142ka PKF Audyt sp. z o.o., kt\u00f3ra 27 wrze\u015bnia 2013 r. zosta\u0142a\n                           po\u0142\u0105czona ze sp\u00f3\u0142kami PKF Consult, PKF Capital oraz PKF Tax tworz\u0105c PKF Consult sp.\n                           z o.o.Umowa, do kt\u00f3rej zawarcia Rada Nadzorcza upowa\u017cni\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, zostanie zawarta\n                           na okres jednego roku. Wyb\u00f3r zosta\u0142 dokonany zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i\n                           normami zawodowymi.",
        "date": "2015-04-17"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ z siedzib\u0105 w Warszawie, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 399 par. 1, art. 4021 par. 1 i 2 ksh i art. 4022 ksh zwo\u0142uje Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie na dzie\u0144 6 maja 2015 r. na godz. 11:00 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Ostrobramskiej\n                           86 w Warszawie, z nast\u0119puj\u0105cym porz\u0105dkiem obrad: 1. Otwarcie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia;2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia;3. Stwierdzenie zdolno\u015bci Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia do podejmowania uchwa\u0142;4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad;5. Przedstawienie sprawozda\u0144 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z wynik\u00f3w oceny: _a_ sprawozdania\n                           Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           Atende S.A. za rok 2014, _b_ sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Atende S.A. za rok 2014, _c_  wniosku Zarz\u0105du\n                           co do podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki oraz _d_ sytuacji Sp\u00f3\u0142ki w roku 2014;  6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           2014;7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           Atende S.A. za rok 2014;8. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok 2014;9. Rozpatrzenie i zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Atende S.A. za rok 2014;  10. Podzia\u0142 zysku Sp\u00f3\u0142ki;11. Udzielenie cz\u0142onkom Zarz\u0105du absolutorium z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w za\n                           rok 2014;12. Udzielenie cz\u0142onkom Rady Nadzorczej absolutorium z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w\n                           za rok 2014;13. Zamkni\u0119cie obrad.  Dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Walnym ZgromadzeniuDzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu przypada na 16 dni przed dat\u0105\n                           Zgromadzenia, tj. na dzie\u0144 20 kwietnia 2015 r. Prawo do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu W Walnym Zgromadzeniu maj\u0105 prawo uczestniczy\u0107 osoby b\u0119d\u0105ce akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki\n                           na 16 dni przed dat\u0105 Walnego Zgromadzenia, tj. w dniu rejestracji uczestnictwa w Walnym\n                           Zgromadzeniu. Uprawnieni z akcji imiennych i \u015bwiadectw tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy,\n                           kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu, maj\u0105 prawo uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu, je\u017celi\n                           s\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej w dniu rejestracji.Uprawnieni ze zdematerializowanych akcji na okaziciela sp\u00f3\u0142ki Atende S.A. nie wcze\u015bniej\n                           ni\u017c po og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia i nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w pierwszym dniu\n                           powszednim po rejestracji uczestnictwa w Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu zg\u0142aszaj\u0105\n                           do podmiotu prowadz\u0105cego rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych \u017c\u0105danie wystawienia imiennego\n                           za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu. W tre\u015bci za\u015bwiadczenia\n                           zgodnie z wol\u0105 akcjonariusza powinna zosta\u0107 wskazana cz\u0119\u015b\u0107 lub wszystkie akcje zarejestrowane\n                           na jego rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych.Za\u015bwiadczenie, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, musi zawiera\u0107:   a_  firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119, adres i piecz\u0119\u0107 wystawiaj\u0105cego oraz numer za\u015bwiadczenia,   b_  liczb\u0119 akcji,   c_  rodzaj i kod akcji,   d_  firm\u0119 _nazw\u0119_, siedzib\u0119 i adres sp\u00f3\u0142ki publicznej, kt\u00f3ra wyemitowa\u0142a akcje,   e_  warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 akcji,   f_  imi\u0119 i nazwisko albo firm\u0119 _nazw\u0119_ uprawnionego z akcji,   g_  siedzib\u0119 _miejsce zamieszkania_ i adres uprawnionego z akcji,   h_  cel wystawienia za\u015bwiadczenia,   i_  dat\u0119 i miejsce wystawienia za\u015bwiadczenia,   j_  podpis osoby upowa\u017cnionej do wystawienia za\u015bwiadczenia. Prawo akcjonariusza \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Walnego\n                           Zgromadzenia Akcjonariusz lub akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia.\n                           \u017b\u0105danie powinno zosta\u0107 zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden\n                           dni przed wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia, tj. do dnia 15 kwietnia 2015\n                           r. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej proponowanego\n                           porz\u0105dku obrad. Zarz\u0105d niezw\u0142ocznie, jednak nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na osiemna\u015bcie dni przed\n                           wyznaczonym terminem Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, tj. do dnia 18 kwietnia 2015\n                           r., og\u0142asza zmiany porz\u0105dku obrad, wprowadzone na \u017c\u0105danie akcjonariuszy. Og\u0142oszenie\n                           nast\u0119puje w spos\u00f3b w\u0142a\u015bciwy dla zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia. \u017b\u0105dania nale\u017cy przesy\u0142a\u0107\n                           na adres siedziby Sp\u00f3\u0142ki lub w postaci elektronicznej na adres: kontakt@atende.pl.\n                           Do \u017c\u0105dania do\u0142\u0105czane s\u0105 dokumenty potwierdzaj\u0105ce uprawnienie do zg\u0142oszenia niniejszego\n                           \u017c\u0105dania.Prawo akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed\n                           terminem Walnego ZgromadzeniaAkcjonariusz lub akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce\n                           na pi\u015bmie lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej projekty uchwa\u0142\n                           dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re\n                           maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia. Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie\n                           og\u0142asza projekty uchwa\u0142 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki. Projekty uchwa\u0142 wraz z uzasadnieniem\n                           nale\u017cy przesy\u0142a\u0107 na adres siedziby Sp\u00f3\u0142ki lub w postaci elektronicznej na adres: kontakt@atende.pl.Prawo do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad\n                           podczas Walnego Zgromadzenia Ka\u017cdy z akcjonariuszy mo\u017ce podczas Walnego Zgromadzenia zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce\n                           spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad. Akcjonariusz ponadto ma prawo wnoszenia propozycji\n                           zmian i uzupe\u0142nie\u0144 do projekt\u00f3w uchwa\u0142, obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad Walnego Zgromadzenia\n                           do czasu zamkni\u0119cia dyskusji nad punktem porz\u0105dku obrad obejmuj\u0105cym projekt uchwa\u0142y,\n                           kt\u00f3rej taka propozycja dotyczy. Propozycje te wraz z kr\u00f3tkim uzasadnieniem winny by\u0107\n                           sk\u0142adane na pi\u015bmie osobno dla ka\u017cdego projektu uchwa\u0142y z podaniem imienia i nazwiska\n                           albo firmy _nazwy_ akcjonariusza, na r\u0119ce Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.Wykonywanie prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika Zgodnie z art. 412 oraz 412\u00b9 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych akcjonariusze mog\u0105 uczestniczy\u0107\n                           w Walnym Zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki Atende S.A. oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub\n                           przez pe\u0142nomocnik\u00f3w.Akcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz wykonywa\u0107\n                           prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnik\u00f3w.Akcjonariusz nieb\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105  mo\u017ce uczestniczy\u0107 w Walnym Zgromadzeniu oraz\n                           wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu przez osob\u0119 uprawnion\u0105 do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 woli w jego imieniu\n                           lub przez pe\u0142nomocnik\u00f3w. Przedstawiciele os\u00f3b prawnych powinni okaza\u0107 aktualne odpisy\n                           z w\u0142a\u015bciwych rejestr\u00f3w s\u0105dowych wymieniaj\u0105ce osoby uprawnione do reprezentowania tych\n                           podmiot\u00f3w. Osoby nie wymienione w w/w odpisie powinny legitymowa\u0107 si\u0119 w\u0142a\u015bciwym pe\u0142nomocnictwem\n                           podpisanym przez osoby uprawnione do reprezentowania danego podmiotu.Pe\u0142nomocnictwo, pod rygorem niewa\u017cno\u015bci, powinno by\u0107 udzielone na pi\u015bmie lub w postaci\n                           elektronicznej. Formularz zawieraj\u0105cy wz\u00f3r pe\u0142nomocnictwa znajduj\u0105cy si\u0119 ko\u0144cu niniejszego\n                           og\u0142oszenia dost\u0119pny jest od dnia publikacji niniejszego og\u0142oszenia na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki www.atende.pl w zak\u0142adce Relacje inwestorskie / Walne Zgromadzenia oraz w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie przy ul. Ostrobramskiej 86, w godzinach od 9:00 do 16:00.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i wykonywania prawa\n                           g\u0142osu mo\u017ce by\u0107 udzielone w postaci elektronicznej. Udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci\n                           elektronicznej nie wymaga opatrzenia bezpiecznym podpisem elektronicznym weryfikowanym\n                           przy pomocy wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu. Pe\u0142nomocnictwo udzielone w postaci\n                           elektronicznej powinno zapewni\u0107 identyfikacj\u0119 akcjonariusza oraz pe\u0142nomocnika.Pe\u0142nomocnictwo udzielone w postaci elektronicznej powinno by\u0107 wys\u0142ane na adres e-mail:\n                           kontakt@atende.pl najp\u00f3\u017aniej do godziny rozpocz\u0119cia Walnego Zgromadzenia. O udzieleniu\n                           pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej nale\u017cy zawiadomi\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej w postaci informacji przes\u0142anej poczt\u0105 elektroniczn\u0105\n                           na adres: kontakt@atende.pl. Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna zawiera\u0107\n                           dok\u0142adne oznaczenie pe\u0142nomocnika i mocodawcy ze wskazaniem imienia, nazwiska, serii\n                           i numeru dowodu osobistego, adresu, telefonu i adresu poczty elektronicznej obu os\u00f3b.\n                           Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa powinna wskazywa\u0107 r\u00f3wnie\u017c liczb\u0119 akcji, z kt\u00f3rych\n                           wykonywane b\u0119dzie prawo g\u0142osu oraz dat\u0119 i nazw\u0119 Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, na kt\u00f3rym\n                           prawa te b\u0119d\u0105 wykonywane. Pe\u0142nomocnictwo elektroniczne powinno by\u0107 sformu\u0142owane w odr\u0119bnym dokumencie podpisanym\n                           przez akcjonariusza lub osob\u0119 uprawnion\u0105 do reprezentacji akcjonariusza, przes\u0142anym\n                           jako za\u0142\u0105cznik w formacie PDF na adres e-mail wskazany powy\u017cej. Obowi\u0105zkowo wraz z\n                           pe\u0142nomocnictwem elektronicznym nale\u017cy przes\u0142a\u0107 dokumenty potwierdzaj\u0105ce uprawnienie\n                           danego akcjonariusza do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu. Pe\u0142nomocnik obowi\u0105zany jest\n                           okaza\u0107 przedmiotowe pe\u0142nomocnictwo przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci. Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki jest Cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, Cz\u0142onek\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki lub pracownik Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo upowa\u017cnia do reprezentacji\n                           tylko na Walnym Zgromadzeniu w dniu 6 maja 2015 r. Pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek ujawni\u0107\n                           akcjonariuszowi okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia konfliktu\n                           interes\u00f3w. Udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone. Pe\u0142nomocnik g\u0142osuje\n                           zgodnie z instrukcjami udzielonymi przez akcjonariusza.Dokumentacja Pe\u0142ny tekst dokumentacji, kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Walnemu Zgromadzeniu oraz projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107\n                           wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed terminem Walnego Zgromadzenia jest umieszczony\n                           od dnia zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki. Dokumenty te\n                           s\u0105 niezw\u0142ocznie aktualizowane w przypadku wprowadzania zmian zgodnie z przepisami\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. Osoba uprawniona do uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           mo\u017ce uzyska\u0107 odpisy w/w dokumentacji w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie przy ul. Ostrobramskiej\n                           86.Lista uprawnionych do uczestnictwa w Walnym ZgromadzeniuLista uprawnionych do uczestnictwa na Walnym Zgromadzeniu b\u0119dzie wy\u0142o\u017cona do wgl\u0105du\n                           akcjonariuszy na trzy dni powszednie przed odbyciem Walnego Zgromadzenia w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie przy ul. Ostrobramskiej 86 w godzinach od 9:00 do 16:00. Akcjonariusz\n                           mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przes\u0142ania mu listy akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c\n                           adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. Zaleca si\u0119 akcjonariuszom pobieranie wystawionego\n                           za\u015bwiadczenia o prawie uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu oraz sprawdzanie czy akcjonariusz\n                           zosta\u0142 uj\u0119ty na li\u015bcie akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu.Uczestnictwo w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej\n                           i drog\u0105 korespondencyjn\u0105Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej oraz oddawania g\u0142osu na Zgromadzeniu drog\u0105 korespondencyjn\u0105.\n                           Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119 w trakcie Walnego Zgromadzenia\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej. Ryzyko zwi\u0105zane z u\u017cyciem elektronicznej\n                           formy komunikacji, w szczeg\u00f3lno\u015bci przesy\u0142anie \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw\n                           w porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia, zg\u0142oszenie projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw\n                           wprowadzonych do porz\u0105dku obrad lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku\n                           obrad przed terminem Walnego Zgromadzenia oraz zawiadomienie Sp\u00f3\u0142ki o ustanowieniu\n                           pe\u0142nomocnika na adres e-mail wskazany w niniejszym og\u0142oszeniu, le\u017cy po stronie Akcjonariusza.\n                           WZ\u00d3R PE\u0141NOMOCNICTWA_Osoba Prawna i jednostka organizacyjna, o kt\u00f3rej mowa w art. 33 1 k.c._:Ja \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. _wskaza\u0107 imi\u0119, nazwisko i adres_ legitymuj\u0105cy si\u0119 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _wskaza\u0107\n                           dokument to\u017csamo\u015bci_ o numerze \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. _wskaza\u0107 numer i seri\u0119 dokumentu_ / Dzia\u0142aj\u0105c\n                           w imieniu \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. _wskaza\u0107 nazw\u0119 podmiotu, siedzib\u0119, adres, numer rejestrowy,\n                           numer KRS1 i NIP_ niniejszym udzielam/udzielamy Pani/Panu \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _wskaza\u0107 imi\u0119\n                           i nazwisko_ legitymuj\u0105cemu/ej si\u0119 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. _wskaza\u0107 dokument to\u017csamo\u015bci_ o numerze\n                           \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _wskaza\u0107 numer i seri\u0119 dokumentu_, zamieszka\u0142emu/ej \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. _wskaza\u0107\n                           adres_ pe\u0142nomocnictwa do uczestniczenia i wykonywania prawa g\u0142osu z posiadanych przeze\n                           mnie / przez \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. _wskaza\u0107 podmiot_ akcji Atende Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna na Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Atende S.A. zwo\u0142anym na dzie\u0144 6 maja 2015 r.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _Podpis/Podpisy_\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. dnia \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 2015 r. _wskaza\u0107 miejscowo\u015b\u0107 i dat\u0119_\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _wskaza\u0107 dane kontaktowe Pe\u0142nomocnika_ 1 odpis z KRS nale\u017cy przes\u0142a\u0107 wraz z pe\u0142nomocnictwem  WZ\u00d3R PE\u0141NOMOCNICTWA_Osoba Fizyczna_:Ja \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. _wskaza\u0107 imi\u0119, nazwisko i adres_ legitymuj\u0105cy si\u0119 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _wskaza\u0107\n                           dokument to\u017csamo\u015bci_ o numerze \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. _wskaza\u0107 numer i seri\u0119 dokumentu_ niniejszym\n                           udzielam/udzielamy Pani/Panu \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _wskaza\u0107 imi\u0119 i nazwisko_ legitymuj\u0105cemu/ej\n                           si\u0119 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. _wskaza\u0107 dokument to\u017csamo\u015bci_ o numerze \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _wskaza\u0107 numer\n                           i seri\u0119 dokumentu_, zamieszka\u0142emu/ej \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. _wskaza\u0107 adres_ pe\u0142nomocnictwa do\n                           uczestniczenia i wykonywania prawa g\u0142osu z posiadanych przeze mnie / przez \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n                           _wskaza\u0107 podmiot_ akcji Atende Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Atende\n                           S.A. zwo\u0142anym na dzie\u0144 6 maja 2015 r.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _Podpis/Podpisy_\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026. dnia \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 2015 r. _wskaza\u0107 miejscowo\u015b\u0107 i dat\u0119_\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 _wskaza\u0107 dane kontaktowe Pe\u0142nomocnika_",
        "date": "2015-05-06"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. informuje, \u017ce w dniu 9 kwietnia 2015 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           zarekomendowania zwyczajnemu walnemu zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki wyp\u0142aty dywidendy w wysoko\u015bci\n                           5 451 501,60 z\u0142, co oznacza kwot\u0119 0,15 z\u0142 na jedn\u0105 akcj\u0119. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki rekomenduje\n                           ustalenie daty 9 czerwca 2015 r. jako dnia dywidendy oraz daty 23 czerwca 2015 r.\n                           jako terminu wyp\u0142aty dywidendy. Rekomendacja zostanie przed\u0142o\u017cona radzie nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki do oceny. Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 w przedmiocie podzia\u0142u zysku za 2014 r. podejmie\n                           zwyczajne walne zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2015-04-09"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 2 marca 2015 r. otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           od BZ WBK Asset Management S.A. z siedzib\u0105 w Poznaniu _\"BZ WBK AM\"_, i\u017c w wyniku sprzeda\u017cy\n                           akcji w dniu 25 lutego 2015 r. klienci BZ WBK AM stali si\u0119 posiadaczami akcji zapewniaj\u0105cych\n                           mniej ni\u017c 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Przed zmniejszeniem udzia\u0142u, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, klienci BZ WBK AM, kt\u00f3rych rachunki\n                           s\u0105 obj\u0119te umowami o zarz\u0105dzanie, posiadali 1 817 927 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 5,00%\n                           w kapitale zak\u0142adowym. Z tych akcji przys\u0142ugiwa\u0142y 1 817 927 g\u0142osy na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 5,00% udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.W dniu 25 lutego 2015 r. klienci BZ WBK AM, kt\u00f3rych rachunki s\u0105 obj\u0119te umowami o zarz\u0105dzanie,\n                           posiadali 1 799 209 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 4,95% w kapitale zak\u0142adowym. Z tych akcji\n                           przys\u0142ugiwa\u0142y 1 799 209 g\u0142osy na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 4,95% udzia\u0142u\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2015-03-02"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A., dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych _\u2026_, informuje\n                           o terminach publikacji raport\u00f3w okresowych w 2015 r.:\u2022\tJednostkowy Raport Roczny za 2014 rok \u2013 23 marca 2015 r.\u2022\tSkonsolidowany Raport Roczny za 2014 rok \u2013 23 marca 2015 r.\u2022\tSkonsolidowany Raport Kwartalny za I kwarta\u0142 2015 roku \u2013 13 maja 2015 r.\u2022\tSkonsolidowany Raport P\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2015 roku \u2013 31 sierpnia 2015 r.\u2022\tSkonsolidowany Raport Kwartalny za III kwarta\u0142 2015 roku \u2013 16 listopada 2015 r.Zarz\u0105d Atende S.A. o\u015bwiadcza, \u017ce nie b\u0119dzie przekazywa\u0142 do publicznej wiadomo\u015bci Skonsolidowanego\n                           Raportu Kwartalnego za IV kwarta\u0142 2014 r. _zgodnie z \u00a7 102 ust. 1 ww. Rozporz\u0105dzenia_\n                           oraz Skonsolidowanego Raportu Kwartalnego za II kwarta\u0142 2015 r. _zgodnie z \u00a7 101 ust.\n                           2 ww. Rozporz\u0105dzenia_.Jednocze\u015bnie zgodnie z \u00a7 83 ust. 1 oraz ust. 3 ww. Rozporz\u0105dzenia, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki o\u015bwiadcza,\n                           \u017ce nie b\u0119dzie publikowa\u0142 odr\u0119bnych jednostkowych raport\u00f3w kwartalnych oraz raportu\n                           p\u00f3\u0142rocznego, oraz \u017ce zamierza publikowa\u0107 skonsolidowane raporty kwartalne zawieraj\u0105ce\n                           skr\u00f3cone jednostkowe informacje finansowe i skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny zawieraj\u0105cy\n                           skr\u00f3cone jednostkowe sprawozdanie p\u00f3\u0142roczne wraz z opini\u0105 bieg\u0142ego rewidenta z przegl\u0105du\n                           sprawozdania.",
        "date": "2015-01-19"
    },
    {
        "company_name": "ATENDE SA",
        "content": "Zarz\u0105d Atende S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 12 stycznia 2015 r. otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           od wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki o dokonanych przez niego transakcjach nabycia akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rych \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przekroczy\u0142a r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 w z\u0142otych polskich kwoty\n                           5 000 euro. Przedmiotowe transakcje dotycz\u0105 zakupu:- w dniu 23 grudnia 2014 r. 5 000 akcji po cenie 2,40 z\u0142 ka\u017cda;- w dniu 5 stycznia 2015 r. 1 560 akcji po cenie 2,30 z\u0142 ka\u017cda;- w dniu 7 stycznia 2015 r. 1 075 akcji po cenie 2,30 z\u0142 ka\u017cda;- w dniu 8 stycznia 2015 r. 6 000 akcji po cenie 2,36 z\u0142 ka\u017cda;- w dniu 12 stycznia 2015 r. 8 365 akcji po cenie 2,50 z\u0142 ka\u017cda.Wszystkie akcje, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej, to akcje zwyk\u0142e na okaziciela, nabyte na\n                           rynku regulowanym w trybie transakcji sesyjnych zwyk\u0142ych.",
        "date": "2015-01-12"
    }
]