[
    {
        "company_name": "Temat",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 18 maja 2016 r. otrzyma\u0142\n                           od ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. _dalej: ALTUS TFI S.A._, zawiadomienie\n                           w imieniu funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A., i\u017c fundusze zarz\u0105dzane\n                           przez ALTUS TFI S.A. przekroczy\u0142y pr\u00f3g 10% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Przekroczenie progu 10% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142o na skutek rozliczenia\n                           w dniu 16 maja2016 r. transakcji nabycia na rynku regulowanym 410 000 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki orazliczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 10 627 179akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 12,61% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           10 627 179g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 9,90% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz liczbag\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 11 037 179akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 13,09% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 11\n                           037 179 g\u0142os\u00f3ww Sp\u00f3\u0142ce, co stanowi 10,29% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Informacje dotycz\u0105ce zamiar\u00f3w dalszego zwi\u0119kszania udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           w okresie 12 miesi\u0119cyod z\u0142o\u017cenia zawiadomienia oraz celu zwi\u0119kszania tego udzia\u0142u:ALTUS TFI S.A. nie wyklucza w perspektywie kolejnych 12 miesi\u0119cy nabycia lub zbywania\n                           akcji Sp\u00f3\u0142kiw zale\u017cno\u015bci od sytuacji rynkowej, informacji nap\u0142ywaj\u0105cych ze Sp\u00f3\u0142ki oraz potrzeb\n                           portfela inwestycyjnegofunduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A.Og\u00f3lna liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki wynosi 84 300 000 natomiast og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 107 300 000.",
        "date": "2016-05-18"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Pan Maciej Grzywaczewski z\u0142o\u017cy\u0142\n                           rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du.",
        "date": "2016-04-18"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM GRUPA S.A. informuje, i\u017c Rada Nadzorcza dzia\u0142aj\u0105c na podstawie kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych orazstatutu sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a w dniu 18 kwietnia 2016 r. wyboru podmiotu uprawnionego do\n                           badania jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania finansowego za rok 2016.Wybranym podmiotem jest Ernst & Young Audyt Polska sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie, Rondo ONZ 1, 00-124 Warszawa, wpisana do Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla m. st. Warszawy, XII Wydzia\u0142\n                           Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, pod numerem KRS 0000481039, wpisana na list\u0119\n                           podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych, prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105\n                           Rad\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod nr 130.Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a wcze\u015bniej z us\u0142ug wybranego podmiotu w zakresie us\u0142ug badania spraozdnia\n                           finansowego, us\u0142ug doradztwa podatkowego oraz us\u0142ug doradztwa w zakresie otrzymania\n                           dotacji oraz dofinansowa\u0144.Badanie roku 2016 zostanie wykonane w ramach umowy zawartej na jeden rok.",
        "date": "2016-04-18"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. informuje, \u017ce akcjonariuszami, kt\u00f3rzy na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Akcjonariuszy odbytym w dniu 18 kwietnia 2016 roku posiadali co najmniej 5% og\u00f3\u0142u\n                           g\u0142os\u00f3w reprezentowanych na tym zgromadzeniu byli:1. KURZEWSKI INVESTMENT S.A.R.L, kt\u00f3ra na zgromadzeniu dysponowa\u0142a 57 420 000 g\u0142os\u00f3w,\n                           stanowi\u0105cymi 95,80% udzia\u0142u g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu i 53,51% udzia\u0142u w g\u0142osach og\u00f3\u0142em.",
        "date": "2016-04-18"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy w dniu\n                           18 kwietnia 2016 rokupodj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o wyp\u0142acie dywidendy.Dywidenda zostanie wyp\u0142acona w wysoko\u015bci 18 546 000,- z\u0142 tj. 0,22 z\u0142 na jedn\u0105 akcj\u0119.Dywidend\u0105 zostan\u0105 obj\u0119te wszystkie akcje sp\u00f3\u0142ki serii A i B.Dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 ustalony na 21 kwietnia 2016 roku.Dniem wyp\u0142aty dywidendy b\u0119dzie 6 maja 2016 roku.",
        "date": "2016-04-18"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. podaje do wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne\n                           Walne ZgromadzenieAkcjonariuszy w dniu 18 kwietnia 2016 roku.",
        "date": "2016-04-18"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 31 marca\n                           2016 r. otrzyma\u0142 postanowienie o dokonaniu w tym samym dniu w Krajowym Rejestrze S\u0105dowym\n                           wpisu po\u0142\u0105czenia ze sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 Profilm Sp. z o.o., z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\n                           Przejmowana\"_.Po\u0142\u0105czenie zosta\u0142o dokonane przez przej\u0119cie, na podstawie art. 492 \u00a7 1 pkt 1 ksh poprzez\n                           przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105. Poniewa\u017c Sp\u00f3\u0142ka\n                           Przejmuj\u0105ca jest jedynym wsp\u00f3lnikiem Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej po\u0142\u0105czenie zosta\u0142o dokonane\n                           zgodnie z art. 516 \u00a7 6 ksh w trybie uproszczonym, z ograniczeniami wynikaj\u0105cymi z\n                           faktu, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca jest sp\u00f3\u0142k\u0105 publiczn\u0105. Stosownie do tre\u015bci art. 515 \u00a7\n                           1 ksh, a tak\u017ce ze wzgl\u0119du na okoliczno\u015b\u0107, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca by\u0142a jedynym udzia\u0142owcem\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej po\u0142\u0105czenie zosta\u0142o przeprowadzone bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej.Podstawow\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej jest produkcja telewizyjna i filmowa.\n                           Sp\u00f3\u0142ka produkuje szereg r\u00f3\u017cnorodnych gatunkowo program\u00f3w na rzecz krajowych stacji\n                           telewizyjnych. Ponadto bierze udzia\u0142 w produkcji film\u00f3w przeznaczonych do emisji kinowej.\n                           Sp\u00f3\u0142ka prowadzi r\u00f3wnie\u017c telewizyjn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 nadawcz\u0105.Podstawow\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej by\u0142a produkcja telewizyjna i filmowa.",
        "date": "2016-03-31"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. niniejszym przesy\u0142a zmieniony projekt uchwa\u0142y o podziale zysku\n                           i wyp\u0142acie dywidendy, kt\u00f3ry zostanie poddany pod g\u0142osowanie na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Akcjonariuszy w dniu 18 kwietnia 2016 r. Po konsultacji z Zespo\u0142em Dzia\u0142u Emitent\u00f3w\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie, Zarz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zmianie projektu\n                           powy\u017cszej uchwa\u0142y w zakresie dnia dywidendy oraz dnia wyp\u0142aty dywidendy. W poprzednim projekcie uchwa\u0142y dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 wskazany na 18 kwietnia 2016\n                           r., natomiast dzie\u0144 wyp\u0142aty dywidendy na  4 maja 2016 r.W obecnym projekcie uchwa\u0142y dzie\u0144 dywidendy zosta\u0142 wskazany na 21 kwietnia 2016 r.\n                           natomiast dzie\u0144 wyp\u0142aty dywidendy na  6 maja 2016 r.",
        "date": "2016-03-31"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. z siedzib\u0105 w Bielanach Wroc\u0142awskich, wpisanej do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej we Wroc\u0142awiu, VI Wydzia\u0142\n                           Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, pod numerem KRS 0000157203 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 395, art. 399 \u00a7 1 i art. 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"ksh\"_\n                           zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy ATM Grupa S.A., z siedzib\u0105 w Bielanach\n                           Wroc\u0142awskich, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 18.04.2016 r. o godzinie 13:00 w Bielanach\n                           Wroc\u0142awskich, przy ulicy  Dwa \u015awiaty 1.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy. 3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy\n                           oraz zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 5. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok 2015.6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           ATM Grupa oraz skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej ATM Grupa\n                           za rok 2015. 7. Podj\u0119cie uchwa\u0142y o podziale zysku osi\u0105gni\u0119tego w 2015 r. i wyp\u0142acie dywidendy.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142 dotycz\u0105cych udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.9. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci w 2015\n                           r. 10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 dotycz\u0105cych udzielenia absolutorium cz\u0142onkom Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.11. Zamkni\u0119cie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy.",
        "date": "2016-03-22"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM GRUPA S.A. informuje, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka oraz podmioty od niej zale\u017cne zawar\u0142y z\n                           Telewizj\u0105 Polsat Sp. z .o.o. w okresie od dnia publikacji poprzedniego, analogicznego\n                           raportu bie\u017c\u0105cego, umowy kt\u00f3re \u0142\u0105cznie spe\u0142niaj\u0105 kryterium umowy znacz\u0105cej tzn. ich\n                           sumaryczna warto\u015b\u0107 wynosi 33 227 tys. z\u0142, co przekracza 10% kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki.Umowy dotycz\u0105 m.in. produkcji program\u00f3w telewizyjnych, \u015bwiadczenia us\u0142ug technicznych\n                           i wynajm\u00f3w zwi\u0105zanych z produkcj\u0105 telewizyjn\u0105, op\u0142at za udzielenie licencji na emisj\u0119\n                           gotowych program\u00f3w telewizyjnych itp.Umow\u0105 o najwi\u0119kszej warto\u015bci jest umowa z dnia 16 listopada 2015 r. na realizacj\u0119\n                           serii odcink\u00f3w serialu \"Pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107\". Warto\u015b\u0107 tej umowy wynosi 9 126 tys. z\u0142.Warunki tej umowy nak\u0142adaj\u0105 na sp\u00f3\u0142k\u0119 odpowiedzialno\u015b\u0107 odszkodowawcz\u0105 za niedostarczenie\n                           odcink\u00f3w w terminie oraz za wady techniczne materia\u0142u. Warto\u015b\u0107 mo\u017cliwych do na\u0142o\u017cenia\n                           kar mo\u017ce przekroczy\u0107 10% warto\u015bci umowy. Dok\u0142adne wskazanie maksymalnej wysoko\u015bci\n                           kar nie jest mo\u017cliwe, gdy\u017c uzale\u017cniona jest ona od ilo\u015bci dni ewentualnego op\u00f3\u017anienia\n                           w dostarczaniu przez sp\u00f3\u0142k\u0119, w ustalonych terminach, kolejnych odcink\u00f3w programu,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c od wyst\u0105pienia wad technicznych w dostarczonym materiale.Wysoko\u015b\u0107 kary w przypadku jednodniowego op\u00f3\u017anienia w dostarczeniu odcinka programu\n                           mo\u017ce wynie\u015b\u0107 7 tys. z\u0142. Oznacza to, \u017ce przekroczenie mo\u017cliwych do na\u0142o\u017cenia kar ponad\n                           r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 10% warto\u015bci umowy nast\u0105pi przy wyst\u0105pieniu ponad 130 dni \u0142\u0105cznej ilo\u015bci\n                           dni op\u00f3\u017anie\u0144 w dostarczaniu odcink\u00f3w w zam\u00f3wionej serii programu.Zap\u0142ata kar umownych nie wy\u0142\u0105cza uprawnienia do dochodzenia roszcze\u0144 odszkodowawczych\n                           przekraczaj\u0105cych wysoko\u015b\u0107 tych kar.",
        "date": "2016-03-10"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. informuje, \u017ce akcjonariuszami, kt\u00f3rzy na Nadzwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Akcjonariuszy odbytym w dniu 19 lutego 2016 roku posiadali co najmniej\n                           5% og\u00f3\u0142u g\u0142os\u00f3w reprezentowanych na tym zgromadzeniu byli:1. KURZEWSKI INVESTMENT S.A.R.L, kt\u00f3ra na zgromadzeniu dysponowa\u0142a 57 420 000 g\u0142os\u00f3w,\n                           stanowi\u0105cymi 87,67% udzia\u0142u g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu i 53,51% udzia\u0142u w g\u0142osach og\u00f3\u0142em,2. NATIONALE-NEDERLANDEN OTWARTY FUNDUSZ EMERYTALNY, kt\u00f3ry na zgromadzeniu dysponowa\u0142\n                           5 560 000 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cymi 8,49% udzia\u0142u g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu i 5,18% udzia\u0142u\n                           w g\u0142osach og\u00f3\u0142em.",
        "date": "2016-02-19"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. podaje do wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy w dniu 19 lutego 2016 roku.",
        "date": "2016-02-19"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. z siedzib\u0105 w Bielanach Wroc\u0142awskich _adres: ul. Dwa \u015awiaty 1,\n                           50-040 Bielany Wroc\u0142awskie_, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej we Wroc\u0142awiu, VI\n                           Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem 0000157203, o kapitale\n                           zak\u0142adowym 8.430.000,00 z\u0142 \u2013 w ca\u0142o\u015bci wp\u0142aconym \u2013 _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ na podstawie\n                           art. 504 \u00a7 1 k.s.h. zawiadamia po raz drugi akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej o zamiarze\n                           po\u0142\u0105czenia z Profilm sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_. Plan po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 Przejmowan\u0105 zosta\u0142 podpisany i udost\u0119pniony\n                           do publicznej wiadomo\u015bci na stronie internetowej ATM Grupa w dniu 29 grudnia 2015\n                           roku oraz na stronie internetowej Profilm w dniu 29 grudnia 2016 roku.Akcjonariusze mog\u0105 przegl\u0105da\u0107 dokumenty, o kt\u00f3rych mowa w art. 505 \u00a7 1k.s.h., w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej od dnia 18 stycznia 2016 roku do dnia, w kt\u00f3rym podj\u0119ta zostanie\n                           uchwa\u0142a Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej o po\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2016-02-01"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. podaje do wiadomo\u015bci daty przekazywania raport\u00f3w okresowych\n                           w roku obrotowym 2016.1. Skonsolidowane raporty kwartalne:- za I kwarta\u0142 2016 r. - 16 maja 2016 r.- za III kwarta\u0142 2016 r. - 14 listopada 2016 r.2. Raport roczny i skonsolidowany raport roczny za 2015 r. - 21 marca 2016 r.3. Skonsolidowany raport za I p\u00f3\u0142rocze 2016 r. - 31 sierpnia 2016 r.W zwi\u0105zku z \u00a7 83 oraz \u00a7 103 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacjibie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych Zarz\u0105d\n                           ATM Grupa S.A.informuje o zamiarze przekazywania w roku obrotowym 2015 skonsolidowanych raport\u00f3w\n                           kwartalnychzawieraj\u0105cych kwartaln\u0105 informacj\u0119 finansow\u0105, o kt\u00f3rej mowa w \u00a7 83 ust.1 Rozporz\u0105dzenia,\n                           a tak\u017ce przekazaniaskonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2015 r. zawieraj\u0105cego p\u00f3\u0142roczne\n                           skr\u00f3cone sprawozdaniefinansowe, o kt\u00f3rym mowa w \u00a7 83 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia.Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. informuje ponadto, \u017ce dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7102 ust. 1 oraz\n                           \u00a7101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia, nie b\u0119dzie publikowa\u0142 raportu kwartalnego za IV kwarta\u0142\n                           2015 r. oraz za II kwarta\u0142 2016 r.",
        "date": "2016-01-29"
    },
    {
        "company_name": "ATMGRUPA",
        "content": "Zarz\u0105d ATM Grupa S.A. z siedzib\u0105 w Bielanach Wroc\u0142awskich, wpisanej do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej we Wroc\u0142awiu, VI Wydzia\u0142\n                           Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, pod numerem KRS 0000157203 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 398, art. 399 \u00a7 1 i art. 402\u00b2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"ksh\"_\n                           zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy _\"Walne Zgromadzenie\"_ ATM Grupa\n                           S.A., z siedzib\u0105 w Bielanach Wroc\u0142awskich, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 19.02.2016 r.\n                           o godzinie 12.00 w Bielanach Wroc\u0142awskich, przy ulicy  Dwa \u015awiaty 1.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy. 3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy\n                           oraz zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad. 5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie po\u0142\u0105czenia z Profilm Sp. z o.o.6. Zamkni\u0119cie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy.",
        "date": "2016-01-21"
    }
]