[
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions S.A. informuje, i\u017c Rada Nadzorcza Asseco Business\n                           Solutions S.A. dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a713 ust. 10 pkt 6_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business\n                           Solutions S.A. w dniu 16.07.2015 r. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o wyborze Ernst & Young Audyt\n                           Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp.k. z siedzib\u0105 w Warszawie przy ulicy\n                           Rondo ONZ 1, 00-124 Warszawa, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych pod pozycj\u0105 130, jako podmiotu uprawnionego do dokonania przegl\u0105du  p\u00f3\u0142rocznego\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A. za pierwsze p\u00f3\u0142rocze\n                           2015 roku oraz do badania rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business\n                           Solutions S.A. za rok 2015.Umowa zostanie zawarta na dokonanie przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A. za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2015 roku oraz do badania\n                           rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok 2015.Asseco Business Solutions S.A. korzysta\u0142a z us\u0142ug Ernst \u00a7 Young Audit Sp. z o.o. w\n                           zakresie wykonania weryfikacji sprawozda\u0144 finansowych dla cel\u00f3w po\u0142\u0105czenia Asseco\n                           Business Solutions S.A. z Softlab Trade Sp. z o.o., Softlab Sp. z o.o., Safo Sp. z\n                           o.o. i Wa-pro Sp. z o.o. ,w zakresie weryfikacji p\u00f3\u0142rocznych sprawozda\u0144 finansowych\n                           dla cel\u00f3w konsolidacji wynik\u00f3w w Grupie Kapita\u0142owej Asseco Poland S.A., w zakresie\n                           wykonania badania rocznego sprawozdania finansowego Asseco Business Solutions S.A.\n                           za 2007 rok, w zakresie dokonania przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego jednostkowego i skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Asseco Business Solutions S.A. za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy\n                           zako\u0144czony dnia 30 czerwca 2008 roku, rocznego jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A. oraz rocznego skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej Asseco Business Solutions S.A za 2008 rok , w zakresie\n                           dokonania badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A. za\n                           rok 2009 oraz w zakresie dokonania przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego jednostkowego sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A. za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2010 roku.\n                           Asseco Business Solutions korzysta\u0142a z us\u0142ug Ernst \u00a7 Young Audit Sp. z o.o. tak\u017ce\n                           przy badaniu rocznych sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A.\n                           za rok 2010, 2011, 2012, 2013 oraz przegl\u0105du  p\u00f3\u0142rocznych jednostkowych sprawozda\u0144\n                           finansowych Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A. za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2011, 2012,\n                           2013 roku. Asseco Business Solutions korzysta\u0142a z us\u0142ug Ernst & Young Audyt Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp.k. z siedzib\u0105 w Warszawie _przed przekszta\u0142ceniem Ernst & Young\n                           Audit Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie_ przy badaniu rocznego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A. za rok 2014 oraz przegl\u0105du  p\u00f3\u0142rocznego jednostkowego\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A. za pierwsze p\u00f3\u0142rocze\n                           2014 roku. Wyb\u00f3r podmiotu uprawnionego do badania nast\u0105pi\u0142 zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami\n                           i normami zawodowymi. Podstawa Prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. 2009, nr 33, poz.\n                           259_.",
        "date": "2015-06-17"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions S.A. informuje, i\u017c w dniu 08 maja 2015 r. otrzyma\u0142\n                           od jednego z Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du zawiadomienie, w trybie artyku\u0142u 160 Ustawy z dnia 29\n                           lipca 2005 roku o obrocie instrumentami finansowymi. Zgodnie z przekazan\u0105 informacj\u0105\n                           jeden z Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du sprzeda\u0142 w trybie transakcji sesyjnej zwyk\u0142ej na Gie\u0142dzie\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. w dniu 07.05.2015 roku 14 954 akcji Asseco\n                           Business Solutions S.A. za \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 234.777,80 z\u0142, po cenie 15,70 z\u0142 za jedn\u0105\n                           akcj\u0119.",
        "date": "2015-05-08"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions S.A. podaje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 21 kwietnia 2015 roku nast\u0119puj\u0105cy\n                           Akcjonariusze wykonywali prawo g\u0142osu z akcji reprezentuj\u0105cych ponad 5% g\u0142os\u00f3w:1.ASSECO POLAND S.A. wykonywa\u0142a prawo g\u0142osu z 15.528.570 akcji reprezentuj\u0105cych 72,10%\n                           g\u0142os\u00f3w obecnych na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, kt\u00f3re stanowi\u0142y 46,47% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w, 2.AVIVA OTWARTY FUNDUSZ EMERYTALNY AVIVA BZ WBK wykonywa\u0142a prawo g\u0142osu z 3.330.000\n                           akcji reprezentuj\u0105cych 15,46% g\u0142os\u00f3w obecnych na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu, kt\u00f3re\n                           stanowi\u0142y 9,96% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,Na og\u00f3ln\u0105 liczb\u0119 33.418.193 akcji Sp\u00f3\u0142ki, na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Asseco\n                           Business Solutions S.A., reprezentowanych by\u0142o 21 539 864 akcji. Na ka\u017cd\u0105 akcj\u0119 przypada\n                           jeden g\u0142os.",
        "date": "2015-04-27"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions S.A.  informuje o podj\u0119ciu przez  Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 21 kwietnia 2015 r. uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku i\n                           wyp\u0142aty dywidendy.Zwyczajne Walne Zgromadzenie Asseco Business Solutions S.A. dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 395 \u00a7 2 pkt 2_ kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 12 ust. 5 pkt 2\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki postanowi\u0142o:Zysk netto wypracowany przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w roku obrotowym 2014 w wysoko\u015bci 28 570 709,30\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia osiem milion\u00f3w pi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t tysi\u0119cy siedemset dziewi\u0119\u0107\n                           z\u0142otych trzydzie\u015bci groszy_ podzieli\u0107 w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b: 1_cz\u0119\u015b\u0107 zysku netto za 2014 rok w kwocie 28 405 464,05 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia osiem\n                           milion\u00f3w czterysta pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy czterysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote pi\u0119\u0107 groszy_\n                           przeznaczy\u0107 do podzia\u0142u miedzy Akcjonariuszy, tj. wyp\u0142aci\u0107 dywidend\u0119 w kwocie po 0,85\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t pi\u0119\u0107 groszy_ na jedn\u0105 akcj\u0119;2_pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 zysku netto za 2014 rok w kwocie 165 245,25 z\u0142 _s\u0142ownie: sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107 z\u0142otych dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107 groszy_ przekaza\u0107\n                           na kapita\u0142 zapasowy.Zwyczajne Walne Zgromadzenie Asseco Business Solutions S.A. ustali\u0142o dzie\u0144 dywidendy\n                           na dzie\u0144 14 maja 2015 roku oraz termin wyp\u0142aty dywidendy na dzie\u0144 1 czerwca 2015 roku.Podstawa Prawna: \u00a7 38 ust. 2  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dn. 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2015-04-21"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarzad Asseco Business Solutions S.A.  podaje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 21 kwietnia 2015 r. w Lublinie.\n                           Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Asseco Business Solutions\n                           S.A. w dniu 21 kwietnia 2015 r. stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.Podstawa Prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 5  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dn. 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009 r. Nr 33,\n                           poz. 259_",
        "date": "2015-04-21"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions S.A. przekazuje wykaz wszystkich informacji okre\u015blonych\n                           w art. 56 ust. 1 przekazanych do publicznej wiadomo\u015bci w 2014 roku. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d\n                           informuje, \u017ce orygina\u0142y raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych i okresowych znajduj\u0105 si\u0119 w Warszawie,\n                           Wilan\u00f3w Office Park ul. Adama Branickiego 13, 02-972 Warszawa oraz na stronie: http://www.assecobs.pl/pl/relacje-inwestorskie/raporty/raporty-biezaceWykaz\n                           raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych:lp. Numer raportu, Data sporz\u0105dzenia,Temat1.  1/2014, 16-01-2014,Terminy przekazywania raport\u00f3w okresowych w roku 20142.  2/2014, 06-03-2014, Rekomendacja Zarz\u0105du Asseco Business Solutions dotycz\u0105ca wyp\u0142aty\n                           dywidendy3.  3/2014, 10-03-2014,Og\u0142oszenie Zarz\u0105du Asseco Business Solutions o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia4.  4/2014, 10-03-2014, Projekty uchwa\u0142 na Zwyczajne Walne Zgromadzenie Asseco Business\n                           Solutions S.A. zwo\u0142ane na dzie\u0144 15.04.2014 roku5.  5/2014, 10-03-2014,Rekomendacja Zarz\u0105du Asseco Business Solutions dotycz\u0105ca wyp\u0142aty\n                           dywidendy6.  6/2014, 14-03-2014, Informacja o korekcie jednostkowego raportu rocznego Asseco\n                           Business Solutions za rok 20137.  7/2014, 18-03-2014, Sprawozdanie Rady Nadzorczej Asseco Business Solutions S.A.\n                           dotycz\u0105ce oceny Sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2013 i\n                           oceny sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 20138.  8/2014, 18-03-2014, Rekomendacja Rady Nadzorczej Asseco Business Solutions dotycz\u0105ca\n                           wyp\u0142aty dywidendy9.  9/2014, 15-04-2014, Wykaz informacji przekazanych do publicznej wiadomo\u015bci w 2013\n                           roku10.  10/2014, 15-04-2014, Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Asseco Business Solutions S.A. w dniu 15 kwietnia 2014 r.11.  11/2014, 15-04-2014, Podj\u0119cie przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Asseco Business\n                           Solutions S.A. uchwa\u0142y w przedmiocie wyp\u0142aty dywidendy12.  12/2014, 22-04-2014, Wykaz Akcjonariuszy reprezentuj\u0105cych ponad 5% g\u0142os\u00f3w na\n                           ZWZ Asseco Business Solutions S.A.13.  13/2014, 24-04-2014, Sprzeda\u017c akcji Asseco Business Solutions S.A. przez osob\u0119\n                           zarz\u0105dzaj\u0105c\u010514.  14/2014, 05-06-2014, Wyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidenta15.  14/2014, 23-06-2014, Wyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidenta - korekta16.  15/2014, 16-12-2014, Powo\u0142anie Wiceprezesa Zarz\u0105du Asseco Business Solutions\n                           S.A.Wykaz raport\u00f3w okresowych:1.  R 2013, 05-03-2014, Jednostkowy raport roczny za rok 20132.  QSr 1/2014, 07-05-2014, Skr\u00f3cone \u015br\u00f3droczne jednostkowe sprawozdanie finansowe\n                           za I kwarta\u0142 2014 roku3.  P 2014, 06-08-2014, Jednostkowy raport p\u00f3\u0142roczny4.  QSr 3/2014, 05-11-2014, Skr\u00f3cone \u015br\u00f3droczne jednostkowe sprawozdanie finansowe\n                           za III kwarta\u0142 2014 roku",
        "date": "2015-03-23"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie informuje, i\u017c\n                           Rada Nadzorcza Asseco Business Solutions S.A. dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 13 ust. 10\n                           pkt 8_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz art. 369 \u00a7 1 KSH w zwi\u0105zku z postanowieniami \u00a7 14 ust.\n                           2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 10 marca 2015 r. powo\u0142a\u0142a na now\u0105 czteroletni\u0105\n                           kadencj\u0119 _obejmuj\u0105c\u0105 lata 2015 \u2013 2019_ Zarz\u0105d Asseco Business Solutions S.A. w sk\u0142adzie:1.Wojciech Barczentewicz \u2013 do pe\u0142nienia funkcji Prezesa Zarz\u0105du2.Piotr Mas\u0142owski \u2013 do pe\u0142nienia funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du3.Andreas Enders \u2013 do pe\u0142nienia funkcji Wiceprezesa Zarz\u0105du4.Mariusz Lizon \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105duPan Wojciech Barczentewicz posiada wykszta\u0142cenie\n                           \u015brednie, w roku 1989 uko\u0144czy\u0142 Liceum Sztuk Plastycznych w Na\u0142\u0119czowie. Uczestniczy\u0142\n                           w programie doskonalenia umiej\u0119tno\u015bci mened\u017cerskich \"Management 2000\" w Canadian International\n                           Management Institute _1999-2000_. Karier\u0119 zawodow\u0105 Wojciech Barczentewicz rozpocz\u0105\u0142\n                           od prowadzenia, w latach 1988-1990, dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej. Nast\u0119pnie w latach\n                           1992-1993 by\u0142 Dyrektorem Zarz\u0105dzaj\u0105cym Edmar z siedzib\u0105 w Lublinie, a w latach 1993-1994\n                           \u2013 Dyrektorem Zarz\u0105dzaj\u0105cym Sewo-Bau z siedzib\u0105 w Lublinie. Oba przedsi\u0119biorstwa prowadzi\u0142y\n                           eksport us\u0142ug do Niemiec. Wojciech Barczentewicz, od roku 1991, by\u0142 wsp\u00f3lnikiem i\n                           dyrektorem Anica System s.c. z siedzib\u0105 w Lublinie. Od roku 1995 by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du\n                           sp\u00f3\u0142ki Anica System S.A. z siedzib\u0105 w Lublinie odpowiedzialnym za sfer\u0119 zarz\u0105dzania\n                           strategicznego Sp\u00f3\u0142k\u0105. Od 9 pa\u017adziernika 2008 roku do 1 lipca 2012 Wiceprezes Zarz\u0105du\n                           Asseco Business Solutions. Od 2 lipca 2012 roku Prezes Zarz\u0105du Asseco Business Solutions.Ponadto, Wojciech Barczentewicz pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Fundacji Artystycznej\n                           \"JAM SESSION\" z siedzib\u0105 w Lublinie oraz Przewodnicz\u0105cego Rady Fundacji Instytut Leczenia\n                           Niep\u0142odno\u015bci Ma\u0142\u017ce\u0144skiej im. Jana Paw\u0142a II z siedzib\u0105 w Lublinie. Wojciech Barczentewicz\n                           prowadzi r\u00f3wnie\u017c dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 jako jednoosobowy przedsi\u0119biorca wpisany\n                           do ewidencji dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej prowadzonej przez Prezydenta Miasta Lublin;\n                           przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci jest wynajem nieruchomo\u015bci na w\u0142asny rachunek.Pan Wojciech Barczentewicz nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w\n                           stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Emitenta. Nie jest wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej\n                           lub sp\u00f3\u0142ki osobowej ani cz\u0142onkiem organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek\n                           innej konkurencyjnej osoby prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru d\u0142u\u017cnik\u00f3w niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Nie pe\u0142ni\u0142 w przesz\u0142o\u015bci\n                           funkcji osoby nadzoruj\u0105cej lub zarz\u0105dzaj\u0105cej w podmiotach, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w okresie\n                           jej kadencji w stanie upad\u0142o\u015bci lub likwidacji.Pan Piotr Mas\u0142owski jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrycznego Politechniki Lubelskiej.\n                           W latach 1996-1997 odby\u0142 Podyplomowe Studia Diploma in Management, University of Central\n                           Lancashire. W roku 1999 uko\u0144czy\u0142 studia Master of Business Administration, University\n                           of Central Lancashire. Po uko\u0144czonych w roku 1992 studiach, Piotr Mas\u0142owski zosta\u0142\n                           asystentem w Katedrze Informatyki Politechniki Lubelskiej. Nast\u0119pnie, od roku 1993,\n                           zajmowa\u0142 stanowisko dyrektora handlowego w Anica System s.c. Od roku 1995 by\u0142 Wiceprezesem\n                           Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Anica System S.A. z siedzib\u0105 w Lublinie odpowiedzialnym za dzia\u0142ania\n                           zwi\u0105zane z realizacj\u0105 polityki produktowej i strategii handlowej. Od 9 pa\u017adziernika\n                           2008 roku jest Wiceprezesem Zarz\u0105du Asseco Business Solutions.Ponadto, Piotr Mas\u0142owski pe\u0142ni funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Rady Fundacji Artystycznej\n                           \"JAM SESSION\" z siedzib\u0105 w Lublinie oraz Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Fundacji Instytut\n                           Leczenia Niep\u0142odno\u015bci Ma\u0142\u017ce\u0144skiej im. Jana Paw\u0142a II z siedzib\u0105 w Lublinie. Piotr Mas\u0142owski\n                           prowadzi r\u00f3wnie\u017c dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 jako jednoosobowy przedsi\u0119biorca wpisany\n                           do ewidencji dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej prowadzonej przez Prezydenta Miasta Lublin;\n                           przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci jest wynajem nieruchomo\u015bci na w\u0142asny rachunek.Pan Piotr Mas\u0142owski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci Emitenta. Nie jest wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej lub\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej ani cz\u0142onkiem organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek\n                           innej konkurencyjnej osoby prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru d\u0142u\u017cnik\u00f3w niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Nie pe\u0142ni\u0142 w przesz\u0142o\u015bci\n                           funkcji osoby nadzoruj\u0105cej lub zarz\u0105dzaj\u0105cej w podmiotach, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w okresie\n                           jej kadencji w stanie upad\u0142o\u015bci lub likwidacji.Dr Andreas Enders mieszka w Niemczech. Jest absolwentem Uniwersytetu w Kolonii ze\n                           specjalizacj\u0105 w zakresie marketingu i zarz\u0105dzania, zarz\u0105dzania zam\u00f3wieniami i psychologii\n                           biznesu. Jesieni\u0105 1991 r. uzyska\u0142 dyplom magistra zarz\u0105dzania _Diplom Kaufman_, a\n                           w 1996 r. obroni\u0142 prac\u0119 doktorsk\u0105 na Uniwersytetach w Kolonii i Kaiserslautern. W\n                           latach 1992-1993 pracowa\u0142 jako adiunkt na Uniwersytecie w Kolonii a nast\u0119pnie w latach\n                           1993-1996 na Uniwersytecie w Kaiserslautern, gdzie zajmowa\u0142 si\u0119 odpowiednio obszarami\n                           marketingu i psychologii biznesu. Od roku 1996 zwi\u0105zany z bran\u017c\u0105 informatyczn\u0105. W\n                           latach 1996-1998 pracowa\u0142 w sp\u00f3\u0142ce K&V Information Systems _obecnie sp\u00f3\u0142ka ta jest\n                           cz\u0119\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ki SAP_ na stanowisku dyrektora marketingu. Od 1999 do 2009 r. by\u0142 cz\u0142onkiem\n                           zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki CAS _obecnie sp\u00f3\u0142ka AccentureCAS_, gdzie pe\u0142ni\u0142 nast\u0119puj\u0105ce funkcje:\n                           dyrektora ds. marketingu korporacyjnego _1999-2001_, dyrektora ds. rozwoju przedsi\u0119biorstwa\n                           _2002-2006_, dyrektora ds. marketingu produktowego _od roku 2007_. W latach 2009 \u2013\n                           2011 zatrudniony w sp\u00f3\u0142ce Promax _obecne sp\u00f3\u0142ka Wipo PromaxAnalitics_, gdzie jako\n                           cz\u0142onek wy\u017cszej kadry kierowniczej odpowiada\u0142 za sprzeda\u017c i marketing na Europ\u0119 \u015arodkow\u0105.\n                           W latach 2011-2014 pe\u0142ni\u0142 funkcje dyrektora ds. sprzeda\u017cy mi\u0119dzynarodowej w sp\u00f3\u0142ce\n                           XTEL _obecnie Kantar Retail Company_. Od maja 2014 r. cz\u0142onek wy\u017cszej kadry kierowniczej\n                           w sp\u00f3\u0142ce Asseco Solutions pe\u0142ni\u0105cy funkcje wiceprezesa ds. rozwi\u0105za\u0144 mobilnych. Od\n                           1 stycznia 2015 r. jest Wiceprezesem Zarz\u0105du Asseco Business Solutions.Pan Andreas Enders nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci Emitenta. Nie jest wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej lub\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej ani cz\u0142onkiem organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek\n                           innej konkurencyjnej osoby prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru d\u0142u\u017cnik\u00f3w niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Nie pe\u0142ni\u0142 w przesz\u0142o\u015bci\n                           funkcji osoby nadzoruj\u0105cej lub zarz\u0105dzaj\u0105cej w podmiotach, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w okresie\n                           jej kadencji w stanie upad\u0142o\u015bci lub likwidacji.Pan Mariusz Lizon jest absolwentem Wydzia\u0142u Elektrycznego Politechniki Lubelskiej.\n                           W latach 1995 r.-1996 r. odby\u0142 szkolenie ACCA _The Chartered Association of Certified\n                           Accountants_ i uzyska\u0142 mi\u0119dzynarodowy dyplom z zakresu Rachunkowo\u015bci i Finans\u00f3w _nr\n                           166_. W latach 1999 r.-2000 r. odby\u0142 Podyplomowe Studium Finans\u00f3w w Szkole G\u0142\u00f3wnej\n                           Handlowej. Karier\u0119 zawodow\u0105 Mariusz Lizon rozpocz\u0105\u0142 od prowadzenia, w latach 1990\n                           - 1997, dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej. Nast\u0119pnie w latach 1997 - 2008 by\u0142 Dyrektorem finansowym\n                           w Sp\u00f3\u0142ce Anica System S.A. z siedzib\u0105 w Lublinie. Od 17 pa\u017adziernika 2008 roku jest\n                           Dyrektorem finansowym Sp\u00f3\u0142ki Asseco Business Solutions S.A. z siedzib\u0105 w Lublinie.\n                           Od dnia 6 listopada 2008 r. do dnia 24 czerwca 2009 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 prokurenta w Asseco\n                           Business Solutions S.A. Od 24 czerwca 2009 roku jest Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du Asseco Business\n                           Solutions. Pan Mariusz Lizon nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci Emitenta. Nie jest wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej lub\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej ani cz\u0142onkiem organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek\n                           innej konkurencyjnej osoby prawnej. Nie zosta\u0142 wpisany do rejestru d\u0142u\u017cnik\u00f3w niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Nie pe\u0142ni\u0142 w przesz\u0142o\u015bci\n                           funkcji osoby nadzoruj\u0105cej lub zarz\u0105dzaj\u0105cej w podmiotach, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w okresie\n                           jego kadencji w stanie upad\u0142o\u015bci lub likwidacji.Podstawa Prawna: Zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 w zw. z \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dn. 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009\n                           r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2015-03-10"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie _\"Asseco BS\"_\n                           informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Asseco BS na posiedzeniu w dniu 10.03.2015 r. pozytywnie\n                           zaopiniowa\u0142a wniosek Zarz\u0105du w sprawie rekomendacji Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu,\n                           kt\u00f3re zosta\u0142o zwo\u0142ane dzie\u0144 21 kwietnia 2015 roku wyp\u0142aty akcjonariuszom dywidendy\n                           w wysoko\u015bci 0,85 z\u0142 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t pi\u0119\u0107 groszy_ na 1 akcj\u0119 Asseco Business\n                           Solutions S.A. Cz\u0119\u015b\u0107 zysku netto za rok obrotowy 2014 przeznaczona na dywidend\u0119 wynosi\n                           28 405 464,05 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia osiem milion\u00f3w czterysta pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy czterysta\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote pi\u0119\u0107 groszy_. Pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 zysku netto za rok obrotowy\n                           2014 w kwocie 165 245,25 z\u0142 _s\u0142ownie: sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie czterdzie\u015bci\n                           pi\u0119\u0107 z\u0142otych dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107 groszy_ proponuje przekaza\u0107 na kapita\u0142 zapasowy.Podstawa Prawna: Zgodnie z \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dn.\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2\n                           009 r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2015-03-10"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 3/2015 z dnia 06.03.2015 r. Zarz\u0105d Asseco Business\n                           Solutions S.A. przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci Sprawozdanie Rady Nadzorczej Asseco\n                           Business Solutions S.A. dotycz\u0105ce oceny sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki\n                           za rok obrotowy 2014 i oceny sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2014.\n                           Powy\u017csze Sprawozdanie Rady Nadzorczej Asseco Business Solutions S.A. stanowi za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2015-03-10"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie rekomenduje\n                           Radzie Nadzorczej i Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu, kt\u00f3re zosta\u0142o zwo\u0142ane na dzie\u0144\n                           21 kwietnia 2015 roku wyp\u0142at\u0119 akcjonariuszom dywidendy w wysoko\u015bci 0,85 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           osiemdziesi\u0105t pi\u0119\u0107 groszy_ na 1 akcj\u0119 Asseco Business Solutions S.A. Cz\u0119\u015b\u0107 zysku netto\n                           za rok obrotowy 2014 przeznaczona na dywidend\u0119 wynosi 28 405 464,05 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia\n                           osiem milion\u00f3w czterysta pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy czterysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote pi\u0119\u0107 groszy_.\n                           Pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 zysku netto za rok obrotowy 2014 w kwocie 165 245,25 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107 z\u0142otych dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107\n                           groszy_ proponuje przekaza\u0107 na kapita\u0142 zapasowy. Projekt uchwa\u0142y nr 14 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Asseco Business Solutions S.A. z dnia 21 kwietnia 2015 r. w sprawie\n                           podzia\u0142u zysku i wyp\u0142aty dywidendy zosta\u0142 przekazany raportem bie\u017c\u0105cym nr 4/2015 z\n                           dnia 06.03.2015 r.Podstawa Prawna: Zgodnie z \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dn.\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2\n                           009 r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2015-03-06"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie przy ul. Konrada\n                           Wallenroda 4C, 20-607 Lublin, wpisanej do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez\n                           S\u0105d Rejonowy Lublin \u2013 Wsch\u00f3d w Lublinie z siedzib\u0105 w \u015awidniku, VI Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego, pod numerem KRS 0000028257 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ na podstawie art.\n                           399 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, a tak\u017ce maj\u0105c na uwadze \u00a7 38 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim z dnia 19 lutego\n                           2009 r. _Dz.U. 2009, Nr 33, poz. 259_, zwo\u0142uje na dzie\u0144 21 kwietnia 2015 r. Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"Walne Zgromadzenie\"_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 o godzinie 12:00\n                           w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Lublinie, ul. Konrada Wallenroda 4C, 20-607 Lublin.Za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu: 1.Og\u0142oszenie Zarz\u0105du Asseco Business Solutions S.A. o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia.Podstawa Prawna: Zgodnie z \u00a7 38 ust. 1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dn.\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009\n                           r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2015-03-06"
    },
    {
        "company_name": "ASSECO BUSINESS SOLUTIONS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Asseco Business Solutions Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Lublinie postanawia zaproponowa\u0107\n                           Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki i Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, wyp\u0142at\u0119 akcjonariuszom\n                           dywidendy w wysoko\u015bci 0,85 z\u0142 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t pi\u0119\u0107 groszy_ na 1 akcj\u0119 Asseco\n                           Business Solutions S.A. Cz\u0119\u015b\u0107 zysku netto za rok obrotowy 2014 przeznaczona na dywidend\u0119\n                           wynosi 28 405 464,05 z\u0142 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia osiem milion\u00f3w czterysta pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy\n                           czterysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote pi\u0119\u0107 groszy_. Pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 zysku netto za\n                           rok obrotowy 2014 w kwocie 165 245,25 z\u0142 _s\u0142ownie: sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy\n                           dwie\u015bcie czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107 z\u0142otych dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107 groszy_ proponuje przekaza\u0107 na\n                           kapita\u0142 zapasowy.Podstawa Prawna: Zgodnie z \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dn.\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009\n                           r. Nr 33, poz. 259_",
        "date": "2015-03-04"
    }
]