[
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt. 1 Ustawy o ofercie, niniejszym informuje,\n                           \u017ce w dniu 9 grudnia 2015 r. Magna Polonia sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"MP\"_, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Sp\u00f3\u0142ki, zawar\u0142a ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Imagis\n                           Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Imagis\"_ Umow\u0119 w sprawie sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia,\n                           kt\u00f3rej przedmiotem jest uregulowanie zasad sp\u0142aty przez Imagis zad\u0142u\u017cenia finansowego\n                           wynikaj\u0105cego z ni\u017cej wskazanych wierzytelno\u015bci bankowych nabytych przez MP od Banku\n                           Zachodniego WBK S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu oraz od Banku BG\u017b BNP Paribas S.A. z\n                           siedzib\u0105 w Warszawie, kt\u00f3re to wierzytelno\u015bci zabezpieczone s\u0105 m.in. hipotekami ustanowionymi\n                           na nale\u017c\u0105cych do Imagis nieruchomo\u015bciach po\u0142o\u017conych w Cz\u0105stkowie Polskim. Emitent\n                           wskazuje, \u017ce umowy dotycz\u0105ce nabycia ww. wierzytelno\u015bci nie spe\u0142niaj\u0105 kryteri\u00f3w um\u00f3w\n                           znacz\u0105cych, a nabyte wierzytelno\u015bci \u2013 kryteri\u00f3w znacz\u0105cych aktyw\u00f3w.Stosownie do postanowie\u0144 Umowy w sprawie sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia, MP zobowi\u0105za\u0142a si\u0119, \u017ce\n                           w terminie 12 miesi\u0119cy od dnia ustanowienia przez Imagis zabezpiecze\u0144 opisanych poni\u017cej\n                           nie b\u0119dzie podejmowa\u0142a jakichkolwiek dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do dochodzenia lub zaspokojenia\n                           z maj\u0105tku Imagis nast\u0119puj\u0105cych wierzytelno\u015bci:1. nabytych od Banku Zachodniego WBK S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu z tytu\u0142u umowy o\n                           kredyt obrotowy zawartej pomi\u0119dzy Imagis a Bankiem Zachodnim WBK S.A. oraz umowy o\n                           kredyt inwestycyjny zawartej pomi\u0119dzy Imagis a Bankiem Zachodnim WBK S.A.,2. nabytych od Banku Zachodniego WBK S.A. z tytu\u0142u por\u0119czenia udzielonego przez Imagis\n                           za zobowi\u0105zania  GPS Konsorcjum Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105\n                           w Warszawie wynikaj\u0105ce z umowy o kredyt obrotowy zawartej pomi\u0119dzy GPS Konsorcjum\n                           Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie a Bankiem Zachodnim\n                           WBK S.A.,3. nabytych od Banku BG\u017b BNP Paribas S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, z tytu\u0142u umowy o\n                           kredyt nieodnawialny, kt\u00f3ry to d\u0142ug zosta\u0142 przej\u0119ty uprzednio przez Imagis oraz GPS\n                           Konsorcjum Sp. z o.o.na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 17.073.439,07 PLN _siedemna\u015bcie milion\u00f3w siedemdziesi\u0105t trzy tysi\u0105ce\n                           czterysta trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych i siedem groszy_, nabytych za \u0142\u0105czn\u0105 cen\u0119 4.700.000,00\n                           PLN _cztery miliony siedemset tysi\u0119cy z\u0142otych_, przy czym nabycie tych wierzytelno\u015bci\n                           przez MP nast\u0105pi z momentem ujawnienia MP jako wierzyciela hipotecznego w ksi\u0119gach\n                           wieczystych prowadzonych dla nieruchomo\u015bci, na kt\u00f3rych ustanowiono hipoteki zabezpieczaj\u0105ce\n                           wierzytelno\u015bci, na podstawie wniosk\u00f3w z\u0142o\u017conych w dniu dzisiejszym _wpisy te skuteczne\n                           b\u0119d\u0105 z moc\u0105 wsteczn\u0105 od dnia z\u0142o\u017cenia wniosk\u00f3w_.12-miesi\u0119czny okres zobowi\u0105zania mo\u017ce ulec skr\u00f3ceniu w przypadkach wskazanych w Umowie\n                           w sprawie sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci w przypadku gdy ujawni si\u0119 istotna\n                           okoliczno\u015b\u0107 maj\u0105ca lub mog\u0105ca mie\u0107 negatywny wp\u0142yw na sytuacj\u0119 finansow\u0105 Imagis, w\n                           szczeg\u00f3lno\u015bci na jego zdolno\u015b\u0107 wykonywania zobowi\u0105za\u0144 pieni\u0119\u017cnych.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, na rzecz MP ustanawiane s\u0105 przez Imagis dodatkowe zabezpieczenia\n                           sp\u0142aty wierzytelno\u015bci, to jest:1. zastaw cywilny oraz zastaw rejestrowy na wszystkich akcjach posiadanych przez Imagis\n                           w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Emapa Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie,2. weksel in blanco z deklaracj\u0105 wekslow\u0105 ustalaj\u0105c\u0105 warunki wype\u0142nienia weksla. W okresie trwania zobowi\u0105zania, od wierzytelno\u015bci wskazanych powy\u017cej naliczane b\u0119d\u0105\n                           odsetki w wysoko\u015bci WIBOR 1Y _z dnia zawarcia umowy_ + 3,00% w skali roku.",
        "date": "2015-12-09"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt 2 lit. a_ Ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych oraz zgodnie z \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt 21 i 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           informuje, \u017ce podczas posiedzenia Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu\n                           dzisiejszym w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki, Pan Sebastian Bogus\u0142awski i Pan Tadeusz Pietka z\u0142o\u017cyli\n                           pisemne o\u015bwiadczenia o rezygnacji z pe\u0142nienia przez nich funkcji cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki ze skutkiem na koniec dnia 20 listopada 2015r. W o\u015bwiadczeniach nie podano\n                           przyczyn z\u0142o\u017cenia rezygnacji przez Pana Tadeusza Pietk\u0119 i Pana Sebastiana Bogus\u0142awskiego.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wyra\u017ca podzi\u0119kowanie Panu Sebastianowi Bogus\u0142awskiemu i Panu Tadeuszowi\n                           Pietce za  udzia\u0142 w pracach Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Emitenta informuje, i\u017c na posiedzeniu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w\n                           dniu dzisiejszym Rada Nadzorcza dokooptowa\u0142a do swojego sk\u0142adu w miejsce rezygnuj\u0105cych\n                           os\u00f3b, dw\u00f3ch nowych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej z dniem 21 listopada 2015 r.: Pana Bogus\u0142awa\n                           Piwowara i Pana Przemys\u0142awa Wiplera. Informacje, o kt\u00f3rych mowa \u00a7 28 pkt 4_, 5_ i 6_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z\n                           dnia 19 lutego 2009 r., dotycz\u0105ce dokooptowanych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, Sp\u00f3\u0142ka\n                           podaje poni\u017cej.Pan Bogus\u0142aw PiwowarPan Bogus\u0142aw Piwowar jest absolwentem Wydzia\u0142u Dziennikarstwa i Nauk Politycznych\n                           na Uniwersytecie Warszawskim, studi\u00f3w podyplomowych z zakresu prawa medi\u00f3w na Wydziale\n                           Prawa Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego oraz Podyplomowych Studi\u00f3w Mened\u017cerskich w Katedrze\n                           Zarz\u0105dzania i Finans\u00f3w Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej oraz studi\u00f3w MBA. Wyk\u0142adowca PR i\n                           lobbingu oraz marketingu i reklamy. Jest autorem publikacji w dziedzinie zarz\u0105dzania,\n                           reklamy i lobbingu. Odznaczony w 2002 roku Z\u0142otym Krzy\u017cem Zas\u0142ugi. Od pocz\u0105tku dzia\u0142alno\u015bci\n                           zawodowej jest zwi\u0105zany z mediami. W 1989 roku obj\u0105\u0142 stanowisko w Biurze Prasowym\n                           Rz\u0105du, a w 1993 roku dyrektora departamentu reklamy w KRRiT. W latach 1998-2004 pe\u0142ni\u0142\n                           funkcj\u0119 dyrektora Biura Zarz\u0105du i Spraw Korporacyjnych Telewizji Polskiej. W latach\n                           2006- 2010 by\u0142 wiceprezesem Business Centre Club oraz dyrektorem biura lobbingu i\n                           edukacji BCC.W lipcu 2009 roku zosta\u0142 powo\u0142any w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Telewizji Polskiej _TVP_\n                           i wybrany na stanowisko jej wiceprzewodnicz\u0105cego, a od wrze\u015bnia 2009 r. zosta\u0142 p.o.\n                           przewodnicz\u0105cego. Nast\u0119pnie Pan Bogus\u0142aw Piwowar, decyzj\u0105 Rady Nadzorczej TVP, zosta\u0142\n                           oddelegowany do pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w prezesa zarz\u0105du, kt\u00f3re pe\u0142ni\u0142 do 2 marca 2011\n                           roku, po czym z dniem 3 marca 2011 roku ponownie zosta\u0142 powo\u0142any do sk\u0142adu Rady Nadzorczej\n                           TVP, przy czym w okresie od 6 maja do 14 lipca 2011 roku by\u0142 oddelegowany przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 TVP do pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka zarz\u0105du TVP. Nast\u0119pnie od 15 lipca 2011\n                           roku do sierpnia 2015 roku pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 cz\u0142onka zarz\u0105du TVP.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Bogus\u0142aw Piwowar nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestniczy\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym\n                           o\u015bwiadczeniem Pan Bogus\u0142aw Piwowar nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Pan Przemys\u0142aw Wipler Pan Przemys\u0142aw Wipler uko\u0144czy\u0142 studia na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           Warszawskiego. Specjalizowa\u0142 si\u0119 w prawie podatkowym doradzaj\u0105c m.in. w Deloitte i\n                           Ernst & Young. W latach 2005 \u2013 2008 pe\u0142ni\u0142  funkcj\u0119 dyrektora Departamentu Dywersyfikacji\n                           Dostaw No\u015bnik\u00f3w Energii w Ministerstwie Gospodarki. Pan Przemys\u0142aw Wipler w latach\n                           2008 \u2013 2009 by\u0142 Dyrektorem Generalnym Instytutu Jagiello\u0144skiego. Od 2009 do 2011 pe\u0142ni\u0142\n                           funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki BIO-Alians sp. z o.o. W 2009 roku obj\u0105\u0142 funkcj\u0119\n                           Prezesa Fundacji Republika\u0144skiej, kt\u00f3rej by\u0142 fundatorem. By\u0142 Cz\u0142onkiem Rad Nadzorczych\n                           m.in. Przedsi\u0119biorstwa Eksploatacji Ruroci\u0105g\u00f3w Naftowych Przyja\u017a\u0144 i Przedsi\u0119biorstwa\n                           Prze\u0142adunku Paliw P\u0142ynnych Naftoport. Pose\u0142 na Sejm RP VII kadencji w latach 2011\n                           \u2013 2015. Pan Przemys\u0142aw Wipler zasiada\u0142 m.in. w sk\u0142adzie Sejmowej Komisji Finans\u00f3w\n                           Publicznych, Komisji Administracji i Cyfryzacji, Sta\u0142ej Podkomisji do monitorowania\n                           systemu podatkowego.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Przemys\u0142aw Wipler nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej,\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.\n                           Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Przemys\u0142aw Wipler nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.",
        "date": "2015-11-20"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, informuje, \u017ce zgodnie z komunikatem\n                           Zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. z dnia 5 pa\u017adziernika 2015\n                           r., Sp\u00f3\u0142ka z dniem 5 pa\u017adziernika 2015 r. przyst\u0105pi\u0142a do Programu Wspierania P\u0142ynno\u015bci.\n                           Z chwil\u0105 przyst\u0105pienia Sp\u00f3\u0142ki do Programu Wspierania P\u0142ynno\u015bci jej akcje przestaj\u0105\n                           by\u0107 kwalifikowane do Strefy Ni\u017cszej P\u0142ynno\u015bci. Zgodnie z \u00a7 3 Dzia\u0142u IV Szczeg\u00f3\u0142owych\n                           Zasad Obrotu Gie\u0142dowego w Systemie UTP, zmiana systemu notowa\u0144 wynikaj\u0105ca z zaprzestania\n                           kwalifikacji akcji Sp\u00f3\u0142ki do Strefy Ni\u017cszej P\u0142ynno\u015bci nast\u0105pi pocz\u0105wszy od sesji gie\u0142dowej\n                           w dniu 8 pa\u017adziernika 2015 r.",
        "date": "2015-10-05"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 5 pa\u017adziernika\n                           2015 r. otrzyma\u0142 informacj\u0119 o podpisaniu przez drug\u0105 Stron\u0119, czyli Dom Maklerski Banku\n                           Ochrony \u015arodowiska S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Dom Maklerski BO\u015a SA_ umowy datowanej\n                           na dzie\u0144 2 pa\u017adziernika 2015 r., kt\u00f3rej przedmiotem jest pe\u0142nienie przez Dom Maklerski\n                           BO\u015a SA funkcji animatora emitenta dla akcji Sp\u00f3\u0142ki na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A. Zgodnie z wy\u017cej wymienion\u0105 umow\u0105 \u015bwiadczenie us\u0142ug animatora emitenta\n                           przez Dom Maklerski BO\u015a SA rozpoczyna si\u0119 od dzisiejszego, tj. od dnia 5 pa\u017adziernika\n                           2015 roku. Podstawa prawna: art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe\n                           w zw. z \u00a7 89 Regulaminu Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.",
        "date": "2015-10-05"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           160 ust 4 Ustawy o obrocie instrumentami finansowymi, niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           w dniu 18 sierpnia 2015 r. od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, informacji, \u017ce Rasting Limited\n                           jako jego osoba powi\u0105zana w rozumieniu art. 160 ust. 2 pkt 4 lit. c ustawy o obrocie\n                           instrumentami finansowymi zby\u0142a 3.192.845 akcji Sp\u00f3\u0142ki po cenie 2,04 PLN. Transakcja\n                           mia\u0142a miejsce w dniu 14 sierpnia 2015 r. poza rynkiem regulowanym, w ramach wniesienia\n                           akcji tytu\u0142em wk\u0142adu niepieni\u0119\u017cnego do sp\u00f3\u0142ki RG Ventures Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w\n                           Warszawie tytu\u0142em wk\u0142adu niepieni\u0119\u017cnego, przy czym warto\u015b\u0107 akcji zosta\u0142a obliczona\n                           jako warto\u015b\u0107 aportu podzielona przez liczb\u0119 wnoszonych akcji.",
        "date": "2015-08-18"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 18 sierpnia 2015 r. zawiadomie\u0144 Rasting Limited\n                           z siedzib\u0105 w Nikozji, Cypr _\"Rasting\"_ oraz RG Ventures Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"RGV\"_ o zmianie stanu posiadania akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Stosownie do zawiadomienia Rasting:Rasting zawiadomi\u0142, \u017ce zby\u0142 3.192.845 _trzy miliony sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce\n                           osiemset czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 22,93% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce i w konsekwencji posiadany przez Rasting bezpo\u015brednio udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki zmniejszy\u0142 si\u0119 o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w i spad\u0142 poni\u017cej 5% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Zmiana nast\u0105pi\u0142a w wyniku wniesienia, w dniu 14 sierpnia 2015 r., 3.192.845 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki tytu\u0142em wk\u0142adu niepieni\u0119\u017cnego na pokrycie nowoutworzonych udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce\n                           pod firm\u0105 RG VENTURES Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka Zale\u017cna\"_, b\u0119d\u0105cej sp\u00f3\u0142k\u0105 w 100% zale\u017cn\u0105 od Rasting. Transakcja ta zosta\u0142a\n                           rozliczona przez KDPW S.A. w dniu 17 sierpnia 2015 r.Przed zmian\u0105 udzia\u0142u Rasting posiada\u0142 bezpo\u015brednio 3.192.845 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           22,93% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 3.192.845 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych\n                           22,93% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w. Po rozliczeniu transakcji opisanej w zawiadomieniu, Rasting nie posiada bezpo\u015brednio\n                           \u017cadnych akcji Sp\u00f3\u0142ki.Natomiast po\u015brednio, poprzez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Zale\u017cn\u0105, Rasting posiada 3.192.845 akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           stanowi\u0105cych 22,93% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 3.192.845 g\u0142os\u00f3w,\n                           stanowi\u0105cych 22,93% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.Ponadto Rasting poinformowa\u0142, \u017ce ani Rasting, ani te\u017c Sp\u00f3\u0142ka Zale\u017cna nie s\u0105 stron\u0105\n                           um\u00f3w, kt\u00f3rych przedmiotem by\u0142oby przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu\n                           _art. 87 ust. 1 pkt 3_ lit. c Ustawy_.Stosownie do zawiadomienia RGV:RGV zawiadomi\u0142, \u017ce RGV naby\u0142 3.192.845 _trzy miliony sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce\n                           osiemset czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 22,93% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce i w konsekwencji przekroczy\u0142 poziom 20% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Zmiana nast\u0105pi\u0142a w wyniku wniesienia, w dniu 14 sierpnia 2015 r., 3.192.845 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki tytu\u0142em wk\u0142adu niepieni\u0119\u017cnego na pokrycie nowoutworzonych udzia\u0142\u00f3w w kapitale\n                           zak\u0142adowym RGV, utworzonych na podstawie uchwa\u0142y nr 2 Nadzwyczajnego Zgromadzenia\n                           Wsp\u00f3lnik\u00f3w RGV z dnia 14 sierpnia 2015 r., przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Rasting Limited z siedzib\u0105\n                           w Nikozji, Cypr, pod adresem 1, Avlonos Street Maria House P.C. 1075, Nikozja, Cypr\n                           \u2013 sp\u00f3\u0142k\u0119, kt\u00f3ra na dzie\u0144 sk\u0142adania zawiadomienia posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale\n                           zak\u0142adowym RGV. Transakcja ta zosta\u0142a rozliczona przez KDPW S.A. w dniu 17 sierpnia\n                           2015 r.Przed zmian\u0105 udzia\u0142u RGV nie posiada\u0142 \u017cadnych akcji Sp\u00f3\u0142ki.Po rozliczeniu transakcji opisanej w zawiadomieniu, RGV posiada 3.192.845 akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           stanowi\u0105cych 22,93% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 3.192.845 g\u0142os\u00f3w,\n                           stanowi\u0105cych 22,93% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w Po\u015brednio RGV nie posiada \u017cadnych akcji Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie na podstawie art. 69 ust. 4 pkt 4_ Ustawy, RGV poinformowa\u0142, \u017ce nie wyklucza\n                           zwi\u0119kszenia lub zmniejszenia swojego udzia\u0142u w Sp\u00f3\u0142ce w zale\u017cno\u015bci od zmiany warto\u015bci\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki notowanych na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.Ponadto RGV poinformowa\u0142, \u017ce RGV nie jest stron\u0105 um\u00f3w, kt\u00f3rych przedmiotem by\u0142oby\n                           przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu _art. 87 ust. 1 pkt 3_ lit. c Ustawy_.Podstawa prawna: Art. 70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych",
        "date": "2015-08-18"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt 2 lit. a_ Ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych oraz zgodnie z \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych _Dz.\n                           U. Nr 33, poz. 259_, informuje, \u017ce w dniu 7 lipca 2015r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a\n                           do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, ze skutkiem od dnia 7 lipca 2015 r. Pana Toma Ruhana powierzaj\u0105c\n                           mu funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. Informacje, o kt\u00f3rych mowa w \u00a7 28 pkt 4_, pkt 5_ i pkt 6_ w/w Rozporz\u0105dzenia, dotycz\u0105ce\n                           nowo powo\u0142anego Wiceprezesa Zarz\u0105du, Pana Toma Ruhana Sp\u00f3\u0142ka przekazuje poni\u017cej:Pan Tom Ruhan, lat 51, uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Prawa Uniwersytetu w Warwick w Wielkiej Brytanii.\n                           W latach 2003 \u2013 2014 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 G\u0142\u00f3wnego Dyrektora ds. Prawnych i Akwizycji oraz\n                           cz\u0142onka zarz\u0105du w sp\u00f3\u0142ce Natia SA. Pan Tom Ruhan nadzorowa\u0142 od strony prawnej zako\u0144czenie\n                           procesu restrukturyzacji finansowej Netii, konwersj\u0119 jej op\u0142at koncesyjnych oraz akwizycje\n                           blisko 60 sp\u00f3\u0142ek _w tym RST El-Net SA, Pro Futuro SA, Tele2 Polska Sp. z o.o._, kt\u00f3re\n                           zosta\u0142y nast\u0119pnie po\u0142\u0105czone z innymi sp\u00f3\u0142kami operacyjnymi grupy Netia. Pan Tom Ruhan\n                           nadzorowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c polityk\u0119 regulacyjn\u0105 sp\u00f3\u0142ki oraz liczne sprawy s\u0105dowe w Grupie\n                           Netia, w szczeg\u00f3lno\u015bci by\u0142 odpowiedzialny za prace nad sporami s\u0105dowymi z operatorami\n                           telekomunikacyjnymi, w tym z Grup\u0105 Orange Polska.W latach 1991 \u2013 2003 Pan Toma Ruhan pracowa\u0142 w kancelarii prawniczej Wardy\u0144scy i Wsp\u00f3lnicy\n                           na r\u00f3\u017cnych stanowiskach, doradzaj\u0105c w licznych procesach prywatyzacyjnych, mi\u0119dzy\n                           innymi Telekomunikacji Polskiej SA, jak r\u00f3wnie\u017c w restrukturyzacji finansowej Netii\n                           SA, pe\u0142ni\u0105c funkcj\u0119 doradcy _Of Counsel_. Pan Tom Ruhan w latach 2009 \u2013 2014  by\u0142 cz\u0142onkiem zarz\u0105du _a w latach 2011 \u2013 2014\n                           prezesem zarz\u0105du_ Europejskiego Stowarzyszenia na rzecz Konkurencji w Telekomunikacji\n                           _ECTA_. Ponadto, pe\u0142ni przez trzeci\u0105 kadencj\u0119 funkcj\u0119 wiceprzewodnicz\u0105cego SOT _Sekcji\n                           Operator\u00f3w Telekomunikacyjnych_ w Krajowej Izbie Gospodarczej Elektroniki i Telekomunikacji\n                           _KIGEiT_ oraz funkcj\u0119 cz\u0142onka zarz\u0105du Polskiej Izby Komunikacji Elektronicznej _PIKE_.\n                           Jest r\u00f3wnie\u017c cz\u0142onkiem rady Fundacji Dorastaj z Nami, kt\u00f3rej celem jest pomoc materialna\n                           i edukacja dzieci, kt\u00f3rych rodzice zgin\u0119li pe\u0142ni\u0105c s\u0142u\u017cb\u0119 publiczn\u0105 _dzieci poszkodowanych\n                           stra\u017cak\u00f3w, \u017co\u0142nierzy, ratownik\u00f3w g\u00f3rskich, policjant\u00f3w_.Pan Tom Ruhan nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz jej podmiot\u00f3w powi\u0105zanych. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Nie zosta\u0142\n                           wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.",
        "date": "2015-07-07"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 160 ust. 4 Ustawy o obrocie - informacja o transakcjach\n                           os\u00f3b maj\u0105cych dost\u0119p do informacji poufnych, informuje o otrzymaniu w dniu 28 maja\n                           2015r. od cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, zawiadomienia w trybie art. 160 ust. 1 Ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o obrocie instrumentami finansowymi o dokonanych transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Zawiadomienie dotyczy nabycia przez cz\u0142onka Rady Nadzorczej w dniu\n                           28 maja 2015 r. \u0142\u0105cznie 500.000 _pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w transakcjach\n                           pakietowych na rynku regulowanym, tj. a_ 125.000 sztuk akcji po cenie 2,00 z\u0142 za 1 akcj\u0119;b_ 375.000 sztuk akcji po cenie 2,00 z\u0142 za 1 akcj\u0119.Osoba zobowi\u0105zana do przekazania informacji nie wyrazi\u0142a zgody na publikowanie danych\n                           osobowych.",
        "date": "2015-05-28"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           informacj\u0119 o zmianie terminu publikacji skonsolidowanego raportu okresowego za pierwsze\n                           p\u00f3\u0142rocze roku obrotowego 01.10.2014 \u2013 31.12.2015, podanego w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           1/2015 z dnia 8 stycznia 2015 roku. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c nowy termin publikacji\n                           ww. raportu okresowego ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 26 maja 2015 roku. Wcze\u015bniej og\u0142oszony termin publikacji skonsolidowanego raportu okresowego za pierwsze\n                           p\u00f3\u0142rocze roku obrotowego 01.10.2014 \u2013 31.12.2015 ustalony by\u0142 na 29 maja 2015 r. Podstawa prawna: Podstawa prawna: art. 56 ust. 1 pkt. 2_ Ustawy o ofercie; \u00a7 103 ust.\n                           2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku \u2013 w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2015-05-22"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           \u00a7 5 ust 1 pkt 6 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim informuje, \u017ce w dniu 27 kwietnia 2015 r. otrzyma\u0142\n                           z Domu Maklerskiego PKO Banku Polskiego S.A. zawiadomienie o wyrejestrowaniu z prowadzonej\n                           przez niego ewidencji 16.000 _szesna\u015bcie tysi\u0119cy_ sztuk obligacji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii P o warto\u015bci nominalnej 100 z\u0142 _sto z\u0142otych_ za jedn\u0105 obligacj\u0119, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 1.600.000 z\u0142 _jeden milion sze\u015b\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_, wyemitowanych przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 14.02.2014 r. Wyrejestrowanie ww. obligacji nast\u0105pi\u0142o w zwi\u0105zku z ich\n                           nabyciem i umorzeniem przez Emitenta na podstawie porozumienia zawartego dnia 22 kwietnia\n                           2015 r. pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105 a obligatariuszem obligacji serii P, tj. sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105\n                           Magna Inwestycje Sp. z o.o. S.K.A.Obligacje zosta\u0142y nabyte po cenie r\u00f3wnej warto\u015bci nominalnej obligacji, tj.100,00\n                           z\u0142otych za jedn\u0105 obligacj\u0119. Obligacje zosta\u0142y nabyte w celu umorzenia. Po umorzeniu\n                           16.000 obligacji serii P, w r\u0119kach obligatariusza pozostaje 4.000 obligacji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii P o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 400.000 z\u0142otych.",
        "date": "2015-04-27"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7\n                           5 ust 1 pkt 19 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim informuje, \u017ce w dniu 9 kwietnia 2015 r. Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a wyboru podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           i Grupy Kapita\u0142owej Magna Polonia.Rada Nadzorcza dokona\u0142a wyboru bieg\u0142ego rewidenta na podstawie art. 24 pkt 3a oraz\n                           art. 24 pkt 3d Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi.\n                           Wybrany podmiot Crystal Audit & Consulting Mateusz Szafra\u0144ski - Sa\u0142ajczyk, z siedzib\u0105\n                           w Warszawie, przy ul. Nike 38/11, 02-447 Warszawa, wpisany jest na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych w Krajowej Izbie Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w\n                           w Warszawie pod numerem 3835. Umowa obejmowa\u0107 b\u0119dzie powierzenie Crystal Audit & Consulting\n                           Mateusz Szafra\u0144ski \u2013 Sa\u0142ajczyk, przeprowadzenie badania sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           i Grupy Kapita\u0142owej Magna Polonia za rok obrotowy 01.10.2014 - 31.12.2015 oraz dokonanie\n                           przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki oraz Grupy Kapita\u0142owej Magna\n                           Polonia za pierwsze 6 miesi\u0119cy roku obrotowego 01.10.2014 - 31.12.2015.",
        "date": "2015-04-09"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 30 grudnia 2016 r. nast\u0119puj\u0105cych powiadomie\u0144 o  transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie pierwsze dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 27 grudnia 2016\n                           roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 40.373 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           0,74 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 3.600 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,76 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 20.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,74 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 7.500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,75 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 1.124 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,74 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 8.149 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Powiadomienie drugie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 28 grudnia 2016\n                           roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 56.667 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           0,76 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 10.276 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,75 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 10.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,75 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 10.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,76 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 10.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,75 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 10.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,77 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.d. 6.391 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,78 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Powiadomienie trzecie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 29 grudnia 2016\n                           roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 20.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           0,79 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 10.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,79 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 10.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,80 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2016-12-30"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 29 grudnia 2016 r. powiadomienia o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 23 grudnia 2016 roku,\n                           na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 49.351 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej 0,77\n                           PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 10.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,78 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 20.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,77 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 6.670 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,77 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 12.681 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,76 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2016-12-29"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 20 grudnia 2016 r. datowanego na 19 grudnia\n                           2016 r. zawiadomienia od Pana Adama Marcinkowskiego o przekroczeniu progu 5% g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. Z zawiadomienia wynika jak poni\u017cej:Zawiadomienie zosta\u0142o sporz\u0105dzone na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 1_ oraz art. 69\n                           ust. 4 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. z 2009r. Nr 185 poz. 1439 z p\u00f3\u017an. zm._.Stosownie do zawiadomienia Pan Adam Marcinkowski na dzie\u0144 16 grudnia 2016 r. w wyniku\n                           kupna akcji sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia SA sta\u0142 si\u0119 posiadaczem akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           powy\u017cej 5% g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. 1. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u: Kupno w dniu 16 grudnia 2016 r. poza rynkiem regulowanym 230.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki.\n                           2. Liczba akcji przed zmian\u0105 udzia\u0142u: 695.000 akcji, 4,99% g\u0142os\u00f3w, 4,99% w kapitale.3. Liczba akcji po zmianie udzia\u0142u: 925.000 akcji, 6,64% g\u0142os\u00f3w, 6,64% w kapitale.4. Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki. 5. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, w stosunku do akcjonariusza\n                           dokonuj\u0105cego zawiadomienia. 6. Okoliczno\u015bci, o kt\u00f3rych mowa w art. 69 ust. 4 pkt 7-8 ustawy o ofercie publicznej:\n                           Nie dotyczy.",
        "date": "2016-12-20"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ podaje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           reprezentowanych na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re\n                           odby\u0142o si\u0119 dnia 16 grudnia 2016 r. w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul. Grzybowskiej\n                           4/96 _NWZA_:1/ Akcjonariuszowi Miros\u0142awowi Janisiewiczowi przys\u0142ugiwa\u0142o na NWZA 3.979.599 g\u0142os\u00f3w,\n                           co stanowi\u0142o 100% g\u0142os\u00f3w na NWZA oraz stanowi 28,59% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2016-12-19"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt 2 lit. a_ Ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych oraz zgodnie z \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych informuje,\n                           \u017ce w dniu 16 grudnia 2016 r. Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o Pana Piotra Tomasza\n                           Brudnickiego do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Pan Piotr Brudnicki uko\u0144czy\u0142 studia na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           Warszawskiego. W latach 2002 \u2013 2005 odby\u0142 aplikacj\u0119 adwokack\u0105 przy Okr\u0119gowej Radzie\n                           Adwokackiej w Poznaniu, w 2006 zosta\u0142 wpisany na list\u0119 adwokat\u00f3w prowadzon\u0105 przez\n                           Okr\u0119gow\u0105 Rad\u0119 Adwokack\u0105 w Warszawie. W latach 2000-2001 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 doradcy Ministra\n                           \u0141\u0105czno\u015bci, w ramach kt\u00f3rej by\u0142 odpowiedzialny za regulacje prawne rynku pocztowego\n                           i telekomunikacyjnego. W latach 2003-2007 by\u0142 Wiceprzewodnicz\u0105cym Sekcji Operator\u00f3w\n                           Telekomunikacyjnych Krajowej Izby Gospodarczej Elektroniki i Telekomunikacji. Od 2005\n                           roku jest Arbitrem Sta\u0142ego Konsumenckiego S\u0105du Polubownego przy Prezesie Urz\u0119du Komunikacji\n                           Elektronicznej.  W latach 2014-2016 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du PGE Energia\n                           Odnawialna S.A. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Piotr Brudnicki nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestniczy\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym\n                           o\u015bwiadczeniem Pan Piotr Brudnicki nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.",
        "date": "2016-12-16"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe\n                           oraz \u00a7 38 ust. 1 pkt. 5_  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. 2009 r., nr 33, poz. 259 z\n                           p\u00f3\u017an. zm._ _Rozporz\u0105dzenie_, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _NWZ_ w dniu 16 grudnia 2016 r.UCHWA\u0141A numer 1Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie z dnia 16 grudnia 2016 roku w sprawie wyboru przewodnicz\u0105cego Walnego ZgromadzeniaNadzwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 409 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           art. 32 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 6 ust. 3 \"Regulaminu Walnych Zgromadze\u0144 Magna\n                           Polonia S.A.\", niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a71Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki na Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia wybiera\n                           Miros\u0142awa Janisiewicza.\t\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania Miros\u0142aw Janisiewicz stwierdzi\u0142, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym\n                           oddano 3.979.599 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, z 3.979.599 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 28,59 % w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, g\u0142os\u00f3w \"za\" oddano 3.979.599, g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" nie oddano, g\u0142os\u00f3w\n                           \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano, w zwi\u0105zku z czym uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119taUCHWA\u0141A numer 2Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 16 grudnia 2016 roku w sprawie przyj\u0119cia porz\u0105dku obradNadzwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a71Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki przyjmuje w dniu 16 grudnia 2016 roku porz\u0105dek\n                           obrad w brzmieniu nast\u0119puj\u0105cym: 1. Otwarcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia,2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia,3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i stwierdzenie\n                           jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142,4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia,5. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej,6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany wynagrodzenia cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki,7. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki,8. Zamkni\u0119cie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania Przewodnicz\u0105cy stwierdzi\u0142, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym oddano\n                           3.979.599 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, z 3.979.599 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 28,59 % w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, g\u0142os\u00f3w \"za\" oddano 3.979.599, g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" nie oddano, g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych\n                           si\u0119\" nie oddano, w zwi\u0105zku z czym uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 3Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 16 grudnia 2016 roku w sprawie wyboru komisji skrutacyjnejNadzwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 16 \"Regulaminu Walnych Zgromadze\u0144\n                           Magna Polonia S.A.\", niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a71W zwi\u0105zku z niewielk\u0105 liczb\u0105 akcjonariuszy obecnych na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu,\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie postanawia odst\u0105pi\u0107 od wyboru Komisji Skrutacyjnej.\t\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania Przewodnicz\u0105cy stwierdzi\u0142, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym oddano\n                           3.979.599 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, z 3.979.599 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 28,59 % w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, g\u0142os\u00f3w \"za\" oddano 3.979.599, g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" nie oddano, g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych\n                           si\u0119\" nie oddano, w zwi\u0105zku z czym uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 4Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 16 grudnia 2016 roku w sprawie zmiany wynagrodzenia cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142kiNadzwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 25 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym\n                           postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a7 1Zmieni\u0107 zasady wynagradzania cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki od 16 grudnia 2016 roku\n                           w ten spos\u00f3b, \u017ce ustali\u0107 wynagrodzenie dla ka\u017cdego z cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej w wysoko\u015bci\n                           1.000,00 z\u0142 _jeden tysi\u0105c z\u0142otych_ brutto za ka\u017cde posiedzenie Rady Nadzorczej, w\n                           kt\u00f3rym wzi\u0105\u0142 on udzia\u0142.\t \u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania Przewodnicz\u0105cy stwierdzi\u0142, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym oddano\n                           3.979.599 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, z 3.979.599 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 28,59 % w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, g\u0142os\u00f3w \"za\" oddano 3.979.599, g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" nie oddano, g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych\n                           si\u0119\" nie oddano, w zwi\u0105zku z czym uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 5Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 16 grudnia 2016 roku w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142kiNadzwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 385 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           oraz art. 19 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a7 1Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142uje Pana Piotra Tomasza Brudnickiego _PESEL:\n                           78051201312_ do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania Przewodnicz\u0105cy stwierdzi\u0142, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym oddano\n                           3.979.599 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, z 3.979.599 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 28,59 % w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, g\u0142os\u00f3w \"za\" oddano 3.979.599, g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" nie oddano, g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych\n                           si\u0119\" nie oddano, w zwi\u0105zku z czym uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.",
        "date": "2016-12-16"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitenta\"_, informuje o rozpoznaniu\n                           konieczno\u015bci utworzenia odpisu aktualizuj\u0105cego w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Emitenta, Magna Inwestycje\n                           Sp. z o.o. S.K.A. z tytu\u0142u spadku warto\u015bci posiadanych przez ni\u0105 udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce\n                           Corponet Sp. z o.o. _\"Corponet\"_, w kt\u00f3rej Magna Inwestycje Sp. z o.o. S.K.A. posiada\n                           100% udzia\u0142\u00f3w. Bior\u0105c pod uwag\u0119 ocen\u0119 sytuacji finansowej i gospodarczej Corponet,\n                           Zarz\u0105d Magna Inwestycje Sp. z o.o. S.K.A. postanowi\u0142 dokona\u0107 odpisu aktualizuj\u0105cego\n                           warto\u015b\u0107 posiadanych udzia\u0142\u00f3w w tej sp\u00f3\u0142ce w pe\u0142nej wysoko\u015bci, tj. o kwot\u0119 5.656.000\n                           PLN _warto\u015b\u0107 ksi\u0119gowa udzia\u0142\u00f3w Corponet na dzie\u0144 30.09.2016 r._. Po dokonaniu odpisu\n                           warto\u015b\u0107 bilansowa udzia\u0142\u00f3w Corponet wyniesie 0,00 PLN. Konieczno\u015b\u0107 dokonania odpisu\n                           w tej wysoko\u015bci wynika z braku mo\u017cliwo\u015bci \u015bwiadczenia us\u0142ug kolokacji i transmisji\n                           danych przez Corponet _us\u0142ugi te stanowi\u0105 podstawow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 Corponet_, w zwi\u0105zku\n                           z rozwi\u0105zaniem umowy najmu powierzchni kolokacyjnej w budynku Centrum LIM w Warszawie,\n                           kt\u00f3rej stron\u0105 by\u0142 Corponet.Dokonanie w/w odpisu aktualizacyjnego przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 Emitenta wp\u0142ynie na obni\u017cenie\n                           skonsolidowanego wyniku finansowego, jak i warto\u015bci sumy bilansowej w skonsolidowanym\n                           sprawozdaniu finansowym Sp\u00f3\u0142ki za 2016 rok, jak r\u00f3wnie\u017c na obni\u017cenie wyniku finansowego,\n                           jak i warto\u015bci sumy bilansowej w jednostkowym sprawozdaniu finansowym Sp\u00f3\u0142ki za 2016\n                           r. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 MAR \u2013 informacje poufne.",
        "date": "2016-12-13"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym informuje, \u017ce w dniu\n                           26 listopada 2016 r. Sp\u00f3\u0142ka skierowa\u0142a do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie pozew o zap\u0142at\u0119\n                           kwoty 617.777.000 z\u0142 _sze\u015b\u0107set siedemna\u015bcie milion\u00f3w siedemset siedemdziesi\u0105t siedem\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych_ przeciwko nast\u0119puj\u0105cym podmiotom, jako d\u0142u\u017cnikom solidarnym: _1_ T-Mobile Polska S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, _2_ Orange Polska S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, _3_ Polkomtel sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie, oraz _4_ P4 sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie, w zwi\u0105zku z pope\u0142nieniem przez ww. sp\u00f3\u0142ki deliktu w postaci praktyki ograniczaj\u0105cej\n                           konkurencj\u0119 i w konsekwencji wyrz\u0105dzeniem Sp\u00f3\u0142ce szkody, co uzasadnia dochodzenie\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 ww. roszcze\u0144.Przedmiotowy pozew dotyczy roszcze\u0144, o kt\u00f3rych by\u0142a mowa w: raporcie bie\u017c\u0105cym Sp\u00f3\u0142ki\n                           nr 48/2013 z dnia 24 wrze\u015bnia 2013 r., raporcie bie\u017c\u0105cym Sp\u00f3\u0142ki nr 54/2013 z dnia\n                           26 listopada 2013 r. oraz raporcie bie\u017c\u0105cym Sp\u00f3\u0142ki nr 57/2013 z dnia 12 grudnia 2013\n                           r. Podstawa prawna: art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz. U. z 2016 r., poz. 1639, ze zm._ oraz art. 17\n                           ust. 1 MAR \u2013 informacje poufne.",
        "date": "2016-11-27"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           w dniu dzisiejszym od Pana Cezarego Gregorczuka o\u015bwiadczenia o rezygnacji z funkcji\n                           cz\u0142onka Rady Nadzorczej Magna Polonia SA z dniem 23 listopada 2016 r. Z\u0142o\u017cona rezygnacja nie zawiera informacji o jej przyczynach.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2016-11-23"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1\n                           pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych w zwi\u0105zku z \u00a7 38 ust.1\n                           pkt 1 oraz pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i\n                           okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142,\n                           kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu\n                           16 grudnia 2016 roku.",
        "date": "2016-11-18"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1\n                           pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych w zwi\u0105zku z \u00a7 38 ust.1\n                           pkt 1 oraz pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i\n                           okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim, przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 16 grudnia\n                           2016r. na godzin\u0119 12.00 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia,\n                           zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2016-11-18"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce nast\u0105pi\u0142a zmiana\n                           terminu publikacji skonsolidowanego raportu okresowego za III kwarta\u0142 2016 roku, podanego\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 1/2016 z dnia 27 stycznia 2016 roku. Przedmiotowy raport zostanie\n                           opublikowany w dniu 29 listopada 2016 roku.Wcze\u015bniej og\u0142oszony termin publikacji skonsolidowanego raportu okresowego za III kwarta\u0142\n                           2016 roku ustalony by\u0142 na 14 listopada 2016 roku.",
        "date": "2016-11-07"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           w dniu 23 wrze\u015bnia 2016 r. od Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pana Toma Ruhana o\u015bwiadczenia\n                           o rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du Magna Polonia SA ze skutkiem na koniec\n                           dnia 23 wrze\u015bnia 2016 r. Z\u0142o\u017cona rezygnacja nie zawiera informacji o jej przyczynach.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2016-09-23"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia MAR, niniejszym informuje o otrzymaniu od Prezesa Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 1 sierpnia 2016 r. nast\u0119puj\u0105cych powiadomie\u0144 o przeprowadzonych transakcjach\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki:1. Powiadomienie Pierwsze dotyczy nabycia przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 12 lipca 2016\n                           roku, na rynku regulowanym 10 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 1,90 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.2. Powiadomienie drugie dotyczy nabycia przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 15 lipca 2016\n                           roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 20 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           1,9005 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 18 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 1,90 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 1 sztuk\u0119 akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 1,90 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 1 sztuk\u0119 akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 1,91 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;3. Powiadomienie trzecie dotyczy nabycia przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 27 lipca 2016\n                           roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 34.130 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           1,9538 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119 w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 3.980 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 1,88 PLN za jedn\u0105 akcje;b. 3.900 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 1,93 PLN za jedna akcj\u0119;c. 1.250 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 1,94 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 15.870 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 1,97 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 9.130 sztuk akcji  Sp\u00f3\u0142ki w cenie 1,97 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 stanowi\n                           za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2016-08-01"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce nast\u0105pi\u0142a zmiana\n                           terminu publikacji raportu p\u00f3\u0142rocznego oraz skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2016 roku. Przedmiotowe raporty zostan\u0105 opublikowane w dniu 30 wrze\u015bnia\n                           2016 roku.Wcze\u015bniej og\u0142oszony termin publikacji raportu p\u00f3\u0142rocznego oraz skonsolidowanego raportu\n                           p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2016 roku ustalony by\u0142 na 30 sierpnia 2016 roku.",
        "date": "2016-07-22"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 6 lipca 2016 r. zawiadomienia od akcjonariusza\n                           Pana Miros\u0142awa Janisiewicza o zmianie stanu posiadania akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Poni\u017cej tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Pana Miros\u0142awa Janisiewicza:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 2 pkt 1 lit. a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r.\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.U. z 2013r. poz. 1382 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._, dalej \"Ustawa o Ofercie\", niniejszym zawiadamiam o zmniejszeniu posiadanego\n                           przeze mnie udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Magna\n                           Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w\n                           Sp\u00f3\u0142ce.1_ Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:\n                           W dniu 1 lipca 2016r. dokona\u0142em sprzeda\u017cy 130.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki. Transakcja zrealizowana\n                           zosta\u0142a w ramach transakcji pakietowej w trakcie trwania sesji Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. w Warszawie. 2_ Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w: Przed zdarzeniem wskazanym w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           mi 4.232.192 sztuki akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105ce do takiej samej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i stanowi\u0105ce 30,3994% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Dodatkowo\n                           w okresie pomi\u0119dzy ostatnim zawiadomieniem oraz dniem transakcji, o kt\u00f3rej mowa w\n                           pkt. 1 niniejszego zawiadomienia dokona\u0142em szeregu transakcji, kt\u00f3rych dokonanie nie\n                           powodowa\u0142o jednak powstania obowi\u0105zku informacyjnego w trybie art. 69 Ustawy o Ofercie.3_ Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:\n                           Aktualnie po zdarzeniu o kt\u00f3rych mowa w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia oraz po przeprowadzonych\n                           przeze mnie poprzedzaj\u0105cych transakcjach przys\u0142uguje mi 3.945.439 sztuk akcji w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 28,3397% kapita\u0142u zak\u0142adowego, z kt\u00f3rymi wi\u0105\u017ce si\u0119\n                           taka sama liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105ca taki sam udzia\u0142\n                           procentowy w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie informuj\u0119, i\u017c w chwili obecnej nie \u0142\u0105czy mnie zar\u00f3wno ustne jak i pisemne\n                           porozumienie dotycz\u0105ce zgodnego g\u0142osowania na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.4_ Podmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki: brak;5_ Osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o Ofercie: brak;6_ Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2-3 Ustawy o\n                           Ofercie: brak.\"",
        "date": "2016-07-06"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           160 ust 4 Ustawy o obrocie instrumentami finansowymi, niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           w dniu 1 lipca 2016 r. od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienia o zbyciu akcji Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Zgodnie z otrzymanym zawiadomieniem Prezes Zarzadu, Miros\u0142aw Janisiewicz sprzeda\u0142\n                           130.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki po cenie 2,00 PLN za 1 akcj\u0119. Transakcja mia\u0142a miejsce\n                           w dniu 1 lipca 2016 r. na rynku regulowanym, w ramach transakcji pakietowej.",
        "date": "2016-07-01"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7\n                           5 ust 1 pkt 19 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim informuje, \u017ce w dniu 9 czerwca 2016 r. Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a wyboru podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           i Grupy Kapita\u0142owej Magna Polonia.Rada Nadzorcza dokona\u0142a wyboru bieg\u0142ego rewidenta na podstawie art. 24 pkt 3a oraz\n                           art. 24 pkt 3d Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi.\n                           Wybrany podmiot Crystal Audit & Consulting Mateusz Szafra\u0144ski - Sa\u0142ajczyk, z siedzib\u0105\n                           w Warszawie, przy ul. Nike 38/11, 02-447 Warszawa, wpisany jest na list\u0119 podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych w Krajowej Izbie Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w\n                           w Warszawie pod numerem 3835. Umowa obejmowa\u0107 b\u0119dzie powierzenie Crystal Audit & Consulting\n                           Mateusz Szafra\u0144ski \u2013 Sa\u0142ajczyk, przeprowadzenie badania sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           i Grupy Kapita\u0142owej Magna Polonia za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 dnia 31 grudnia 2016\n                           roku oraz dokonanie przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki oraz Grupy\n                           Kapita\u0142owej Magna Polonia za pierwsze 6 miesi\u0119cy 2016 roku.",
        "date": "2016-06-09"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 160 ust. 4 Ustawy o obrocie - informacja o transakcjach\n                           os\u00f3b maj\u0105cych dost\u0119p do informacji poufnych, informuje o otrzymaniu w dniu 1 czerwca\n                           2016r. od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, zawiadomienia w trybie art. 160 ust. 1 Ustawy z\n                           dnia 29 lipca 2005 r. o obrocie instrumentami finansowymi o dokonanej transakcji na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Zawiadomienie dotyczy zbycia przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 25 maja\n                           2016 r. 125.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki po cenie 2,00 z\u0142 za 1 akcj\u0119 w transakcji pakietowej\n                           zawartej na rynku regulowanym.",
        "date": "2016-06-01"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ podaje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           reprezentowanych na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu  Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o\n                           si\u0119 dnia 28 kwietnia 2016 r. w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul. Grzybowskiej\n                           4/96 _ZWZA_:1/ Panu Miros\u0142awowi Janisiewiczowi przys\u0142ugiwa\u0142o na ZWZA 4.190.439 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           90,17% g\u0142os\u00f3w na ZWZA oraz stanowi 30,10% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.2/ Panu Cezaremu Gregorczukowi przys\u0142ugiwa\u0142o na ZWZA 456.665 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           9,83% g\u0142os\u00f3w na ZWZA oraz stanowi 3,28% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2016-04-28"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe\n                           oraz \u00a7 38 ust. 1 pkt. 5_  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. 2009 r., nr 33, poz. 259 z\n                           p\u00f3\u017an. zm._ _Rozporz\u0105dzenie_, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _ZWZ_ w dniu 28 kwietnia 2016 r.UCHWA\u0141A numer 1Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie z dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie wyboru przewodnicz\u0105cego Walnego ZgromadzeniaZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 409 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           art. 32 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 6 ust. 3 \"Regulaminu Walnych Zgromadze\u0144 Magna\n                           Polonia S.A.\", niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a71.Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki na Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia wybiera\n                           Katarzyn\u0119 Mi\u0142ek.\t\u00a72.Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 2Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie przyj\u0119cia porz\u0105dku obradZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a71.Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki przyjmuje w dniu 28 kwietnia 2016 roku porz\u0105dek\n                           obrad w brzmieniu nast\u0119puj\u0105cym:\t1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.\t2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.\t3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i stwierdzenie\n                           jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.\t4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.\t5. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej. \t6. Przedstawienie i rozpatrzenie:\ta. sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym  si\u0119 w dniu\n                           31 grudnia 2015 roku oraz sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki w roku\n                           obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku;\tb. sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia\n                           2015 roku oraz skonsolidowanego sprawozdania finansowego grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki\n                           za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku;\tc.  wniosku Zarz\u0105du co do pokrycia straty poniesionej w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119\n                           w dniu 31 grudnia 2015 roku;\td. sprawozdania Rady Nadzorczej z wynik\u00f3w badania: sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia\n                           2015 roku, sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119\n                           w dniu 31 grudnia 2015 roku, sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki\n                           w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, wniosku Zarz\u0105du co do\n                           pokrycia straty poniesionej w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015\n                           roku;\t7. Przedstawienie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej w roku\n                           obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku.\t8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki\n                           w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku.\t9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci grupy\n                           kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku. \t10. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku. \t11. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku.\n                           \t12. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie pokrycia straty poniesionej w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym\n                           si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku. \t13. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Zarz\u0105du,\n                           pe\u0142ni\u0105cym obowi\u0105zki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku. \t14. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zatwierdzenia dokooptowanych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.\n                           \t15. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Rady\n                           Nadzorczej, pe\u0142ni\u0105cym obowi\u0105zki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015\n                           roku. \t16. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej na now\u0105 kadencj\u0119.\n                           \t17. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wyra\u017cenia zgody na zbycie nieruchomo\u015bci b\u0119d\u0105cej w\u0142asno\u015bci\u0105\n                           Sp\u00f3\u0142ki. 18.Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wyra\u017cenia zgody na zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 aneksu do umowy\n                           po\u017cyczki z cz\u0142onkiem Zarz\u0105du. \t19.Zamkni\u0119cie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. \t\u00a72.Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 3Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie wyboru komisji skrutacyjnejZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 16 \"Regulaminu Walnych Zgromadze\u0144\n                           Magna Polonia S.A.\", niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a71.W zwi\u0105zku z niewielk\u0105 liczb\u0105 akcjonariuszy obecnych na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu,\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie postanawia odst\u0105pi\u0107 od wyboru Komisji Skrutacyjnej.\t\u00a72.Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 4Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym\n                           ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 393 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 1\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, po rozpatrzeniu sprawozdania\n                           Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015\n                           roku, niniejszym postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zatwierdza sprawozdanie Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia. \tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 5Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki\n                           w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a7 5 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           po rozpatrzeniu sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki w roku\n                           obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\n                           \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zatwierdza sprawozdanie Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku\".\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 6Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119\n                           w dniu 31 grudnia 2015 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 393 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 1\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, po rozpatrzeniu sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, niniejszym\n                           postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zatwierdza sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, obejmuj\u0105ce:\t1. bilans sporz\u0105dzony na dzie\u0144 31 grudnia 2015 roku, kt\u00f3ry wykazuje po stronie aktyw\u00f3w\n                           i pasyw\u00f3w sum\u0119 r\u00f3wn\u0105 53.349.436,38 z\u0142 _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy miliony trzysta czterdzie\u015bci\n                           dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy czterysta trzydzie\u015bci sze\u015b\u0107 z\u0142otych i trzydzie\u015bci osiem groszy_;\n                           \t2. rachunek zysk\u00f3w i strat za okres od dnia 01 pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 31 grudnia\n                           2015 roku wykazuj\u0105cy strat\u0119 netto w wysoko\u015bci 14.344.750,20 z\u0142 _czterna\u015bcie milion\u00f3w\n                           trzysta czterdzie\u015bci cztery tysi\u0119cy siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych i dwadzie\u015bcia groszy_;\n                           \t3. zestawienie zmian w kapitale w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki wykazuj\u0105ce zmniejszenie kapita\u0142\u00f3w o\n                           kwot\u0119 14.935.481,53 z\u0142 _czterna\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107  tysi\u0119cy\n                           czterysta osiemdziesi\u0105t jeden z\u0142otych i pi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy grosze_; \t4. rachunek z przep\u0142ywu \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych, wykazuj\u0105cy zmniejszenie stanu \u015brodk\u00f3w\n                           pieni\u0119\u017cnych za okres od dnia 01 pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku\n                           o kwot\u0119 462.656,48 z\u0142 _czterysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107\n                           z\u0142otych i czterdzie\u015bci osiem groszy_; 5. informacj\u0119 dodatkow\u0105. \t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 7Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego grupy kapita\u0142owej\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a7 5 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           po rozpatrzeniu sprawozdania finansowego grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 r., niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a71.Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zatwierdza sprawozdanie finansowe grupy kapita\u0142owej\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, obejmuj\u0105ce:\t1. skonsolidowane sprawozdanie z sytuacji finansowej sporz\u0105dzone na dzie\u0144 31 grudnia\n                           2015 roku, kt\u00f3re po stronie aktyw\u00f3w i pasyw\u00f3w wykazuje sum\u0119 56.680.560,63  z\u0142 _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 miliony sze\u015b\u0107set osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych i sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           trzy grosze_; \t2. skonsolidowane sprawozdanie z ca\u0142kowitych dochod\u00f3w za rok obrotowy od dnia 01 pa\u017adziernika\n                           2014 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku wykazuj\u0105ce strat\u0119 netto w kwocie  19.796.391,80\n                           z\u0142 _dziewi\u0119tna\u015bcie milion\u00f3w siedemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy trzysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           jeden z\u0142otych i osiemdziesi\u0105t grosze_; 3. skonsolidowane sprawozdanie ze zmian w kapitale w\u0142asnym za rok obrotowy od dnia\n                           1 pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku wykazuj\u0105ce zmniejszenie kapita\u0142u\n                           w\u0142asnego o kwot\u0119 20.386.677,44 z\u0142 _dwadzie\u015bcia milion\u00f3w trzysta osiemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107\n                           tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set siedemdziesi\u0105t siedem z\u0142otych i czterdzie\u015bci cztery grosze_; \t4. skonsolidowane sprawozdanie z przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych za rok obrotowy od dnia 01\n                           pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku wykazuj\u0105ce zmniejszenie stanu\n                           \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych o kwot\u0119 1.056.756,13 z\u0142 _jeden milion pi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0105ce\n                           siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 z\u0142otych i trzyna\u015bcie groszy_; \t5. informacj\u0119 dodatkow\u0105. \t\u00a72.Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A\n                           numer 8Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie pokrycia straty poniesionej w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia\n                           2015 rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki postanawia strat\u0119 netto Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku w kwocie 14.344.750,20 z\u0142otych _czterna\u015bcie\n                           milion\u00f3w trzysta czterdzie\u015bci cztery tysi\u0105ce siedemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych i dwadzie\u015bcia\n                           groszy_ pokry\u0107 w ca\u0142o\u015bci z zysk\u00f3w z lat przysz\u0142ych.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 9Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie udzielenia Panu Miros\u0142awowi Janisiewiczowi absolutorium z wykonania przez\n                           niego obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia\n                           2015 rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Miros\u0142awowi Janisiewiczowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia przez\n                           niego funkcji w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, to jest\n                           od dnia 01 pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 456.665 akcji, stanowi\u0105cych 3,28 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 456.665, z czego 456.665 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i g\u0142os\u00f3w\n                           \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta. Akcjonariusz\n                           Miros\u0142aw Janisiewicz nie bra\u0142 udzia\u0142u w g\u0142osowaniu stosownie do dyspozycji art. 413\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.UCHWA\u0141A numer 10Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie udzielenia Panu Tomowi Ruhan absolutorium z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Tomowi Ruhan absolutorium z wykonania\n                           przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia przez niego\n                           funkcji w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, to jest od dnia\n                           07 lipca 2015 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku. \t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A\n                           numer 11Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie zatwierdzenia dokooptowanych cz\u0142onk\u00f3w Rady NadzorczejZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 19 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym\n                           postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zatwierdza Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej: Pana Bogus\u0142awa\n                           Piwowara oraz Pana Przemys\u0142awa Wiplera, dokooptowanych do sk\u0142adu Rady Nadzorczej uchwa\u0142\u0105\n                           Rady Nadzorczej z dnia 20 listopada 2015 roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 12Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie udzielenia Panu Cezaremu Gregorczukowi absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31\n                           grudnia 2015 rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Cezaremu Gregorczukowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, to\n                           jest od dnia 01 pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku. \t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.190.439 akcji, stanowi\u0105cych 30,10 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.190.439, z czego 4.190.439  g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\n                           Akcjonariusz Cezary Gregorczuk nie bra\u0142 udzia\u0142u w g\u0142osowaniu stosownie do dyspozycji\n                           art. 413 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.UCHWA\u0141A numer 13Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie udzielenia Panu Sebastianowi Bogus\u0142awskiemu absolutorium z wykonania przez\n                           niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu\n                           31 grudnia 2015 rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Sebastianowi Bogus\u0142awskiemu absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, to\n                           jest od dnia 01 pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 20 listopada 2015 roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 14Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie udzielenia Panu Tadeuszowi Pietce absolutorium z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015\n                           rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Tadeuszowi Pietce absolutorium z\n                           wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, to\n                           jest od dnia 01 pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 20 listopada 2015 roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 15Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie udzielenia Panu Miros\u0142awowi Barszczowi absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31\n                           grudnia 2015 rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Miros\u0142awowi Barszczowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, to\n                           jest od dnia 01 pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 16Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie udzielenia Panu Miros\u0142awowi Skryckiemu absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119\n                           w dniu 31 grudnia 2015 rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Miros\u0142awowi Skryckiemu absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie\n                           pe\u0142nienia przez niego funkcji w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015\n                           roku, to jest od dnia 01 pa\u017adziernika 2014 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 17Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie udzielenia Panu Bogus\u0142awowi Piwowarowi absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31\n                           grudnia 2015 rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Bogus\u0142awowi Piwowarowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, to\n                           jest od dnia 21 listopada 2015 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia..\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 18Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie udzielenia Panu Przemys\u0142awowi Wiplerowi absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31\n                           grudnia 2015 rokuZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Przemys\u0142awowi Wiplerowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w roku obrotowym ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w dniu 31 grudnia 2015 roku, to\n                           jest od dnia 21 listopada 2015 roku do dnia 31 grudnia 2015 roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 19Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady NadzorczejZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 385 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           oraz art. 19 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142uje Pana Miros\u0142awa Skryckiego na Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej, na now\u0105 trzyletni\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 20Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady NadzorczejZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 385 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           oraz art. 19 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142uje Pana Przemys\u0142awa Wiplera na Cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej, na now\u0105 trzyletni\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119..\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 21Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady NadzorczejZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 385 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           oraz art. 19 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142uje Pana Bogus\u0142awa Piwowara na Cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej, na now\u0105 trzyletni\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A\n                           numer 22Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady NadzorczejZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 385 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           oraz art. 19 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142uje Pana Cezarego Gregorczuka na Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej, na now\u0105 trzyletni\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.190.439 akcji, stanowi\u0105cych 30,10 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.190.439, z czego 4.190.439 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\n                           Akcjonariusz Cezary Gregorczuk nie bra\u0142 udzia\u0142u w g\u0142osowaniu stosownie do dyspozycji\n                           art. 413 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowychUCHWA\u0141A numer 23Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady NadzorczejZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 385 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           oraz art. 19 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142uje Pana Mariana Szo\u0142ucha na Cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej, na now\u0105 trzyletni\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu tajnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 24Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie wyra\u017cenia zgody na zbycie nieruchomo\u015bci b\u0119d\u0105cej w\u0142asno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142kiZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 393 pkt 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           niniejszym postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 11. Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki wyra\u017ca zgod\u0119 na zbycie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 nieruchomo\u015bci\n                           lokalowej b\u0119d\u0105cej w\u0142asno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, po\u0142o\u017conej w Warszawie przy ul. Grzybowskiej nr\n                           4 _cztery_ lok. 96 _dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ oraz dw\u00f3ch miejsc postojowych w gara\u017cu,\n                           usytuowanych w kondygnacji podziemnej budynku przy ul. Grzybowskiej nr 4 _Cztery_\n                           w Warszawie, b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki.\t2. Zbycie wy\u017cej wymienionej nieruchomo\u015bci mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 za cen\u0119 nie ni\u017csz\u0105 ni\u017c 2.350.000,00\n                           z\u0142 _dwa miliony trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych_.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 25Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 28 kwietnia 2016 roku w sprawie wyra\u017cenia zgody na zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 aneksu do umowy po\u017cyczki z cz\u0142onkiem\n                           Zarz\u0105duZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 15 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           niniejszym postanawia co nast\u0119puje: \t\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki wyra\u017ca zgod\u0119 na zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 aneksu do\n                           umowy po\u017cyczki, o kt\u00f3rej mowa w uchwale nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 25 sierpnia 2014 roku, zawartej mi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105, a Prezesem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki \u2013\n                           Panem Miros\u0142awem Janisiewiczem, na podstawie kt\u00f3rego to aneksu termin zwrotu po\u017cyczki\n                           zostanie ustalony na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku oraz wysoko\u015b\u0107 oprocentowania po\u017cyczki\n                           zostanie ustalona na stawk\u0119 WIBOR 6M _podlegaj\u0105cy aktualizacji co miesi\u0105c na ostatni\n                           dzie\u0144 roboczy miesi\u0105ca_ + 4,00% _cztery procent_ w skali roku.\t\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu jawnym nad uchwa\u0142\u0105, oddano\n                           wa\u017cne g\u0142osy z 4.647.104 akcji, stanowi\u0105cych 33,38 % kapita\u0142u zak\u0142adowego, w tym g\u0142os\u00f3w\n                           wa\u017cnych oddano 4.647.104, z czego 4.647.104 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\" i\n                           g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.",
        "date": "2016-04-28"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt 2 lit. a_ Ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych oraz zgodnie z \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych informuje,\n                           \u017ce w dniu 28 kwietnia 2016 r. Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 na\n                           kolejn\u0105 kadencj\u0119 w sk\u0142adzie: 1. Pan Cezary Gregorczuk;2. Pan Bogus\u0142aw Piwowar;3. Pan Przemys\u0142aw Wipler;4. Pan Miros\u0142aw Skrycki;5. Pan Marian Szo\u0142ucha.Pan Cezary Gregorczuk, Pan Bogus\u0142aw Piwowar, Pan Przemys\u0142aw Wipler i Pan Miros\u0142aw\n                           Skrycki pe\u0142nili funkcje w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki poprzedniej kadencji. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           przekazuje poni\u017cej informacje, o kt\u00f3rych mowa w \u00a7 28 pkt. 4_, pkt. 5_ i pkt. 6_ ww.\n                           rozporz\u0105dzenia, dotycz\u0105ce cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powo\u0142anych na now\u0105 kadencj\u0119:Pan Cezary GregorczukPan Cezary Gregorczuk jest absolwentem wydzia\u0142u Handlu Zagranicznego Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej\n                           Handlowej w Warszawie z indywidualnym tokiem studi\u00f3w w dziedzinie Finans\u00f3w i Bankowo\u015bci.\n                           Uko\u0144czy\u0142 seminarium mi\u0119dzyuniwersyteckie w Hamburgu na temat polsko-niemieckich sp\u00f3\u0142ek\n                           joint venture. Posiada licencj\u0119 maklera gie\u0142dowego oraz uko\u0144czy\u0142 liczne kursy z dziedziny\n                           finans\u00f3w i bankowo\u015bci m. in. kurs dla kandydat\u00f3w na doradc\u00f3w inwestycyjnych _Centrum\n                           Prywatyzacji_, szkolenie dla market makers _NASDAQ_. Posiada du\u017ce do\u015bwiadczenie w\n                           dziedzinie finans\u00f3w i bankowo\u015bci inwestycyjnej. W latach 2004-2008 pracowa\u0142 w Biurze\n                           Maklerskim Banku Przemys\u0142owo- Handlowego S.A., gdzie pi\u0105\u0142 si\u0119 po szczeblach kariery\n                           zawodowej ko\u0144cz\u0105c na funkcji Z-cy Dyrektora Biura Maklerskiego, kt\u00f3ry nadzorowa\u0142 prace\n                           Zespo\u0142u Analiz i Doradztwa Inwestycyjnego i Zespo\u0142u Zarz\u0105dzania Aktywami. Pe\u0142nione funkcje w ostatnich latach: 1998 \u2013 2003\tDom Maklerski Millennium S.A., Dyrektor Pionu Zarz\u0105dzania AktywamiVI\u2013VIII 2004 \tWiceprezes Zarz\u0105du Tras Tychy S.A.2007\u20132012 \tWiceprezes Zarz\u0105du Sandfield Capital Sp. z o.o. od 2003 r.\u2013 \tobecnie - Prezes Zarz\u0105du Konsorcjum Budowlano-Inwestycyjnego Sp. z o.o.\n                           od 2013 r.- obecnie Cz\u0142onek Zarz\u0105du Impera Capital S.A. od 2013 r. - obecnie Wiceprezes Zarz\u0105du In Development Sp. z o.o.W ci\u0105gu ostatnich lat sprawowa\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w kilkunastu sp\u00f3\u0142kach,\n                           w tym w kilku sp\u00f3\u0142kach publicznych.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Cezary Gregorczuk nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, nie uczestniczy\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek organu i nie jest wpisany do Rejestru\n                           D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.Pan Bogus\u0142aw PiwowarPan Bogus\u0142aw Piwowar jest absolwentem Wydzia\u0142u Dziennikarstwa i Nauk Politycznych\n                           na Uniwersytecie Warszawskim, studi\u00f3w podyplomowych z zakresu prawa medi\u00f3w na Wydziale\n                           Prawa Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego oraz Podyplomowych Studi\u00f3w Mened\u017cerskich w Katedrze\n                           Zarz\u0105dzania i Finans\u00f3w Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej oraz studi\u00f3w MBA. Wyk\u0142adowca PR i\n                           lobbingu oraz marketingu i reklamy. Jest autorem publikacji w dziedzinie zarz\u0105dzania,\n                           reklamy i lobbingu. Odznaczony w 2002 roku Z\u0142otym Krzy\u017cem Zas\u0142ugi. Od pocz\u0105tku dzia\u0142alno\u015bci\n                           zawodowej jest zwi\u0105zany z mediami. W 1989 roku obj\u0105\u0142 stanowisko w Biurze Prasowym\n                           Rz\u0105du, a w 1993 roku dyrektora departamentu reklamy w KRRiT. W latach 1998-2004 pe\u0142ni\u0142\n                           funkcj\u0119 dyrektora Biura Zarz\u0105du i Spraw Korporacyjnych Telewizji Polskiej. W latach\n                           2006- 2010 by\u0142 wiceprezesem Business Centre Club oraz dyrektorem biura lobbingu i\n                           edukacji BCC.W lipcu 2009 roku zosta\u0142 powo\u0142any w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Telewizji Polskiej _TVP_\n                           i wybrany na stanowisko jej wiceprzewodnicz\u0105cego, a od wrze\u015bnia 2009 r. zosta\u0142 p.o.\n                           przewodnicz\u0105cego. Nast\u0119pnie Pan Bogus\u0142aw Piwowar, decyzj\u0105 Rady Nadzorczej TVP, zosta\u0142\n                           oddelegowany do pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w prezesa zarz\u0105du, kt\u00f3re pe\u0142ni\u0142 do 2 marca 2011\n                           roku, po czym z dniem 3 marca 2011 roku ponownie zosta\u0142 powo\u0142any do sk\u0142adu Rady Nadzorczej\n                           TVP, przy czym w okresie od 6 maja do 14 lipca 2011 roku by\u0142 oddelegowany przez Rad\u0119\n                           Nadzorcz\u0105 TVP do pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka zarz\u0105du TVP. Nast\u0119pnie od 15 lipca 2011\n                           roku do sierpnia 2015 roku pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 cz\u0142onka zarz\u0105du TVP.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Bogus\u0142aw Piwowar nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestniczy\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym\n                           o\u015bwiadczeniem Pan Bogus\u0142aw Piwowar nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Pan Przemys\u0142aw Wipler Pan Przemys\u0142aw Wipler uko\u0144czy\u0142 studia na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu\n                           Warszawskiego. Specjalizowa\u0142 si\u0119 w prawie podatkowym doradzaj\u0105c m.in. w Deloitte i\n                           Ernst & Young. W latach 2005 \u2013 2008 pe\u0142ni\u0142  funkcj\u0119 dyrektora Departamentu Dywersyfikacji\n                           Dostaw No\u015bnik\u00f3w Energii w Ministerstwie Gospodarki. Pan Przemys\u0142aw Wipler w latach\n                           2008 \u2013 2009 by\u0142 Dyrektorem Generalnym Instytutu Jagiello\u0144skiego. Od 2009 do 2011 pe\u0142ni\u0142\n                           funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki BIO-Alians sp. z o.o. W 2009 roku obj\u0105\u0142 funkcj\u0119\n                           Prezesa Fundacji Republika\u0144skiej, kt\u00f3rej by\u0142 fundatorem. By\u0142 Cz\u0142onkiem Rad Nadzorczych\n                           m.in. Przedsi\u0119biorstwa Eksploatacji Ruroci\u0105g\u00f3w Naftowych Przyja\u017a\u0144 i Przedsi\u0119biorstwa\n                           Prze\u0142adunku Paliw P\u0142ynnych Naftoport. Pose\u0142 na Sejm RP VII kadencji w latach 2011\n                           \u2013 2015. Pan Przemys\u0142aw Wipler zasiada\u0142 m.in. w sk\u0142adzie Sejmowej Komisji Finans\u00f3w\n                           Publicznych, Komisji Administracji i Cyfryzacji, Sta\u0142ej Podkomisji do monitorowania\n                           systemu podatkowego.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Przemys\u0142aw Wipler nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej,\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.\n                           Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Przemys\u0142aw Wipler nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Pan Miros\u0142aw Skrycki Pan Miros\u0142aw Skrycki jest prawnikiem, uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Prawa, Administracji i Ekonomii\n                           na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu _2000_, studia podyplomowe na kierunku\n                           Prawo upad\u0142o\u015bciowe i naprawcze w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie _2010_, a tak\u017ce\n                           zda\u0142 egzamin zawodowy adwokacki _2012_. W latach 1998 \u2013 2000 pracowa\u0142 w Netia Telecom,\n                           nast\u0119pnie w latach 2000 \u2013 2004 w Polskich Wydawnictwach Profesjonalnych Sp. z o.o.\n                           W latach 2004 \u2013 2012 by\u0142 asystentem w S\u0105dzie Apelacyjnym w Warszawie. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Miros\u0142aw Skrycki nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, nie uczestniczy w innej\n                           konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek organu i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.Pan Marian Szo\u0142uchaPan Marian Szo\u0142ucha jest absolwentem ekonomii na Uniwersytecie Marii-Curie Sk\u0142odowskiej\n                           w Lublinie. W 2011 r. obroni\u0142 doktorat w Kolegium Zarz\u0105dzania i Finans\u00f3w Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej\n                           Handlowej w Warszawie. Wyk\u0142adowca w Akademii Finans\u00f3w i Biznesu Vistula oraz w Spo\u0142ecznej\n                           Akademii Nauk. Autor lub wsp\u00f3\u0142autor kilku ksi\u0105\u017cek oraz kilkudziesi\u0119ciu artyku\u0142\u00f3w naukowych.\n                           Cz\u0142onek New York Academy of Sciences oraz Polskiego Towarzystwa Ekonomicznego. Zasiada\n                           w Komitecie Ekonomicznym Forum dla Wolno\u015bci i Rozwoju. Kieruje zespo\u0142em ekspert\u00f3w\n                           Fundacji Centrum im. W\u0142adys\u0142awa Grabskiego.Pan Marian Szo\u0142ucha pisa\u0142 analizy, prowadzi\u0142 szkolenia lub pracowa\u0142 jako doradca wielu\n                           podmiot\u00f3w prywatnych, publicznych i pozarz\u0105dowych, w Polsce i za granic\u0105 _w tym: Biuro\n                           Analiz Sejmowych, Warsaw Enterprise Institute, Parlament Europejski, Polsko-Bia\u0142oruska\n                           Izba Handlowo-Przemys\u0142owa_. Cz\u0142onek rad nadzorczych: Banku Ochrony \u015arodowiska S.A.,\n                           Fundacji im. Boles\u0142awa Chrobrego oraz Kolejowych Zak\u0142ad\u00f3w \u0141\u0105czno\u015bci Sp. z o.o. Pan\n                           Marian Szo\u0142ucha zawodowo zwi\u0105zany jest r\u00f3wnie\u017c z mediami i komunikacj\u0105 spo\u0142eczn\u0105.\n                           By\u0142 dyrektorem biura Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Medi\u00f3w Publicznych _2010-2015_, starszym\n                           specjalist\u0105 w biurze Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji _2010_, sekretarzem rady\n                           nadzorczej Radia Koszalin S.A. _2009-2011_ oraz rzecznikiem prasowym Ministerstwa\n                           Gospodarki Morskiej _2006-2007_.Posiada udokumentowan\u0105 znajomo\u015b\u0107 j\u0119zyk\u00f3w \u2013 angielskiego i rosyjskiego. Uko\u0144czy\u0142 m.in.\n                           szkolenie w zakresie ochrony informacji niejawnych oraz kurs Szko\u0142y Gie\u0142dowej GPW.\n                           Zda\u0142 egzamin uprawniaj\u0105cy do pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka rad nadzorczych w sp\u00f3\u0142kach\n                           z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan Marian Szo\u0142ucha nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec Sp\u00f3\u0142ki, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, nie uczestniczy w innej\n                           konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek organu i nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.",
        "date": "2016-04-28"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt 2 lit. a_ Ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych oraz zgodnie z \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych informuje,\n                           \u017ce w dniu 27 kwietnia 2016 r. wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki rezygnacja Pana Miros\u0142awa Barszcza\n                           z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z dniem 27 kwietnia 2016r. Zgodnie\n                           ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, przyczyn\u0105 z\u0142o\u017conej rezygnacji by\u0142o powo\u0142anie Pana Miros\u0142awa\n                           Barszcza na stanowisko Prezesa Zarz\u0105du BGK Nieruchomo\u015bci SA. Zarz\u0105d oraz Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dzi\u0119kuj\u0105 Panu Miros\u0142awowi Barszczowi za jego zaanga\u017cowanie\n                           i prac\u0119, kt\u00f3re wni\u00f3s\u0142 w okresie sprawowania funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej i \u017cycz\u0105\n                           wielu sukces\u00f3w w dalszej pracy zawodowej.",
        "date": "2016-04-28"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 160 ust. 4 Ustawy o obrocie - informacja o transakcjach\n                           os\u00f3b maj\u0105cych dost\u0119p do informacji poufnych, informuje o otrzymaniu w dniu 27 kwietnia\n                           2016r. od cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, zawiadomienia w trybie art. 160 ust. 1 Ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o obrocie instrumentami finansowymi o dokonanej transakcji\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Zawiadomienie dotyczy zbycia przez cz\u0142onka Rady Nadzorczej w dniu\n                           27 kwietnia 2016 r. 43.335 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki po cenie 2,60 z\u0142 za 1 akcj\u0119 w transakcji\n                           zawartej poza rynkiem regulowanym w trybie zlecenia sprzeda\u017cy z\u0142o\u017conego w zwi\u0105zku\n                           z og\u0142oszon\u0105 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 ofert\u0105 skupu akcji w\u0142asnych.  Osoba zobowi\u0105zana do przekazania informacji nie wyrazi\u0142a zgody na publikowanie danych\n                           osobowych.",
        "date": "2016-04-28"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MAGNA POLONIA Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           56 ust. 1 pkt. 2 Ustawy o ofercie a tak\u017ce \u00a7 5 ust.1 pkt. 6_ oraz \u00a7 12 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku - w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim,\n                           niniejszym informuje o nabyciu, w dniu 27 kwietnia 2016 r. \u0142\u0105cznie 180.000 _stu osiemdziesi\u0119ciu\n                           tysi\u0119cy_ akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki.Akcje zosta\u0142y nabyte w ramach pierwszej transzy og\u0142oszonego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 programu\n                           skupu akcji w\u0142asnych _o programie oraz o jego pierwszej transzy Sp\u00f3\u0142ka poinformowa\u0142a\n                           w raportach bie\u017c\u0105cych: 11/2016 oraz 12/2016 z dnia 4 kwietnia 2016 r._.Akcje zosta\u0142y nabyte w transakcjach zawartych poza rynkiem regulowanym za po\u015brednictwem\n                           domu maklerskiego _Bank Zachodni WBK SA_ i rozliczonych przez KDPW S.A. w dniu 27\n                           kwietnia 2016 r.Stosownie do przyj\u0119tych za\u0142o\u017ce\u0144 programu skupu akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki, akcje zosta\u0142y\n                           nabyte w celu umorzenia.Wszystkie akcje w ramach pierwszej transzy programu nabyte zosta\u0142y po tej samej cenie,\n                           tj. za 2,60 PLN _dwa z\u0142ote i sze\u015b\u0107dziesi\u0105t groszy_ za jedn\u0105 akcj\u0119.Akcje Sp\u00f3\u0142ki maj\u0105 warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 1,00 PLN _jeden z\u0142oty_, a zatem \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107\n                           nominalna 180.000 akcji wynosi 180.000,00 PLN _sto osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych_.\n                           Nabyte akcje w\u0142asne Sp\u00f3\u0142ki uprawniaj\u0105 do 180.000 _stu osiemdziesi\u0119ciu tysi\u0119cy_ g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Stanowi to 1,29% _jeden 29/100 procenta_ kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.\u0141\u0105cznie Sp\u00f3\u0142ka posiada 180.000 _sto osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy_ akcji w\u0142asnych, kt\u00f3re uprawniaj\u0105\n                           do 180.000 _stu osiemdziesi\u0119ciu tysi\u0119cy_ g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Posiadane\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcje w\u0142asne stanowi\u0105 1,29% _jeden 29/100 procenta_ kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.",
        "date": "2016-04-27"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MAGNA POLONIA Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           56 ust. 1 pkt. 1 Ustawy o ofercie, niniejszym informuje o wynikach przyjmowania ofert\n                           sprzeda\u017cy akcji Sp\u00f3\u0142ki przez akcjonariuszy w ramach pierwszej transzy programu skupu\n                           akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki. Oferty sprzeda\u017cy przyjmowane by\u0142y w dniach 13-22 kwietnia 2016\n                           r.Akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki z\u0142o\u017cyli oferty sprzeda\u017cy akcji Sp\u00f3\u0142ki na \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0119 2.076.818\n                           akcji. Bior\u0105c pod uwag\u0119 liczb\u0119 akcji nabywanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w ramach pierwszej transzy\n                           skupu akcji w\u0142asnych _to jest 180.000 akcji_, stopa redukcji zapis\u00f3w wynios\u0142a \u015brednio\n                           91,33%, co oznacza alokacj\u0119 akcji na poziomie 8,67%.Stosownie do informacji posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, umowy sprzeda\u017cy akcji zostan\u0105 zawarte\n                           w dniu 27 kwietnia 2016 r. i w tym samym dniu Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. dokona rejestracji transakcji.",
        "date": "2016-04-26"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 w zw. z \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dn. 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Rozporz\u0105dzenie_,\n                           Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 14\n                           kwietnia  2016 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki na kolejn\u0105, jedenast\u0105\n                           kadencj\u0119:1.  Pana Miros\u0142awa Janisiewicza powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki;2.  Pana Toma Ruhana powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 Wicperezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Wskazane wy\u017cej osoby zosta\u0142y powo\u0142ane ze skutkiem od dnia zatwierdzenia sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2015 r. przez Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.Pan Miros\u0142aw Janisiewicz i Pan Tom Ruhan pe\u0142ni\u0105 funkcje w Zarz\u0105dzie Sp\u00f3\u0142ki bie\u017c\u0105cej\n                           kadencji. Informacje, o kt\u00f3rych mowa w \u00a7 28 pkt. 4_, pkt. 5_ i pkt. 6_ Rozporz\u0105dzenia, dotycz\u0105ce\n                           Pana Miros\u0142awa Janisiewicza oraz  Pana Toma Ruhana, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje poni\u017cej:Miros\u0142aw Janisiewicz Pan Miros\u0142aw Janisiewicz, urodzony w 1977 r., w latach 1996 - 1999 studiowa\u0142 Zarz\u0105dzanie\n                           i Marketing w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej. Z rynkiem telekomunikacyjnym zwi\u0105zany od 20\n                           lat. W trakcie pierwszego etapu kariery zawodowej pracowa\u0142 w sp\u00f3\u0142kach telekomunikacyjnych\n                           w Polsce, takich jak: PTK Centertel operator Sieci Orange _1996-1998_, Tel-Energo\n                           _1998-2000_, a nast\u0119pnie Netia S.A. _2000-2004_. W 2005 roku zrezygnowa\u0142 z pracy w\n                           korporacjach na rzecz prowadzenia indywidualnej dzia\u0142alno\u015bci inwestycyjnej na rynku\n                           telekomunikacyjnym. Zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 kapita\u0142owo w sp\u00f3\u0142k\u0119 Premium Internet S.A., gdzie\n                           przeprowadzi\u0142 restrukturyzacj\u0119 sp\u00f3\u0142ki pe\u0142ni\u0105c w niej funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej,\n                           a nast\u0119pnie Cz\u0142onka Zarz\u0105du w latach 2005 \u2013 2006. W styczniu 2009 roku w wyniku obj\u0119cia\n                           przez Rasting Limited nowej emisji akcji zainwestowa\u0142 w NFI Magna Polonia S.A., w\n                           kt\u00f3rej  do lipca 2010 r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej. W latach\n                           2008-2013 pe\u0142ni\u0142 funkcje zarz\u0105dcze w sp\u00f3\u0142kach Mediatel S.A. i Elterix S.A. Od marca\n                           2013 r. pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Magna Polonia SA. Pan Miros\u0142aw Janisiewicz jest\n                           r\u00f3wnie\u017c Prezesem Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Corponet Sp. z o.o. oraz cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej\n                           w sp\u00f3\u0142ce stowarzyszonej Imagis SA.Pan Miros\u0142aw Janisiewicz jest akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki, posiadaj\u0105cym akcje Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105ce\n                           30,40% kapita\u0142u zak\u0142adowego Magna Polonia SA.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Miros\u0142aw Janisiewicz nie figuruje w Rejestrze\n                           D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o KRS, jak r\u00f3wnie\u017c nie\n                           prowadzi innej, konkurencyjnej dzia\u0142alno\u015bci wobec Sp\u00f3\u0142ki oraz sp\u00f3\u0142ek z Grupy Kapita\u0142owej\n                           Magna Polonia, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie uczestniczy w\n                           innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu.Tom RuhanPan Tom Ruhan, lat 52, uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Prawa Uniwersytetu w Warwick w Wielkiej Brytanii.\n                           W latach 2003 \u2013 2014 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 G\u0142\u00f3wnego Dyrektora ds. Prawnych i Akwizycji oraz\n                           cz\u0142onka zarz\u0105du w sp\u00f3\u0142ce Natia SA. Pan Tom Ruhan nadzorowa\u0142 od strony prawnej zako\u0144czenie\n                           procesu restrukturyzacji finansowej Netii, konwersj\u0119 jej op\u0142at koncesyjnych oraz akwizycje\n                           blisko 60 sp\u00f3\u0142ek _w tym RST El-Net SA, Pro Futuro SA, Tele2 Polska Sp. z o.o._, kt\u00f3re\n                           zosta\u0142y nast\u0119pnie po\u0142\u0105czone z innymi sp\u00f3\u0142kami operacyjnymi grupy Netia. Pan Tom Ruhan\n                           nadzorowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c polityk\u0119 regulacyjn\u0105 sp\u00f3\u0142ki oraz liczne sprawy s\u0105dowe w Grupie\n                           Netia, w szczeg\u00f3lno\u015bci by\u0142 odpowiedzialny za prace nad sporami s\u0105dowymi z operatorami\n                           telekomunikacyjnymi, w tym z Grup\u0105 Orange Polska.W latach 1991 \u2013 2003 Pan Toma Ruhan pracowa\u0142 w kancelarii prawniczej Wardy\u0144scy i Wsp\u00f3lnicy\n                           na r\u00f3\u017cnych stanowiskach, doradzaj\u0105c w licznych procesach prywatyzacyjnych, mi\u0119dzy\n                           innymi Telekomunikacji Polskiej SA, jak r\u00f3wnie\u017c w restrukturyzacji finansowej Netii\n                           SA, pe\u0142ni\u0105c funkcj\u0119 doradcy _Of Counsel_. Pan Tom Ruhan w latach 2009 \u2013 2014  by\u0142 cz\u0142onkiem zarz\u0105du _a w latach 2011 \u2013 2014\n                           prezesem zarz\u0105du_ Europejskiego Stowarzyszenia na rzecz Konkurencji w Telekomunikacji\n                           _ECTA_. Ponadto pe\u0142ni\u0142 przez trzy kadencje funkcj\u0119 wiceprzewodnicz\u0105cego SOT _Sekcji\n                           Operator\u00f3w Telekomunikacyjnych_ w Krajowej Izbie Gospodarczej Elektroniki i Telekomunikacji\n                           _KIGEiT_. Obecnie jest cz\u0142onkiem Rady  KIGEiT oraz pe\u0142ni funkcj\u0119 cz\u0142onka zarz\u0105du Polskiej\n                           Izby Komunikacji Elektronicznej _PIKE_. Jest r\u00f3wnie\u017c cz\u0142onkiem rady Fundacji Dorastaj\n                           z Nami, kt\u00f3rej celem jest pomoc materialna i edukacja dzieci, kt\u00f3rych rodzice zgin\u0119li\n                           pe\u0142ni\u0105c s\u0142u\u017cb\u0119 publiczn\u0105 _dzieci poszkodowanych stra\u017cak\u00f3w, \u017co\u0142nierzy, ratownik\u00f3w g\u00f3rskich,\n                           policjant\u00f3w_.Pan Tom Ruhan nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz jej podmiot\u00f3w powi\u0105zanych. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Nie zosta\u0142\n                           wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.",
        "date": "2016-04-15"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MAGNA POLONIA Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           56 ust. 1 pkt. 1 Ustawy o ofercie, niniejszym informuje o podj\u0119ciu przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki,\n                           w dniu 4 kwietnia 2016 r., uchwa\u0142y w sprawie pierwszej transzy skupu akcji w\u0142asnych\n                           _Uchwa\u0142a nr 02/04/2016_.Pierwsza transza skupu akcji w\u0142asnych _\"Pierwsza Transza\"_ zostanie przeprowadzona\n                           na nast\u0119puj\u0105cych warunkach:a. nabycie akcji w\u0142asnych nast\u0105pi w drodze og\u0142oszenia publicznej oferty skupu akcji\n                           za po\u015brednictwem Banku Zachodniego WBK S.A. _\"Oferta\"_, nie b\u0119d\u0105cej wezwaniem w rozumieniu\n                           art. 72 i n. ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,b. Oferta zostanie og\u0142oszona w dniu 5 kwietnia 2016 r.c. Oferta zostanie skierowana do wszystkich akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki,d. termin rozpocz\u0119cia przyjmowania ofert sprzeda\u017cy akcji przez akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki:\n                           13 kwietnia 2016 r.,e. termin zako\u0144czenia przyjmowania ofert sprzeda\u017cy akcji przez akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki:\n                           22 kwietnia 2016 r.,f. przewidywany dzie\u0144 rozliczenia nabycia akcji: 27 kwietnia 2016 r.,g. maksymalna liczba akcji, kt\u00f3ra mo\u017ce zosta\u0107 nabyta przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w ramach Pierwszej\n                           Transzy: 180.000 _sto osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy_ sztuk,h. cena zakupu akcji: 2,60 z\u0142 _dwa z\u0142ote i sze\u015b\u0107dziesi\u0105t groszy_,i. \u0142\u0105czna kwota przeznaczona na zakup akcji w ramach Pierwszej Transzy: 468.000,00\n                           z\u0142 _czterysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy z\u0142otych_,j. w przypadku z\u0142o\u017cenia ofert sprzeda\u017cy na wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 akcji ni\u017c maksymalna, nast\u0105pi\n                           proporcjonalna redukcja ofert sprzeda\u017cy.",
        "date": "2016-04-04"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki MAGNA POLONIA Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           56 ust. 1 pkt. 1 Ustawy o ofercie, niniejszym informuje o podj\u0119ciu przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki,\n                           w dniu 4 kwietnia 2016 r., uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia Programu Skupu Akcji W\u0142asnych\n                           _Uchwa\u0142a nr 01/04/2016_.Program Skupu Akcji W\u0142asnychProgram Skupu Akcji W\u0142asnych realizowany jest na podstawie i w wykonaniu Uchwa\u0142y nr\n                           8 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 1 grudnia 2014 r. w sprawie upowa\u017cnienia\n                           Zarz\u0105du do przeprowadzenia skupu akcji w\u0142asnych _\"Uchwa\u0142a WZA\" - Sp\u00f3\u0142ka poinformowa\u0142a\n                           o podj\u0119ciu Uchwa\u0142y WZA raportem bie\u017c\u0105cym nr 49/2014 z dnia 2 grudnia 2014 r._.Szczeg\u00f3\u0142owe warunki Programu Skupu Akcji W\u0142asnych:1. Celem Programu jest skup akcji w\u0142asnych w celu umorzenia.2. Program rozpocznie si\u0119 5 kwietnia 2016 r. i trwa\u0142 b\u0119dzie do 30 listopada 2019 r.,\n                           chyba \u017ce Zarz\u0105d odst\u0105pi od realizacji Programu lub zostanie wyczerpany kapita\u0142 rezerwowy,\n                           o kt\u00f3rym mowa w pkt 9 poni\u017cej.3. Program b\u0119dzie realizowany transzami, kt\u00f3rych wysoko\u015b\u0107, termin oraz spos\u00f3b realizacji\n                           b\u0119d\u0105 ka\u017cdorazowo okre\u015blane przez Zarz\u0105d.4. Zarz\u0105d ma prawo zrealizowa\u0107 Program jedynie w cz\u0119\u015bci lub odst\u0105pi\u0107 od realizacji\n                           Programu. 5. W ramach Programu Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce naby\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 2.784.395 _dwa miliony siedemset\n                           osiemdziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce trzysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107_ akcji, stanowi\u0105cych nie\n                           wi\u0119cej ni\u017c 20% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 podj\u0119cia Uchwa\u0142y\n                           WZA.6. Przedmiotem nabycia w ramach Programu mog\u0105 by\u0107 wy\u0142\u0105cznie akcje w pe\u0142ni pokryte.7. Akcje b\u0119d\u0105 nabywane za po\u015brednictwem Banku Zachodniego WBK S.A.8. Nabywanie akcji w ramach Programu mo\u017ce nast\u0119powa\u0107 za cen\u0119 nie ni\u017csz\u0105 ni\u017c 1,00 z\u0142\n                           _jeden z\u0142oty_ i nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 6,42 z\u0142 _sze\u015b\u0107 z\u0142otych i czterdzie\u015bci dwa grosze_.9. \u0141\u0105czna cena nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki w ramach Programu, powi\u0119kszona o koszty ich nabycia,\n                           nie mo\u017ce przekroczy\u0107 kwoty wysoko\u015bci kapita\u0142u rezerwowego, utworzonego w tym celu\n                           przez Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142\u0105 nr 10 z dnia 1 grudnia 2014 r.10. Nabywanie akcji w ramach Programu mo\u017ce nast\u0119powa\u0107, wed\u0142ug uznania Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki,\n                           przez:a_ sk\u0142adanie zlece\u0144 maklerskich,b_ zawieranie transakcji pakietowych,c_ zawieranie transakcji poza obrotem zorganizowanym,d_ og\u0142oszenie wezwania.11. W przypadkach obj\u0119tych przepisami rozporz\u0105dzenia Komisji _WE_ nr 2273/2003 z dnia\n                           22 grudnia 2003 r. wykonuj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           w odniesieniu do zwolnie\u0144 dla program\u00f3w odkupu i stabilizacji instrument\u00f3w finansowych\n                           _Dz. Urz. WE L 336 z 23.12.2003_, Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce nabywa\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 25% \u015bredniej\n                           dziennej wielko\u015bci obrotu akcji w\u0142asnych w miesi\u0105cu poprzedzaj\u0105cym miesi\u0105c podania\n                           Programu do publicznej wiadomo\u015bci. Po odpowiednich, zgodnych z obowi\u0105zuj\u0105cym prawem,\n                           powiadomieniach Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mog\u0142a nabywa\u0107 do 50% \u015bredniej dziennej wielko\u015bci obrotu.12.Zarz\u0105d, realizuj\u0105c obowi\u0105zki ustawowe, b\u0119dzie podawa\u0142 do publicznej wiadomo\u015bci\n                           wymagane informacje o nabytych w ramach Programu akcjach w\u0142asnych oraz o innych okoliczno\u015bciach\n                           zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 Programu.",
        "date": "2016-04-04"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 4 kwietnia 2016 r. zawiadomienia w imieniu\n                           Rasting Limited z siedzib\u0105 w Nikozji, Cypr _\"Rasting\"_ o zmniejszeniu stanu posiadania\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki.Stosownie do zawiadomienia, posiadany przez Rasting po\u015brednio udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki zmniejszy\u0142 si\u0119 o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w i spad\u0142 poni\u017cej 5% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Zmiana nast\u0105pi\u0142a w wyniku rejestracji przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie,\n                           w dniu 8 marca 2016 r., podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki RG Ventures Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie _\"RG Ventures\"_ dokonanego\n                           na mocy Uchwa\u0142y nr 2 z dnia 14 sierpnia 2015 r. Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki RG\n                           Ventures. W wyniku rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego RG Ventures udzia\u0142\n                           Rasting w kapitale zak\u0142adowym RG Ventures spad\u0142 do poziomu 9,84%, a zatem Rasting\n                           nie sprawuje ju\u017c kontroli nad RG Ventures.O rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Rasting powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 w dniu\n                           29 marca 2016 r.Przed zmian\u0105 stanu posiadania Rasting nie posiada\u0142 bezpo\u015brednio \u017cadnych akcji Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Natomiast po\u015brednio, poprzez sp\u00f3\u0142k\u0119 RG Ventures, b\u0119d\u0105c\u0105 dotychczas sp\u00f3\u0142k\u0105 kontrolowan\u0105\n                           przez Rasting, Rasting posiada\u0142 3.192.845 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 22,93% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 3.192.845 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych 22,93% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w.Po dokonaniu rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego RG Ventures, opisanej w\n                           zawiadomieniu, Rasting nie posiada, ani bezpo\u015brednio, ani po\u015brednio \u017cadnych akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Ponadto Rasting poinformowa\u0142, \u017ce ani Rasting, ani \u017caden z jego podmiot\u00f3w powi\u0105zanych\n                           nie s\u0105 stron\u0105 um\u00f3w, kt\u00f3rych przedmiotem by\u0142oby przekazanie uprawnienia do wykonywania\n                           prawa g\u0142osu _art. 87 ust. 1 pkt 3_ lit. c Ustawy_.",
        "date": "2016-04-04"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 31 marca 2016 r. zawiadomienia Menter Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 w organizacji z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Menter\"_ o\n                           po\u015brednim nabyciu akcji Sp\u00f3\u0142ki. Stosownie do zawiadomienia Menter naby\u0142 po\u015brednio\n                           3.192.845 _trzy miliony sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce osiemset czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107_\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 22,93% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce i w konsekwencji\n                           przekroczy\u0142 poziom 20% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Nabycie akcji Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o w wyniku rejestracji przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy\n                           w Warszawie, w dniu 08 marca 2016 r., podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki RG\n                           Ventures Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie _\"RGV\"_ dokonanego\n                           na mocy Uchwa\u0142y nr 2 z dnia 14 sierpnia 2015 r. Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki RGV,\n                           na mocy kt\u00f3rej Menter sta\u0142 si\u0119 wsp\u00f3lnikiem sp\u00f3\u0142ki RGV, posiadaj\u0105cym 1.100 udzia\u0142\u00f3w,\n                           stanowi\u0105cych 90,16% kapita\u0142u zak\u0142adowego RGV, a w zwi\u0105zku z przej\u0119ciem kontroli nad\n                           RGV, Menter po\u015brednio naby\u0142 3.192.845 akcji Sp\u00f3\u0142ki. Menter powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o rejestracji\n                           w dniu 29 marca 2016 r.Przed zmian\u0105 udzia\u0142u Menter nie posiada\u0142, bezpo\u015brednio ani po\u015brednio, \u017cadnych akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Po rejestracji opisanej w zawiadomieniu, Menter nie posiada bezpo\u015brednio \u017cadnych akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki, natomiast po\u015brednio _poprzez sp\u00f3\u0142k\u0119 RGV_ posiada 3.192.845 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           22,93% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 3.192.845 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych\n                           22,93% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w. Jednocze\u015bnie na podstawie art. 69 ust. 4 pkt 4_ Ustawy, Menter o\u015bwiadcza, \u017ce nie wyklucza\n                           zwi\u0119kszenia lub zmniejszenia swojego udzia\u0142u w Sp\u00f3\u0142ce w zale\u017cno\u015bci od zmiany warto\u015bci\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki notowanych na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie.Ponadto Menter poinformowa\u0142, \u017ce nie jest stron\u0105 um\u00f3w, kt\u00f3rych przedmiotem by\u0142oby przekazanie\n                           uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osu _art. 87 ust. 1 pkt 3_ lit. c Ustawy_.",
        "date": "2016-04-01"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1\n                           pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych w zwi\u0105zku z \u00a7 38 ust.1\n                           pkt 1 oraz pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i\n                           okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142,\n                           kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 28\n                           kwietnia 2016 roku.",
        "date": "2016-03-30"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1\n                           pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych w zwi\u0105zku z \u00a7 38 ust.1\n                           pkt 1 oraz pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i\n                           okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim, przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 28 kwietnia\n                           2016r. na godzin\u0119 12.00 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia,\n                           zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2016-03-30"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           56 ust. 1 pkt. 1 Ustawy o ofercie, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 2/2016 z 12\n                           lutego 2016 r. w sprawie Umowy restrukturyzacyjnej zawartej dnia 12 lutego 2016 r.,\n                           pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 od Sp\u00f3\u0142ki, tj. Magna Polonia sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"MP\"_, a sp\u00f3\u0142k\u0105 Imagis Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Imagis\"_, informuje, \u017ce w zwi\u0105zku z niespe\u0142nieniem si\u0119 warunk\u00f3w zobowi\u0105zania MP,\n                           b\u0119d\u0105cej wierzycielem Imagis do przyj\u0119cia oferty obj\u0119cia akcji Imagis, okre\u015blonych\n                           w Umowie restrukturyzacyjnej, tj. niespe\u0142nieniem si\u0119 warunku niez\u0142o\u017cenia przez \u017cadnego\n                           z akcjonariuszy Imagis sprzeciwu w odniesieniu do uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Imagis zwo\u0142ane zgodnie z Umow\u0105 restrukturyzacyjn\u0105 _pe\u0142nomocnik\n                           akcjonariusza Marcina Niew\u0119g\u0142owskiego zg\u0142osi\u0142 sprzeciw wobec uchwa\u0142y w sprawie obni\u017cenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Imagis, wobec uchwa\u0142y w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Imagis oraz uchwa\u0142y w sprawie wyra\u017cenia zgody na zbycie nieruchomo\u015bci Imagis, wobec\n                           czego warunek ten nie zosta\u0142 zatem spe\u0142niony_, Umowa restrukturyzacyjna uleg\u0142a rozwi\u0105zaniu.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Emitenta informuje, i\u017c zgodnie z postanowieniami umowy w sprawie\n                           sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia zawartej dnia 9 grudnia 2015 r., pomi\u0119dzy MP a Imagis _o zawarciu\n                           tej umowy przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105, Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 15/2015 z\n                           dnia 9 grudnia 2015 r. oraz raportem nr 2/2016 z dnia 12 lutego 2016 r._ _\"Umowa w\n                           sprawie sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia\"_, na skutek z\u0142o\u017conych przez Imagis w dniu 16 marca 2016\n                           r. do s\u0105du wniosku restrukturyzacyjnego oraz wniosku o og\u0142oszenie upad\u0142o\u015bci Imagis,\n                           zobowi\u0105zanie MP jako wierzyciela Imagis do niepodejmowania dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do\n                           dochodzenia lub zaspokojenia z maj\u0105tku Imagis wierzytelno\u015bci opisanych w \"Umowie w\n                           sprawie sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia\" wygas\u0142o automatycznie.",
        "date": "2016-03-17"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, na podstawie \u00a7 29 ust. 3 Regulaminu Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A., w za\u0142\u0105czeniu przekazuje raport dotycz\u0105cy\n                           niestosowania niekt\u00f3rych zasad zawartych w zbiorze pn. \"Dobre Praktyki Sp\u00f3\u0142ek Notowanych\n                           na GPW 2016\".",
        "date": "2016-02-23"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           \u00a7 5 ust 1 pkt 6 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 z Domu\n                           Maklerskiego PKO Banku Polskiego S.A. zawiadomienie o wyrejestrowaniu w dniu 22 lutego\n                           2016 r. z prowadzonej przez niego ewidencji 4.000 _cztery tysi\u0119cy_ sztuk obligacji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii P o warto\u015bci nominalnej 100 z\u0142 _sto z\u0142otych_ za jedn\u0105\n                           obligacj\u0119, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 400.000 z\u0142 _czterysta tysi\u0119cy z\u0142otych_, wyemitowanych\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 14.02.2014 r. Wyrejestrowanie ww. obligacji nast\u0105pi\u0142o w zwi\u0105zku\n                           z ich wykupem przez Emitenta w dniu 18 lutego 2016 r. Obligatariuszem obligacji serii\n                           P by\u0142a sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta, tj. sp\u00f3\u0142ka pod firm\u0105 Magna Inwestycje Sp. z o.o. S.K.A.\n                           Obligacje zosta\u0142y nabyte po cenie r\u00f3wnej warto\u015bci nominalnej Obligacji, tj.100,00\n                           z\u0142otych za jedn\u0105 obligacj\u0119. W wyniku wykupu obligacje uleg\u0142y umorzeniu.",
        "date": "2016-02-23"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           56 ust. 1 pkt. 1 Ustawy o ofercie, niniejszym informuje, \u017ce w dniu 12 lutego 2016\n                           r. Magna Polonia sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie _\"MP\",\n                           \"Wierzyciel\"_, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Sp\u00f3\u0142ki, zawar\u0142a ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Imagis Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z\n                           siedzib\u0105 w Warszawie _\"Imagis\"_ Umow\u0119 restrukturyzacyjn\u0105, kt\u00f3rej przedmiotem jest\n                           uregulowanie zasad sp\u0142aty przez Imagis zad\u0142u\u017cenia finansowego wynikaj\u0105cego z wierzytelno\u015bci\n                           bankowych nabytych przez MP _\"Wierzytelno\u015bci\"_, opisanych w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 15/2015\n                           _\"Umowa restrukturyzacyjna\"_.Stosownie do postanowie\u0144 Umowy restrukturyzacyjnej: 1. Zarz\u0105d Imagis zwo\u0142a Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie, na kt\u00f3rym winna zosta\u0107 podj\u0119ta\n                           uchwa\u0142a w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego z zachowaniem prawa poboru, w\n                           drodze emisji akcji serii I po cenie emisyjnej 0,10 z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ za 1 akcj\u0119\n                           _po uprzednim obni\u017ceniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Imagis w drodze obni\u017cenia warto\u015bci nominalnej\n                           akcji_; 2. w przypadku nie obj\u0119cia wszystkich akcji emitowanych w ramach ww. podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego przez dotychczasowych akcjonariuszy, Zarz\u0105d Imagis w terminie\n                           7 dni od dnia up\u0142ywu terminu na dokonanie zapis\u00f3w na akcje serii I przez akcjonariuszy\n                           uprawnionych z prawa poboru, zaoferuje je Wierzycielowi do obj\u0119cia, w liczbie nie\n                           wi\u0119kszej ni\u017c 22.340.568 _dwadzie\u015bcia dwa miliony trzysta czterdzie\u015bci tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set\n                           sze\u015b\u0107dziesi\u0105t osiem_ po cenie 0,10 z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ za 1 akcj\u0119, z zastrze\u017ceniem,\n                           \u017ce rozliczenie ceny emisyjnej akcji nast\u0105pi poprzez umowne potr\u0105cenie tej ceny z kwoty\n                           Wierzytelno\u015bci.Warunkami zobowi\u0105zania MP do przyj\u0119cia ww. oferty nabycia akcji Imagis, zastrze\u017conymi\n                           na korzy\u015b\u0107 MP, s\u0105:1. podj\u0119cie na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Imagis uchwa\u0142y w sprawie wyra\u017cenia\n                           przez Walne Zgromadzenie zgody na zbycie przez Imagis ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci nieruchomo\u015bci\n                           po\u0142o\u017conych w Cz\u0105stkowie Polskim _\"Nieruchomo\u015bci\"_;2. obj\u0119cie co najmniej 30.004.311 akcji serii I w podwy\u017cszonym kapitale zak\u0142adowym\n                           Imagis przez akcjonariuszy _innych ni\u017c Magna Inwestycje sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           S.K.A. z siedzib\u0105 w Warszawie_ i pokrycie ich wk\u0142adem pieni\u0119\u017cnym, tj. got\u00f3wk\u0105; oraz3. nie z\u0142o\u017cenie przez \u017cadnego z akcjonariuszy Imagis sprzeciwu w odniesieniu do uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Imagis zwo\u0142ane zgodnie z Umow\u0105 restrukturyzacyjn\u0105,\n                           oraz nie zaskar\u017cenie \u017cadnej z uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Imagis zwo\u0142ane zgodnie z Umow\u0105 restrukturyzacyjn\u0105.Zgodnie z postanowieniami Umowy restrukturyzacyjnej, w przypadku, gdy z uwagi na liczb\u0119\n                           akcji obj\u0119tych przez dotychczasowych akcjonariuszy Imagis w wykonaniu prawa poboru,\n                           ww. oferta nabycia akcji Imagis kierowana przez Imagis do MP dotyczy\u0107 b\u0119dzie mniejszej\n                           liczby akcji ni\u017c 22.340.568 _dwadzie\u015bcia dwa miliony trzysta czterdzie\u015bci tysi\u0119cy\n                           pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t osiem_, Imagis \u2013 pod warunkiem przyj\u0119cia tej oferty przez MP\n                           \u2013 w terminie 14 dni od dnia zarejestrowania w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w emisji akcji\n                           serii I dokona sp\u0142aty Wierzytelno\u015bci w zakresie kwoty stanowi\u0105cej iloczyn kwoty 0,10\n                           z\u0142 _dziesi\u0119\u0107 groszy_ oraz r\u00f3\u017cnicy mi\u0119dzy liczb\u0105 22.340.568 _dwadzie\u015bcia dwa miliony\n                           trzysta czterdzie\u015bci tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t_ a liczb\u0105 akcji serii I obj\u0119tych\n                           przez MP.Zgodnie z postanowieniami Umowy restrukturyzacyjnej, w przypadku, gdy Imagis nie b\u0119dzie\n                           w stanie z\u0142o\u017cy\u0107 MP oferty obj\u0119cia akcji serii I z uwagi na to, \u017ce wszystkie akcje\n                           serii I zosta\u0142y obj\u0119te przez dotychczasowych akcjonariuszy w wykonaniu prawa poboru,\n                           Imagis w terminie 14 dni od dnia zarejestrowania w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w emisji\n                           akcji serii I dokona sp\u0142aty Wierzytelno\u015bci w zakresie kwoty 2.234.056,80 z\u0142 _dwa miliony\n                           dwie\u015bcie trzydzie\u015bci cztery tysi\u0105ce pi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 z\u0142otych i osiemdziesi\u0105t groszy_.Zgodnie z postanowieniami Umowy restrukturyzacyjnej, w przypadku ziszczenia si\u0119 ww.\n                           warunk\u00f3w przyj\u0119cia oferty obj\u0119cia akcji i obj\u0119cia przez MP akcji serii I w podwy\u017cszonym\n                           kapitale Imagis oraz w przypadku braku takiej oferty z uwagi na obj\u0119cie wszystkich\n                           akcji serii I przez dotychczasowych akcjonariuszy Imagis w wykonaniu prawa poboru,\n                           pod warunkiem rejestracji w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w emisji akcji serii I i dokonaniu\n                           ewentualnych rozlicze\u0144 _opisanych w dw\u00f3ch akapitach poprzedzaj\u0105cych_, MP w terminie\n                           14 dni:1. z\u0142o\u017cy o\u015bwiadczenie o umorzeniu cz\u0119\u015bci Wierzytelno\u015bci w kwocie 1.464.189,63 z\u0142 _milion\n                           czterysta sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce sto osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych 63/100_;2. zwolni Imagis z udzielonego przez t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 por\u0119czenia wierzytelno\u015bci wobec GPS\n                           Konsorcjum sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie na podstawie\n                           umowy por\u0119czenia nr 004/3842311WA122031200 z dnia 26 lutego 2012 r.;3. zawrze z Imagis porozumienie dotycz\u0105ce sp\u0142aty pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci Wierzytelno\u015bci.Porozumienie, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, uwzgl\u0119dnia\u0107 b\u0119dzie nast\u0119puj\u0105ce warunki:1. pozosta\u0142a do sp\u0142aty kwota Wierzytelno\u015bci _obejmuj\u0105ca tak\u017ce odsetki, kt\u00f3re ulegn\u0105\n                           skapitalizowaniu na dzie\u0144 zawarcia porozumienia_ zostanie roz\u0142o\u017cona na 5 r\u00f3wnych rat,\n                           p\u0142atnych co roku nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 30 czerwca ka\u017cdego roku _\"Raty_;2. w przypadku, gdy przed sp\u0142at\u0105 wszystkich Rat Imagis otrzyma jakiekolwiek \u015brodki\n                           pieni\u0119\u017cne z tytu\u0142u sp\u0142aty wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Imagis, wskazanych w Umowie\n                           restrukturyzacyjnej, \u015brodki te Imagis przeka\u017ce MP tytu\u0142em sp\u0142aty Wierzytelno\u015bci _do\n                           kwoty niesp\u0142aconej Wierzytelno\u015bci_ \u2013 w terminie 7 dni od ich otrzymania przez Imagis;3. w przypadku, gdy przed sp\u0142at\u0105 wszystkich Rat Imagis sprzeda ca\u0142o\u015b\u0107 lub cz\u0119\u015b\u0107 Nieruchomo\u015bci,\n                           Imagis przeka\u017ce MP \u2013 tytu\u0142em sp\u0142aty Wierzytelno\u015bci _do kwoty niesp\u0142aconej Wierzytelno\u015bci_\n                           \u2013 kwot\u0119 odpowiadaj\u0105c\u0105 cenie sprzeda\u017cy odpowiednio: ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci Nieruchomo\u015bci,\n                           wskazanej w umowie sprzeda\u017cy \u2013 w terminie 5 dni od dnia zawarcia umowy sprzeda\u017cy;4. kwoty otrzymane przez MP zgodnie z pkt 2 i 3 powy\u017cej b\u0119d\u0105 zaliczane na poczet Rat,\n                           poczynaj\u0105c od Raty ostatniej;5. od pozosta\u0142ej do sp\u0142aty kwoty Wierzytelno\u015bci naliczane b\u0119d\u0105 odsetki obliczone wed\u0142ug\n                           stopy procentowej: WIBOR 1Y _z dnia zawarcia porozumienia aktualizowanej corocznie\n                           w dniu 1. lipca_ + 3%, przy czym odsetki b\u0119d\u0105 p\u0142atne w terminach sp\u0142aty Rat;6. pozostan\u0105 w mocy dotychczasowe zabezpieczenia Wierzytelno\u015bci, w szczeg\u00f3lno\u015bci hipoteki,\n                           zastaw rejestrowy na akcjach Emapa S.A. oraz weksel w\u0142asny in blanco.Opr\u00f3cz innych przes\u0142anek wypowiedzenia okre\u015blonych w Umowie Restrukturyzacyjnej, MP\n                           ma prawo wypowiedzie\u0107 Umow\u0119 restrukturyzacyjn\u0105 ze skutkiem natychmiastowym, je\u017celi\n                           \u015brodki pochodz\u0105ce z emisji akcji serii I w kwocie 2.500.000,00 z\u0142 _dwa miliony pi\u0119\u0107set\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych_ zostan\u0105 przeznaczone przez Imagis na inne cele ni\u017c sp\u0142ata zobowi\u0105za\u0144\n                           publicznoprawnych Imagis, w szczeg\u00f3lno\u015bci mog\u0105cych wynika\u0107 z decyzji Dyrektora Urz\u0119du\n                           Kontroli Skarbowej z dnia 3 listopada 2015 r.Jednocze\u015bnie Emitent informuje o zawarciu przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 Magna Polonia sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie aneksu do Umowy w sprawie\n                           sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia z dnia 9 grudnia 2015 r. zawartej z Imagis _o zawarciu tej umowy\n                           Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 15/2015_, w kt\u00f3rym Imagis zobowi\u0105za\u0142 si\u0119\n                           do przekazania MP tytu\u0142em sp\u0142aty Wierzytelno\u015bci _do kwoty niesp\u0142aconej Wierzytelno\u015bci_\n                           \u2013 w terminie 7 dni od ich otrzymania przez Imagis - wszelkich kwot otrzymanych z tytu\u0142u\n                           sp\u0142aty wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Imagis, wskazanych w Umowie restrukturyzacyjnej.",
        "date": "2016-02-12"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR niniejszym informuje, \u017ce w dniu 4 grudnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           z\u0142o\u017cy\u0142a o\u015bwiadczenie o obj\u0119ciu udzia\u0142\u00f3w w ramach podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           sp\u00f3\u0142ki Agroimmoinvest Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _Sp\u00f3\u0142ka Obejmowana_, to jest 1.538 udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym tej sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci\n                           nominalnej 1.000,00 PLN jeden udzia\u0142, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 1.538.000,00 PLN\n                           wszystkie udzia\u0142y. Udzia\u0142y te zostan\u0105 pokryte wk\u0142adem niepieni\u0119\u017cnym o warto\u015bci 5.700.000,00\n                           PLN w postaci 114.100 _stu czternastu tysi\u0119cy stu_ udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 SLEDE Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie,\n                           o kapitale zak\u0142adowym 5.000,00 PLN, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie,\n                           XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000672117 _dalej\n                           SLEDE_,  w tym 114.000 _stu czternastu tysi\u0119cy_ udzia\u0142\u00f3w, kt\u00f3re zostan\u0105 utworzone\n                           z chwil\u0105 zarejestrowania uchwalonego w dniu 4 grudnia 2017 r. podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki SLEDE _aport_.Umowa dotycz\u0105ca wniesienia aportem 100 _stu_ istniej\u0105cych udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym\n                           SLEDE zosta\u0142a zawarta w dniu 4 grudnia 2017 r. Umowa dotycz\u0105ca wniesienia aportem\n                           pozosta\u0142ych 114.000 _stu czternastu tysi\u0119cy_ udzia\u0142\u00f3w, kt\u00f3re zostan\u0105 utworzone z chwil\u0105\n                           zarejestrowania wskazanego wy\u017cej podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego SLEDE, zostanie\n                           zawarta niezw\u0142ocznie po ich utworzeniu.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 ksi\u0119gowa wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych wnoszonych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do Sp\u00f3\u0142ki Obejmowanej\n                           stanowi ponad 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki, st\u0105d transakcje opisywane w\n                           niniejszym raporcie stanowi\u0105 dla Sp\u00f3\u0142ki przeniesienie w\u0142asno\u015bci aktyw\u00f3w o znacz\u0105cej\n                           warto\u015bci.",
        "date": "2017-12-04"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR niniejszym informuje, \u017ce w dniu 4 grudnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           dokona\u0142a obj\u0119cia udzia\u0142\u00f3w w ramach podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105\n                           SLEDE Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie _SLEDE_, to jest\n                           114.000 _stu czternastu tysi\u0119cy_ udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym tej sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci\n                           nominalnej 50,00 z\u0142 _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t z\u0142otych_ ka\u017cdy udzia\u0142, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej\n                           5.700.000,00 PLN _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w siedemset tysi\u0119cy z\u0142otych_. Udzia\u0142y te zosta\u0142y pokryte\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wk\u0142adem niepieni\u0119\u017cnym o warto\u015bci 5.700.000,00 PLN _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w siedemset\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych_, w postaci wierzytelno\u015bci wobec Pana Miros\u0142awa Janisiewicza, z tytu\u0142u\n                           zawartej z nim umowy po\u017cyczki z dnia 9 lipca 2014 _z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_.Umowa dotycz\u0105ca wniesienia wk\u0142adu zosta\u0142a zawarta w dniu 4 grudnia 2017 r.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 ksi\u0119gowa wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych wnoszonych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do Sp\u00f3\u0142ki Obejmowanej\n                           stanowi ponad 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki, st\u0105d transakcje opisywane w\n                           niniejszym raporcie stanowi\u0105 dla Sp\u00f3\u0142ki przeniesienie w\u0142asno\u015bci aktyw\u00f3w o znacz\u0105cej\n                           warto\u015bci.",
        "date": "2017-12-04"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 17\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 36/2017 z dnia 19\n                           lipca 2017 r. niniejszym informuje, \u017ce w dniu 4 grudnia 2017 r., Nadzwyczajne Zgromadzenia\n                           Wsp\u00f3lnik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki Agroimmoinvest Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka Obejmowana\"_, podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o uchyleniu uchwa\u0142y nr 5 Nadzwyczajnego\n                           Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w z dnia 19 lipca 2017 r. w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           i zmiany umowy Sp\u00f3\u0142ki. Wobec uchylenia tej uchwa\u0142y, Sp\u00f3\u0142ka cofn\u0119\u0142a o\u015bwiadczenie o obj\u0119ciu 1.538 udzia\u0142\u00f3w\n                           w podwy\u017cszanym kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki Obejmowanej, o kt\u00f3rym to obj\u0119ciu udzia\u0142\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 36/2017 z dnia 19 lipca 2017 r.",
        "date": "2017-12-04"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia MAR, niniejszym informuje o otrzymaniu od Prezesa Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 13 listopada 2017 r. powiadomie\u0144 w trybie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Powiadomienie pierwsze dotyczy zbycia w dniu 3 listopada 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           25.085 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za\n                           jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 1.686 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 8.100 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 9.299 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 5.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 1.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Powiadomienie drugie dotyczy zbycia w dniu 6 listopada 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           \u0142\u0105cznie 2.028 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wnej 0,30\n                           PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 2.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 23 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 5 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Powiadomienie trzecie dotyczy zbycia w dniu 8 listopada 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           1010 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za jedn\u0105\n                           akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 140 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 400 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 470 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Powiadomienie czwarte dotyczy zbycia w dniu 9 listopada 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           613 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za jedn\u0105\n                           akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-11-13"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119,\n                           w dniu 26 pa\u017adziernika 2017 r., informacji o zarejestrowaniu przez S\u0105d Rejonowy dla\n                           m.st. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki Imagis S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Imagis\"_, przewidzianego\n                           uk\u0142adem dla Imagis zatwierdzonym Postanowieniem S\u0105du Rejonowego dla m.st. Warszawy,\n                           X Wydzia\u0142u Gospodarczego ds. Spraw Upad\u0142o\u015bciowych i Restrukturyzacyjnych z dnia 28\n                           marca 2017 r. _\"Uk\u0142ad Imagis\"_. Informacja o zarejestrowaniu podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Imagis zosta\u0142a przekazana przez Imagis raportem bie\u017c\u0105cym nr 14/2017 z\n                           dnia 26 pa\u017adziernika 2017 r.Uk\u0142ad Imagis obejmowa\u0142 m.in. cz\u0119\u015b\u0107 wierzytelno\u015bci posiadanych wobec Imagis przez sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           Magna Polonia Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie, b\u0119d\u0105c\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 od Sp\u00f3\u0142ki _Sp\u00f3\u0142ka\n                           informowa\u0142a o udziale Magna Polonia Sp. z o.o. w Uk\u0142adzie Imagis raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 18/2017 z dnia 29 marca 2017 r._. Ww. podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego zosta\u0142o dokonane poprzez prawomocne postanowienie\n                           o zatwierdzeniu Uk\u0142adu Imagis, a zatem mia\u0142o miejsce w drodze realizacji postanowie\u0144\n                           uk\u0142adu zawartego w post\u0119powaniu restrukturyzacyjnym Imagis. W wyniku zarejestrowania\n                           przedmiotowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Magna Polonia Sp. z o.o. sta\u0142a si\u0119\n                           w\u0142a\u015bcicielem cz\u0119\u015bci akcji Imagis serii J, a cz\u0119\u015b\u0107 wierzytelno\u015bci Magna Polonia Sp.\n                           z o.o., skonwertowana na akcje Imagis, uleg\u0142a umorzeniu.W wyniku rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa w niniejszym\n                           raporcie, Magna Polonia Sp. z o.o. sta\u0142a si\u0119 w\u0142a\u015bcicielem \u0142\u0105cznie 39.047.096 akcji\n                           Imagis serii J utworzonych w wyniku konwersji _i w konsekwencji umorzenia_ wierzytelno\u015bci\n                           w kwocie 3.904.709,60 PLN, na co sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 wierzytelno\u015b\u0107 przys\u0142uguj\u0105ca Magna Polonia\n                           Sp. z o.o. bezpo\u015brednio oraz wierzytelno\u015bci nabyte przez Magna Polonia Sp. z o.o.\n                           w trakcie post\u0119powania restrukturyzacyjnego.Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 wierzytelno\u015bci Magna Polonia Sp. z o.o. obj\u0119tych Uk\u0142adem Imagis _z\n                           uwzgl\u0119dnieniem wierzytelno\u015bci nabytych przez Magna Polonia Sp. z o.o. w trakcie post\u0119powania\n                           restrukturyzacyjnego_, w kwocie 5.857.064,40 PLN ma zosta\u0107 sp\u0142acona zgodnie z postanowieniami\n                           Uk\u0142adu Imagis. Niezale\u017cnie od wierzytelno\u015bci obj\u0119tych Uk\u0142adem Imagis, Magna Polonia\n                           Sp. z o.o. posiada tak\u017ce wobec Imagis inne wierzytelno\u015bci, kt\u00f3re nie zosta\u0142y obj\u0119te\n                           Uk\u0142adem Imagis.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce po podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Imagis, o kt\u00f3rym\n                           mowa w niniejszym raporcie, \u0142\u0105cznie sp\u00f3\u0142ki wchodz\u0105ce w sk\u0142ad Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki\n                           posiadaj\u0105 41.739.243 akcje Imagis.",
        "date": "2017-10-27"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, i\u017c Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki w dniu 17 pa\u017adziernika 2017 r. dokona\u0142a\n                           wyboru nast\u0119puj\u0105cych cz\u0142onk\u00f3w do Komitetu Audytu:1. Pan \u0141ukasz Wielec \u2013 Przewodnicz\u0105cy Komitetu Audytu, 2. Pan Bogus\u0142aw Piwowar,3. Pan Piotr Brudnicki.Komitet Audytu spe\u0142nia kryteria niezale\u017cno\u015bci oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone w\n                           art. 129 ust. 1, 3, 5 i 6 ustawy z dnia 11 maja 2017 roku o bieg\u0142ych rewidentach,\n                           firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym  _Dz. U. z 2017 r. poz. 1089_.",
        "date": "2017-10-17"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1 pkt 2 lit. a_ Ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych informuje, i\u017c na posiedzeniu\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w dniu dzisiejszym Rada Nadzorcza, w zwi\u0105zku ze z\u0142o\u017con\u0105 w dniu\n                           4 sierpnia br. rezygnacj\u0105 Pana Mariana Szo\u0142ucha z funkcji cz\u0142onka Rada Nadzorczej\n                           _o czym Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 39/2017 z dnia 4 sierpnia 2017 r._,\n                           dokooptowa\u0142a do swojego sk\u0142adu Pana \u0141ukasza Wielec z dniem 8 wrze\u015bnia 2017 r. powierzaj\u0105c\n                           mu funkcj\u0119 cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Pan \u0141ukasz Wielec jest absolwentem Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej na kierunku Zarz\u0105dzanie\n                           i Marketing oraz studi\u00f3w MBA na Politechnice Warszawskiej. Od 2004r prowadzi w\u0142asn\u0105\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 w zakresie doradztwa biznesowego \u2013 specjalizuje si\u0119 w tworzeniu\n                           biznes plan\u00f3w, analiz finansowych i strategicznych oraz projektach zwi\u0105zanych z funduszami\n                           UE. Autor ponad 50 wniosk\u00f3w dofinansowanych ze \u015brodk\u00f3w UE _projekt\u00f3w inwestycyjnych,\n                           B+R_. Wyk\u0142adowca akademicki, autor opracowa\u0144 i publikacji z dziedziny innowacyjno\u015bci,\n                           strategii i finans\u00f3w. Pan \u0141ukasz Wielec posiada du\u017ce do\u015bwiadczenie w bran\u017cy teleinformatycznej.\n                           Pracowa\u0142 w takich firmach jak Exatel SA _specjalista koordynator w Biurze Polityki\n                           Kapita\u0142owej i Finans\u00f3w_, TDC Internet Polska SA _kierownik dzia\u0142u strategii_, Netia\n                           SA _starszy analityk biznesowy_, ZEP-INFO Sp. z o.o. _wiceprezes zarz\u0105du_. Obecnie\n                           Pan \u0141ukasz Wielec pe\u0142ni funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du AESCO GROUP Sp. z o.o. przedsi\u0119biorstwa\n                           \u015bwiadcz\u0105cego us\u0142ugi doradcze i finansowe dla Jednostek Samorz\u0105du Terytorialnego oraz\n                           sp\u00f3\u0142ek komunalnych. Pan \u0141ukasz Wielec jest cz\u0142onkiem zarz\u0105du Mazowieckiego Klastra\n                           ICT, doradc\u0105 zarz\u0105du Wschodniego Klastra ICT, ekspertem Krajowej Sieci Us\u0142ug oraz\n                           Krajowej Sieci Innowacji PARP, oraz  KIGEIT _Krajowej Izby Gospodarczej Elektroniki\n                           i Telekomunikacji_. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem Pan \u0141ukasz Wielec nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           wobec sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia, nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestniczy\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym\n                           o\u015bwiadczeniem Pan \u0141ukasz Wielec nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.",
        "date": "2017-09-08"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           w dniu dzisiejszym od Pana Mariana Szo\u0142ucha o\u015bwiadczenia o rezygnacji z funkcji cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej Magna Polonia SA z dniem 4 sierpnia 2017 r.Z\u0142o\u017cona rezygnacja nie zawiera informacji o jej przyczynach.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-04"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7\n                           5 ust 1 pkt 19 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim informuje, \u017ce w dniu 3 sierpnia 2017 r. Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a wyboru podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           i Grupy Kapita\u0142owej Magna Polonia.Rada Nadzorcza dokona\u0142a wyboru bieg\u0142ego rewidenta na podstawie art. 24 pkt 3a oraz\n                           art. 24 pkt 3d Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi.\n                           Wybrany podmiot Misters Audytor Adviser Sp. z o.o., z siedzib\u0105 w Warszawie, przy ul.\n                           Wi\u015bniowej 40/5, 02-520 Warszawa, wpisany jest na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania\n                           sprawozda\u0144 finansowych w Krajowej Izbie Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w w Warszawie pod numerem\n                           3704. Umowa obejmowa\u0107 b\u0119dzie powierzenie Misters Audytor Adviser Sp. z o.o. przeprowadzenie\n                           badania sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Magna Polonia za rok 2017\n                           i 2018, a tak\u017ce dokonanie przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki oraz\n                           Grupy Kapita\u0142owej Magna Polonia za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2017 roku i 2018 roku. Umowa\n                           zostanie zawarta na okres 2 lat.",
        "date": "2017-08-03"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 25 lipca 2017 r. powiadomie\u0144 w trybie art. 19 ust.\n                           1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Powiadomienie pierwsze dotyczy\n                           zbycia w dniu 20 lipca 2017 roku, na rynku regulowanym 15.860 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych\n                           do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119. Powiadomienie drugie dotyczy\n                           zbycia w dniu 21 lipca 2017 roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 236.365 sztuk akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119. Powiadomienie\n                           trzecie dotyczy zbycia w dniu 24 lipca 2017 roku, na rynku regulowanym 300 sztuk akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-07-25"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje o tym, \u017ce w dniu 19 lipca\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a obj\u0119cia udzia\u0142\u00f3w w ramach dw\u00f3ch podwy\u017csze\u0144 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           sp\u00f3\u0142ki Agroimmoinvest Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka obejmowana\"_, w spos\u00f3b nast\u0119puj\u0105cy:1.  Sp\u00f3\u0142ka obj\u0119\u0142a 2.239 udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki obejmowanej, o warto\u015bci\n                           nominalnej 1.000,00 PLN jeden udzia\u0142, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 2.239.000,00 PLN\n                           wszystkie udzia\u0142y, udzia\u0142y te zosta\u0142y pokryte przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wk\u0142adem niepieni\u0119\u017cnym o\n                           warto\u015bci 8.670.000,00 PLN, w postaci 86.700 udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki \u2013\n                           Selskap Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie _o utworzeniu\n                           tej sp\u00f3\u0142ki Sp\u00f3\u0142ka poinformowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 28/2017 z dnia 6 czerwca 2017\n                           r._, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 8.670.000,00 PLN,2.  Sp\u00f3\u0142ka obj\u0119\u0142a tak\u017ce 1.538 udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki obejmowanej, o\n                           warto\u015bci nominalnej 1.000,00 PLN jeden udzia\u0142, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 1.538.000,00\n                           PLN wszystkie udzia\u0142y, udzia\u0142y te zosta\u0142y pokryte przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wk\u0142adem niepieni\u0119\u017cnym\n                           o warto\u015bci 5.764.541,47 PLN, w postaci przys\u0142uguj\u0105cej Sp\u00f3\u0142ce wierzytelno\u015bci wobec\n                           Pana Miros\u0142awa Janisiewicza, z tytu\u0142u zawartej z nim umowy po\u017cyczki z dnia 9 lipca\n                           2014 _z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_.Umowy dotycz\u0105ce wniesienia wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych wskazanych w punktach 1 oraz 2 powy\u017cej,\n                           zosta\u0142y zawarte w dniu 19 lipca 2017 r.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 ksi\u0119gowa wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych wniesionych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do Sp\u00f3\u0142ki\n                           obejmowanej stanowi ponad 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki, st\u0105d transakcje\n                           opisywane w niniejszym raporcie stanowi\u0105 dla Sp\u00f3\u0142ki przeniesienie w\u0142asno\u015bci aktyw\u00f3w\n                           o znacz\u0105cej warto\u015bci.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 MAR \u2013 informacje poufne.",
        "date": "2017-07-19"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ podaje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           reprezentowanych na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o\n                           si\u0119 dnia 29 czerwca 2017 r. w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie, przy ul. Grzybowskiej\n                           4/96 _ZWZA_:1/ RG Ventures Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie przys\u0142ugiwa\u0142o na ZWZA 3.192.845 g\u0142os\u00f3w,\n                           co stanowi\u0142o 100% g\u0142os\u00f3w na ZWZA oraz stanowi 22,93% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe\n                           oraz \u00a7 38 ust. 1 pkt. 5_  Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. 2009 r., nr 33, poz. 259 z\n                           p\u00f3\u017an. zm._ _Rozporz\u0105dzenie_, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _ZWZ_ w dniu 29 czerwca 2017 r.UCHWA\u0141A numer 1Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie z dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie wyboru przewodnicz\u0105cego Walnego ZgromadzeniaZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: Magna Polonia sp\u00f3\u0142ka akcyjna\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 409 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych, art. 32 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz \u00a7 6 ust. 3 \"Regulaminu Walnych Zgromadze\u0144\n                           Magna Polonia S.A.\", niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki na Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia wybiera\n                           Pani\u0105 Katarzyn\u0119 Palki. \u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 2Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie przyj\u0119cia porz\u0105dku obradZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a71.Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki przyjmuje w dniu 29 czerwca 2017 roku porz\u0105dek\n                           obrad w brzmieniu nast\u0119puj\u0105cym:1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. 2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia i stwierdzenie\n                           jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.5. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.6. Przedstawienie i rozpatrzenie:a_ sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w roku 2016 oraz sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci\n                           grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki w roku 2016;b_ sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016 oraz skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego grupy kapita\u0142owej za rok 2016;c_ wniosku Zarz\u0105du co do pokrycia straty poniesionej w roku 2016;d_ sprawozdania Rady Nadzorczej z wynik\u00f3w badania: sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           za rok 2016, skonsolidowanego sprawozdania finansowego grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za\n                           rok 2016, sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w roku 2016, sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci\n                           grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki w roku 2016, wniosku Zarz\u0105du co do pokrycia straty poniesionej\n                           w roku 2016;7. Przedstawienie sprawozdania Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej w roku\n                           2016.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki\n                           w roku 2016.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci grupy\n                           kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki w roku 2016.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           2016.11. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie pokrycia straty poniesionej w roku 2016.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Zarz\u0105du,\n                           pe\u0142ni\u0105cym obowi\u0105zki w roku 2016.14. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Rady\n                           Nadzorczej, pe\u0142ni\u0105cym obowi\u0105zki w roku 2016.15. Zamkni\u0119cie obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 3Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie wyboru komisji skrutacyjnejZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 16 \"Regulaminu Walnych Zgromadze\u0144\n                           Magna Polonia S.A.\", niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\t\u00a71.W zwi\u0105zku z tym, i\u017c na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu obecny jest przedstawiciel jednego\n                           akcjonariusza, Zwyczajne Walne Zgromadzenie postanawia odst\u0105pi\u0107 od wyboru  Komisji\n                           Skrutacyjnej.\t\u00a72.Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.\tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 4Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Magna Polonia S.A. i Grupy\n                           Kapita\u0142owej Magna Polonia za 2016 rokZwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 393 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 1\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, po rozpatrzeniu sprawozdania\n                           Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Magna Polonia S.A. i Grupy Kapita\u0142owej Magna Polonia za 2016\n                           rok, niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zatwierdza sprawozdanie Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Magna Polonia S.A. i Grupy Kapita\u0142owej Magna Polonia za 2016 rok.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia. \tPo przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 5Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 393 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 1\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, po rozpatrzeniu sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki za 2016 rok, niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zatwierdza sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki za 2016\n                           rok, obejmuj\u0105ce:1. bilans sporz\u0105dzony na dzie\u0144 31 grudnia 2016 r., kt\u00f3ry wykazuje po stronie aktyw\u00f3w\n                           i pasyw\u00f3w sum\u0119 r\u00f3wn\u0105 24.691.488,12 z\u0142 _dwadzie\u015bcia cztery miliony sze\u015b\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           jeden tysi\u0119cy czterysta osiemdziesi\u0105t osiem z\u0142otych i dwana\u015bcie groszy_;2. rachunek zysk\u00f3w i strat za okres od dnia 1 stycznia 2016 r. do dnia 31 grudnia\n                           2016 r. wykazuj\u0105cy strat\u0119 netto w wysoko\u015bci 28.021.964,89 z\u0142 _dwadzie\u015bcia osiem milion\u00f3w\n                           dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote i osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107\n                           groszy_;3. zestawienie zmian w kapitale w\u0142asnym Sp\u00f3\u0142ki wykazuj\u0105ce zmniejszenie kapita\u0142\u00f3w o\n                           kwot\u0119 28.489.954,11 z\u0142 _dwadzie\u015bcia osiem milion\u00f3w czterysta osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107\n                           tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery  z\u0142ote i jedena\u015bcie groszy_;4. rachunek z przep\u0142ywu \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych, wykazuj\u0105cy zwi\u0119kszenie stanu \u015brodk\u00f3w\n                           pieni\u0119\u017cnych za okres od dnia 1 stycznia 2016 r. do dnia 31 grudnia 2016 r. o kwot\u0119\n                           22.841,22 z\u0142 _dwadzie\u015bcia dwa tysi\u0105ce osiemset czterdzie\u015bci jeden z\u0142otych i dwadzie\u015bcia\n                           dwa grosze_;5. informacj\u0119 dodatkow\u0105.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.\tUCHWA\u0141A numer 6Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego grupy kapita\u0142owej\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 395 \u00a7 5 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           po rozpatrzeniu sprawozdania finansowego grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki za 2016 rok, niniejszym\n                           postanawia co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zatwierdza sprawozdanie finansowe grupy kapita\u0142owej\n                           Sp\u00f3\u0142ki za 2016 rok, obejmuj\u0105ce:1. skonsolidowane sprawozdanie z sytuacji finansowej sporz\u0105dzone na dzie\u0144 31 grudnia\n                           2016 r., kt\u00f3re po stronie aktyw\u00f3w i pasyw\u00f3w wykazuje sum\u0119 28.649.833,30  z\u0142 _dwadzie\u015bcia\n                           osiem milion\u00f3w sze\u015b\u0107set czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy osiemset trzydzie\u015bci trzy z\u0142ote\n                           i trzydzie\u015bci groszy_;2. skonsolidowane sprawozdanie z ca\u0142kowitych dochod\u00f3w za rok obrotowy od dnia 1 stycznia\n                           2016 r. do dnia 31 grudnia 2016 r. wykazuj\u0105ce strat\u0119 netto w kwocie  27.025.931,77\n                           z\u0142 _dwadzie\u015bcia siedem milion\u00f3w dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci jeden\n                           z\u0142otych \u2028i siedemdziesi\u0105t siedem groszy_;3. skonsolidowane sprawozdanie ze zmian w kapitale w\u0142asnym za rok obrotowy od dnia\n                           1 stycznia 2016 r. do dnia 31 grudnia 2016 r. wykazuj\u0105ce zmniejszenie kapita\u0142u w\u0142asnego\n                           o kwot\u0119 28.188.237,50 z\u0142 _dwadzie\u015bcia osiem milion\u00f3w sto osiemdziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy\n                           dwie\u015bcie trzydzie\u015bci  siedem z\u0142otych i pi\u0119\u0107dziesi\u0105t groszy_;4. skonsolidowane sprawozdanie z przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych za rok obrotowy od dnia 1\n                           stycznia 2016 r. do dnia 31 grudnia 2016 r. wykazuj\u0105ce zwi\u0119kszenie stanu \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych\n                           o kwot\u0119 44.058,11 z\u0142 _czterdzie\u015bci cztery tysi\u0105ce pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem z\u0142otych i jedena\u015bcie\n                           groszy_;5. informacj\u0119 dodatkow\u0105.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 7Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie pokrycia straty poniesionej w roku 2016.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym postanawia co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki postanawia strat\u0119 netto Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 w dniu 31 grudnia 2016 r. w kwocie 28.021.964,89 z\u0142 _dwadzie\u015bcia osiem\n                           milion\u00f3w dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery z\u0142ote i osiemdziesi\u0105t\n                           dziewi\u0119\u0107 groszy_ pokry\u0107 w ca\u0142o\u015bci z zysk\u00f3w z lat przysz\u0142ych.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 8Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Miros\u0142awowi Janisiewiczowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia przez\n                           niego funkcji w 2016 roku, to jest od dnia 1 stycznia 2016 r. do dnia 31 grudnia 2016\n                           r.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 9Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie udzielenia Panu Tomowi Ruhan absolutorium z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w 2016 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Tomowi Ruhan absolutorium z wykonania\n                           przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia przez niego\n                           funkcji w 2016 roku, to jest od dnia 1 stycznia 2016 r. do dnia 23 wrze\u015bnia 2016 r.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 10Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie udzielenia Panu Cezaremu Gregorczukowi absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w 2016 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Cezaremu Gregorczukowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w 2016 roku, to jest od dnia 1 stycznia 2016r. do dnia 23 listopada\n                           2016 r.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 11Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie udzielenia Panu Piotrowi Brudnickiemu absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w 2016 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Piotrowi Brudnickiemu absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w 2016 roku, to jest od dnia 16 grudnia 2016 r. do dnia 31 grudnia\n                           2016 r.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 12Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie udzielenia Panu Miros\u0142awowi Barszczowi absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w 2016 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Miros\u0142awowi Barszczowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w 2016 roku, to jest od dnia 1 stycznia 2016 r. do dnia 27 kwietnia\n                           2016 r.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 13Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie udzielenia Panu Miros\u0142awowi Skryckiemu absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w 2016 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Miros\u0142awowi Skryckiemu absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie\n                           pe\u0142nienia przez niego funkcji w 2016 roku, to jest od dnia 1 stycznia 2016 r. do dnia\n                           31 grudnia 2016 r.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 14Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie udzielenia Panu Bogus\u0142awowi Piwowarowi absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w 2016 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Bogus\u0142awowi Piwowarowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w 2016 roku, to jest od dnia 1 stycznia 2016 r. do dnia 31 grudnia\n                           2016 r.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 15Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie udzielenia Panu Przemys\u0142awowi Wiplerowi absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w 2016 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Przemys\u0142awowi Wiplerowi absolutorium\n                           z wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w 2016 roku, to jest od dnia 1 stycznia 2016 r. do dnia 31 grudnia\n                           2016 r\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.UCHWA\u0141A numer 16Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105:Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawiez dnia 29 czerwca 2017 roku w sprawie udzielenia Panu Marianowi Szo\u0142ucha absolutorium z wykonania przez niego\n                           obowi\u0105zk\u00f3w cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w 2016 r.Zwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 392 pkt 1, art. 395 \u00a7 2 pkt 3\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, niniejszym postanawia\n                           co nast\u0119puje:\u00a7 1Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki udziela Panu Marianowi Szo\u0142ucha absolutorium z\n                           wykonania przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w okresie pe\u0142nienia\n                           przez niego funkcji w 2016 roku, to jest od dnia 28 kwietnia 2016 r. do dnia 31 grudnia\n                           2016 r.\u00a7 2Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia. Po przeprowadzeniu g\u0142osowania stwierdzono, \u017ce w g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105, oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy z 3.192.845 akcji, kt\u00f3re stanowi\u0105 22,93 % ca\u0142ego kapita\u0142u zak\u0142adowego; w tym\n                           g\u0142os\u00f3w wa\u017cnych oddano 3.192.845, z czego 3.192.845 g\u0142os\u00f3w oddano \"za\", g\u0142os\u00f3w \"przeciw\"\n                           i g\u0142os\u00f3w \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\" nie oddano wobec czego uchwa\u0142a powy\u017csza zosta\u0142a powzi\u0119ta.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 29 czerwca 2017 r. powiadomienia w trybie art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re dotyczy zbycia\n                           w dniu 26 czerwca 2017 roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 16.100 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w \u015bredniej cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych\n                           transakcjach:a. 1.500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 1.500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 100 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 4.082 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;f. 5.918 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;g. 2.500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 28 czerwca 2017 r. powiadomienia w trybie art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re dotyczy zbycia\n                           w dniu 23 czerwca 2017 roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 35.300 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w \u015bredniej cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych\n                           transakcjach:a. 20.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 5.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 2.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 2.500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 5.800 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119. Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-06-28"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 27 czerwca 2017 r. datowanego na 23 czerwca\n                           2017 r. zawiadomienia od Pana Miros\u0142awa Janisiewicza o zej\u015bciu poni\u017cej progu 5% g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. Poni\u017cej tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Pana Miros\u0142awa Janisiewicza:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2 oraz art. 69 ust. 2 pkt 1 lit. a_ ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.U.\n                           z 2016r. poz. 1639 z p\u00f3\u017an. zm._, dalej \"Ustawa o Ofercie\", niniejszym zawiadamiam\n                           o zmniejszeniu posiadanego przeze mnie udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Magna Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ o ponad 2% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce i zej\u015bciu poni\u017cej progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.1_\n                           Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:\n                           W dniu 21 czerwca 2017r. zosta\u0142o dokonane zbycie \u0142\u0105cznie 753.069 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Transakcja ta wygenerowa\u0142a obowi\u0105zek dokonania zawiadomienia o zmianie stanu posiadania\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki.Transakcje zbycia zosta\u0142y zrealizowane na rynku regulowanym w trakcie trwania sesji\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w Warszawie.2_ Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w: Bezpo\u015brednio przed zdarzeniem wskazanym w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           mi 1.402.437 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do takiej samej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i stanowi\u0105cych 10,07% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Ponadto\n                           w okresie pomi\u0119dzy ostatnim zawiadomieniem oraz dniem transakcji, o kt\u00f3rych mowa w\n                           pkt. 1 akapit pierwszy niniejszego zawiadomienia zosta\u0142o dokonanych szereg transakcji\n                           zbycia akcji Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rych dokonanie nie powodowa\u0142o jednak powstania obowi\u0105zku informacyjnego\n                           w trybie art. 69 Ustawy o Ofercie.3_ Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:\n                           Aktualnie, po transakcjach o kt\u00f3rych mowa w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia oraz\n                           po poprzedzaj\u0105cych transakcjach i transakcji dokonanej w kolejnym dniu po dniu 21\n                           czerwca 2017r., przys\u0142uguje mi 644.818 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           4,63% kapita\u0142u zak\u0142adowego, z kt\u00f3rymi wi\u0105\u017ce si\u0119 taka sama liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105ca taki sam udzia\u0142 procentowy w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie informuj\u0119, i\u017c w chwili obecnej nie \u0142\u0105czy mnie zar\u00f3wno ustne jak i pisemne\n                           porozumienie dotycz\u0105ce zgodnego g\u0142osowania na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.4_ Podmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki: brak;5_ Osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o Ofercie: brak;6_ Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2-3 Ustawy o\n                           Ofercie: brak.\"",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 23 czerwca 2017 r. powiadomie\u0144 w trybie art. 19 ust.\n                           1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Powiadomienie pierwsze dotyczy zbycia w dniu 7 czerwca 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           4.907 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wnej 0,35 PLN za\n                           jedn\u0105 akcj\u0119. Powiadomienie drugie dotyczy zbycia w dniu 21 czerwca 2017 roku, na rynku\n                           regulowanym \u0142\u0105cznie 753.069 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w \u015bredniej\n                           cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 2.876 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,31 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 750.193 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,30 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Powiadomienie trzecie dotyczy zbycia w dniu 22 czerwca 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           4.550 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wnej 0,30 PLN za\n                           jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1\n                           pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych oraz \u00a7 38 ust. 1 pkt\n                           3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim, w uzupe\u0142nieniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 27/2017z dnia 01.06.2017r., w zwi\u0105zku z raportem bie\u017c\u0105cym nr 26/2017 z dnia 01.06.2017r.\n                           przekazujew za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 sprawozdania Rady Nadzorczej za 2016 rok, kt\u00f3re ma by\u0107 przedmiotem\n                           rozpatrzenia przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie w dniu 29 czerwca 2017r., zgodnie\n                           z pkt. 6_ podpunkt d_ oraz pkt. 7_ proponowanego porz\u0105dku obrad.",
        "date": "2017-06-13"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje o tym, \u017ce w dniu 5 czerwca\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka zawi\u0105za\u0142a sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 pod firm\u0105 Selskap Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           w organizacji z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Selskap\" - Sp\u00f3\u0142ka posiada\u0107 b\u0119dzie 100% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Selskap_.W ramach zawi\u0105zania Selskap Sp\u00f3\u0142ka obj\u0119\u0142a 86.700 udzia\u0142\u00f3w o warto\u015bci nominalnej 100,00\n                           PLN ka\u017cdy udzia\u0142, to jest o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 8.670.000,00 PLN.Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 wnie\u015b\u0107 wk\u0142ad na pokrycie obejmowanych udzia\u0142\u00f3w w Selskap w\n                           formie wk\u0142adu niepieni\u0119\u017cnego \u2013 poprzez przeniesienie na rzecz Selskap 1.714 udzia\u0142\u00f3w\n                           w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Inplus Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Olsztynie, o warto\u015bci nominalnej 100,00 PLN ka\u017cdy udzia\u0142, to jest o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 171.400,00 PLN, a tak\u017ce o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ksi\u0119gowej 8,67 mln\n                           PLN. Przeniesienie udzia\u0142\u00f3w Inplus Sp. z o.o. na rzecz Selskap w wykonaniu powy\u017cszego\n                           zobowi\u0105zania dokonane zosta\u0142o w dniu 6 czerwca 2017 r.Warto\u015b\u0107 ksi\u0119gowa udzia\u0142\u00f3w Inplus Sp. z o.o. stanowi ponad 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki, st\u0105d transakcja opisywana w niniejszym raporcie stanowi dla Sp\u00f3\u0142ki przeniesienie\n                           w\u0142asno\u015bci aktyw\u00f3w o znacz\u0105cej warto\u015bci.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 MAR \u2013 informacje poufne.",
        "date": "2017-06-06"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1\n                           pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych w zwi\u0105zku z \u00a7 38 ust.1\n                           pkt 1 oraz pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i\n                           okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142,\n                           kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 29\n                           czerwca 2017 roku.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 56 ust. 1\n                           pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych w zwi\u0105zku z \u00a7 38 ust.1\n                           pkt 1 oraz pkt 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i\n                           okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim, przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 29 czerwca\n                           2017r. na godzin\u0119 12.00 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia,\n                           zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 30 maja 2017 r. powiadomie\u0144 w trybie art. 19 ust.\n                           1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Powiadomienie pierwsze dotyczy\n                           zbycia w dniu 25 maja 2017 roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 4.498 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w \u015bredniej cenie r\u00f3wnej 0,35 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych\n                           transakcjach:a. 1998 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,35 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 2500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,35 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Powiadomienie drugie dotyczy zbycia w dniu 26 maja 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           \u0142\u0105cznie 90.595 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w \u015bredniej cenie r\u00f3wnej\n                           0,35 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,35 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 95 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,35 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,35 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 39907 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,35 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 45093 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,35 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 stanowi\n                           za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, informuje, \u017ce w\n                           nast\u0119pstwie znacznego zwi\u0119kszenia liczby transakcji odnotowanych na rynku regulowanym,\n                           kt\u00f3rych przedmiotem s\u0105 akcje Emitenta, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wypowiedzeniu\n                           umowy z animatorem emitenta \u2013 Domem Maklerskim BO\u015a SA, kt\u00f3ra ulegnie rozwi\u0105zaniu z\n                           dniem 30 maja 2017 r. Jednocze\u015bnie Emitent informuje, i\u017c z dniem 30 kwietnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka opu\u015bci Program\n                           Wspierania P\u0142ynno\u015bci akcji, o przyst\u0105pieniu do kt\u00f3rego informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 13/2015.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 18 kwietnia 2017 r. zawiadomienia od akcjonariusza\n                           Pana Miros\u0142awa Janisiewicza o zmianie stanu posiadania akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Poni\u017cej tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Pana Miros\u0142awa Janisiewicza:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 2 pkt 1 lit. a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r.\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.U. z 2016r. poz. 1639 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._, dalej \"Ustawa o Ofercie\", niniejszym zawiadamiam o zmniejszeniu posiadanego\n                           przeze mnie udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Magna\n                           Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w\n                           Sp\u00f3\u0142ce1_ Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:\n                           W dniu 11 kwietnia 2017r. zosta\u0142o dokonane zbycie \u0142\u0105cznie 97.563 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Transakcja ta wygenerowa\u0142a obowi\u0105zek dokonania zawiadomienia o zmianie stanu posiadania\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki.Transakcje zbycia zosta\u0142y zrealizowane w ramach transakcji pakietowych w trakcie trwania\n                           sesji Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w Warszawie.2_ Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w: Bezpo\u015brednio przed zdarzeniem wskazanym w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           mi 1.700.000 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do takiej samej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i stanowi\u0105cych 12,21% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Ponadto\n                           w okresie pomi\u0119dzy ostatnim zawiadomieniem oraz dniem transakcji, o kt\u00f3rych mowa w\n                           pkt. 1 akapit pierwszy niniejszego zawiadomienia zosta\u0142o dokonanych szereg transakcji\n                           zbycia akcji Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rych dokonanie nie powodowa\u0142o jednak powstania obowi\u0105zku informacyjnego\n                           w trybie art. 69 Ustawy o Ofercie.3_ Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:\n                           Aktualnie, po transakcjach o kt\u00f3rych mowa w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia oraz\n                           po poprzedzaj\u0105cych transakcjach i transakcjach dokonanych w kolejnych dniach po dniu\n                           11 kwietnia 2017r., przys\u0142uguje mi 1.502.437 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki,\n                           stanowi\u0105cych 10,79% kapita\u0142u zak\u0142adowego, z kt\u00f3rymi wi\u0105\u017ce si\u0119 taka sama liczba g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105ca taki sam udzia\u0142 procentowy w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie informuj\u0119, i\u017c w chwili obecnej nie \u0142\u0105czy mnie zar\u00f3wno ustne jak i pisemne\n                           porozumienie dotycz\u0105ce zgodnego g\u0142osowania na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.4_ Podmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki: brak;5_ Osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o Ofercie: brak;6_ Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2-3 Ustawy o\n                           Ofercie: brak.\"",
        "date": "2017-04-18"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 18 kwietnia 2017 r. powiadomienia w trybie art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Powiadomienie dotyczy\n                           zbycia w dniu 13 kwietnia 2017 roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 14.445 sztuk akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119,\n                           w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 3600 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 718 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 5127 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-04-18"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 13 kwietnia 2017 r. powiadomie\u0144 w trybie art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie pierwsze dotyczy zbycia w dniu 11 kwietnia 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           \u0142\u0105cznie 97.563 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 1100 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 10700 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 37000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 65 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 1135 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;f. 44863 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;g. 1700 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;h. 1000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Powiadomienie drugie dotyczy zbycia w dniu 12 kwietnia 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           \u0142\u0105cznie 85.555 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wniej 0,52\n                           PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 16000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 10000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 520 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 5750 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;f. 3114 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;g. 2492 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;h. 11624 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;i. 5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;j. 5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;k. 5555 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;l. 20000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,52 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-04-13"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitenta\"_, informuje o rozpoznaniu\n                           konieczno\u015bci utworzenia w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Emitenta, Magna Inwestycje Sp. z o.o. S.K.A.\n                           odpis\u00f3w z tytu\u0142u utraty warto\u015bci aktyw\u00f3w w postaci: nale\u017cno\u015bci od sp\u00f3\u0142ki prawa cypryjskiego\n                           Rasting Limited z siedzib\u0105 w Nikozji na kwot\u0119 9 319 tys. z\u0142 wynikaj\u0105cych z obligacji\n                           wyemitowanych przez t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119 w 2011 r. oraz nale\u017cno\u015bci od sp\u00f3\u0142ki RG Ventures Sp.\n                           z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie na kwot\u0119 5 198 tys. z\u0142 wynikaj\u0105cych z udzielonej po\u017cyczki.Emitent informuje, \u017ce w zwi\u0105zku z powy\u017cszymi odpisami w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej, Zarz\u0105d Emitenta\n                           w dniu 3 kwietnia 2017 r. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o utworzeniu w Sp\u00f3\u0142ce odpisu z tytu\u0142u utraty\n                           warto\u015bci aktyw\u00f3w w postaci po\u017cyczki udzielonej przez Emitenta sp\u00f3\u0142ce Magna Inwestycje\n                           Sp. z o.o. S.K.A. na kwot\u0119 2 123 tys. z\u0142 oraz odpisu aktualizuj\u0105cego warto\u015b\u0107 posiadanych\n                           przez Emitenta akcji w sp\u00f3\u0142ce Magna Inwestycje Sp. z o.o. S.K.A. w wysoko\u015bci 19 943\n                           tys. z\u0142.Ponadto Emitent informuje o podj\u0119ciu decyzji o utworzeniu w Sp\u00f3\u0142ce odpisu z tytu\u0142u\n                           utraty warto\u015bci aktyw\u00f3w w postaci nale\u017cno\u015bci od sp\u00f3\u0142ki BNY sp. z o.o. z siedzib\u0105 w\n                           Warszawie na kwot\u0119 3 225 tys. z\u0142, wynikaj\u0105cych z obligacji wyemitowanych przez t\u0119\n                           sp\u00f3\u0142k\u0119 w 2014 r. Decyzja Zarz\u0105du zosta\u0142a podj\u0119ta przy zachowaniu ostro\u017cno\u015bci, po analizie termin\u00f3w\n                           p\u0142atno\u015bci nale\u017cno\u015bci oraz ocenie ryzyka ich sp\u0142aty z uwzgl\u0119dnieniem dost\u0119pno\u015bci i\n                           jako\u015bci danych finansowych d\u0142u\u017cnik\u00f3w.Odpisy zostan\u0105 ujawnione w jednostkowym oraz skonsolidowanym sprawozdaniu Sp\u00f3\u0142ki i\n                           Grupy kapita\u0142owej za rok 2016, w pozycji pozosta\u0142e koszty finansowe i obci\u0105\u017c\u0105 bezpo\u015brednio\n                           jednostkowy i skonsolidowany wynik finansowy. Dokonanie powy\u017cszych odpis\u00f3w wp\u0142ynie\n                           r\u00f3wnie\u017c bezpo\u015brednio na obni\u017cenie kwoty nale\u017cno\u015bci wykazanych w bilansie Grupy Kapita\u0142owej\n                           i tym samym na wysoko\u015b\u0107 sumy bilansowej. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 MAR \u2013 informacje poufne.",
        "date": "2017-04-03"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 3 kwietnia 2017 r. powiadomie\u0144 w trybie art. 19 ust.\n                           1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie pierwsze dotyczy zbycia w dniu 28 marca 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           \u0142\u0105cznie 49.279 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 241 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,56 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 249 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,55 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 596 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,55 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 3693 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 1500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;f. 1600 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;g. 1400 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;h. 3000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;i. 3000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;j. 34000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Powiadomienie drugie dotyczy zbycia w dniu 29 marca 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           1.807 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w cenie r\u00f3wniej 0,54 PLN za\n                           jedn\u0105 akcj\u0119.Powiadomienie trzecie dotyczy zbycia w dniu 31 marca 2017 roku, na rynku regulowanym\n                           \u0142\u0105cznie 35.530 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cych do Prezesa Zarz\u0105du w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           0,56 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 9491 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,56 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 26039 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,56 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-04-03"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje o powzi\u0119ciu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119,\n                           w dniu 28 marca 2017 r., informacji o zatwierdzeniu przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy,\n                           X Wydzia\u0142 Gospodarczy ds. Spraw Upad\u0142o\u015bciowych i Restrukturyzacyjnych, uk\u0142adu dla\n                           sp\u00f3\u0142ki Imagis S.A. w restrukturyzacji z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Imagis\"_. Informacja\n                           ta zosta\u0142a przekazana przez Imagis raportem bie\u017c\u0105cym nr 4/2017 z dnia 28 marca 2017\n                           r.Uk\u0142ad obejmuje m.in. cz\u0119\u015b\u0107 wierzytelno\u015bci jakie wobec Imagis posiada sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna\n                           od Sp\u00f3\u0142ki \u2013 Magna Polonia Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie - w kwocie 6.730.181,46\n                           PLN. Stosownie do uk\u0142adu, odsetki nale\u017cne od dnia otwarcia post\u0119powania uk\u0142adowego\n                           do dnia zap\u0142aty zostan\u0105 umorzone, cz\u0119\u015b\u0107 wierzytelno\u015bci Magna Polonia Sp. z o.o., w\n                           kwocie 2.692.072,60 zostanie skonwertowana na 26.920.726 akcji Imagis nowej emisji\n                           \u2013 serii J, na podstawie art. 156 ust. 5 i 6 Prawa Restrukturyzacyjnego, natomiast\n                           pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 wierzytelno\u015bci Magna Polonia Sp. z o.o. zostanie roz\u0142o\u017cona na 3 r\u00f3wne\n                           raty:1. rata I p\u0142atna najp\u00f3\u017aniej w terminie do dwudziestego si\u00f3dmego dnia 48 miesi\u0105ca,\n                           licz\u0105c jako pierwszy, miesi\u0105c nast\u0119puj\u0105cy po miesi\u0105cu uprawomocnienia si\u0119 postanowienia\n                           o zatwierdzeniu uk\u0142adu,2. rata II p\u0142atna najp\u00f3\u017aniej w terminie do dwudziestego si\u00f3dmego dnia 60 miesi\u0105ca,\n                           licz\u0105c jako pierwszy, miesi\u0105c nast\u0119puj\u0105cy po miesi\u0105cu uprawomocnienia si\u0119 postanowienia\n                           o zatwierdzeniu uk\u0142adu,3. rata III p\u0142atna najp\u00f3\u017aniej w terminie do dwudziestego si\u00f3dmego dnia 72 miesi\u0105ca,\n                           licz\u0105c jako pierwszy, miesi\u0105c nast\u0119puj\u0105cy po miesi\u0105cu uprawomocnienia si\u0119 postanowienia\n                           o zatwierdzeniu uk\u0142adu.Postanowienie z dnia 28 marca 2017 r. o zatwierdzeniu uk\u0142adu dla Imagis jest nieprawomocne.",
        "date": "2017-03-29"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia MAR, niniejszym informuje o otrzymaniu od Prezesa Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 22 marca 2017 r. powiadomienia o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych\n                           przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 21 marca 2017 roku, na\n                           rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 76.667 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej 0,5343\n                           PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 597 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,55 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 9070 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,55 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 1700 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,55 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 2779 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 3000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;f. 2000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;g. 1109 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;h. 4000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;i. 2000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;j. 1950 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;k. 1150 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,54 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;l. 2000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,53 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;m. 2800 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,53 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;n. 456 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,53 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;o. 2720 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,53 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;p. 5758 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,53 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;q. 3578 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,53 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;r. 30000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,53 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-03-22"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce nast\u0105pi\u0142a zmiana\n                           terminu publikacji raportu rocznego za 2016 rok i skonsolidowanego raportu rocznego\n                           za 2016 roku, podanego w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 5/2017 z dnia 27 stycznia 2017 roku.\n                           Przedmiotowe raporty zostan\u0105 opublikowane w dniu 28 kwietnia 2017 roku.Wcze\u015bniej og\u0142oszony termin publikacji raportu rocznego i skonsolidowanego raportu\n                           rocznego za 2016 rok ustalony by\u0142 na 21 kwietnia 2017 roku.",
        "date": "2017-03-20"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 17 marca 2017 r. zawiadomienia od akcjonariusza\n                           Pana Miros\u0142awa Janisiewicza o zmianie stanu posiadania akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Poni\u017cej tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Pana Miros\u0142awa Janisiewicza:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2_ oraz ust. 2 pkt 1 lit. a_ ustawy z dnia\n                           29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.U. z 2016r.\n                           poz. 1639 z p\u00f3\u017an. zm._, dalej \"Ustawa o Ofercie\", niniejszym zawiadamiam o zmniejszeniu\n                           posiadanego przeze mnie udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce\n                           Magna Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce i zej\u015bciu poni\u017cej progu 15% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce1_ Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:\n                           W dniu 14 marca 2017r. dokona\u0142em sprzeda\u017cy \u0142\u0105cznie 200.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki. Transakcja\n                           ta wygenerowa\u0142a obowi\u0105zek dokonania zawiadomienia o zmianie stanu posiadania akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Ponadto, w dniach 15 oraz 16 marca 2017 r. dokona\u0142em sprzeda\u017cy \u0142\u0105cznie 100.000 sztuk\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki _15.03_ oraz 213.384 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki _16.03_.Sprzeda\u017c zrealizowana zosta\u0142a w ramach transakcji pakietowych w trakcie trwania sesji\n                           Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w Warszawie.2_ Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w: Bezpo\u015brednio przed zdarzeniami wskazanymi w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           mi 2.400.000 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do takiej samej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i stanowi\u0105cych 17,24% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Ponadto\n                           w okresie pomi\u0119dzy ostatnim zawiadomieniem oraz dniem transakcji, o kt\u00f3rej mowa w\n                           pkt. 1 akapit pierwszy niniejszego zawiadomienia dokona\u0142em transakcji, kt\u00f3rych dokonanie\n                           nie powodowa\u0142o jednak powstania obowi\u0105zku informacyjnego w trybie art. 69 Ustawy o\n                           Ofercie.3_ Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:\n                           Aktualnie, po zdarzeniach o kt\u00f3rych mowa w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia oraz po\n                           przeprowadzonych przeze mnie poprzedzaj\u0105cych transakcjach, przys\u0142uguje mi 1.886.616\n                           sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 13,55% kapita\u0142u zak\u0142adowego,\n                           z kt\u00f3rymi wi\u0105\u017ce si\u0119 taka sama liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105ca\n                           taki sam udzia\u0142 procentowy w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Jednocze\u015bnie informuj\u0119, i\u017c w chwili obecnej nie \u0142\u0105czy mnie zar\u00f3wno ustne jak i pisemne\n                           porozumienie dotycz\u0105ce zgodnego g\u0142osowania na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.4_ Podmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki: brak;5_ Osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o Ofercie: brak;6_ Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2-3 Ustawy o\n                           Ofercie: brak.\"",
        "date": "2017-03-17"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia MAR, niniejszym informuje o otrzymaniu od Prezesa Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 17 marca 2017 r. powiadomie\u0144 o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych\n                           przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie pierwsze dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 14 marca 2017\n                           roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 200.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           0,67 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a.\t218 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,69 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b.\t5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,69 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c.\t4311 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,68 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d.\t2000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,68 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e.\t1467 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,68 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;f.\t3300 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,67 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;g.\t1000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,67 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;h.\t3200 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,67 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;i.\t1000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,67 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;j.\t28504 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,67 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;k.\t50000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,67 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;l.\t4999 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,68 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;m.\t5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,67 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;n.\t10000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,67 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;o.\t304 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;p.\t1000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;q.\t5300 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;r.\t12000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;s.\t1000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;t.\t10397 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;u.\t50000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Powiadomienie drugie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 15 marca 2017\n                           roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 100.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           0,65 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a.\t749 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b.\t1167 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c.\t2000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d.\t1500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e.\t1000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;f.\t2666 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,66 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;g.\t2400 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,65 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;h.\t5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,65 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;i.\t2500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,65 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;j.\t1535 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,65 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;k.\t29483 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,65 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;l.\t5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,65 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Powiadomienie trzecie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 16 marca 2017\n                           roku, na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 213.384 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej\n                           0,61 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a.\t2000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,63 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b.\t3199 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c.\t5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d.\t340 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e.\t13000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;f.\t13114 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,63 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;g.\t5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;h.\t7500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;i.\t647 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,61 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;j.\t40647 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,61 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;k.\t49353 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,61 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;l.\t9353 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,61 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;m.\t2 sztuki akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;n.\t1423 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,61 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;o.\t736 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;p.\t1030 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;q.\t2500 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;r.\t4400 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;s.\t300 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;t.\t7777 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;u.\t4555 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;v.\t1758 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;w.\t2538 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;x.\t22983 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;y.\t5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;z.\t5000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;aa.\t2996 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;bb.\t1233 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,60 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 stanowi\n                           za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-03-17"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia MAR, niniejszym informuje o otrzymaniu od Prezesa Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 14 marca 2017 r. powiadomienia o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych\n                           przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 10 marca 2017 roku, na\n                           rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 200.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej 0,73\n                           PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 294 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,75 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 5.555 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,74 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 766 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 2.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;e. 1.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;f. 3.310 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;g. 2.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;h. 2.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;i. 30.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;j. 3.075 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;k. 50.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;l. 50.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;m. 50.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,73 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-03-15"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 24 lutego 2017 r. zawiadomienia od akcjonariusza\n                           Pana Miros\u0142awa Janisiewicza o zmianie stanu posiadania akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,\n                           w kt\u00f3rym akcjonariusz poinformowa\u0142 o zej\u015bciu poni\u017cej 20% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Poni\u017cej tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Pana Miros\u0142awa Janisiewicza:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.U. z 2016r. poz. 1639 z p\u00f3\u017an. zm._, dalej\n                           \"Ustawa o Ofercie\", niniejszym zawiadamiam o zmniejszeniu posiadanego przeze mnie\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Magna Polonia S.A.\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ poni\u017cej 20% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.1. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:\n                           W dniu 21 lutego 2017r. dokona\u0142em sprzeda\u017cy \u0142\u0105cznie 200.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki. Sprzeda\u017c\n                           zrealizowana zosta\u0142a w ramach transakcji pakietowych w trakcie trwania sesji Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w Warszawie. 2. Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w: Bezpo\u015brednio przed zdarzeniem wskazanym w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           mi 2.800.000 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do takiej samej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i stanowi\u0105cych 20,11% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.3. Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:\n                           Aktualnie, po zdarzeniu o kt\u00f3rym mowa w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia, przys\u0142uguje\n                           mi 2.600.000 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 18,68% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, z kt\u00f3rymi wi\u0105\u017ce si\u0119 taka sama liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           stanowi\u0105ca taki sam udzia\u0142 procentowy w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie informuj\u0119, i\u017c w chwili obecnej nie \u0142\u0105czy mnie zar\u00f3wno ustne jak i pisemne\n                           porozumienie dotycz\u0105ce zgodnego g\u0142osowania na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.4. Podmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki: brak;5. Osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o Ofercie: brak;6. Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2-3 Ustawy o\n                           Ofercie: brak.\"",
        "date": "2017-02-24"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 24 lutego 2017 r. powiadomienia o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 21 lutego 2017 roku,\n                           na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 200.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej 0,62\n                           PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 35.051 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,63 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 164.949 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomienia\n                           stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-02-24"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 21 lutego 2017 r. zawiadomienia od akcjonariusza\n                           Pana Miros\u0142awa Janisiewicza o zmianie stanu posiadania akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Poni\u017cej tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Pana Miros\u0142awa Janisiewicza:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 2 pkt 1 lit. a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r.\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.U. z 2016r. poz. 1639 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._, dalej \"Ustawa o Ofercie\", niniejszym zawiadamiam o zmniejszeniu posiadanego\n                           przeze mnie udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Magna\n                           Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w\n                           Sp\u00f3\u0142ce1. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:\n                           W dniu 17 lutego 2017r. dokona\u0142em sprzeda\u017cy \u0142\u0105cznie 400.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki. Sprzeda\u017c\n                           zrealizowana zosta\u0142a w ramach transakcji pakietowych w trakcie trwania sesji Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w Warszawie. 2. Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w: Bezpo\u015brednio przed zdarzeniem wskazanym w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           mi 3.200.000 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do takiej samej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i stanowi\u0105cych 22,98% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.3. Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:\n                           Aktualnie, po zdarzeniu o kt\u00f3rym mowa w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia, przys\u0142uguje\n                           mi 2.800.000 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 20,11% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, z kt\u00f3rymi wi\u0105\u017ce si\u0119 taka sama liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           stanowi\u0105ca taki sam udzia\u0142 procentowy w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie informuj\u0119, i\u017c w chwili obecnej nie \u0142\u0105czy mnie zar\u00f3wno ustne jak i pisemne\n                           porozumienie dotycz\u0105ce zgodnego g\u0142osowania na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.4. Podmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki: brak;5. Osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o Ofercie: brak;6. Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2-3 Ustawy o\n                           Ofercie: brak.\"",
        "date": "2017-02-21"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 21 lutego 2017 r. powiadomienia o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 17 lutego 2017 roku,\n                           na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 400.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej 0,62\n                           PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 295.550 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 30.259 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,61 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 74.191 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,63 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119.Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-02-21"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 16 lutego 2017 r. zawiadomienia od akcjonariusza\n                           Pana Miros\u0142awa Janisiewicza o zmianie stanu posiadania akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Poni\u017cej tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Pana Miros\u0142awa Janisiewicza:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 2 pkt 1 lit. a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r.\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.U. z 2016r. poz. 1639 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._, dalej \"Ustawa o Ofercie\", niniejszym zawiadamiam o zmniejszeniu posiadanego\n                           przeze mnie udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Magna\n                           Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w\n                           Sp\u00f3\u0142ce.1. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:\n                           W dniu 13 lutego 2017r. dokona\u0142em sprzeda\u017cy \u0142\u0105cznie 200.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki. Sprzeda\u017c\n                           zrealizowana zosta\u0142a w ramach transakcji pakietowych w trakcie trwania sesji Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w Warszawie. 2. Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w: Bezpo\u015brednio przed zdarzeniem wskazanym w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           mi 3.400.000 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do takiej samej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i stanowi\u0105cych 24,42% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Ponadto\n                           w okresie pomi\u0119dzy ostatnim zawiadomieniem oraz dniem transakcji, o kt\u00f3rej mowa w\n                           pkt. 1 niniejszego zawiadomienia dokona\u0142em transakcji, kt\u00f3rych dokonanie nie powodowa\u0142o\n                           jednak powstania obowi\u0105zku informacyjnego w trybie art. 69 Ustawy o Ofercie.3. Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:\n                           Aktualnie, po zdarzeniu o kt\u00f3rym mowa w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia oraz po przeprowadzonych\n                           przeze mnie poprzedzaj\u0105cych transakcjach, przys\u0142uguje mi 3.200.000 sztuk akcji w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 22,98% kapita\u0142u zak\u0142adowego, z kt\u00f3rymi wi\u0105\u017ce si\u0119 taka\n                           sama liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105ca taki sam udzia\u0142 procentowy\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie informuj\u0119, i\u017c w chwili obecnej nie \u0142\u0105czy mnie zar\u00f3wno ustne jak i pisemne\n                           porozumienie dotycz\u0105ce zgodnego g\u0142osowania na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.4. Podmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki: brak;5. Osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o Ofercie: brak;6. Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2-3 Ustawy o\n                           Ofercie: brak.\"",
        "date": "2017-02-17"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 16 lutego 2017 r. powiadomienia o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 13 lutego 2017 roku,\n                           na rynku regulowanym \u0142\u0105cznie 200.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej 0,6296\n                           PLN za jedn\u0105 akcj\u0119, w nast\u0119puj\u0105cych transakcjach:a. 50.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,6449 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;b. 50.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,63 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;c. 50.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,6235 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;d. 50.000 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w cenie 0,62 PLN za jedn\u0105 akcj\u0119;Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-02-16"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 27 stycznia 2017 r. datowanego na 27 stycznia\n                           2017 r. zawiadomienia od Pana Adama Marcinkowskiego o zej\u015bciu poni\u017cej progu 5% g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. Z zawiadomienia wynika jak poni\u017cej:Zawiadomienie zosta\u0142o sporz\u0105dzone na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 1_ oraz art. 69\n                           ust. 4 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U. z 2009r. Nr 185 poz. 1439 z p\u00f3\u017an. zm._.Stosownie do zawiadomienia Pan Adam Marcinkowski na dzie\u0144 20 stycznia 2017 r. w wyniku\n                           sprzeda\u017cy akcji sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia SA sta\u0142 si\u0119 posiadaczem akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           poni\u017cej 5% g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. 1. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u: Sprzeda\u017c w dniu 20 stycznia 2017 r. na rynku regulowanym w transakcji pakietowej 385.000\n                           sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki. 2. Liczba akcji przed zmian\u0105 udzia\u0142u: 700.000 akcji, 5,03% g\u0142os\u00f3w, 5,03% w kapitale.3. Liczba akcji po zmianie udzia\u0142u: 315.000 akcji, 2,26% g\u0142os\u00f3w, 2,26% w kapitale.4. Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki. 5. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, w stosunku do akcjonariusza\n                           dokonuj\u0105cego zawiadomienia. 6. Okoliczno\u015bci, o kt\u00f3rych mowa w art. 69 ust. 4 pkt 7-8 ustawy o ofercie publicznej:\n                           Nie dotyczy.",
        "date": "2017-01-27"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ zgodnie z brzmieniem \u00a7 103 ust.\n                           1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim _Rozporz\u0105dzenie_, wskazuje nast\u0119puj\u0105ce terminy przekazywania raport\u00f3w\n                           okresowych w 2017 roku:1. Raport roczny za 2016 rok \u2013 21 kwietnia 2017 roku 2. Skonsolidowany raport roczny za 2016 rok \u2013 21 kwietnia 2017 roku3. Skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2017 roku \u2013 29 maja 2017 roku4. Skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku \u2013 29 wrze\u015bnia 2017 roku\n                           5. Skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2017 roku \u2013 29 listopada 2017 roku\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia informuje, i\u017c Emitent\n                           nie b\u0119dzie przekazywa\u0142 skonsolidowanego raportu kwartalnego za II kwarta\u0142 2017 roku\n                           oraz za IV kwarta\u0142 2016 roku.Emitent o\u015bwiadcza, i\u017c zgodnie z \u00a7 83 ust. 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia, nie b\u0119dzie sporz\u0105dza\u0142\n                           odr\u0119bnego raportu kwartalnego za I i III kwarta\u0142 2017 roku oraz odr\u0119bnego raportu\n                           p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku. Wymagane informacje i dane finansowe zostan\u0105\n                           zawarte w raportach skonsolidowanych.",
        "date": "2017-01-27"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje o otrzymaniu\n                           od Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 5 stycznia 2017 r. powiadomienia o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych przez Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Powiadomienie dotyczy sprzeda\u017cy przez Prezesa Zarz\u0105du w dniu 4 stycznia 2017 roku,\n                           na rynku regulowanym 79.599 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki w \u015bredniej cenie r\u00f3wniej 0,67 PLN za\n                           jedn\u0105 akcj\u0119. Tre\u015b\u0107 powiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-01-05"
    },
    {
        "company_name": "06MAGNA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Magna Polonia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           70 pkt 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych,\n                           niniejszym informuje o otrzymaniu w dniu 4 stycznia 2017 r. zawiadomienia od akcjonariusza\n                           Pana Miros\u0142awa Janisiewicza o zmianie stanu posiadania akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Poni\u017cej tre\u015b\u0107 zawiadomienia od Pana Miros\u0142awa Janisiewicza:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2_ oraz ust. 2 pkt 1 lit. a_ ustawy z dnia\n                           29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.U. z 2016r.\n                           poz. 1639 z p\u00f3\u017an. zm._, dalej \"Ustawa o Ofercie\", niniejszym zawiadamiam o zmniejszeniu\n                           posiadanego przeze mnie udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce\n                           Magna Polonia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce oraz poni\u017cej 25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.1. Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:\n                           W dniu 3 stycznia 2017r. dokona\u0142em sprzeda\u017cy \u0142\u0105cznie 211.250 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki. Sprzeda\u017c\n                           zrealizowana zosta\u0142a w ramach transakcji pakietowych w trakcie trwania sesji Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w Warszawie. 2. Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w: Bezpo\u015brednio przed zdarzeniem wskazanym w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           mi 3.690.849 sztuk akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do takiej samej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki i stanowi\u0105cych 26,51% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Ponadto\n                           w okresie pomi\u0119dzy ostatnim zawiadomieniem oraz dniem transakcji, o kt\u00f3rej mowa w\n                           pkt. 1 niniejszego zawiadomienia dokona\u0142em szeregu transakcji, kt\u00f3rych dokonanie nie\n                           powodowa\u0142o jednak powstania obowi\u0105zku informacyjnego w trybie art. 69 Ustawy o Ofercie.3. Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w:\n                           Aktualnie, po zdarzeniu o kt\u00f3rym mowa w pkt. 1 niniejszego zawiadomienia oraz po przeprowadzonych\n                           przeze mnie poprzedzaj\u0105cych transakcjach, przys\u0142uguje mi 3.479.599 sztuk akcji w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 24,99% kapita\u0142u zak\u0142adowego, z kt\u00f3rymi wi\u0105\u017ce si\u0119 taka\n                           sama liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105ca taki sam udzia\u0142 procentowy\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie informuj\u0119, i\u017c w chwili obecnej nie \u0142\u0105czy mnie zar\u00f3wno ustne jak i pisemne\n                           porozumienie dotycz\u0105ce zgodnego g\u0142osowania na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.4. Podmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki: brak;5. Osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o Ofercie: brak;6. Liczba g\u0142os\u00f3w z akcji obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2-3 Ustawy o\n                           Ofercie: brak.\"",
        "date": "2017-01-04"
    }
]