[
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 28 grudnia 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           powiadomienie od Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu o transakcjach dokonanych\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, przekazane na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady UE nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku.Tre\u015b\u0107 powiadomienia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-28"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki _NWZA_, kt\u00f3re\n                           odby\u0142o si\u0119 15 listopada 2017 roku:1_ Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu \u2013 4.298.301 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 83,82%\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w reprezentowanych na  NWZA oraz 51,27% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w;2_ Aviva Otwarty Fundusz Emerytalny Aviva BZ WBK z siedzib\u0105 w Warszawie - 830.000\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 16,18% w liczbie g\u0142os\u00f3w reprezentowanych na NWZA oraz 9,90% w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-11-16"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 15 listopada 2017 roku Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o do sk\u0142adu Rady Nadzorczej:- Pana Rafa\u0142a Wasilewskiego,- Pana dra Mieczys\u0142awa Groszka.Zgodnie z o\u015bwiadczeniami powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, nie wykonuj\u0105 oni dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Emitenta; nie s\u0105 te\u017c wpisani do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych.Tre\u015b\u0107 \u017cyciorys\u00f3w powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej znajduj\u0105 si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.  Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-11-15"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 13 listopada 2017 roku Pan Dawid\n                           Sukacz \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki - z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w Radzie\n                           Nadzorczej Emitenta ze skutkiem na 15 listopada 2017 roku.Podstawa prawna:\u00a7 5 ust. 1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-11-13"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje o zmianie terminu przekazania raportu okresowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za III kwarta\u0142 2017 roku. Ww. publikacj\u0119 przeniesiono na 8 listopada 2017 roku\n                           _pierwotn\u0105 dat\u0105 komunikowan\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym 1/2017 by\u0142 14 listopada 2017 roku_.Podstawa prawna przekazania raportu:\u00a7 103 ust. 2 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-11-03"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 25 pa\u017adziernika 2017 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki\n                           wniosek z\u0142o\u017cony przez akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki - Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu\n                           _Akcjonariusz_ - o umieszczenie okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad  Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy M.W. Trade SA _WZA_ zwo\u0142anego na 15 listopada 2017\n                           roku _zob. rb 33/2017_.Zmieniony porz\u0105dek obrad WZA oraz proponowane przez Akcjonariusza projekty uchwa\u0142\n                           stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust. 1 pkt 4 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem",
        "date": "2017-10-25"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ w za\u0142\u0105czniku przekazuje: - og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu na 15 listopada 2017 roku Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki _WZA_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 we Wroc\u0142awiu w siedzibie Getin Holding\n                           SA przy ul. Gwia\u017adzistej 66, w Sali konferencyjnej _na 26 pi\u0119trze_ o godzinie 11:00;\n                           a tak\u017ce - projekty uchwa\u0142 maj\u0105cych by\u0107 przedmiotem obrad WZA.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1, 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-10-13"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 13 pa\u017adziernika 2017 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a Komitet Audytu, w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodz\u0105:- Pan Andrzej Jasieniecki,- Pan Dawid Sukacz,- Pani Izabela Lubczy\u0144ska.Pe\u0142nienie funkcji Przewodnicz\u0105cego Komitetu Audytu powierzono Panu Andrzejowi Jasienieckiemu.",
        "date": "2017-10-13"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 13 pa\u017adziernika 2017 roku Rada\n                           Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki:- odwo\u0142a\u0142a ze sk\u0142adu Zarz\u0105du Emitenta Pana Rafa\u0142a Wasilewskiego \u2013 Prezesa Zarz\u0105du,\n                           - pozytywnie zaopiniowa\u0142a projekt uchwa\u0142y Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy M.W.\n                           Trade SA _WZA_ ws. powo\u0142ania Pana Rafa\u0142a Wasilewskiego do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz zarekomendowa\u0142a WZA jej podj\u0119cie,- powierzy\u0142a Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki \u2013 Panu Dariuszowi Strojewskiemu - funkcj\u0119 Prezesa\n                           Zarz\u0105du.Pan Dariusz Strojewski posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Jest absolwentem Wydzia\u0142u Fizyki\n                           Technicznej i Matematyki Stosowanej Politechniki Warszawskiej, kt\u00f3ry uko\u0144czy\u0142 w roku\n                           1984. W 1989 roku uzyska\u0142 tytu\u0142 doktora nauk fizycznych na Politechnice Warszawskiej.\n                           Od 2012 roku wchodzi w sk\u0142ad Zarz\u0105du M.W. Trade SA.Przebieg pracy zawodowej:w latach 1986-1987\tAsystent, O\u015brodek Badawczo-Rozwojowy Elektroniki Pr\u00f3\u017cniowej w latach 1987-1992\tAsystent, Starszy Asystent, Adiunkt, Instytut Ekonometrii, Szko\u0142a\n                           G\u0142\u00f3wna Handlowa w latach 1990-1991\tStarszy Specjalista, Ministerstwo Finans\u00f3ww latach 1991-1992\tStarszy Specjalista - Kierownik Zespo\u0142u Polityki Nadzorczej, Narodowy\n                           Bank Polskiw latach 1991-1992\tCz\u0142onek Komisji Papier\u00f3w Warto\u015bciowychw latach 1992-1994\tKierownik Projekt\u00f3w, Creditanstalt Financial Advisers SA w latach 1996-1997\tCz\u0142onek Rady Nadzorczej, ING Barings Securities sp. z o.o. w latach 1998-2000\tDyrektor, ING Baringsw latach 1995-2000\tSenior Officer, Zast\u0119pca Dyrektora, Dyrektor Departamentu, Departament\n                           Rynk\u00f3w Kapita\u0142owych i Finansowania Strukturyzowanego, ING Bank N.V., Oddzia\u0142 w Warszawie\n                           _od 1997: ING Barings_w latach 2000-2004\tSenior Bankier, Europejski Bank Odbudowy i Rozwoju w latach 2004-2008\tPrezes Zarz\u0105du, Dyrektor Generalny, Magellan sp. z o.o./Magellan\n                           SAw latach 2008-2009\tDyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy, OrsNet sp. z o.o.w latach 2009-2010\tWiceprezes Zarz\u0105du, Sfinks Polska SA w latach 2010-2012\tw\u0142asna dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza obejmuj\u0105ca us\u0142ugi doradcze, w\u0142asne\n                           inwestycje kapita\u0142owe oraz produkcyjneZgodnie z o\u015bwiadczeniem Pana Dariusza Strojewskiego nie prowadzi on dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do aktywno\u015bci Emitenta oraz nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna:\u00a7 5 ust. 1 pkt 21, 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-10-13"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 12 pa\u017adziernika 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do\n                           Sp\u00f3\u0142ki powiadomienie od Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu o transakcjach dokonanych\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, przekazane na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady UE nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku.Tre\u015b\u0107 powiadomienia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-10-12"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 12 pa\u017adziernika 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142a do\n                           Sp\u00f3\u0142ki podpisana przez drug\u0105 stron\u0119 - Idea Bank SA z siedzib\u0105 w Warszawie _Bank_ -\n                           umowa por\u0119czenia kredytu z 9 pa\u017adziernika 2017 roku _Umowa_.Celem por\u0119czenia jest zabezpieczenie sp\u0142aty wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Bankowi\n                           z tytu\u0142u kredytu w kwocie 25,5 mln z\u0142 - udzielonego przez Bank Jednostce Medycznej\n                           - wraz z nale\u017cnymi odsetkami. Por\u0119czenie zosta\u0142o udzielone na czas oznaczony, tj.\n                           do czasu ustanowienia przez Jednostk\u0119 Medyczn\u0105 zabezpieczenia w formie cesji wierzytelno\u015bci\n                           z kontraktu z NFZ, nie d\u0142u\u017cszy jednak ni\u017c do 30 grudnia 2017 roku.Za udzielenie por\u0119czenie Sp\u00f3\u0142ce przys\u0142uguje wynagrodzenie. Szczeg\u00f3\u0142owe warunki Umowy\n                           nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych w transakcjach tego typu.",
        "date": "2017-10-12"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 28 wrze\u015bnia 2017 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119\n                           o zwo\u0142aniu na 13 pa\u017adziernika 2017 roku posiedzenia Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rego\n                           przedmiotem ma by\u0107 m.in.:- odwo\u0142anie Pana Rafa\u0142a Wasilewskiego ze stanowiska Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz ze\n                           sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz- zaopiniowanie uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia M.W. Trade SA w przedmiocie\n                           powo\u0142ania do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Pana Rafa\u0142a Wasilewskiego.",
        "date": "2017-09-29"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 22 wrze\u015bnia 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           powiadomienie od Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu o transakcjach dokonanych\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, przekazane na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady UE nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku.Tre\u015b\u0107 powiadomienia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-09-22"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 14 wrze\u015bnia 2017 roku wp\u0142yn\u0105\u0142\n                           do Sp\u00f3\u0142ki podpisany przez druga stron\u0119 - Alior Bank SA z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 aneks\n                           do umowy na realizacj\u0119 programu emisji obligacji z 4 grudnia 2015 roku _Umowa_ _Program_.Aneks - datowany na 12 wrze\u015bnia 2017 roku - zwi\u0119ksza maksymaln\u0105 warto\u015b\u0107 Programu do\n                           40 mln z\u0142 oraz wyd\u0142u\u017ca czas jego obowi\u0105zywania do 4 grudnia 2020 roku.Szczeg\u00f3\u0142owe warunki Umowy, o zawarciu kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           65/2015, nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych w transakcjach tego typu.",
        "date": "2017-09-14"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 7 wrze\u015bnia 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sp\u00f3\u0142ki\n                           podpisana przez drug\u0105 stron\u0119 \u2013 Bank Zachodni WBK SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu - umowa\n                           o przygotowanie programu emisji obligacji _Umowa_.Umowa \u2013 datowana na 5 wrze\u015bnia 2017 roku - okre\u015bla ramowe parametry programu, w tym:- maksymaln\u0105 \u0142\u0105czn\u0105 warto\u015b\u0107 oferty prywatnej obligacji wynosz\u0105c\u0105 100 mln z\u0142 oraz- czas jego trwania: do 31 grudnia 2019 roku.Szczeg\u00f3\u0142owe warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych w transakcjach\n                           tego typu.",
        "date": "2017-09-07"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce w wykonaniu pkt 7.3 Warunk\u00f3w\n                           Emisji Obligacji serii C2016 _Obligacje_ _WEO_, 16 sierpnia 2017 roku podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\n                           w sprawie przedterminowego wykupu cz\u0119\u015bci Obligacji w celu ich umorzenia _Wykup_.Parametry Obligacji i warunki Wykupu:- obligacje zwyk\u0142e na okaziciela serii C2016 wyemitowane 17 marca 2016 roku,- kod ISIN Obligacji: PLMWTRD00179,- ilo\u015b\u0107 Obligacji podlegaj\u0105cych Wykupowi: 20.000 szt.,- warto\u015bci nominalna 1 Obligacji: 1.000,00 z\u0142,- \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna Obligacji podlegaj\u0105cych Wykupowi: 20.000.000 z\u0142,- termin Wykupu: 17 wrze\u015bnia 2017 roku,- dzie\u0144 ustalenia prawa do \u015bwiadcze\u0144 z Obligacji: 8 wrze\u015bnia 2017 roku,- Sp\u00f3\u0142ka dokona Wykupu poprzez realizacj\u0119 opcji wcze\u015bniejszego wykupu na \u017c\u0105danie Emitenta\n                           w trybie i na warunkach przewidzianych w pkt 7.3 WEO, - Emitent wyp\u0142aci Obligatariuszom warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 Obligacji w wysoko\u015bci 1.000 z\u0142\n                           za ka\u017c\u0105 wykupion\u0105 Obligacj\u0119 oraz nale\u017cne odsetki,- Wykup zrealizowany zostanie za po\u015brednictwem Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           S.A. zgodnie z jego regulacjami. O emisji Obligacji Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 14/2016.\t\t\tW zwi\u0105zku z pkt 7.3 WEO i \u00a7 5 ust. 1 pkt 6 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-08-16"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje o zmianie terminu przekazania raportu okresowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku. Ww. publikacj\u0119 przeniesiono na 7 sierpnia 2017 roku\n                           _pierwotn\u0105 dat\u0105 komunikowan\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym 1/2017 by\u0142 30 sierpnia 2017 roku_.Podstawa prawna przekazania raportu:\u00a7 103 ust. 2 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-08-04"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego 20/2017, Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje,\n                           \u017ce 28 lipca 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z Alior Bank SA z siedzib\u0105 w Warszawie _Bank_\n                           aneks do umowy o kredyt o lini\u0119 wielocelow\u0105 z 29 maja 2012 roku z p\u00f3\u017an. zm. _Umowa_.Warto\u015b\u0107 finansowania wynosi 50 mln z\u0142otych.Aneks wyd\u0142u\u017ca czas kredytowania do 30 czerwca 2018 roku. Na mocy aneksu Umowa przyj\u0119\u0142a nazw\u0119 \"umowa kredytowa o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym\n                           z 29 maja 2012 roku z p\u00f3\u017an. zm.\".Warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych w dokumentach tego\n                           typu.",
        "date": "2017-07-28"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 24 lipca 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           powiadomienie od Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu jako podmiotu blisko zwi\u0105zanego\n                           z osobami pe\u0142ni\u0105cymi obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce o transakcjach dokonanych na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki, przekazane na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady UE nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku.Tre\u015b\u0107 powiadomienia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-07-24"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 29 czerwca 2017 roku wp\u0142yn\u0105\u0142\n                           do Sp\u00f3\u0142ki podpisany przez drug\u0105 stron\u0119 _w ramach dzia\u0142alno\u015bci przej\u0119tej z Banku BPH\n                           SA z siedzib\u0105 w Gda\u0144sku_ \u2013 Alior Bank SA z siedzib\u0105 w Warszawie - aneks do umowy o\n                           kredyt o lini\u0119 wielocelow\u0105 z 29 maja 2012 roku z p\u00f3\u017an. zm. _Umowa_ _zob. m.in. raporty\n                           bie\u017c\u0105ce 37/2012 i 32/2016_. Warto\u015b\u0107 finansowania wynosi 50 mln z\u0142otych. Aneks wyd\u0142u\u017ca czas kredytowania do 28 lipca 2017 roku.Pozosta\u0142e istotne warunki Umowy nie uleg\u0142y zmianie, nie odbiegaj\u0105 te\u017c od standard\u00f3w\n                           rynkowych stosowanych w dokumentach tego typu.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce 9 czerwca 2017 roku Rada\n                           Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie wyboru podmiotu uprawnionego do przeprowadzenia\n                           badania i przegl\u0105du sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017 i rok obrotowy\n                           2018, w tym:- przeprowadzenia badania sprawozdania finansowego M.W. Trade SA za rok obrotowy 2017\n                           oraz przeprowadzenia badania sprawozdania finansowego M.W. Trade SA za rok obrotowy\n                           2018; - przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego M.W. Trade SA za I p\u00f3\u0142rocze 2017\n                           roku oraz przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego M.W. Trade SA za I p\u00f3\u0142rocze\n                           2018 roku; - przeprowadzenia badania rocznego pakietu konsolidacyjnego za rok obrotowy 2017 i\n                           przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego pakietu konsolidacyjnego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku oraz- przeprowadzenia badania rocznego pakietu konsolidacyjnego za rok obrotowy 2018 i\n                           przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego pakietu konsolidacyjnego za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku. Rada Nadzorcza Emitenta wybra\u0142a Deloitte Polska sp. z o.o. sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie,\n                           al. Jana Paw\u0142a II 22, 00-133 Warszawa, wpisan\u0105 pod numerem 73 na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych\n                           do badania sprawozda\u0144 finansowych prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Rad\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w\n                           _dalej: \"Deloitte Polska\"_. Deloitte Polska:- przeprowadza\u0142a badania rocznych sprawozda\u0144 finansowych za lata 2014-2016,- dokonywa\u0142a przegl\u0105du sprawozda\u0144 finansowych Emitenta za pierwsze p\u00f3\u0142rocze roku obrotowego\n                           w latach 2014-2016,- przeprowadza\u0142a badania rocznego pakietu konsolidacyjnego za lata 2014\u20132016 oraz- dokonywa\u0142a przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego pakietu konsolidacyjnego za I p\u00f3\u0142rocze lat 2014-2016\n                           roku.Wyboru dokonano zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami. Emitent zawrze umow\u0119 z Deloitte Polska na czas wykonania wy\u017cej wymienionych us\u0142ug.\n                           Podstawa prawna przekazania raportu:\u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-06-09"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 11 maja 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142y do\n                           Sp\u00f3\u0142ki podpisane przez drug\u0105 stron\u0119 - Jednostk\u0119 Medyczn\u0105 _JM_ \u2013 umowy _Umowy_.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 szeregu Um\u00f3w wynios\u0142a ponad 132 mln z\u0142. Umowy okre\u015blaj\u0105 zasady kompleksowej\n                           restrukturyzacji dotychczasowego zad\u0142u\u017cenia JM wobec Emitenta.Szczeg\u00f3\u0142owe warunki Um\u00f3w nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych w transakcjach\n                           tego typu.",
        "date": "2017-05-12"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_, dbaj\u0105c o r\u00f3wny dost\u0119p do informacji o Sp\u00f3\u0142ce,\n                           podaje do publicznej wiadomo\u015bci szacunkow\u0105 warto\u015b\u0107 zobowi\u0105za\u0144 Emitenta na 31 marca\n                           2017 roku wynosz\u0105c\u0105 476,06 mln z\u0142.",
        "date": "2017-05-08"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje o zmianie terminu przekazania raportu okresowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za I kwarta\u0142 2017 roku. Ww. publikacj\u0119 przeniesiono na 16 maja 2017 roku _pierwotn\u0105\n                           dat\u0105 komunikowan\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym 1/2017 by\u0142 12 maja 2017 roku_.Podstawa prawna przekazania raportu:\u00a7 103 ust. 2 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-04-24"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 24 kwietnia 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z\n                           Bankiem Zachodnim WBK SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _Bank_ aneksy do dw\u00f3ch um\u00f3w kredytowych.\n                           1_ Aneks do Umowy o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym z 19.01.2010 roku z p\u00f3\u017an. zm. na kwot\u0119\n                           19 mln z\u0142otych _zob. rb 18/2016_ oraz2_ Aneks do Umowy o kredyt rewolwingowy z 24.02.2012 roku z p\u00f3\u017an. zm. na kwot\u0119 15\n                           mln z\u0142otych _zob. rb 18/2016_prolonguj\u0105 okres obowi\u0105zywania ww. um\u00f3w do 30.04.2018 roku.Inne podstawowe warunki aneksowanych um\u00f3w pozosta\u0142y bez zmian.",
        "date": "2017-04-24"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki _ZWZA_, kt\u00f3re odby\u0142o\n                           si\u0119 10 kwietnia 2017 roku:1_ Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu \u2013 4.298.301 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 65,08%\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w reprezentowanych na  ZWZA oraz 51,27% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w;2_ Beyondream Investments Ltd z siedzib\u0105 w Larnace \u2013 1.476.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           22,35% w liczbie g\u0142os\u00f3w reprezentowanych na  ZWZA oraz 17,60% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w;3_ Aviva Otwarty Fundusz Emerytalny Aviva BZ WBK z siedzib\u0105 w Warszawie - 830.000\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 12,57% w liczbie g\u0142os\u00f3w reprezentowanych na ZWZA oraz 9,90% w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-04-12"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 10 kwietnia 2017 roku Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o do sk\u0142adu Rady Nadzorczej na okres\n                           wsp\u00f3lnej dwuletniej kadencji, kt\u00f3ra rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 18 czerwca 2015 roku, Pana Krzysztofa\n                           Jaros\u0142awa Bieleckiego.Jednocze\u015bnie - w zwi\u0105zku z up\u0142ywem w dniu 18 czerwca 2017 roku kadencji Rady Nadzorczej\n                           - Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy powo\u0142a\u0142o do sk\u0142adu Rady Nadzorczej na\n                           now\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 kadencj\u0119 pocz\u0105wszy od 19 czerwca 2017 roku:- Pani\u0105 Izabel\u0119 Lubczy\u0144sk\u0105,- Pana Krzysztofa Jaros\u0142awa Bieleckiego,- Pana Jakuba Malskiego,- Pana Dawida Sukacza,- Pana Andrzeja Jasienieckiego.Zgodnie z o\u015bwiadczeniami powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, nie wykonuj\u0105 oni dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Emitenta; nie s\u0105 te\u017c wpisani do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych.Tre\u015b\u0107 \u017cyciorys\u00f3w powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej znajduj\u0105 si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.  Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-04-10"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 10 kwietnia 2017 roku Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o wyp\u0142acie dywidendy z zysku wypracowanego\n                           w 2016 roku na nast\u0119puj\u0105cych warunkach:- wysoko\u015b\u0107 dywidendy: 6.288.330,00 z\u0142,- dywidenda na 1 akcj\u0119: 0,75  z\u0142 brutto,- liczba akcji obj\u0119tych dywidend\u0105: 8.384.440 sztuk,- dzie\u0144 dywidendy: 20 kwietnia 2017 roku,- termin wyp\u0142aty dywidendy: 9 maja 2017 roku.Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-04-10"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 7 kwietnia 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           do Sp\u00f3\u0142ki powiadomienie od Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu jako podmiotu\n                           blisko zwi\u0105zanego z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Piotrem\n                           Kaczmarkiem \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta oraz Pani\u0105 Izabel\u0105 Lubczy\u0144sk\u0105\n                           \u2013 Wiceprzewodnicz\u0105c\u0105 Rady Nadzorczej Emitenta, o transakcjach dokonanych na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki, przekazane na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady UE nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku.Tre\u015b\u0107 powiadomienia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-04-07"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 5 kwietnia 2017 roku otrzyma\u0142 od akcjonariusza\n                           Sp\u00f3\u0142ki - Getin Holding SA _Akcjonariusz_ - wniosek ze zg\u0142oszeniem projekt\u00f3w uchwa\u0142\n                           na Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy M.W. Trade SA zwo\u0142ane na 10 kwietnia\n                           2017 roku _zob. rb 7/2017_ w przedmiocie powo\u0142ania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce powo\u0142ania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej M.W. Trade SA _wraz z\n                           \u017cyciorysami kandydat\u00f3w_ proponowane przez Akcjonariusza stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego\n                           raportu.Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust. 1 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem",
        "date": "2017-04-05"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 5 kwietnia 2017 roku Pan Piotr\n                           Kaczmarek \u2013 Przewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki \u2013 z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa\n                           w Radzie Nadzorczej Emitenta ze skutkiem na 10 kwietnia 2017 roku.Podstawa prawna:\u00a7 5 ust. 1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-04-05"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ w za\u0142\u0105czniku przekazuje: - og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu na 10 kwietnia 2017 roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki _WZA_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 we Wroc\u0142awiu w siedzibie Getin Holding\n                           SA przy ul. Gwia\u017adzistej 66, w Sali konferencyjnej _na 26 pi\u0119trze_ o godzinie 11:00;\n                           a tak\u017ce - projekty uchwa\u0142 maj\u0105cych by\u0107 przedmiotem obrad WZA.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1, 3, 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-03-14"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 14 marca 2017 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki pozytywnie zaopiniowa\u0142a wniosek Zarz\u0105du, aby zysk netto wypracowany przez Emitenta\n                           w 2016 roku zosta\u0142 przeznaczony w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:1. kwota: 6.288.330,00 z\u0142  - na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki;2. kwota: 6.379.524,63 z\u0142  - na kapita\u0142 zapasowy.Zarz\u0105d M.W. Trade SA wskazuje, \u017ce niniejszy wniosek zostanie skierowany do Walnego\n                           Zgromadzenia Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-03-14"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce wraz z zatwierdzeniem do publikacji\n                           rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za 2016 rok, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o rekomendacji\n                           dotycz\u0105cej wyp\u0142aty Akcjonariuszom M.W. Trade SA cz\u0119\u015bci wypracowanego przez Emitenta\n                           w 2016 roku zysku netto _nie wi\u0119cej jednak ni\u017c 50%_ w ramach dywidendy.Zarz\u0105d M.W. Trade SA wskazuje, \u017ce niniejsza propozycja zostanie przedstawiona Radzie\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, a nast\u0119pnie skierowana do Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy.",
        "date": "2017-03-13"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje o zmianie terminu przekazania raportu rocznego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za 2016 rok. Ww. publikacj\u0119 przeniesiono na 13 marca 2017 roku _pierwotn\u0105 dat\u0105\n                           komunikowan\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym 1/2017 by\u0142 23 marca 2017 roku_.Podstawa prawna przekazania raportu:\u00a7 103 ust. 2 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-03-09"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 12 lutego 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           do Sp\u00f3\u0142ki zawiadomienie od Beyondream Investments Limited _Akcjonariusz_ w trybie\n                           art. 69 Ustawy o ofercie. Akcjonariusz poinformowa\u0142 o zej\u015bciu poni\u017cej 20% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Emitenta. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 zawiadomienia, 10 lutego 2017 roku Akcjonariusz\n                           zby\u0142 \u0142\u0105cznie 115.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki.Przed dokonaniem transakcji Akcjonariusz posiada\u0142 bezpo\u015brednio 1.700.000 akcji, uprawniaj\u0105cych\n                           do 1.700.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 20,28% w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Po dokonaniu transakcji Akcjonariusz posiada bezpo\u015brednio 1.585.000 akcji, uprawniaj\u0105cych\n                           do 1.585.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 18,90% w kapitale zak\u0142adowym i tyle samo w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w.Ponadto Akcjonariusz wskaza\u0142, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od Akcjonariusza posiadaj\u0105cych\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c \u017ce nie zosta\u0142a przez niego zawarta \u017cadna umowa zawieraj\u0105ca\n                           postanowienia dotycz\u0105ce przekazania uprawnie\u0144 do wykonywania prawa g\u0142osu na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-02-12"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 12 lutego 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           do Sp\u00f3\u0142ki powiadomienie od Beyondream Investments Limited z siedzib\u0105 w Larnace jako\n                           podmiotu blisko zwi\u0105zanego z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem\n                           Rafa\u0142em Wasilewskim \u2013 Prezesem Zarz\u0105du, o transakcjach dokonanych na akcjach Emitenta,\n                           przekazane na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           UE nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku.Tre\u015b\u0107 powiadomienia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-02-12"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 20 grudnia 2018 roku\n                           Pani Izabela Lubczy\u0144ska z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           ze skutkiem na dzie\u0144 20 grudnia 2018 r.Podstawa prawna:\u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2018 r. poz. 757_.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 20 grudnia 2018 roku\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a z dniem 20 grudnia 2018 roku na stanowisko Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pana Grzegorza Rojewskiego. \u017byciorys zawodowy Pana Grzegorza Rojewskiego\n                           Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Zgodnie z o\u015bwiadczeniem Pan Grzegorza Rojewski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do aktywno\u015bci Emitenta oraz nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna:\u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2018 r. poz. 757_.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_, niniejszym informuje, \u017ce w dniu 20 listopada\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. dzia\u0142aj\u0105cego\n                           w imieniu zarz\u0105dzanego funduszu inwestycyjnego \u2013 QUERCUS Absolute Return FIZ _\"Akcjonariusz\"_\n                           zawiadomienie sporz\u0105dzone na podstawie art. 69 Ustawy o ofercie publicznej _\u2026_, w\n                           kt\u00f3rym Akcjonariusz ten poinformowa\u0142 o zej\u015bciu samodzielnie poni\u017cej progu 5% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Poni\u017cej Sp\u00f3\u0142ka przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 otrzymanego zawiadomienia: Zawiadomienie na\n                           podstawie art. 69 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych.Niniejszym Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. dzia\u0142aj\u0105c w imieniu zarz\u0105dzanego\n                           funduszu inwestycyjnego \u2013 QUERCUS Absolute Return FIZ zawiadamia o zmniejszeniu przez\n                           Fundusz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce M.W. Trade S.A. oraz zej\u015bciu samodzielnie\n                           poni\u017cej progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w tej Sp\u00f3\u0142ce.Zmiana dotychczas posiadanego udzia\u0142u nast\u0105pi\u0142a w wyniku transakcji na rynku regulowanym\n                           w dniu 16 listopada 2018 r.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 2 Ustawy przed zmian\u0105 udzia\u0142u Fundusz posiada\u0142 419 870\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 5,008% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y\n                           419 870 g\u0142osy na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 5,008% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 3 Ustawy na dzie\u0144 16 listopada 2018 r. Fundusz posiada\u0142\n                           415 202 akcje Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 4,952% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje\n                           dawa\u0142y 415 202 g\u0142osy na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 4,952% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu.Nie wyst\u0119puj\u0105 podmioty zale\u017cne od Funduszu posiadaj\u0105cego akcje Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c\n                           nie wyst\u0119puj\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit c.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 7 Ustawy liczba g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony\n                           w art. 69b ust. 2 Ustawy, do kt\u00f3rych nabycia by\u0142by uprawniony lub zobowi\u0105zany Fundusz,\n                           jako posiadacz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1 Ustawy,\n                           oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy, kt\u00f3re\n                           nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne wynosi\u0142a 0. Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 8 Ustawy liczba g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony\n                           w art. 69b ust. 3 Ustawy, do kt\u00f3rych w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119\n                           instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy wynosi\u0142a 0.",
        "date": "2018-11-20"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 27 wrze\u015bnia 2018 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki:- powierzy\u0142a z dniem 27 wrze\u015bnia 2018 roku Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki \u2013 Pani Marlenie\n                           Panence-Jakubiak - funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. \u017byciorys zawodowy Pani Marleny\n                           Panenki-Jakubiak Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.- delegowa\u0142a od dnia 27 wrze\u015bnia 2018 r. do dnia 27 grudnia 2018 r. Cz\u0142onka Rady Nadzorczej,\n                           Pe\u0142ni\u0105cego Funkcj\u0119 jej Przewodnicz\u0105cego, Pana Krzysztofa Bieleckiego, do wykonywania\n                           czynno\u015bci Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. \u017byciorys zawodowy Pana Krzysztofa Jaros\u0142awa Bieleckiego\n                           Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Zgodnie z o\u015bwiadczeniem Pani Marlena Panenka-Jakubiak oraz Pan Krzysztof Jaros\u0142aw\n                           Bielecki nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do aktywno\u015bci Emitenta\n                           oraz nie s\u0105 oni wpisani do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           ustawy o KRS.Emitent wskazuje, \u017ce zmiany osobowe w sk\u0142adzie Zarz\u0105du nie maj\u0105 wp\u0142ywu na bie\u017c\u0105c\u0105\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ki, zawarte umowy oraz planowane dzia\u0142ania operacyjne, nie stanowi\u0105\n                           zagro\u017cenia dla kontynuowania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 czynno\u015bci zgodnie z za\u0142o\u017con\u0105 strategi\u0105 biznesow\u0105.\n                           Pani Marlena Panenka-Jakubiak jest od wielu lat zaanga\u017cowana w dzia\u0142alno\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ki,\n                           Pan Krzysztof Jaros\u0142aw Bielecki jest zwi\u0105zany ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 od kwietnia 2017 roku, a co\n                           za tym idzie doskonale znaj\u0105 jej struktury, w zwi\u0105zku z czym nie istnieje ryzyko zatrzymania\n                           dalszego rozwoju Emitenta.Podstawa prawna:\u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2018 r. poz. 757_.",
        "date": "2018-09-27"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_, niniejszym informuje, \u017ce w dniu 24 wrze\u015bnia\n                           2018 roku Pan Dariusz Strojewski \u2013 Prezes Zarz\u0105du, z przyczyn osobistych, z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119\n                           z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du oraz Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dniem 26 wrze\u015bnia\n                           2018 roku.",
        "date": "2018-09-24"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_, niniejszym informuje, \u017ce w dniu 10 wrze\u015bnia\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. dzia\u0142aj\u0105cego\n                           w imieniu zarz\u0105dzanego funduszu inwestycyjnego \u2013 QUERCUS Absolute Return FIZ _\"Akcjonariusz\"_\n                           zawiadomienie sporz\u0105dzone na podstawie art. 69 Ustawy o ofercie publicznej _\u2026_, w\n                           kt\u00f3rym Akcjonariusz ten poinformowa\u0142 o przekroczeniu przez Fundusz 5% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Poni\u017cej Sp\u00f3\u0142ka przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 otrzymanego zawiadomienia: \"Zawiadomienie na\n                           podstawie art. 69 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych.Niniejszym Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. dzia\u0142aj\u0105c w imieniu zarz\u0105dzanego\n                           funduszu inwestycyjnego \u2013 QUERCUS Absolute Return FIZ zawiadamia o zwi\u0119kszeniu przez\n                           Fundusz udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce M.W. Trade S.A. oraz przekroczeniu\n                           samodzielnie progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w tej Sp\u00f3\u0142ce.Przekroczenie przez Fundusz progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142o w wyniku\n                           transakcji na rynku regulowanym w dniu 6 wrze\u015bnia 2018 r.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 2 Ustawy przed zmian\u0105 udzia\u0142u Fundusz posiada\u0142 369 870\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 4,411% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y\n                           369 870 g\u0142osy na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 4,411% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 3 Ustawy na dzie\u0144 6 wrze\u015bnia 2018 r. Fundusz posiada\u0142\n                           419 870 akcje Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 5,008% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje\n                           dawa\u0142y 419 870 g\u0142osy na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 5,008% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu.Nie wyst\u0119puj\u0105 podmioty zale\u017cne od Funduszu posiadaj\u0105cego akcje Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c\n                           nie wyst\u0119puj\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit c.Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 7 Ustawy liczba g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony\n                           w art. 69b ust. 2 Ustawy, do kt\u00f3rych nabycia by\u0142by uprawniony lub zobowi\u0105zany Fundusz,\n                           jako posiadacz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1 Ustawy,\n                           oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy, kt\u00f3re\n                           nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne wynosi\u0142a 0. Zgodnie z art. 69 ust. 4 pkt 8 Ustawy liczba g\u0142os\u00f3w, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony\n                           w art. 69b ust. 3 Ustawy, do kt\u00f3rych w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119\n                           instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy wynosi\u0142a 0.",
        "date": "2018-09-10"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_, dbaj\u0105c o r\u00f3wny dost\u0119p do informacji o Sp\u00f3\u0142ce,\n                           podaje do publicznej wiadomo\u015bci szacunkow\u0105 warto\u015b\u0107 zobowi\u0105za\u0144 Emitenta na 30 czerwca\n                           2018 roku wynosz\u0105c\u0105 276,65 mln z\u0142.",
        "date": "2018-08-06"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 20 lipca 2018 roku Prezydent RP\n                           z\u0142o\u017cy\u0142 podpis pod Ustaw\u0105 z dnia 5 lipca 2018 roku o szczeg\u00f3lnych rozwi\u0105zaniach dotycz\u0105cych\n                           gminy Ostrowice w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim _\"Ustawa\"_. Sp\u00f3\u0142ka posiada w stosunku\n                           do gminy Ostrowice _\"Gmina\"_ wierzytelno\u015bci o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 35,5 mln z\u0142 na dzie\u0144\n                           23 lipca 2018 roku. Wierzytelno\u015bci te potwierdzone s\u0105 trzema ugodami zawartymi przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 z Gmin\u0105, na kt\u00f3re Sp\u00f3\u0142ka posiada prawomocne tytu\u0142y egzekucyjne opatrzone klauzulami\n                           wykonalno\u015bci. O jednej z posiadanych wierzytelno\u015bci Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 34/2016.Ustawa wejdzie w \u017cycie po 14 dniach od daty jej og\u0142oszenia w Dzienniku Ustaw. Zak\u0142ada\n                           ona zniesienie Gminy z dniem 1 stycznia 2019 roku. Zgodnie z Ustaw\u0105 za zobowi\u0105zania\n                           Gminy odpowiedzialno\u015b\u0107 ponosi\u0107 b\u0119dzie Skarb Pa\u0144stwa reprezentowany przez Wojewod\u0119\n                           Zachodniopomorskiego _\"Wojewoda\"_. Zaspokojenie wierzycieli nast\u0105pi ze \u015brodk\u00f3w pochodz\u0105cych\n                           z bud\u017cetu pa\u0144stwa _z cz\u0119\u015bci, kt\u00f3rej dysponentem jest Wojewoda_. Po wej\u015bciu w \u017cycie\n                           Ustawy, Sp\u00f3\u0142ka dokona zg\u0142oszenia wierzytelno\u015bci w stosunku do Gminy w terminie i na\n                           warunkach wynikaj\u0105cych z Ustawy.Od dnia zniesienia Gminy nie nalicza si\u0119 odsetek i koszt\u00f3w pozaodsetkowych. Z uwagi\n                           na powy\u017csze wst\u0119pny szacunkowy wp\u0142yw na wyniki finansowe Sp\u00f3\u0142ki z tytu\u0142u braku mo\u017cliwo\u015bci\n                           rozpoznania przychodu wyniesie ok 2,2 mln z\u0142.",
        "date": "2018-07-23"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje o zmianie terminu przekazania raportu okresowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za I kwarta\u0142 2018 roku. Ww. publikacj\u0119 przeniesiono na 15 maja 2018 roku _pierwotn\u0105\n                           dat\u0105 komunikowan\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym 3/2018 by\u0142 11 maja 2018 roku_.Podstawa prawna przekazania raportu:\u00a7 103 ust. 2 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-04-27"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki _ZWZA_, kt\u00f3re odby\u0142o\n                           si\u0119 26 kwietnia 2018 roku:1_ Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu \u2013 4.298.301 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 83,82%\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w reprezentowanych na  ZWZA oraz 51,27% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w;2_ Aviva Otwarty Fundusz Emerytalny Aviva BZ WBK z siedzib\u0105 w Warszawie - 830.000\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 16,18% w liczbie g\u0142os\u00f3w reprezentowanych na ZWZA oraz 9,90% w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-04-27"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 26 kwietnia 2018 roku Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Pana Krzysztofa\n                           Florczaka.Zgodnie z o\u015bwiadczeniem powo\u0142anego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej, nie wykonuje on dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Emitenta; nie jest te\u017c wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych.Tre\u015b\u0107 \u017cyciorysu zawodowego Pana Krzysztofa Florczaka znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do\n                           niniejszego raportu.  Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-04-26"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 26 kwietnia 2018 roku Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o wyp\u0142acie dywidendy z zysku wypracowanego\n                           w 2017 roku na nast\u0119puj\u0105cych warunkach: - wysoko\u015b\u0107 dywidendy: 3.856.842,40 z\u0142, - dywidenda na 1 akcj\u0119: 0,46 z\u0142 brutto, - liczba akcji obj\u0119tych dywidend\u0105: 8.384.440 sztuk, - dzie\u0144 dywidendy: 12 czerwca 2018 roku, - termin wyp\u0142aty dywidendy: 28 czerwca 2018 roku.Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-04-26"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 17 kwietnia 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka przeprowadzi\u0142a\n                           w trybie prywatnym emisj\u0119 dwuletnich obligacji na okaziciela serii B2018 _Obligacje_.\n                           Warto\u015b\u0107 emisji 20.000 Obligacji wynios\u0142a 20.000.000 z\u0142. Obligacje oprocentowane zosta\u0142y wed\u0142ug zmiennej stopy procentowej opartej o stawk\u0119\n                           WIBOR3M oraz mar\u017c\u0119. Okres odsetkowy dla Obligacji wynosi 3 miesi\u0105ce. Wykup Obligacji nast\u0105pi 17 kwietnia 2020 roku. \u015arodki pozyskane z emisji zostan\u0105 przeznaczone na bie\u017c\u0105c\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 M.W. Trade SA.Zgodnie z warunkami emisji Obligacje zostan\u0105 zabezpieczone.Emisj\u0119 Obligacji przeprowadzono w ramach programu, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie\n                           7/2018.",
        "date": "2018-04-17"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 13 kwietnia 2018 roku otrzyma\u0142 od akcjonariusza\n                           Sp\u00f3\u0142ki - Getin Holding SA _Akcjonariusz_ - wniosek ze zg\u0142oszeniem projektu uchwa\u0142y\n                           na Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy M.W. Trade SA zwo\u0142ane na 26 kwietnia\n                           2018 roku _zob. rb 9/2018_ w przedmiocie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cy powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej M.W. Trade SA _wraz z\n                           not\u0105 biograficzn\u0105 kandydata_ proponowany przez Akcjonariusza stanowi za\u0142\u0105cznik do\n                           niniejszego raportu.Podstawa prawna przekazania raportu: \u00a7 38 ust. 1 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-04-13"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 3 kwietnia 2018 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           powiadomienie od Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu o transakcjach dokonanych\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, przekazane na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady UE nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku.Tre\u015b\u0107 powiadomienia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-04-03"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ w za\u0142\u0105czniku przekazuje: - og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu na 26 kwietnia 2018 roku Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki _WZA_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 we Wroc\u0142awiu w siedzibie Getin Holding\n                           SA przy ul. Gwia\u017adzistej 66, w Sali konferencyjnej _na 26 pi\u0119trze_ o godzinie 11:00;\n                           a tak\u017ce - projekty uchwa\u0142 maj\u0105cych by\u0107 przedmiotem obrad WZA.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 1, 3, 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-03-29"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce 29 marca 2018 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki pozytywnie zaopiniowa\u0142a wniosek Zarz\u0105du, aby zysk netto wypracowany przez Emitenta\n                           w 2017 roku zosta\u0142 przeznaczony w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:1. kwota: 3.856.842,40 z\u0142  - na wyp\u0142at\u0119 dywidendy dla Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki;2. kwota: 3.913.179,51 z\u0142 - na kapita\u0142 zapasowy.Zarz\u0105d M.W. Trade SA wskazuje, \u017ce niniejszy wniosek zostanie skierowany do Walnego\n                           Zgromadzenia Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust. 1 pkt 11 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-03-29"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 26 marca 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z Noble\n                           Securities SA z siedzib\u0105 w Warszawie umow\u0119 o oferowanie obligacji w ramach programu\n                           emisji obligacji _Umowa_.Umowa okre\u015bla maksymaln\u0105 warto\u015b\u0107 oferty prywatnej obligacji wynosz\u0105c\u0105 100 mln z\u0142 i\n                           zosta\u0142a zawarta na czas wykonania zleconych prac. Program trwa\u0142 b\u0119dzie do 31 grudnia\n                           2019 roku. Szczeg\u00f3\u0142owe warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych transakcjach\n                           tego typu.",
        "date": "2018-03-26"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 26 marca 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z Domem\n                           Maklerskim Banku BPS SA z siedzib\u0105 w Warszawie porozumienie o rozwi\u0105zaniu umowy o\n                           organizacj\u0119 emisji obligacji, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym 2/2018.",
        "date": "2018-03-26"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 12 lutego 2018 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           powiadomienie od Getin Holding SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu o transakcjach dokonanych\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki, przekazane na podstawie art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady UE nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na\n                           rynku.Tre\u015b\u0107 powiadomienia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-02-12"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_, dbaj\u0105c o r\u00f3wny dost\u0119p do informacji o Sp\u00f3\u0142ce,\n                           podaje do publicznej wiadomo\u015bci szacunkow\u0105 warto\u015b\u0107 zobowi\u0105za\u0144 Emitenta na 31 grudnia\n                           2017 roku wynosz\u0105c\u0105 376,86 mln z\u0142.",
        "date": "2018-02-02"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, \u017ce raporty okresowe Sp\u00f3\u0142ki w 2018\n                           roku b\u0119d\u0105 przekazywane do publicznej wiadomo\u015bci w nast\u0119puj\u0105cych terminach:- Raport roczny za 2017 rok \u2013 15.03.2018 roku,- Raport kwartalny za I kwarta\u0142 2018 roku \u2013 11.05.2018 roku,- Raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku \u2013 20.08.2018 roku,- Raport kwartalny za III kwarta\u0142 2018 roku \u2013 8.11.2018 roku.Podstawa prawna przekazania raportu:\u00a7 103 ust. 1 w zwi\u0105zku z \u00a7 101 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-01-31"
    },
    {
        "company_name": "MW TRADE",
        "content": "Zarz\u0105d M.W. Trade SA _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce 24 stycznia 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z\n                           Domem Maklerskim Banku BPS SA w Warszawie umow\u0119 o organizacj\u0119 emisji obligacji _Umowa_.Umowa okre\u015bla maksymaln\u0105 warto\u015b\u0107 oferty prywatnej obligacji zabezpieczonych wynosz\u0105c\u0105\n                           70 mln z\u0142 i zosta\u0142a zawarta na czas okre\u015blony do daty umorzenia wyemitowanych obligacji,\n                           przy czym emisja obligacji nast\u0105pi najp\u00f3\u017aniej do 31 marca 2018 roku. Szczeg\u00f3\u0142owe warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych w transakcjach\n                           tego typu.",
        "date": "2018-01-25"
    }
]