[
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. _dalej jako: \"Netia\", \"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu 29 grudnia\n                           2017 r., sp\u00f3\u0142ka od niej zale\u017cna, tj. Telefonia Dialog Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej jako: \"Telefonia Dialog\"_, naby\u0142a obligacje wyemitowane\n                           przez Neti\u0119. Telefonia Dialog naby\u0142a dwie imienne obligacje serii A40 _dalej jako \"Obligacje\"_.Nabycie Obligacji nast\u0105pi\u0142o w ramach dzia\u0142a\u0144 s\u0142u\u017c\u0105cych optymalizacji p\u0142ynno\u015bci finansowej\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia, zgodnych z praktyk\u0105 Emitenta. Podstawowe warunki emisji Obligacji\n                           opisano poni\u017cej. Warto\u015b\u0107 nominalna Obligacji wynosi 40.000.000 PLN _s\u0142ownie: czterdzie\u015bci milion\u00f3w\n                           z\u0142otych_ jednostkowo i 80.000.000 PLN _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t milion\u00f3w z\u0142otych_ \u0142\u0105cznie.\n                           Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do wykupu Obligacji w dniu 29 marca 2018 r. _\"Dzie\u0144 Wykupu\"_.\n                           Wykup Obligacji nast\u0119puje poprzez zap\u0142at\u0119 na rzecz nabywcy Obligacji warto\u015bci nominalnej\n                           Obligacji wraz z nale\u017cnymi i niezap\u0142aconymi odsetkami. Obligacje s\u0105 oprocentowane\n                           wed\u0142ug stopy procentowej Wibor 3M, ustalonej na dzie\u0144 poprzedzaj\u0105cy dzie\u0144 emisji,\n                           powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119, przez ca\u0142y okres wa\u017cno\u015bci Obligacji, a\u017c do Dnia Wykupu. Okresem\n                           odsetkowym jest ca\u0142y okres wa\u017cno\u015bci Obligacji, to jest okres od dnia emisji Obligacji\n                           do Dnia Wykupu. Odsetki b\u0119d\u0105 p\u0142atne w Dniu Wykupu. Obligacje s\u0105 niezabezpieczone.\n                           Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia Obligacji jest ustawa z dnia 15 stycznia 2015 r. o obligacjach\n                           _Dz. U. z 2015 r., poz. 238_.",
        "date": "2017-12-29"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym,\n                           w uzupe\u0142nieniu raportu bie\u017c\u0105cego Sp\u00f3\u0142ki nr 149/2017 z dnia 12 grudnia 2017 r., przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci wymagany zakres informacji o Panu Krzysztofie Adaszewskim\n                           oraz o Panu Andrzeju Abramczuku, zgodnie z Rozporz\u0105dzeniem Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn.\n                           Dz. U. z 2014 r., poz. 133, ze zm._.Pan Krzysztof Adaszewski zosta\u0142 powo\u0142any do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           w dniu w dniu 12 grudnia 2017 r. oraz obj\u0105\u0142 stanowisko Dyrektora Finansowego w strukturze\n                           organizacyjnej Emitenta.Pan Krzysztof Adaszewski posiada rozleg\u0142\u0105 wiedz\u0119 i do\u015bwiadczenie w obszarze rachunkowo\u015bci\n                           i finans\u00f3w w bran\u017cy telekomunikacyjnej. Bezpo\u015brednio przed rozpocz\u0119ciem wsp\u00f3\u0142pracy\n                           z Neti\u0105, od 2011 roku by\u0142 cz\u0142onkiem Zarz\u0105du _w latach 2012 - 2016 Prezesem_ sp\u00f3\u0142ki\n                           Midas S.A. _obecnie Aero2 sp. z o.o._. W latach 2011-2016 zasiada\u0142 te\u017c w zarz\u0105dach\n                           sp\u00f3\u0142ek Mobyland i CenterNet z Grupy Kapita\u0142owej Midas. W trakcie pe\u0142nienia tych funkcji\n                           odpowiada\u0142 m.in. za pozyskanie finansowania rozwoju dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           Midas. Z funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du Aero2 sp. z o.o. zrezygnowa\u0142 w dniu powo\u0142ania w sk\u0142ad\n                           Zarz\u0105du Netia S.A.  W latach 2004 \u2013 2009 pracowa\u0142 w Grupie Netia, gdzie odpowiada\u0142 m.in. za planowanie\n                           d\u0142ugoterminowe. W latach 1997-2004 zatrudniony w dzia\u0142ach finans\u00f3w polskich sp\u00f3\u0142ek\n                           telekomunikacyjnych, nale\u017c\u0105cych do koncern\u00f3w Vivendi International i Bresnan Communication.Od 2015 roku Pan Krzysztof Adaszewski by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Sferia S.A. a\n                           od 2016 roku Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Altalog Sp z .o.o. Z obu tych\n                           funkcji zrezygnowa\u0142 w dniu powo\u0142ania w sk\u0142ad Zarz\u0105du Netia S.A.  Pan Krzysztof Adaszewski uko\u0144czy\u0142 studia na Wydziale Zarz\u0105dzania Uniwersytetu Warszawskiego.Pan Andrzej Abramczuk zosta\u0142 powo\u0142any w sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dniu 12 grudnia 2017\n                           roku oraz obj\u0105\u0142 stanowisko Dyrektora ds. Strategii i Regulacji _sprostowanie omy\u0142ki\n                           pisarskiej wzgl\u0119dem raportu bie\u017c\u0105cego nr 149/2017 z dnia 12 grudnia 2017 roku_. Pan Andrzej Abramczuk posiada blisko dwudziestoletnie do\u015bwiadczenie w doradztwie na\n                           rzecz podmiot\u00f3w z sektora telekomunikacyjnego oraz medi\u00f3w. W ci\u0105gu ostatnich kilkunastu\n                           lat wspiera\u0142 najwi\u0119ksze transakcje w bran\u017cy medi\u00f3w i telekomunikacji na polskim rynku.Od wrze\u015bnia 2009 roku zwi\u0105zany z kancelari\u0105 Chajec, Don-Siemion & \u017byto, gdzie od stycznia\n                           2011 jest Partnerem odpowiadaj\u0105cy za praktyk\u0119 TMT. W latach 2006 - 2009 zwi\u0105zany by\u0142\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 P4 _operator sieci Play_. Od 2001 do 2006 roku by\u0142 dyrektorem departamentu\n                           prawnego oraz cz\u0142onkiem zarz\u0105du GTS Poland i Cel Polska.W latach 2011 \u2013 2015 zasiada\u0142 w Radzie Nadzorczej CenterNet S.A. i by\u0142 sekretarzem\n                           Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Midas S.A. _obecnie Aero2 Sp. z o.o._. Jest te\u017c aktywnym uczestnikiem\n                           \u017cycia organizacji bran\u017cowych, m.in. wiceprzewodnicz\u0105cym Rady PIIT oraz cz\u0142onkiem Rady\n                           KIGEiT.Pan Andrzej Abramczuk uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego\n                           oraz studia podyplomowe, prowadzone przez Wy\u017csz\u0105 Szko\u0142\u0119 Ubezpiecze\u0144 i Bankowo\u015bci wraz\n                           z City University Business School of London, a tak\u017ce jest absolwentem studi\u00f3w doktoranckich\n                           w Instytucie Nauk Prawnych PAN.Pan Krzysztof Adaszewski jak r\u00f3wnie\u017c Pan Andrzej Abramczuk nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz jej podmiot\u00f3w powi\u0105zanych. Nie\n                           uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej,\n                           cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani \u017caden z nich nie uczestniczy w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu. Nie zostali r\u00f3wnie\u017c wpisani do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2017-12-14"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 14 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142a od Pana Stefana Radzimi\u0144skiego\n                           \u2013 osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce \u2013 Cz\u0142onka Zarz\u0105du Emitenta, powiadomienie,\n                           o kt\u00f3rym mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 14 grudnia 2017\n                           r. transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-12-14"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 12 grudnia 2017 r. Pan Przemys\u0142aw G\u0142\u0119bocki z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia\n                           funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Rezygnacja jest skuteczna z momentem jej z\u0142o\u017cenia.\n                           Pan Przemys\u0142aw G\u0142\u0119bocki nie przedstawi\u0142 przyczyn z\u0142o\u017cenia rezygnacji.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jednocze\u015bnie przekazuje do informacji publicznej, \u017ce w dniu 12 grudnia\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a Pana Krzysztofa Adaszewskiego do pe\u0142nienia funkcji\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki wraz z powierzeniem mu funkcji Dyrektora Finansowego. Tym samym,\n                           w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego numer 94/2017 z dnia 1 czerwca 2017 roku, Pan Krzysztof\n                           Adaszewski zast\u0105pi\u0142 Pani\u0105 Katarzyn\u0119 Iwu\u0107 w pe\u0142nionej przez ni\u0105 dotychczas funkcji\n                           Dyrektora Finansowego. Pani Katarzyna Iwu\u0107 w dalszym ci\u0105gu pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du\n                           oraz Dyrektora Generalnego w strukturze organizacyjnej Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Netii informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, r\u00f3wnie\u017c na posiedzeniu\n                           w dniu 12 grudnia 2017 r., powo\u0142a\u0142a Pana Andrzeja Abramczuka do pe\u0142nienia funkcji\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki wraz z powierzeniem mu funkcji Dyrektora ds. Strategii i Operacji.Pozosta\u0142y wymagany zakres informacji o Panu Krzysztofie Adaszewskim oraz Panu Andrzeju\n                           Abramczuku, zgodnie z Rozporz\u0105dzeniem Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014 r., poz.\n                           133, ze zm._, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeka\u017ce odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym w terminie p\u00f3\u017aniejszym",
        "date": "2017-12-12"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 7 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie informacj\u0119, o\n                           kt\u00f3rej mowa w art. 69 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _Dz.U.2016.1639 t.j. z dnia 2016.10.07_ o zbyciu akcji Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanej informacji Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-12-07"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 7 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142a od sp\u00f3\u0142ki Mennica\n                           Polska Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie informacj\u0119, o kt\u00f3rej mowa w art. 69 ust.\n                           1 pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U.2016.1639 t.j.\n                           z dnia 2016.10.07_ o zbyciu wszystkich posiadanych akcji Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanej informacji Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-12-07"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 6 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142a od Pana Zygmunta Solorza\n                           informacj\u0119, o kt\u00f3rej mowa w art. 69 ust. 1 pkt 1 w zw. z art. 69a ust. 1 pkt 3 Ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U.2016.1639 t.j. z dnia 2016.10.07_\n                           o przekroczeniu progu 25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce w wyniku po\u015bredniego nabycia\n                           \u0142\u0105cznie 110.702.441 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanej informacji Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-12-06"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 6 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142a od sp\u00f3\u0142ki Cyfrowy\n                           Polsat S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie informacj\u0119, o kt\u00f3rej mowa w art. 69 ust. 1 pkt\n                           1 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U.2016.1639 t.j. z\n                           dnia 2016.10.07_ o przekroczeniu progu 25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce w wyniku\n                           bezpo\u015bredniego nabycia \u0142\u0105cznie 110.702.441 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanej informacji Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-12-06"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 5 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej\n                           z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem \u2013 Przewodnicz\u0105cym\n                           Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, o zawartej w dniu 4 grudnia 2017 r. transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-12-05"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 5 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142a od Mennicy Polskiej\n                           Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko zwi\u0105zanej z osobami pe\u0142ni\u0105cymi\n                           obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady\n                           Nadzorczej Emitenta oraz Panem Grzegorzem Zambrzyckim \u2013 Wiceprzewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej\n                           Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej\n                           w dniu 5 grudnia 2017 r. transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-12-05"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 30 listopada 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a ze sp\u00f3\u0142k\u0105\n                           od niej zale\u017cn\u0105 \u2013 Telefoni\u0105 Dialog sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Telefonia\n                           Dialog\"_ \u2013 umow\u0119 przeniesienia przez Telefoni\u0119 Dialog na rzecz Sp\u00f3\u0142ki 8.200 _s\u0142ownie:\n                           osiem tysi\u0119cy dwie\u015bcie_ udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki Petrotel sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w P\u0142ocku _dalej: \"Petrotel\"_ _dalej: \"Umowa\"_. Na skutek wykonania Umowy: _i_ Netia posiada 100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Petrotel\n                           oraz _ii_ Sp\u00f3\u0142ka zwolni\u0142a Telefoni\u0119 Dialog, w cz\u0119\u015bci ograniczonej do kwoty 70.000.000,00\n                           z\u0142, z d\u0142ugu wynikaj\u0105cego z zawartej w dniu 19 czerwca 2017 r. umowy nabycia od Sp\u00f3\u0142ki\n                           przez Telefoni\u0119 Dialog 439.950 udzia\u0142\u00f3w w\u0142asnych w celu ich umorzenia w drodze obni\u017cenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Telefonii Dialog za wynagrodzeniem w wysoko\u015bci 439.950.000,00\n                           z\u0142, o kt\u00f3rej zawarciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 99/2017 z dnia 20\n                           czerwca 2017 roku. Przeniesienie w\u0142asno\u015bci udzia\u0142\u00f3w na rzecz Netii, a tym samym bezpo\u015brednia kontrola\n                           Netii nad Petrotelem jest sp\u00f3jna z og\u0142oszon\u0105 dnia 16 listopada 2017 r. decyzj\u0105 Zarz\u0105du\n                           dotycz\u0105c\u0105 nowej polityki gospodarczej Netii, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 138/2017 z dnia 16 listopada 2017 roku.Telefonia Dialog na powy\u017cszej transakcji zrealizuje wynik bliski 26.000.000 z\u0142, natomiast\n                           transakcja ta nie ma wp\u0142ywu na zakres danych prezentowanych w skonsolidowanym sprawozdaniu\n                           finansowym Grupy Kapita\u0142owej Netia S.A.",
        "date": "2017-11-30"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 28 listopada 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 27 listopada 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-11-28"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 20 listopada 2017 r. na podstawie uchwa\u0142y nr 710/17 zarz\u0105du Krajowego Depozytu\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _dalej: \"KDPW\"_ z dnia 23 pa\u017adziernika 2017 r. oraz na\n                           podstawie uchwa\u0142y zarz\u0105du Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. nr 1343/2017\n                           z dnia 16 listopada 2017 r. _raport bie\u017c\u0105cy Sp\u00f3\u0142ki nr 139/2017 z dnia 17 listopada\n                           2017 r._, nast\u0105pi\u0142a rejestracja w KDPW 6.196 _s\u0142ownie: sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L Netii, o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           jeden z\u0142oty_ ka\u017cda, wyemitowanych w ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           na podstawie Uchwa\u0142y nr 26 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 26 maja\n                           2010 r. _raport bie\u017c\u0105cy Sp\u00f3\u0142ki nr 19/2010 z dnia 26 maja 2010 r._, tj. na podstawie\n                           art. 451 \u00a7 2 w zw. z art. 452 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych nast\u0105pi\u0142o nabycie praw\n                           z 6.196 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L oraz podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Uchwa\u0142\u0105 nr 710/17 z dnia 23 pa\u017adziernika 2017 r. zarz\u0105d KDPW oznaczy\u0142 akcje\n                           serii L kodem PLNETIA00014.Akcje serii L zosta\u0142y wyemitowane na skutek wykonania opcji przez osoby pe\u0142ni\u0105ce w\n                           strukturze Sp\u00f3\u0142ki funkcje kierownicze. Opcje te zosta\u0142y przyznane zgodnie z planem\n                           premiowania akcjami przyj\u0119tym przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki dnia 25 lutego 2011 r. _raport\n                           bie\u017c\u0105cy Sp\u00f3\u0142ki nr 10/2011 z dnia 25 lutego 2011 r._ z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami.Emisja akcji serii L nast\u0105pi\u0142a na skutek wykonania praw z 6.196 imiennych warrant\u00f3w\n                           subskrypcyjnych serii 1 _dalej: \"Warranty Serii 1\"_, uprawniaj\u0105cych ich posiadaczy\n                           do subskrybowania akcji serii L z pierwsze\u0144stwem przed akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki. W zwi\u0105zku\n                           z wykonaniem praw z Warrant\u00f3w Serii 1 warranty te wygas\u0142y.Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki po tej emisji wynosi 348.564.261,00 z\u0142otych i dzieli si\u0119\n                           na 348.564.261 akcji o warto\u015bci nominalnej 1 _jeden z\u0142oty_ z\u0142oty ka\u017cda, daj\u0105cych \u0142\u0105cznie\n                           348.564.261 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-11-20"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 16 listopada 2017 r. Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\n                           _dalej: \"GPW\"_ podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 1343/2017 w sprawie dopuszczenia i wprowadzenia do\n                           obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym 6.196 _s\u0142ownie: sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L Netii, o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           jeden z\u0142oty_ ka\u017cda _dalej: \"Akcje\"_.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d GPW postanowi\u0142 wprowadzi\u0107 Akcje z dniem 20 listopada 2017 r. w\n                           trybie zwyk\u0142ym do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym, pod warunkiem dokonania\n                           przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _dalej: \"KDPW\"_ w dniu 20 listopada\n                           2017 r. ich rejestracji i oznaczenia ich kodem \"PLNETIA00014\".Akcje zosta\u0142y przyj\u0119te do depozytu przez KDPW uchwa\u0142\u0105 nr 710/17 Zarz\u0105du KDPW podj\u0119t\u0105\n                           w dniu 23 pa\u017adziernika 2017 r. pod warunkiem podj\u0119cia przez GPW decyzji o wprowadzeniu\n                           Akcji do obrotu na tym samym rynku regulowanym, na kt\u00f3ry zosta\u0142y wprowadzone pozosta\u0142e\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki oznaczone kodem \"PLNETIA00014\". Zgodnie z przywo\u0142an\u0105 uchwa\u0142\u0105 Zarz\u0105du\n                           KDPW, zarejestrowanie Akcji w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych nast\u0105pi w terminie\n                           trzech dni od otrzymania przez KDPW dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych podj\u0119cie przez GPW\n                           decyzji, o kt\u00f3rej mowa w zdaniu poprzedzaj\u0105cym, nie wcze\u015bniej jednak ni\u017c we wskazanym\n                           w tej decyzji dniu wprowadzenia tych akcji do obrotu na tym rynku regulowanym.Akcje wyemitowane zosta\u0142y w ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego na\n                           podstawie uchwa\u0142y nr 26 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 26 maja 2010\n                           r. na skutek wykonania opcji przyznanych pracownikom Sp\u00f3\u0142ki zgodnie z planem premiowania\n                           akcjami, przyj\u0119tym przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki w dniu 25 lutego 2011 r. _raport bie\u017c\u0105cy\n                           Sp\u00f3\u0142ki nr 10/2011 z dnia 25 lutego 2011 r._ z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami.",
        "date": "2017-11-17"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ informuje, \u017ce\n                           Sp\u00f3\u0142ka podj\u0119\u0142a decyzj\u0119, i\u017c pocz\u0105wszy od dnia 20 listopada 2017 roku, nowa sprzeda\u017c\n                           na sieci Netia S.A. na rynku B2C b\u0119dzie skoncentrowana za po\u015brednictwem wybranego\n                           podmiotu z Grupy Kapita\u0142owej Netii \u2013 tj. Telefonii Dialog Sp. z o.o. z siedzib\u0105 we\n                           Wroc\u0142awiu _dalej: \"Telefonia Dialog\"_. W opinii Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, koncentracja sprzeda\u017cy w Telefonii Dialog, w perspektywie\n                           kilku lat, wp\u0142ynie na uproszczenie funkcjonowania Grupy Kapita\u0142owej Netia. W modelu docelowym \u2013 kt\u00f3rego osi\u0105gni\u0119cie, w opinii Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, potrwa kilka lat\n                           \u2013 dzia\u0142ania komercyjne w segmencie B2C, realizowane wy\u0142\u0105cznie poprzez jeden podmiot\n                           z Grupy Kapita\u0142owej Netia, pozwol\u0105 Sp\u00f3\u0142ce na zwi\u0119kszenie efektywno\u015bci, m.in. dzi\u0119ki\n                           dokonywaniu mniejszej liczby zmian w systemach IT, sprawniejsze pos\u0142ugiwanie si\u0119 dokumentacj\u0105\n                           i systemami przez pracownik\u00f3w. Prostsza i bardziej transparentna struktura formalnoprawna\n                           pozwoli te\u017c na ujednolicenie i uproszczenie proces\u00f3w, w tym proces\u00f3w sprzeda\u017cowych,\n                           co w ocenie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, mo\u017ce si\u0119 prze\u0142o\u017cy\u0107 na osi\u0105gni\u0119cie przez Grup\u0119 Kapita\u0142ow\u0105\n                           Netia dodatkowych oszcz\u0119dno\u015bci.",
        "date": "2017-11-16"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 30 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"FIP\n                           11\"_ informacj\u0119, o kt\u00f3rej mowa w art. 69 ust. 2 pkt 1 lit. a_ Ustawy o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U.2016.1639 t.j. z dnia 2016.10.07_ o zmianie dotychczasowego\n                           udzia\u0142u og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w reprezentowanych przez FIP 11 w Sp\u00f3\u0142ce o ponad 2%.Tre\u015b\u0107 otrzymanej informacji Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-30"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 30 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 27 pa\u017adziernika 2017 r. transakcji na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-30"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, korekt\u0119 oczywistej omy\u0142ki pisarskiej zaistnia\u0142ej w raporcie\n                           numer 116/2017 K z dnia 12 pa\u017adziernika 2017 roku. Sp\u00f3\u0142ka informuj\u0119, i\u017c w raporcie,\n                           o kt\u00f3rym mowa w zdaniu poprzednim, liczba 76 763 199 odnosi si\u0119 do posiadanych przez\n                           FIP 11 Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _dalej: \"FIP11\"_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki - przed raportowan\u0105\n                           transakcj\u0105.Sp\u00f3\u0142ka przedstawia poni\u017cej jednolit\u0105 tre\u015b\u0107 raportu z dnia 4 wrze\u015bnia 2017 roku. Zarz\u0105d Netii niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 4 wrze\u015bnia\n                           2017 r. otrzyma\u0142 zawiadomienie od FIP11, i\u017c w wyniku transakcji nabycia \u0142\u0105cznie 450\n                           000 akcji Sp\u00f3\u0142ki _patrz raport bie\u017c\u0105cy nr 115/2017 z dnia 4 wrze\u015bnia 2017 r._ posiadany\n                           dotychczas przez FIP11 udzia\u0142 zmieni\u0142 si\u0119 o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.\n                           Zgodnie z informacjami przekazanymi we wskazanym powy\u017cej zawiadomieniu, w wyniku dokonanej\n                           w dniu 1 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji nabycia 450 000 akcji Sp\u00f3\u0142ki, FIP 11 posiada\n                           \u0142\u0105cznie 77 213 199 akcji Netii, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 77 213 199 g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 22,15 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Netii i 22,15 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Netii.Przed transakcj\u0105, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej, stan akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce posiadanych\n                           przez FIP 11 wynosi\u0142 76 763 199 sztuk akcji daj\u0105cych prawo do 76 763 199 g\u0142os\u00f3w, co\n                           stanowi\u0142o 22,02 % udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna:\u00a76 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014 r., poz. 133_ w zw. z art. 70 w zwi\u0105zku\n                           z art. 69 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r., z p\u00f3\u017an. zm. o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych _Dz. U. z 2005 r. Nr 184 poz. 1539_",
        "date": "2017-10-30"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ informuje, \u017ce\n                           Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a wiadomo\u015b\u0107 o dokonanym w dniu 6 pa\u017adziernika 2017 roku wpisie w Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym- Rejestrze Przedsi\u0119biorc\u00f3w _dalej: \"KRS\"_ o podwy\u017cszeniu kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, wskutek obj\u0119cia przez osoby uprawnione 120.452 _s\u0142ownie: sto dwadzie\u015bcia\n                           tysi\u0119cy czterysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L. O wskazanym\n                           obj\u0119ciu akcji i podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Netia informowa\u0142a w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym Sp\u00f3\u0142ki nr 106/2017 z dnia 20 lipca 2017 r. Podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           b\u0119d\u0105ce przedmiotem ujawnienia w KRS nast\u0105pi\u0142o w ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, na podstawie upowa\u017cnienia zawartego w uchwale nr 26 Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia z dnia 26 maja 2010 r. oraz \u00a75A Statutu Sp\u00f3\u0142ki. Wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego po podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego wynosi 348.558.065\n                           _s\u0142ownie: trzysta czterdzie\u015bci osiem milion\u00f3w pi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           pi\u0119\u0107_ z\u0142otych i dzieli si\u0119 na 348.558.065 akcji. Kapita\u0142 zak\u0142adowy ujawniony w KRS\n                           dzieli si\u0119 na akcje o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142oty ka\u017cda. Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca\n                           ze wszystkich wyemitowanych akcji ujawnionych w KRS wynosi 348.558.065 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. Struktura kapita\u0142u ujawniona w KRS po rejestracji\n                           podwy\u017cszenia kapita\u0142u jest nast\u0119puj\u0105ca: 1.000 _s\u0142ownie: tysi\u0105c_ akcji zwyk\u0142ych imiennych\n                           serii A, 1.000 _s\u0142ownie: tysi\u0105c_ akcji imiennych uprzywilejowanych serii A1, 347.908.774\n                           _s\u0142ownie: trzysta czterdzie\u015bci siedem milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set osiem tysi\u0119cy siedemset\n                           siedemdziesi\u0105t cztery_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii B oraz 647.291 _s\u0142ownie:\n                           sze\u015b\u0107set czterdzie\u015bci siedem tysi\u0119cy dwie\u015bcie dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden_ akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii L. Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 9_ oraz \u00a715. Rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tj. Dz.U. z 2014 r., poz. 133 ze\n                           zm._ w zw. z art. 56 ust. 1 pkt 2_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tj. Dz.U. z 2016 r., poz. 1639 ze zm._.",
        "date": "2017-10-25"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 24 pa\u017adziernika 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a umow\u0119\n                           finansowania z Europejskim Bankiem Inwestycyjnym z siedzib\u0105 w Luxemburgu _dalej: \"Bank\"_\n                           _dalej: \"Umowa Finansowania\"_. Rozpocz\u0119cie negocjacji Umowy Finansowania zosta\u0142o zakomunikowane\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 raportem bie\u017c\u0105cym numer 77/2017 z dnia 24 kwietnia 2017 roku. Umowa Finansowania zosta\u0142a zawarta w celu pokrycia cz\u0119\u015bci koszt\u00f3w projektu modernizacji\n                           infrastruktury do standardu NGA _ang. next-generation access_ umo\u017cliwiaj\u0105cego przep\u0142ywno\u015b\u0107\n                           na poziomie wy\u017cszym ni\u017c 100 Mbps, o kt\u00f3rego rozpocz\u0119ciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem\n                           bie\u017c\u0105cym numer 5/2016 z dnia 1 marca 2016 roku.Warunki brzegowe Umowy Finansowania Sp\u00f3\u0142ka przekazuje poni\u017cej:a_ Kwota finansowania udzielonego na podstawie Umowy Finansowania nie przekroczy kwoty\n                           50.000.000 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu milion\u00f3w_ euro _dalej: \"Kwota Zad\u0142u\u017cenia\"_;b_ Sp\u0142ata pierwszej raty zad\u0142u\u017cenia Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi nie wcze\u015bniej ni\u017c po up\u0142ywie dw\u00f3ch\n                           lat od daty wyp\u0142aty kwoty finansowania udzielonego na podstawie Umowy Finansowania,\n                           za\u015b sp\u0142ata ostatniej raty nast\u0105pi nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do ko\u0144ca \u00f3smego roku od daty wyp\u0142aty\n                           kwoty finansowania udzielonego na podstawie Umowy Finansowania;c_ Sp\u0142ata zad\u0142u\u017cenia rozpocznie si\u0119 w trzecim roku od zawarcia Umowy Finansowania,\n                           w kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka jest zobowi\u0105zana do sp\u0142aty 17,50 % _s\u0142ownie: siedemna\u015bcie i 0/50 procent_\n                           ca\u0142o\u015bci Kwoty Zad\u0142u\u017cenia. Kolejno w czwartym roku od zawarcia Umowy Finansowania Sp\u00f3\u0142ka\n                           jest zobowi\u0105zana do sp\u0142aty 20,00% _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia procent_ ca\u0142o\u015bci Kwoty Zad\u0142u\u017cenia,\n                           w pi\u0105tym roku od zawarcia Umowy Finansowania Sp\u00f3\u0142ka jest zobowi\u0105zana do sp\u0142aty 20,00%\n                           _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia procent_ ca\u0142o\u015bci Kwoty Zad\u0142u\u017cenia, w sz\u00f3stym roku od zawarcia\n                           Umowy Finansowania Sp\u00f3\u0142ka jest zobowi\u0105zana do sp\u0142aty 15,00 % _s\u0142ownie: pi\u0119tna\u015bcie\n                           procent_ ca\u0142o\u015bci Kwoty Zad\u0142u\u017cenia, w si\u00f3dmym roku od zawarcia Umowy Finansowania Sp\u00f3\u0142ka\n                           jest zobowi\u0105zana do sp\u0142aty 15,00 % _s\u0142ownie: pi\u0119tna\u015bcie procent_ ca\u0142o\u015bci Kwoty Zad\u0142u\u017cenia,\n                           w \u00f3smym roku od zawarcia Umowy Finansowania Sp\u00f3\u0142ka jest zobowi\u0105zana do sp\u0142aty 12,50\n                           % _s\u0142ownie: dwana\u015bcie i 0/50 procent_ ca\u0142o\u015bci Kwoty Zad\u0142u\u017cenia; d_ w celu zabezpieczenia wierzytelno\u015bci Banku z tytu\u0142u Umowy Finansowania zostan\u0105\n                           ustanowione nast\u0119puj\u0105ce zabezpieczenia: _i_ zastaw rejestrowy na zbiorze rzeczy wchodz\u0105cych\n                           w sk\u0142ad kanalizacji stanowi\u0105cych ca\u0142o\u015b\u0107 gospodarcz\u0105, cho\u0107by jego sk\u0142ad by\u0142 zmienny,\n                           b\u0119d\u0105cym w\u0142asno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki; _ii_ zastaw rejestrowy na zbiorze rzeczy sk\u0142adaj\u0105cym si\u0119\n                           z okablowania w kanalizacji stanowi\u0105cym organizacyjn\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107, cho\u0107by jego sk\u0142ad by\u0142\n                           zmienny, b\u0119d\u0105cym w\u0142asno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki; _iii_ zastaw rejestrowy na udzia\u0142ach w \"TK Telekom\"\n                           sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie nale\u017c\u0105cych do Sp\u00f3\u0142ki; _iv_ gwarancje rz\u0105dzone prawem\n                           luksemburskim udzielone przez sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Sp\u00f3\u0142ki, tj. Internetia sp. z o.o., Telefonia\n                           Dialog sp. z o.o. oraz \"TK Telekom\" sp. z o.o._z tym zastrze\u017ceniem, \u017ce gwarancje zosta\u0142y\n                           udzielone przez sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Sp\u00f3\u0142ki w dniu zawarcia Umowy Finansowania_; _v_ poddanie\n                           lub poddania si\u0119 egzekucji z\u0142o\u017cone przez Sp\u00f3\u0142k\u0119; _vi_ poddania si\u0119 egzekucji z\u0142o\u017cone\n                           przez sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Sp\u00f3\u0142ki, tj. Internetia sp. z o.o., Telefonia Dialog sp. z o.o.\n                           oraz \"TK Telekom\" sp. z o.o.Ponadto w celu uregulowania stosunk\u00f3w prawnych pomi\u0119dzy Bankiem a mBankiem S.A. oraz\n                           DNB Bankiem Polskim S.A. _dalej: \"Banki Komercyjne\"_ w odniesieniu do zabezpiecze\u0144,\n                           a tak\u017ce sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki wobec Bank\u00f3w Komercyjnych _na podstawie umowy kredytowej,\n                           o zawarciu kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym numer 103/2017 z dnia 27 czerwca\n                           2017 roku_, Sp\u00f3\u0142ka, sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Sp\u00f3\u0142ki tj. Internetia sp. z o.o., Telefonia Dialog\n                           sp. z o.o. i \"TK Telekom\" sp. z o.o., Bank oraz Banki Komercyjne zawr\u0105 umow\u0119 pomi\u0119dzy\n                           wierzycielami oraz umow\u0119 w sprawie r\u00f3wnego pierwsze\u0144stwa zabezpiecze\u0144 w stosunku do\n                           istniej\u0105cych zabezpiecze\u0144 ustanowionych na rzecz Bank\u00f3w Komercyjnych. Pozosta\u0142e warunki Umowy Finansowania nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych\n                           w umowach tego typu.",
        "date": "2017-10-24"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 20 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 19 pa\u017adziernika 2017 r. transakcji na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-21"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ informuje, \u017ce\n                           Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a wiadomo\u015b\u0107 o dokonanym w dniu 2 pa\u017adziernika 2017 roku wpisie w Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym- Rejestrze Przedsi\u0119biorc\u00f3w _dalej: \"KRS\"_ o podwy\u017cszeniu kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, wskutek obj\u0119cia przez osoby uprawnione 11.249 _s\u0142ownie: jedena\u015bcie\n                           tysi\u0119cy dwie\u015bcie czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L. O wskazanym\n                           obj\u0119ciu akcji i podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Netia informowa\u0142a w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym Sp\u00f3\u0142ki nr 96/2017 z dnia 5 czerwca 2017 r. Podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           b\u0119d\u0105ce przedmiotem ujawnienia w KRS nast\u0105pi\u0142o w ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, na podstawie upowa\u017cnienia zawartego w uchwale nr 26 Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia z dnia 26 maja 2010 r. oraz \u00a75A Statutu Sp\u00f3\u0142ki. Wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego po podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego wynosi 348.437.613,00\n                           z\u0142otych. Kapita\u0142 zak\u0142adowy ujawniony w KRS dzieli si\u0119 na akcje o warto\u015bci nominalnej\n                           1 z\u0142oty ka\u017cda. Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca ze wszystkich wyemitowanych akcji ujawnionych\n                           w KRS wynosi 348.437.613 _s\u0142ownie: trzysta czterdzie\u015bci osiem milion\u00f3w czterysta trzydzie\u015bci\n                           siedem tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set trzyna\u015bcie_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Struktura kapita\u0142u ujawniona w KRS po rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u jest nast\u0119puj\u0105ca:\n                           1.000 _s\u0142ownie: tysi\u0105c_ akcji zwyk\u0142ych imiennych serii A, 1.000 _s\u0142ownie: tysi\u0105c_\n                           akcji imiennych uprzywilejowanych serii A1, 347.908.774 _s\u0142ownie: trzysta czterdzie\u015bci\n                           siedem milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set osiem tysi\u0119cy siedemset siedemdziesi\u0105t cztery_ akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii B oraz 526.839 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy osiemset\n                           trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L. Postanowienie o wpisie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, nie\n                           obejmuje wpisu obj\u0119cia akcji i podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Netia, o kt\u00f3rym\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 106/2017 z dnia 20 lipca 2017 roku.Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 9_ oraz \u00a715. Rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tj. Dz.U. z 2014 r., poz. 133 ze\n                           zm._ w zw. z art. 56 ust. 1 pkt 2_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tj. Dz.U. z 2016 r., poz. 1639 ze zm._.",
        "date": "2017-10-20"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 18 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 17 pa\u017adziernika 2017 r. transakcji na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-18"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 12 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 11 pa\u017adziernika 2017 r. transakcji na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-12"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, korekt\u0119 oczywistej omy\u0142ki pisarskiej zaistnia\u0142ej w raporcie\n                           numer 116/2017 z dnia 4 wrze\u015bnia 2017 roku. W raporcie, o kt\u00f3rym mowa w zdaniu poprzednim,\n                           omy\u0142kowo wskazano, i\u017c przed transakcj\u0105 nabycia 450 000 akcji Sp\u00f3\u0142ki dokonan\u0105 w dniu\n                           1 wrze\u015bnia 2017 przez FIP 11 Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"FIP 11 FIZAN\"_ liczba posiadanych przez FIP 11 FIZAN\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce wynosi\u0142a 73 763 199 g\u0142os\u00f3w.Zarz\u0105d wskazuje, i\u017c po wy\u017cej wskazanej transakcji FIP 11 FIZAN posiada\u0142 76 763 199\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki. Pozosta\u0142a tre\u015b\u0107 raportu nie uleg\u0142a zmianie.Podstawa prawna:\u00a76 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014 r., poz. 133_ w zw. z art. 70 w zwi\u0105zku\n                           z art. 69 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r., z p\u00f3\u017an. zm. o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych _Dz. U. z 2005 r. Nr 184 poz. 1539_.",
        "date": "2017-10-12"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 11 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 10 pa\u017adziernika 2017 r. transakcji na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-11"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 10 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 9 pa\u017adziernika 2017 r. transakcji na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-10"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 9 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 6 pa\u017adziernika 2017 r. transakcji na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-09"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 6 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 5 pa\u017adziernika 2017 r. transakcji na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-06"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako: \"Netia\", \"Emitent\"_, informuje,\n                           i\u017c w dniu 4 pa\u017adziernika 2017 r., sp\u00f3\u0142ka od niej zale\u017cna, tj. Telefonia Dialog Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej jako: \"Telefonia Dialog\"_,\n                           naby\u0142a obligacje wyemitowane przez Neti\u0119. Telefonia Dialog naby\u0142a dwie imienne obligacje serii A39 _dalej jako \"Obligacje\"_.Nabycie Obligacji nast\u0105pi\u0142o w ramach dzia\u0142a\u0144 s\u0142u\u017c\u0105cych optymalizacji p\u0142ynno\u015bci finansowej\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia, zgodnych z praktyk\u0105 Emitenta. Podstawowe warunki emisji Obligacji\n                           opisano poni\u017cej. Warto\u015b\u0107 nominalna Obligacji wynosi 40.000.000 PLN _s\u0142ownie: czterdzie\u015bci milion\u00f3w\n                           z\u0142otych_ jednostkowo i 80.000.000 PLN _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t milion\u00f3w z\u0142otych_ \u0142\u0105cznie.\n                           Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do wykupu Obligacji w dniu 29 grudnia 2017 r. _\"Dzie\u0144 Wykupu\"_.\n                           Wykup Obligacji nast\u0119puje poprzez zap\u0142at\u0119 na rzecz nabywcy Obligacji warto\u015bci nominalnej\n                           Obligacji wraz z nale\u017cnymi i niezap\u0142aconymi odsetkami. Obligacje s\u0105 oprocentowane\n                           wed\u0142ug stopy procentowej WIBOR 3M, ustalonej na dzie\u0144 poprzedzaj\u0105cy dzie\u0144 emisji,\n                           powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119, przez ca\u0142y okres wa\u017cno\u015bci Obligacji, a\u017c do Dnia Wykupu. Okresem\n                           odsetkowym jest ca\u0142y okres wa\u017cno\u015bci Obligacji, to jest okres od dnia emisji Obligacji\n                           do Dnia Wykupu. Odsetki b\u0119d\u0105 p\u0142atne w Dniu Wykupu. Obligacje s\u0105 niezabezpieczone.\n                           Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia Obligacji jest ustawa z dnia 15 stycznia 2015 r. o obligacjach\n                           _Dz. U. z 2015 r., poz. 238_. Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 6 w zwi\u0105zku z \u00a7 12 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014\n                           r., poz. 133_.",
        "date": "2017-10-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 02 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust.1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 29 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-10-02"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 28 wrze\u015bnia 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 27 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-09-28"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 27 wrze\u015bnia 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 26 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-09-27"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 25 wrze\u015bnia 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 22 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-09-25"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Netia\", \"Emitent\"_, informuje, i\u017c\n                           w dniu 22 wrze\u015bnia 2017 r., sp\u00f3\u0142ka od niej zale\u017cna, tj. Telefonia Dialog Sp\u00f3\u0142ka z\n                           ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Telefonia Dialog\"_,\n                           naby\u0142a obligacje wyemitowane przez Neti\u0119. Telefonia Dialog naby\u0142a dwie imienne obligacje serii A37 _dalej: \"Obligacje 1\"_ oraz\n                           dwie imienne obligacje serii A38 _dalej: \"Obligacje 2\"_. Obligacje 1 i Obligacje 2\n                           zwane s\u0105 dalej \u0142\u0105cznie \"Obligacjami\". Nabycie Obligacji nast\u0105pi\u0142o w ramach dzia\u0142a\u0144 s\u0142u\u017c\u0105cych optymalizacji p\u0142ynno\u015bci finansowej\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia, zgodnych z praktyk\u0105 Emitenta. Podstawowe warunki emisji Obligacji\n                           opisano poni\u017cej. Warto\u015b\u0107 nominalna: 1_ Obligacji 1 wynosi 52.500.000 PLN _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa miliony pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy\n                           z\u0142otych_ jednostkowo i 105.000.000 PLN _s\u0142ownie: sto pi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych_ \u0142\u0105cznie;\n                           2_ Obligacji 2 wynosi 15.000.000 PLN _s\u0142ownie: pi\u0119tna\u015bcie milion\u00f3w z\u0142otych_ jednostkowo\n                           i 30.000.000 _s\u0142ownie: trzydzie\u015bci milion\u00f3w z\u0142otych_ \u0142\u0105cznie; Emitent zobowi\u0105zuje si\u0119 do wykupu Obligacji w dniu 22 grudnia 2017 r. _dalej: \"Dzie\u0144\n                           Wykupu\"_. Wykup Obligacji nast\u0119puje poprzez zap\u0142at\u0119 na rzecz nabywcy Obligacji warto\u015bci\n                           nominalnej Obligacji wraz z nale\u017cnymi i niezap\u0142aconymi odsetkami. Obligacje s\u0105 oprocentowane\n                           wed\u0142ug stopy procentowej Wibor 3M, ustalonej na dzie\u0144 poprzedzaj\u0105cy dzie\u0144 emisji,\n                           powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 w stosunku rocznym, przez ca\u0142y okres wa\u017cno\u015bci Obligacji, a\u017c do\n                           Dnia Wykupu. Okresem odsetkowym jest ca\u0142y okres wa\u017cno\u015bci Obligacji, to jest okres\n                           od dnia emisji Obligacji do Dnia Wykupu. Odsetki b\u0119d\u0105 p\u0142atne w Dniu Wykupu. Obligacje\n                           s\u0105 niezabezpieczone. Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia Obligacji jest ustawa z dnia 15 stycznia\n                           2015 r. o obligacjach _Dz. U. z 2015 r., poz. 238_.Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 6 w zwi\u0105zku z \u00a7 12 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014\n                           r., poz. 133_.",
        "date": "2017-09-22"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 15 wrze\u015bnia 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 14 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-09-15"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 14 wrze\u015bnia 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 13 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-09-14"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 9 wrze\u015bnia 2017 r. otrzyma\u0142a od Pana Miros\u0142awa\n                           Godlewskiego - osoby pe\u0142ni\u0105cej obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej,\n                           powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu\n                           6 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-09-09"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 4 wrze\u015bnia 2017 r. otrzyma\u0142 zawiadomienie od FIP\n                           11 Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej:\n                           \"FIP11\"_, i\u017c w wyniku transakcji nabycia \u0142\u0105cznie 450 000 akcji Sp\u00f3\u0142ki _patrz raport\n                           bie\u017c\u0105cy nr 115/2017 z dnia 4 wrze\u015bnia 2017 r._ posiadany dotychczas przez FIP 11 udzia\u0142\n                           zmieni\u0142 si\u0119 o ponad 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Zgodnie z informacjami przekazanymi we wskazanym powy\u017cej zawiadomieniu, w wyniku dokonanej\n                           w dniu 1 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji nabycia 450 000 akcji Sp\u00f3\u0142ki, FIP 11 posiada\n                           \u0142\u0105cznie 77 213 199 akcji Netii, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 77 213 199 g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 22,15 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Netii i 22,15 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Netii.Przed transakcj\u0105, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej, stan akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce posiadanych\n                           przez FIP 11 wynosi\u0142 76 763 199 sztuk akcji daj\u0105cych prawo do 73 763 199 g\u0142os\u00f3w, co\n                           stanowi\u0142o 22,02 % udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-09-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 4 wrze\u015bnia 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie, o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 1 wrze\u015bnia 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-09-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 1 wrze\u015bnia 2017 r. Pan Andrzej Radzimi\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142\n                           o\u015bwiadczenie o realizacji uprawnienia osobistego przys\u0142uguj\u0105cego mu jako posiadaczowi\n                           akcji uprzywilejowanych serii A1. Zgodnie z przedmiotowym o\u015bwiadczeniem, na podstawie \u00a76 ust. 3 w zw. z \u00a715 ust. 2 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, Pan Andrzej Radzimi\u0144ski powo\u0142a\u0142 do Rady Nadzorczej Netii Pana Macieja Szwarca.Sp\u00f3\u0142ka w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przedstawia \u017cyciorys Pana Macieja Szwarca.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Maciej Szwarc nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci prowadzonej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, nie pozostaje wsp\u00f3lnikiem w sp\u00f3\u0142ce\n                           konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, cz\u0142onkiem organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani\n                           jakiejkolwiek innej konkurencyjnej w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki osoby prawnej. Pan Maciej\n                           Szwarc nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych.Podstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe w zw. \u00a7 5 ust.\n                           1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014 r., poz. 133, ze zm._.",
        "date": "2017-09-01"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 31 sierpnia 2017 r. otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 30 sierpnia 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna:Art. 19 ust. 3 MAR - informacja o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze.",
        "date": "2017-08-31"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 29 sierpnia 2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a: 1_ Pani\u0105 Katarzyn\u0119 Iwu\u0107 do pe\u0142nienia funkcji Prezesa Zarz\u0105du \u2013 Dyrektora Generalnego,\n                           Dyrektora Finansowego;2_ Pana Astera Papazyana do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 Dyrektora Generalnego\n                           ds. B2B;3_ Pana Tomasza Dakowskiego do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 Dyrektora Generalnego\n                           ds. B2C.Ponadto, Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 29 sierpnia 2017 r. odwo\u0142a\u0142a\n                           delegacj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej, Pana Stefana Radzimi\u0144skiego, do pe\u0142nienia funkcji\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym numer 94/2017 z dnia\n                           1 czerwca 2017 r. Rada Nadzorcza otrzyma\u0142a tak\u017ce w dniu 29 sierpnia 2017 r. rezygnacj\u0119 Pana Stefana\n                           Radzimi\u0144skiego z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej, kt\u00f3ry jednocze\u015bnie zosta\u0142\n                           powo\u0142any do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 Dyrektora Generalnego ds. Techniki.Zgodnie z Rozporz\u0105dzeniem Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014 r., poz. 133, ze zm._, wymagany zakres\n                           informacji dotycz\u0105cy Pani Katarzyny Iwu\u0107 oraz Pana Stefana Radzimi\u0144skiego zosta\u0142 przekazany\n                           do wiadomo\u015bci publicznej raportem bie\u017c\u0105cym nr 98/2017 z dnia 14 czerwca 2017 roku.\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeka\u017ce wymagany zakres informacji dotycz\u0105cy Pana Astera Papazyana\n                           oraz Pana Tomasza Dakowskiego odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym w terminie p\u00f3\u017aniejszym. Po uwzgl\u0119dnieniu powy\u017cej opisanych zmian, sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:Pani Katarzyna Iwu\u0107 \u2013 Prezes Zarz\u0105du \u2013 Dyrektor Generalny, Dyrektor Finansowy;Pan Aster Papazyan \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du \u2013 Dyrektor Generalny ds. B2B;Pan Tomasz Dakowski \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du \u2013 Dyrektor Generalny ds. B2C;Pan Stefan Radzimi\u0144ski \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du \u2013 Dyrektor Generalny ds. Techniki.",
        "date": "2017-08-29"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Netia\", \"Emitent\"_, informuje, i\u017c\n                           w dniu 4 sierpnia 2017 roku, sp\u00f3\u0142ka od niej zale\u017cna, tj. Telefonia Dialog Sp\u00f3\u0142ka z\n                           ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Telefonia Dialog\"_,\n                           naby\u0142a obligacje wyemitowane przez Neti\u0119. Telefonia Dialog naby\u0142a dwie imienne obligacje serii A36 _dalej: \"Obligacje\"_.Nabycie Obligacji nast\u0105pi\u0142o w ramach dzia\u0142a\u0144 s\u0142u\u017c\u0105cych optymalizacji p\u0142ynno\u015bci finansowej\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia, zgodnych z praktyk\u0105 Emitenta. Podstawowe warunki emisji Obligacji\n                           opisano poni\u017cej. Warto\u015b\u0107 nominalna Obligacji wynosi 40.000.000 PLN _s\u0142ownie: czterdzie\u015bci milion\u00f3w\n                           z\u0142otych_ jednostkowo i 80.000.000 z\u0142 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t milion\u00f3w z\u0142otych_ \u0142\u0105cznie.\n                           Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do wykupu Obligacji w dniu 4 pa\u017adziernika 2017 roku _dalej:\n                           \"Dzie\u0144 Wykupu\"_. Wykup Obligacji nast\u0119puje poprzez zap\u0142at\u0119 na rzecz nabywcy Obligacji\n                           warto\u015bci nominalnej Obligacji wraz z nale\u017cnymi i niezap\u0142aconymi odsetkami. Obligacje\n                           s\u0105 oprocentowane wed\u0142ug stopy procentowej WIBOR 3M, ustalonej na dzie\u0144 poprzedzaj\u0105cy\n                           dzie\u0144 emisji, powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119, przez ca\u0142y okres wa\u017cno\u015bci Obligacji, a\u017c do Dnia\n                           Wykupu. Okresem odsetkowym jest ca\u0142y okres wa\u017cno\u015bci Obligacji, to jest okres od dnia\n                           emisji Obligacji do Dnia Wykupu. Odsetki b\u0119d\u0105 p\u0142atne w Dniu Wykupu. Obligacje s\u0105 niezabezpieczone.\n                           Podstaw\u0105 prawn\u0105 nabycia Obligacji jest ustawa z dnia 15 stycznia 2015 roku o obligacjach\n                           _Dz. U. z 2015 r., poz. 238_. Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 6 w zwi\u0105zku z \u00a7 12 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2014\n                           r., poz. 133_.",
        "date": "2017-08-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 28 lipca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie o kt\u00f3rym mowa w art. 19\n                           ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, o zawartej w dniu 26 lipca 2017 r. transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142aczeniu.",
        "date": "2017-07-28"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 27 lipca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie o transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, zawartej w dniu 25 lipca\n                           2017 r.",
        "date": "2017-07-27"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 27 lipca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 osoby blisko\n                           zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce, tj. Panem Zbigniewem Jakubasem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta, powiadomienie o transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, zawartej w dniu 24 lipca\n                           2017 r.",
        "date": "2017-07-27"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 51/2018 z dnia 18 wrze\u015bnia 2018 roku, informuje, i\u017c w dniu 30 listopada 2018 roku\n                           powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 z systemu teleinformatycznego Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci _na\n                           podstawie informacji pobranej w trybie art. 4 ust. 4aa ustawy z dnia 20 sierpnia 1997\n                           roku o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym_ o tym, \u017ce S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie,\n                           XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, s\u0105d w\u0142a\u015bciwy dla Netii, dokona\u0142\n                           w dniu 30 listopada 2018 roku wpisu do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w po\u0142\u0105czenia Netii z\n                           jej jednoosobow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 - Telefonia Dialog sp. z o.o. _KRS 0000419488, dalej\n                           \"Dialog\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_. Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi\u0142o w trybie art. 492 \u00a7 1 pkt 1 i w zw. z art. 515 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych _dalej \"ksh\"_, poprzez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej\n                           na Neti\u0119 _\u0142\u0105czenie przez przej\u0119cie_, bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Netii _art.\n                           515 \u00a7 1 ksh_, bez wymiany udzia\u0142\u00f3w oraz bez zmiany statutu Netii.Po\u0142\u0105czenie Netii z Dialogiem nast\u0105pi\u0142o, w \u015bwietle art. 493 \u00a7 2 ksh, z dniem 30 listopada\n                           2018 roku. Z tym dniem, stosownie do art. 494 ksh, Netia wst\u0105pi\u0142a we wszystkie prawa i obowi\u0105zki\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej.",
        "date": "2018-11-30"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym przekazuje do\n                           publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _dalej: \"Zgromadzenie\"_,\n                           kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 29 pa\u017adziernika 2018 roku obecni byli akcjonariusze reprezentuj\u0105cy\n                           \u0142\u0105cznie 78,71% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przedstawia wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu:1. Cyfrowy Polsat S.A.Liczba akcji zg\u0142oszonych na Zgromadzeniu 221.404.885Liczba g\u0142os\u00f3w 221.404.885Procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu 83,81%Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 65,98%2.FIP 11 Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w NiepublicznychLiczba akcji zg\u0142oszonych na Zgromadzeniu 20.557.760Liczba g\u0142os\u00f3w 20.557.760Procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu 7,78%Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w: 6,13%3. SISU CAPITAL MASTER FUND LIMITED   Liczba akcji zg\u0142oszonych na Zgromadzeniu 16.332.115Liczba g\u0142os\u00f3w 16.332.115Procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu 6,18%Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 4,87%",
        "date": "2018-10-29"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki w dniu 29 pa\u017adziernika 2018 roku _dalej: \"Zgromadzenie\"_. Tre\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych uchwa\u0142 podj\u0119tych na Zgromadzeniu wraz z wynikami g\u0142osowania oraz\n                           tre\u015b\u0107 planu po\u0142\u0105czenia, b\u0119d\u0105cego przedmiotem g\u0142osowania, znajduj\u0105 si\u0119 w za\u0142\u0105czeniu\n                           do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-10-29"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 23 pa\u017adziernika 2018 r. Pan Andrzej Radzimi\u0144ski,\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a76 ust. 3 w zw. z \u00a715 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki z\u0142o\u017cy\u0142 o\u015bwiadczenie\n                           o realizacji uprawnienia osobistego przys\u0142uguj\u0105cego mu jako posiadaczowi akcji uprzywilejowanych\n                           serii A1, w przedmiocie odwo\u0142ania z dniem 24 pa\u017adziernika 2018 roku ze sk\u0142adu Rady\n                           Nadzorczej Netii Pana Grzegorza Z\u0119goty i powo\u0142ania w jego miejsce Pana Stefana Radzimi\u0144skiego.Wymagany zakres informacji o Panu Stefanie Radzimi\u0144skim, zgodnie z \u00a7 10 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst\n                           jedn. Dz. U. z 2018 r., poz. 757._, powo\u0142anym do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Netii, Sp\u00f3\u0142ka przekazuje poni\u017cej. Stefan Radzimi\u0144ski, lat 44. W roku 1999 uko\u0144czy\u0142 wydzia\u0142 Elektroniki i Technik Informacyjnych\n                           na Politechnice Warszawskiej ze specjalizacj\u0105 Telekomunikacja. Dyplomowa praca magisterska\n                           dotyczy\u0142a metodologii analizy op\u0142acalno\u015bci projekt\u00f3w sieci telekomunikacyjnych dla\n                           operator\u00f3w prywatnych, wraz autorskim oprogramowaniem do tworzenia biznes plan\u00f3w.\n                           W latach 1999 \u2013 2014 by\u0142 Wiceprezesem, a nast\u0119pnie Prezesem Zarz\u0105du ONYX sp. z o.o.,\n                           firmy telekomunikacyjno\u2013informatycznej, specjalizuj\u0105cej si\u0119 w produkcji oprogramowania\n                           w modelu SaaS, wspomagaj\u0105cego zarz\u0105dzanie przedsi\u0119biorstwem oraz sprzeda\u017c\u0105 system\u00f3w\n                           B2B i B2C, z wykorzystaniem sieci Internet dla klient\u00f3w korporacyjnych w Polsce i\n                           Europie.Od 2007 roku jest tak\u017ce Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du RP Development sp. z o.o., firmy dzia\u0142aj\u0105cej\n                           w zakresie budowy i administracji nieruchomo\u015bci komercyjnych. Wcze\u015bniej zasiada\u0142 tak\u017ce w Radach Nadzorczych sp\u00f3\u0142ek takich jak: Almeco sp. z o.o.,\n                           b\u0119d\u0105cej importerem i wy\u0142\u0105cznym przedstawicielem na Polsk\u0119 marki Saab, oraz Invoice\n                           sp. z o.o., specjalizuj\u0105cej si\u0119 w dzia\u0142alno\u015bci ksi\u0119gowej.Od roku 2015 jest zwi\u0105zany ze sp\u00f3\u0142k\u0105 NETIA S.A., b\u0119d\u0105c w latach 2015-2016 Cz\u0142onkiem\n                           Rady Nadzorczej i Komitetu Audytu, za\u015b od sierpnia 2017 do maja 2018 Cz\u0142onkiem Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki i Dyrektorem Generalnym ds. Techniki. Zgodnie, ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Stefan Radzimi\u0144ski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz jej podmiot\u00f3w powi\u0105zanych oraz\n                           nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej,\n                           cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie\n                           prawnej, jako cz\u0142onek jej organu. Nie zosta\u0142 wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2018-10-23"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 16\n                           pa\u017adziernika 2018 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie od Powszechnego Towarzystwa Emerytalnego\n                           PZU S.A. _\"PTE PZU\"_ wyst\u0119puj\u0105cego w imieniu Otwartego Funduszu Emerytalnego PZU \"Z\u0142ota\n                           Jesie\u0144\" _\"OFE PZU\"_ na podstawie art 69 ust. 1 pkt 1 w zw. z art. 69a ust. 1 pkt 1\n                           Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _\"Ustawa\"_. W zawiadomieniu PTE PZU poinformowa\u0142\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce w wyniku zako\u0144czonej w dniu 12 pa\u017adziernika 2018 roku likwidacji _\"Likwidacja\"_\n                           Pekao Otwartego Funduszu Emerytalnego _\"Pekao OFE\"_, skutkuj\u0105cej przeniesieniem w\n                           tym dniu wszystkich aktyw\u00f3w Pekao OFE do OFE PZU oraz wst\u0105pieniem OFE PZU we wszystkie\n                           prawa i obowi\u0105zki Pekao OFE, dotychczas posiadany udzia\u0142 OFE PZU w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce przekroczy\u0142 pr\u00f3g 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.    Przed Likwidacj\u0105 Pekao OFE, stan akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce posiadanych przez OFE\n                           PZU wynosi\u0142 16.560.954 akcji daj\u0105cych prawo do 16.560.954 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 4,94%\n                           udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.Po Likwidacji Pekao OFE, stan akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce posiadanych przez OFE PZU\n                           wynosi 17.656.988 akcji daj\u0105cych prawo do 17.656.988 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 5,26% udzia\u0142u\n                           w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w. Zgodnie z zawiadomieniem OFE PZU nie posiada podmiot\u00f3w zale\u017cnych posiadaj\u0105cych akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki, nie zachodzi sytuacja wskazana w art. 69 ust 4 pkt 6 Ustawy, OFE PZU nie posiada\n                           instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1 i 2 Ustawy.",
        "date": "2018-10-16"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 504 \u00a7 1 w zw. z art. 402_1_ \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _dalej: \"k.s.h\"_, Zarz\u0105d Netia S.A. _dalej: \"Netia\"_ zawiadamia akcjonariuszy _zawiadomienie\n                           drugie_ o zamiarze po\u0142\u0105czenia ze swoj\u0105 jednoosobow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 Telefonia Dialog\n                           sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _KRS: 0000419488_. Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi w trybie\n                           art. 492 \u00a7 1 pkt 1 w zw. z art. 515 \u00a7 1 k.s.h. poprzez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku\n                           sp\u00f3\u0142ki Telefonia Dialog sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ka przejmowana_ na Neti\u0119 _sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca_\n                           bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Netii _art. 515 \u00a7 1 k.s.h._, bez wymiany udzia\u0142\u00f3w\n                           oraz bez zmiany statutu Netii.Og\u0142oszenie planu po\u0142\u0105czenia Netii ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Telefonia Dialog sp. z o.o. zosta\u0142o opublikowane,\n                           na podstawie art. 500 \u00a7 2 k.s.h. w Monitorze S\u0105dowym i Gospodarczym nr 188 z dnia\n                           27 wrze\u015bnia 2018 r. Pierwsze zawiadomienie o zamiarze po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 przejmowan\u0105, Netia przekaza\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 54/2018 z dnia 28 wrze\u015bnia\n                           2018 r. Akcjonariusze mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami wymienionymi w art. 505 \u00a7 1 k.s.h. w\n                           terminie od dnia 28 wrze\u015bnia 2018 roku do dnia podj\u0119cia uchwa\u0142y o po\u0142\u0105czeniu, w biurze\n                           Netii przy ul. Ta\u015bmowej 7A, 02-677 Warszawa, w dni powszednie w godzinach od 10:00\n                           do 16:00.",
        "date": "2018-10-15"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje do\n                           publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 5 pa\u017adziernika 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od FIP 11\n                           Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych, b\u0119d\u0105cej osob\u0105 blisko zwi\u0105zan\u0105\n                           z osobami pe\u0142ni\u0105cymi w Sp\u00f3\u0142ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze, powiadomienie o transakcjach na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, zawartych w dniu\n                           4 pa\u017adziernika 2018 roku, stanowi\u0105ce za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-10-05"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 4 pa\u017adziernika 2018 r. otrzyma\u0142a od TiVi Foundation z siedzib\u0105\n                           w Vaduz zawiadomienie na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 1_ w zw. z art. 69a ust. 1 pkt\n                           3_ Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2018 r. poz. 512_\n                           o przekroczeniu progu 50% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce w wyniku nabycia \u2013 za po\u015brednictwem\n                           sp\u00f3\u0142ki Cyfrowy Polsat S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, 58.709.376 akcji Sp\u00f3\u0142ki.     Pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 otrzymanego zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 4 pa\u017adziernika 2018 r. otrzyma\u0142a od Reddev Investments Limited\n                           z siedzib\u0105 w Nikozji zawiadomienie na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 1_ w zw. z art.\n                           69a ust. 1 pkt 3_ Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z\n                           2018 r. poz. 512_ o przekroczeniu progu 50% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce w wyniku\n                           nabycia \u2013 za po\u015brednictwem sp\u00f3\u0142ki Cyfrowy Polsat S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, 58.709.376\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki.     Pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 otrzymanego zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuj\u0119, i\u017c\n                           w dniu 4 pa\u017adziernika 2018 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie od Cyfrowy Polsat S.A. _dalej\n                           \"CP\"_ oraz Karswell Limited _dalej \"Karswell\"_ na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2 i\n                           art. 69 ust. 2 pkt 2 w zw. z art. 87 ust. 1 pkt 5 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych _Dz.U. z 2018 r. poz. 512_, odpowiednio o zmianie dotychczas posiadanego\n                           udzia\u0142u przez CP ponad 33% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce o co najmniej 1% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w oraz o zmniejszeniu udzia\u0142u Karswell poni\u017cej progu 5% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce w wyniku transakcji nabycia przez CP i zbycia przez Karswell 58.709.376\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki.Pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 otrzymanego zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 504 \u00a7 1 w zw. z art. 402 _1_ \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           _dalej: \"k.s.h\"_, Zarz\u0105d Netia S.A. _dalej: \"Netia\"_ zawiadamia akcjonariuszy o zamiarze\n                           po\u0142\u0105czenia ze swoj\u0105 jednoosobow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 Telefonia Dialog sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           we Wroc\u0142awiu _KRS: 0000419488_. Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi w trybie art. 492 \u00a7 1 pkt 1 w zw.\n                           z art. 515 \u00a7 1 k.s.h. poprzez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku sp\u00f3\u0142ki Telefonia Dialog\n                           sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ka przejmowana_ na Neti\u0119 _sp\u00f3\u0142ka przejmuj\u0105ca_ bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Netii _art. 515 \u00a7 1 k.s.h._, bez wymiany udzia\u0142\u00f3w oraz bez zmiany statutu\n                           Netii.O podj\u0119ciu decyzji o zamiarze po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ki przejmuj\u0105cej ze sp\u00f3\u0142k\u0105 przejmowan\u0105,\n                           Netia informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 51/2018 z dnia 18 wrze\u015bnia oraz w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 52/2018  z dnia 20 wrze\u015bnia 2018 roku. Og\u0142oszenie planu po\u0142\u0105czenia Netii\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Telefonia Dialog sp. z o.o. zosta\u0142o opublikowane, na podstawie art. 500\n                           \u00a7 2 k.s.h. w Monitorze S\u0105dowym i Gospodarczym nr 188 z dnia 27 wrze\u015bnia 2018 r. Akcjonariusze mog\u0105 zapozna\u0107 si\u0119 z dokumentami wymienionymi w art. 505 \u00a7 1 k.s.h. w\n                           terminie od dnia 27 wrze\u015bnia 2018 roku do dnia podj\u0119cia uchwa\u0142y o po\u0142\u0105czeniu, w biurze\n                           Netii przy ul. Ta\u015bmowej 7A, 02-677 Warszawa, w dni powszednie w godzinach od 10:00\n                           do 16:00.",
        "date": "2018-09-28"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Netia\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 399 \u00a71 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek  handlowych _\"KSH\"_, zwo\u0142uje na dzie\u0144 29 pa\u017adziernika 2018\n                           r. _poniedzia\u0142ek_ na godzin\u0119 11:00 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_,\n                           kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie, przy ul. Ta\u015bmowej 7a, 02-677 Warszawa. I. Szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Zatwierdzenie porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie po\u0142\u0105czenia przez przej\u0119cie Netia S.A. z Telefonia Dialog\n                           sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu.6. Zamkni\u0119cie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.II. Opis procedur dotycz\u0105cych uczestnictwa w NWZ i wykonywania prawa g\u0142osua_ Prawo do uczestnictwa w NWZ i lista AkcjonariuszyZarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce prawo uczestnictwa w NWZ, stosownie do art. 406_1_ KSH,\n                           maj\u0105 wy\u0142\u0105cznie osoby b\u0119d\u0105ce Akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie dni przed dat\u0105 NWZ,\n                           tj. w dniu 13 pa\u017adziernika 2018 r. _dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w NWZ, zwany dalej\n                           \"Dniem Rejestracji\"_.Uprawnieni ze zdematerializowanych akcji na okaziciela s\u0105 uprawnieni do uczestnictwa\n                           w NWZ, pod warunkiem, \u017ce stosownie do art. 406_3_ \u00a72 KSH, przedstawi\u0105 podmiotowi prowadz\u0105cemu\n                           ich rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych \u017c\u0105danie wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o\n                           prawie uczestnictwa w NWZ w okresie od og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu NWZ do pierwszego dnia\n                           powszedniego po Dniu Rejestracji. Akcjonariusze uprawnieni z akcji imiennych i \u015bwiadectw\n                           tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy, kt\u00f3rym przys\u0142uguje prawo g\u0142osu s\u0105 uprawnieniu\n                           do uczestnictwa w NWZ, pod warunkiem, \u017ce b\u0119d\u0105 wpisani do ksi\u0119gi akcyjnej Sp\u00f3\u0142ki w\n                           Dniu Rejestracji.Lista Akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u w NWZ, stosownie do art. 407 \u00a71 KSH, zostanie\n                           sporz\u0105dzona na podstawie wykazu udost\u0119pnionego przez podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych _Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._ i wy\u0142o\u017cona w biurze Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie _02-677_ przy ul. Ta\u015bmowej 7a, przez trzy dni powszednie przed\n                           odbyciem NWZ. Akcjonariusz mo\u017ce przegl\u0105da\u0107 list\u0119 Akcjonariuszy oraz \u017c\u0105da\u0107 jej odpisu\n                           za zwrotem koszt\u00f3w jego sporz\u0105dzenia.Zgodnie z art. 407 \u00a71_1_ KSH, w okresie trzech dni powszednich przed odbyciem NWZ\n                           Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przys\u0142ania mu listy Akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie powinno\n                           zosta\u0107 sporz\u0105dzone w formie pisemnej, podpisane przez Akcjonariusza lub przez osoby\n                           uprawnione do reprezentacji Akcjonariusza oraz dostarczone na adres wza@netia.pl w\n                           formacie \"pdf\" lub innym formacie pozwalaj\u0105cym na jego odczytanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119. Do\n                           \u017c\u0105dania powinny zosta\u0107 do\u0142\u0105czone kopie dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych to\u017csamo\u015b\u0107 Akcjonariusza\n                           lub os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w imieniu Akcjonariusza, w tym:_i_ w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci Akcjonariusza; albo_ii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopia odpisu z w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie osoby fizycznej _os\u00f3b\n                           fizycznych_ do reprezentowania Akcjonariusza na NWZ _np. nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnictw_,\n                           lub_iii_ w przypadku zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania przez pe\u0142nomocnika \u2013 kopia dokumentu pe\u0142nomocnictwa\n                           podpisana przez Akcjonariusza lub przez osoby uprawnione do reprezentowania Akcjonariusza,\n                           dokumenty z pkt _i_ i _ii_ dotycz\u0105ce Akcjonariusza oraz kopia dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci pe\u0142nomocnika lub w przypadku pe\u0142nomocnika\n                           innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopia odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub innego dokumentu\n                           potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie osoby fizycznej _os\u00f3b fizycznych_ do reprezentowania\n                           pe\u0142nomocnika na NWZ _np. nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnictw_ oraz dowodu osobistego,\n                           paszportu lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci osoby fizycznej _os\u00f3b fizycznych_\n                           upowa\u017cnionych do reprezentowania pe\u0142nomocnika na NWZ.b_ Prawo Akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           NWZAkcjonariusz lub Akcjonariusze, kt\u00f3rzy reprezentuj\u0105 co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, stosownie do art. 401 \u00a71 KSH, mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych\n                           spraw w porz\u0105dku obrad NWZ. \u017b\u0105danie Akcjonariusza lub Akcjonariuszy powinno zosta\u0107\n                           zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden dni przed wyznaczonym\n                           terminem NWZ. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej\n                           proponowanego punktu porz\u0105dku obrad.\u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie i dor\u0119czone osobi\u015bcie lub wys\u0142ane na adres biura\n                           Sp\u00f3\u0142ki: ul. Ta\u015bmowa 7a, 02-677 Warszawa lub w postaci elektronicznej \u2013 poprzez przes\u0142anie\n                           wiadomo\u015bci poczt\u0105 elektroniczn\u0105 e-mail na adres: wza@netia.pl. Dochowanie wskazanego\n                           terminu jest ustalane wed\u0142ug chwili dor\u0119czenia \u017c\u0105dania do Sp\u00f3\u0142ki.Akcjonariusz lub Akcjonariusze \u017c\u0105daj\u0105cy umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad musz\u0105 przedstawi\u0107 wraz z \u017c\u0105daniem dokumenty potwierdzaj\u0105ce ich to\u017csamo\u015b\u0107 oraz\n                           uprawnienie do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad NWZ, a w szczeg\u00f3lno\u015bci:_i_ za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w NWZ lub \u015bwiadectwo depozytowe wydane przez\n                           podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych potwierdzaj\u0105ce, \u017ce jego adresat\n                           jest Akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki oraz \u017ce reprezentuje co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, a je\u015bli wniosek jest sk\u0142adany przez wi\u0119cej ni\u017c jednego Akcjonariusza\n                           Sp\u00f3\u0142ki \u2013 stosowne dokumenty powinny \u0142\u0105cznie wykazywa\u0107, \u017ce Akcjonariusze reprezentuj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,_ii_ w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 kopi\u0119 dowodu osobistego,\n                           paszportu lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107,_iii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru lub innego dokumentu wykazuj\u0105cego umocowanie osoby reprezentuj\u0105cej podmiot,_iv_ w przypadku zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania przez pe\u0142nomocnika \u2013 poza ww. dokumentami, tak\u017ce\n                           kopi\u0119dokumentu pe\u0142nomocnictwa podpisan\u0105 przez Akcjonariusza lub przez osoby uprawnionedo reprezentowania Akcjonariusza oraz kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportu lub innegodokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w razie pe\u0142nomocnika innego ni\u017cosoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cegoupowa\u017cnienie do dzia\u0142ania w imieniu pe\u0142nomocnika oraz kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportulub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107 os\u00f3b upowa\u017cnionych do dzia\u0142aniaw imieniu pe\u0142nomocnika. W przypadku ustanowienia dalszych pe\u0142nomocnik\u00f3w nale\u017cy przedstawi\u0107\n                           nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnik\u00f3w wraz z dokumentami wskazanymi w zdaniu pierwszym.Stosownie do art. 401 \u00a72 KSH Zarz\u0105d niezw\u0142ocznie, jednak nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na osiemna\u015bcie\n                           dni przed wyznaczonym terminem NWZ, og\u0142osi zmiany w porz\u0105dku obrad, wprowadzone na\n                           \u017c\u0105danie Akcjonariusza lub Akcjonariuszy. Og\u0142oszenie nowego porz\u0105dku obrad nast\u0105pi\n                           w spos\u00f3b w\u0142a\u015bciwy dla zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia.c_ Prawo Akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad NWZ lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed\n                           terminem NWZAkcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, stosownie do art. 401 \u00a74 KSH, mog\u0105 przed terminem NWZ zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce\n                           projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad NWZ lub spraw, kt\u00f3re\n                           maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Zg\u0142oszenie projektu uchwa\u0142y nale\u017cy dokona\u0107\n                           na pi\u015bmie \u2013 osobi\u015bcie lub przesy\u0142k\u0105 na adres biura Sp\u00f3\u0142ki: ul. Ta\u015bmowa 7a, 02-677\n                           Warszawa z dopiskiem \"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\" lub w postaci elektronicznej\n                           \u2013 poprzez przes\u0142anie wiadomo\u015bci poczt\u0105 elektroniczn\u0105 e-mail na adres wza@netia.pl\n                           Akcjonariusz lub Akcjonariusze zg\u0142aszaj\u0105cy projekty uchwa\u0142 powinni przedstawi\u0107 dokumentypotwierdzaj\u0105ce ich to\u017csamo\u015b\u0107 oraz uprawnienie do zg\u0142oszenia projekt\u00f3w uchwa\u0142, a w\n                           szczeg\u00f3lno\u015bci:_i_ za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w NWZ lub \u015bwiadectwo depozytowe wydane przez\n                           podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych potwierdzaj\u0105ce, \u017ce jego adresat\n                           jest Akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki oraz \u017ce reprezentuje co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, a je\u015bli wniosek jest sk\u0142adany przez wi\u0119cej ni\u017c jednego Akcjonariusza\n                           Sp\u00f3\u0142ki \u2013 stosowne dokumenty powinny \u0142\u0105cznie wykazywa\u0107, \u017ce Akcjonariusze reprezentuj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,_ii_ w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 kopi\u0119 dowodu osobistego,\n                           paszportu lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107,_iii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru lub innego dokumentu wykazuj\u0105cego umocowanie osoby reprezentuj\u0105cej podmiot,_iv_ w przypadku zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania przez pe\u0142nomocnika \u2013 poza ww. dokumentami, tak\u017ce\n                           kopi\u0119dokumentu pe\u0142nomocnictwa podpisan\u0105 przez Akcjonariusza lub przez osoby uprawnionedo reprezentowania Akcjonariusza oraz kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportu lub innegodokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w razie pe\u0142nomocnika innego ni\u017cosoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cegoupowa\u017cnienie do dzia\u0142ania w imieniu pe\u0142nomocnika oraz kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportulub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107 os\u00f3b upowa\u017cnionych do dzia\u0142aniaw imieniu pe\u0142nomocnika. W przypadku ustanowienia dalszych pe\u0142nomocnik\u00f3w nale\u017cy przedstawi\u0107\n                           nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnik\u00f3w wraz z dokumentami wskazanymi w zdaniu pierwszym.Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie og\u0142asza projekty uchwa\u0142 zg\u0142oszone przez uprawnionych Akcjonariuszy\n                           na swojej stronie internetowej pod nast\u0119puj\u0105cym adresem: www.netia.pl w zak\u0142adce:\n                           Dla Inwestor\u00f3w \u2013 Raporty bie\u017c\u0105ce oraz Dla Inwestor\u00f3w \u2013 \u0141ad korporacyjny \u2013 Walne Zgromadzenie\n                           Akcjonariuszy.d_ Prawo Akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad podczas NWZStosownie do art. 401 \u00a75 KSH, ka\u017cdy z Akcjonariuszy mo\u017ce zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142\n                           dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad podczas NWZ.e_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci o formularzach\n                           stosowanych podczas g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika, oraz sposobie zawiadamiania Sp\u00f3\u0142ki\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej o ustanowieniu pe\u0142nomocnikaNWZ odbywa si\u0119 w j\u0119zyku polskim. Akcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105 fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107\n                           w NWZ oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz inny ni\u017c osoba fizyczna mo\u017ce uczestniczy\u0107 w NWZ oraz wykonywa\u0107 prawo\n                           g\u0142osu przez osob\u0119 uprawnion\u0105 z mocy prawa lub umowy _statutu_ do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144\n                           woli w jego imieniu _przedstawiciel_ lub przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz mo\u017ce ustanowi\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego pe\u0142nomocnika. Stosownie do art. 412\n                           \u00a73 KSH, pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia Akcjonariusza na NWZ, chyba, \u017ce\n                           co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa,\n                           je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c\n                           jednego Akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego Akcjonariusza. Akcjonariusz\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji\n                           zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. Cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107\n                           pe\u0142nomocnikami Akcjonariuszy na NWZ. Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na NWZ jest Cz\u0142onek Zarz\u0105du,\n                           Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, likwidator, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek organ\u00f3w lub pracownik\n                           Sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142dzielni zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji\n                           tylko na jednym NWZ; w tym przypadku udzielenie dalszego pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone,\n                           a pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek ujawni\u0107 Akcjonariuszowi okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie\n                           b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia konfliktu interes\u00f3w.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w NWZ i wykonywania prawa g\u0142osu, zgodnie z art. 412_1_\n                           \u00a72 KSH, wymaga udzielenia na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Pe\u0142nomocnictwo udzielone\n                           w postaci elektronicznej nie wymaga opatrzenia bezpiecznym podpisem elektronicznym\n                           weryfikowanym przy pomocy wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu.Przedstawiciele os\u00f3b prawnych powinni dysponowa\u0107 orygina\u0142em lub po\u015bwiadczon\u0105 przez\n                           notariusza kopi\u0105 aktualnego odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub dokumentem wydrukowanym\n                           ze strony https://ems.ms.gov.pl/, o kt\u00f3rym mowa w art. 4 ust. 4aa ustawy z dnia 20.08.1997\n                           r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _tj. z dnia 10 marca 2017 r.; Dz.U. z 2017 r. poz.\n                           700 ze zm._, z ostatnich 30 dni, a je\u017celi ich prawo do reprezentowania nie wynika\n                           z rejestru, to powinni dysponowa\u0107 pisemnym pe\u0142nomocnictwem _w oryginale lub kopii\n                           po\u015bwiadczonej przez notariusza_ oraz aktualnym na dzie\u0144 wydania pe\u0142nomocnictwa orygina\u0142em\n                           lub po\u015bwiadczon\u0105 przez notariusza kopi\u0105 odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru.Akcjonariusz mo\u017ce zawiadomi\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           za pomoc\u0105 poczty elektronicznej _e-mail_ na adres wza@netia.pl poprzez przes\u0142anie\n                           na wskazany adres dokumentu pe\u0142nomocnictwa w formacie \"pdf\" _lub innym formacie pozwalaj\u0105cym\n                           na jego odczytanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119_ podpisanego przez Akcjonariusza, b\u0105d\u017a w przypadku\n                           Akcjonariuszy innych ni\u017c osoby fizyczne, przez osoby uprawnione do reprezentowania\n                           Akcjonariusza. Akcjonariusz wykorzystuj\u0105cy elektroniczne \u015brodki komunikacji ponosi\n                           wy\u0142\u0105czne ryzyko zwi\u0105zane z ich wykorzystaniem.Do zawiadomienia nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 kopie dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych to\u017csamo\u015b\u0107 Akcjonariusza,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci:_i_ w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107,_ii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie do reprezentowania Akcjonariusza.W przypadku dalszych pe\u0142nomocnik\u00f3w konieczne jest wykazanie nieprzerwanego ci\u0105gu pe\u0142nomocnictw.\n                           Zaleca si\u0119, aby pe\u0142nomocnik, kt\u00f3remu udzielono pe\u0142nomocnictwo w postaci elektronicznej,\n                           przed\u0142o\u017cy\u0142 Sp\u00f3\u0142ce przed rozpocz\u0119ciem obrad NWZ dokument potwierdzaj\u0105cy udzielenie\n                           pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej oraz pozwalaj\u0105cy zidentyfikowa\u0107 Akcjonariusza\n                           sk\u0142adaj\u0105cego o\u015bwiadczenie.Stosownie do art. 412_1_ \u00a75 KSH, w przypadku w\u0105tpliwo\u015bci co do kompletno\u015bci, rzetelno\u015bci\n                           lub prawdziwo\u015bci kopii wy\u017cej wymienionych dokument\u00f3w, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zastrzega sobie\n                           prawo do \u017c\u0105dania od pe\u0142nomocnika okazania przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci:_i_ w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 kopii potwierdzonej za zgodno\u015b\u0107\n                           z orygina\u0142em przez notariusza lub inny podmiot uprawniony do potwierdzania za zgodno\u015b\u0107\n                           z orygina\u0142em dowodu osobistego, paszportu lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci\n                           Akcjonariusza; albo_ii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 orygina\u0142u lub kopii potwierdzonej\n                           za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em przez notariusza lub inny podmiot uprawniony do potwierdzania\n                           za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub dokumentem wydrukowanym\n                           ze strony https://ems.ms.gov.pl/, o kt\u00f3rym mowa w art. 4 ust. 4aa ustawy z dnia 20.08.1997\n                           r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _tj. z dnia 10 marca 2017 r.; Dz.U. z 2017 r. poz.\n                           700 ze zm._, z ostatnich 30 dni, lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie\n                           osoby fizycznej _os\u00f3b fizycznych_ do reprezentowania Akcjonariusza na NWZ _np. nieprzerwany\n                           ci\u0105g pe\u0142nomocnictw_.W celu identyfikacji pe\u0142nomocnika, stosownie do art. 412_1_ \u00a75 KSH, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           zastrzega sobie prawo do \u017c\u0105dania od pe\u0142nomocnika okazania przy sporz\u0105dzaniu listy\n                           obecno\u015bci:_i_ w przypadku pe\u0142nomocnika b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 orygina\u0142u dowodu osobistego,\n                           paszportu lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci pe\u0142nomocnika; albo_ii_ w przypadku pe\u0142nomocnika innego ni\u017c osoba fizyczna - orygina\u0142u lub kopii potwierdzonej\n                           za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em przez notariusza lub inny podmiot uprawniony do potwierdzania\n                           za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub dokumentem wydrukowanym\n                           ze strony https://ems.ms.gov.pl/, o kt\u00f3rym mowa w art. 4 ust. 4aa ustawy z dnia 20.08.1997\n                           r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _tj. z dnia 10 marca 2017 r.; Dz.U. z 2017 r. poz.\n                           700 ze zm._, z ostatnich 30 dni, lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie\n                           osoby fizycznej _os\u00f3b fizycznych_ do reprezentowania pe\u0142nomocnika na NWZ _np. nieprzerwany\n                           ci\u0105g pe\u0142nomocnictw_ oraz dowodu osobistego, paszportu lub innego urz\u0119dowego dokumentu\n                           to\u017csamo\u015bci osoby fizycznej _os\u00f3b fizycznych_ upowa\u017cnionych do reprezentowania pe\u0142nomocnika\n                           na NWZ.Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej oraz proponowane projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzanych do porz\u0105dku obrad NWZ lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107\n                           wprowadzone do porz\u0105dku obrad, powinny zosta\u0107 przekazane Sp\u00f3\u0142ce, dla cel\u00f3w organizacyjnych\n                           zwi\u0105zanych z NWZ, najp\u00f3\u017aniej do ko\u0144ca dnia poprzedzaj\u0105cego dzie\u0144 NWZ.f_ Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w NWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznejMaj\u0105c na uwadze niski stopie\u0144 zainteresowania w latach ubieg\u0142ych oraz zwi\u0105zane z tym\n                           koszty, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje uczestnictwa w NWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.g_ Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie NWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznejZe wzgl\u0119du na odst\u0105pienie od umo\u017cliwienia uczestnictwa w NWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej, niniejszy punkt nie ma zastosowania.h_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejZe wzgl\u0119du na odst\u0105pienie od umo\u017cliwienia uczestnictwa w NWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej, niniejszy punkt nie ma zastosowania.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105.i_ Mo\u017cliwo\u015b\u0107 uzyskania informacji dotycz\u0105cych NWZMateria\u0142y oraz informacje dotycz\u0105ce NWZ, w tym pe\u0142ny teksty dokumentacji, kt\u00f3ra ma\n                           by\u0107 przedstawiona NWZ wraz z projektami uchwa\u0142, udost\u0119pniona b\u0119dzie od dnia zwo\u0142ania\n                           NWZ na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, pod adresem: www.netia.pl w zak\u0142adce: Dla Inwestor\u00f3w\n                           \u2013 \u0141ad korporacyjny \u2013 Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy oraz w biurze Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           w Warszawie _02-677_ przy ul. Ta\u015bmowej 7a. Zgodnie z art. 407 \u00a72 KSH, Akcjonariusz\n                           ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania mu odpisu wniosk\u00f3w w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie\n                           tygodnia przed NWZ.Informacje Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad NWZ lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed\n                           terminem NWZ b\u0119d\u0105, niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu, dost\u0119pne na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki wskazanej w akapicie poprzedzaj\u0105cym.W zwi\u0105zku z tym, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestnictwa w NWZ przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _w tym wypowiadania si\u0119 w trakcie NWZ przy wykorzystaniu\n                           \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej_ ani wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105,\n                           formularze s\u0142u\u017c\u0105ce do powy\u017cszych cel\u00f3w nie b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane.Lista Akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa na NWZ sporz\u0105dzona zgodnie z art.\n                           407 \u00a71 KSH wy\u0142o\u017cona b\u0119dzie do wgl\u0105du w biurze Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie _02-677_\n                           przy ul. Ta\u015bmowej 7a przez trzy dni powszednie przed terminem NWZ, w godzinach pracy\n                           recepcji. Po powy\u017cszym adresem ponadto udost\u0119pnione b\u0119d\u0105 Akcjonariuszom materia\u0142y\n                           w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad NWZ, w terminie i na zasadach przewidzianych\n                           w KSH.Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce przegl\u0105da\u0107 list\u0119 Akcjonariuszy w lokalu wskazanym powy\u017cej\n                           oraz \u017c\u0105da\u0107 odpisu tej listy za zwrotem koszt\u00f3w jego sporz\u0105dzenia, jak r\u00f3wnie\u017c \u017c\u0105da\u0107\n                           przes\u0142ania mu listy Akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu nieodp\u0142atnie\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny adres poczty elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna\n                           by\u0107 wys\u0142ana.Dla sprawnego przebiegu obrad, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki prosi uczestnik\u00f3w o przybycie na oko\u0142o\n                           30 minut przed planowanym terminem rozpocz\u0119cia. Osoby uprawnione do uczestnictwa w\n                           NWZ otrzymuj\u0105 karty do g\u0142osowania po okazaniu dowodu to\u017csamo\u015bci i podpisaniu listy\n                           obecno\u015bci.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce w sprawach nieobj\u0119tych niniejszym og\u0142oszeniem\n                           stosuje si\u0119 przepisy KSH oraz statutu Sp\u00f3\u0142ki i w zwi\u0105zku z tym prosi Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki o zapoznanie si\u0119 z powy\u017cszymi regulacjami. W przypadku pyta\u0144 lub w\u0105tpliwo\u015bci\n                           zwi\u0105zanych z uczestnictwem w Walnym Zgromadzeniu prosimy o kontakt pod nr tel. [22]\n                           352 26 74 lub e-mail: wza@netia.pl III. Tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142a_ Tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 zosta\u0142a za\u0142\u0105czona poni\u017cej do og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu NZW.\n                           Uchwa\u0142a nr 1Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Netia S.A. z dnia 29 pa\u017adziernika 2018 rokuw sprawie wyboru Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 409 \u00a71 Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych, niniejszym powo\u0142uje Pana/Pani\u0105 [\u2026] na Przewodnicz\u0105cego Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia.Uchwa\u0142a nr 2 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Netia S.A. z dnia 29 pa\u017adziernika 2018 rokuw sprawie przyj\u0119cia porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki niniejszym postanawia przyj\u0105\u0107 porz\u0105dek obrad\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia, og\u0142oszony na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki w dniu\n                           27 wrze\u015bnia 2018 r. oraz w raporcie bie\u017c\u0105cym Sp\u00f3\u0142ki nr 53/2018 z dnia 27 wrze\u015bnia\n                           2018 r. w nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu:1. Otwarcie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia i jego\n                           zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Zatwierdzenie porz\u0105dku obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie po\u0142\u0105czenia przez przej\u0119cie Netia S.A. z Telefonia Dialog\n                           sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu. 6. Zamkni\u0119cie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Uchwa\u0142a nr 3Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Netia S.A. z dnia 29 pa\u017adziernika 2018 roku w sprawie po\u0142\u0105czenia przez przej\u0119cie Netia S.A. z Telefonia Dialog sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           we Wroc\u0142awiu\u00a7 1Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 506 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _KSH_, Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Netia S.A. z siedzib\u0105 Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ niniejszym postanawia\n                           o po\u0142\u0105czeniu _przez przej\u0119cie_, w trybie art. 492 \u00a7 1 pkt 1_ KSH Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 Telefonia Dialog sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu, wpisan\u0105 do\n                           rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej\n                           We Wroc\u0142awiu, VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru Sadowego pod numerem KRS 0000419488\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_, poprzez przeniesienie na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 \u2013 jako posiadaj\u0105c\u0105\n                           bezpo\u015brednio 100% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej \u2013 wszystkich\n                           aktyw\u00f3w i pasyw\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej oraz rozwi\u0105zanie Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej bez przeprowadzania\n                           jej likwidacji.\u00a7 2Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej postanawia, \u017ce po\u0142\u0105czenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           Przejmuj\u0105cej ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 Przejmowan\u0105 odb\u0119dzie si\u0119 w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 515 \u00a7 1\n                           KSH w zwi\u0105zku z art. 516 \u00a7 6 KSH, tj. bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           Przejmuj\u0105cej oraz bez zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej i wed\u0142ug zasad przewidzianych\n                           we wsp\u00f3lnym planie po\u0142\u0105czenia uzgodnionym pomi\u0119dzy zarz\u0105dami Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej i\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej w dniu 20 wrze\u015bnia 2018 roku _\"Plan Po\u0142\u0105czenia\"_, stanowi\u0105cym\n                           za\u0142\u0105cznik do niniejszej uchwa\u0142y, udost\u0119pnionym bezp\u0142atnie do publicznej wiadomo\u015bci\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej zgodnie z art. 500 \u00a7 21 KSH.\u00a73Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej wyra\u017ca zgod\u0119 na za\u0142\u0105czony do niniejszej\n                           uchwa\u0142y Plan Po\u0142\u0105czenia.\u00a74Upowa\u017cnia si\u0119 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki do dokonania wszelkich niezb\u0119dnych czynno\u015bci zwi\u0105zanych\n                           z przeprowadzeniem procedury po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 Przejmowan\u0105. \u00a75Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z chwil\u0105 jej podj\u0119cia.",
        "date": "2018-09-27"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 51/2018 z dnia 18 wrze\u015bnia 2018 roku, Zarz\u0105d\n                           Netia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_, informuje, \u017ce w dniu 20 wrze\u015bnia 2018 roku\n                           Netia oraz sp\u00f3\u0142ka od niej zale\u017cna - Telefonia Dialog sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu\n                           _KRS 0000419488_ _dalej \"Dialog\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana\"_ podpisa\u0142y uzgodniony na\n                           podstawie art. 498 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _dalej \"k.s.h.\"_ plan po\u0142\u0105czenia, kt\u00f3rego\n                           tre\u015b\u0107 wraz z za\u0142\u0105cznikami stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego. Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi na podstawie art. 492 \u00a7 1 pkt 1 w zwi\u0105zku z art. 515 \u00a7 1 k.s.h\n                           poprzez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ki Przejmowanej na Neti\u0119, bez podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Netii, bez wymiany udzia\u0142\u00f3w i bez zmiany statutu Netii. Przej\u0119cie\n                           dotyczy jednoosobowej sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Netii _art. 516 \u00a7 6 k.s.h._ i b\u0119dzie przeprowadzone\n                           bez sporz\u0105dzania sprawozdania zarz\u0105du uzasadniaj\u0105cego po\u0142\u0105czenie oraz bez badania\n                           planu po\u0142\u0105czenia przez bieg\u0142ego. Do planu po\u0142\u0105czenia nie zosta\u0142o za\u0142\u0105czone o\u015bwiadczenie zawieraj\u0105ce informacj\u0119 o stanie\n                           ksi\u0119gowym Sp\u00f3\u0142ki, sporz\u0105dzone dla cel\u00f3w po\u0142\u0105czenia, poniewa\u017c Netia, zgodnie z przepisami\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, publikuje i udost\u0119pnia akcjonariuszom\n                           p\u00f3\u0142roczne sprawozdania finansowe _art. 499 \u00a7 4 k.s.h._.Sp\u00f3\u0142ka Przejmowana jest sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 Netii zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 telekomunikacyjn\u0105\n                           w segmencie B2C.",
        "date": "2018-09-20"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje, \u017ce w dniu 18 wrze\u015bnia 2018\n                           roku podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o przyst\u0105pieniu do podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144 w celu po\u0142\u0105czenia z jednoosobow\u0105\n                           sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 - Telefonia Dialog sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej \"Dialog\"_, w tym uzgodnienia harmonogramu i planu po\u0142\u0105czenia. Po\u0142\u0105czenie Netii z jej jednoosobow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 wynika z uzasadnionych przyczyn\n                           ekonomicznych. Proces ten zapewni uproszczenie struktury organizacyjnej Grupy Kapita\u0142owej\n                           Netia, wyeliminuje zb\u0119dne procesy oraz doprowadzi do obni\u017cenia koszt\u00f3w zwi\u0105zanych\n                           z prowadzon\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c wobec podj\u0119tej decyzji, Netia nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c w dniu po\u0142\u0105czenia _w rozumieniu art. 493 \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych_ przyst\u0105pi\n                           do realizacji sprzeda\u017cy us\u0142ug dla nowych Klient\u00f3w na rynku B2C, kt\u00f3ra pocz\u0105wszy od\n                           20 listopada 2017 roku jest realizowana przez Dialog, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym nr 138/2017. O poszczeg\u00f3lnych istotnych etapach po\u0142\u0105czenia, w tym uzgodnienie planu po\u0142\u0105czenia\n                           i decyzjach organ\u00f3w Netii oraz Dialogu w przedmiocie po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ka poinformuje\n                           w oddzielnych raportach bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-09-18"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 10 sierpnia 2018 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powierzy\u0142a Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du-\n                           Panu Andrzejowi Abramczukowi funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Netii \u2013 Dyrektora Generalnego,\n                           pocz\u0105wszy od dnia 18 sierpnia 2018 roku, tj. po wyga\u015bni\u0119ciu delegacji Pana Wojciecha\n                           Pytla do pe\u0142nienia funkcji Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. Wymagany zakres informacji o Panu Andrzeju Abramczuku, zgodnie z \u00a7 10 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst\n                           jedn. Dz. U. z 2018 r., poz. 757._, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekaza\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           151/2017 z dnia 14 grudnia 2017 roku.",
        "date": "2018-08-10"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci korekt\u0119 raportu bie\u017c\u0105cego nr 49/2018 zawieraj\u0105cego informacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105\n                           po\u015bredniego nabycia akcji Sp\u00f3\u0142ki, poprzez do\u0142\u0105czenie poprawnego formatu za\u0142\u0105cznika\n                           do przywo\u0142anego raportu.  Pozosta\u0142e informacje zawarte w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 49/2018 pozostaj\u0105 bez zmian.",
        "date": "2018-07-05"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "etia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 4 lipca 2018 r. otrzyma\u0142a od Reddev Investments Limited z siedzib\u0105\n                           w Nikozji informacj\u0119, o kt\u00f3rej mowa w art. 69 ust. 2 pkt 2_ w zw. z art. 69a ust.\n                           1 pkt 3_ Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2018 r. poz.\n                           512_ o zmianie dotychczas posiadanego udzia\u0142u ponad 33% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce\n                           o co najmniej 1% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w wyniku po\u015bredniego nabycia \u0142\u0105cznie 17.331.023\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki.  Tre\u015b\u0107 otrzymanej informacji Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-07-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 4 lipca 2018 r. otrzyma\u0142a od TiVi Foundation z siedzib\u0105 w Vaduz\n                           informacj\u0119, o kt\u00f3rej mowa w art. 69 ust. 2 pkt 2_ w zw. z art. 69a ust. 1 pkt 3_ Ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z 2018 r. poz. 512_ o zmianie dotychczas\n                           posiadanego udzia\u0142u ponad 33% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce o co najmniej 1% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w wyniku po\u015bredniego nabycia \u0142\u0105cznie 17.331.023 akcji Sp\u00f3\u0142ki.  Tre\u015b\u0107 otrzymanej informacji Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-07-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuj\u0119, i\u017c\n                           w dniu 4 lipca 2018 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie od Cyfrowy Polsat S.A. _dalej \"CP\"_\n                           oraz Karswell Limited _dalej \"Karswell\"_ na podstawie art. 69 ust. 2 pkt 2 i art.\n                           69 ust. 1 pkt 2 w zw. z art. 87 ust. 1 pkt 5 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych, odpowiednio o zmianie dotychczas posiadanego udzia\u0142u przez CP ponad 33%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce o co najmniej 1% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz o zmniejszeniu\n                           udzia\u0142u Karswell poni\u017cej progu 20% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce w wyniku transakcji\n                           nabycia przez CP i zbycia przez Karswell 17.331.023 akcji Sp\u00f3\u0142ki.  Tre\u015b\u0107 otrzymanego zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2018-07-04"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Netia\" S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 26 czerwca 2018 r. na podstawie o\u015bwiadczenia nr 306/2018 z dnia 18 maja\n                           2018 r. oraz o\u015bwiadczenia nr 385/2018 z dnia 19 czerwca 2018 r. Krajowego Depozytu\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _dalej: \"KDPW\"_ oraz na podstawie uchwa\u0142y zarz\u0105du Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. nr 645/2018 z dnia 22 czerwca 2018 r. _raport\n                           bie\u017c\u0105cy Sp\u00f3\u0142ki nr 45/2018 z dnia 25 czerwca 2018 r._, nast\u0105pi\u0142a rejestracja w KDPW\n                           97.373 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy trzysta siedemdziesi\u0105t trzy_ akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii L Netii, o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty_\n                           ka\u017cda, wyemitowanych w ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego na podstawie\n                           Uchwa\u0142y nr 26 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 26 maja 2010 r. _raport\n                           bie\u017c\u0105cy Sp\u00f3\u0142ki nr 19/2010 z dnia 26 maja 2010 r._, tj. na podstawie art. 451 \u00a7 2 w\n                           zw. z art. 452 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych nast\u0105pi\u0142o nabycie praw z 97.373 akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii L oraz podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Wskazanymi\n                           powy\u017cej o\u015bwiadczeniami KDPW oznaczy\u0142o akcje serii L kodem PLNETIA00014.Akcje serii L zosta\u0142y wyemitowane na skutek wykonania opcji przez osoby pe\u0142ni\u0105ce w\n                           strukturze Sp\u00f3\u0142ki funkcje kierownicze. Opcje te zosta\u0142y przyznane zgodnie z planem\n                           premiowania akcjami przyj\u0119tym przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki dnia 25 lutego 2011 r. _raport\n                           bie\u017c\u0105cy Sp\u00f3\u0142ki nr 10/2011 z dnia 25 lutego 2011 r._ z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami.Emisja akcji serii L nast\u0105pi\u0142a na skutek wykonania praw z 97.373 imiennych warrant\u00f3w\n                           subskrypcyjnych serii 1 _dalej: \"Warranty Serii 1\"_, uprawniaj\u0105cych ich posiadaczy\n                           do subskrybowania akcji serii L z pierwsze\u0144stwem przed akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki. W zwi\u0105zku\n                           z wykonaniem praw z Warrant\u00f3w Serii 1 warranty te wygas\u0142y.Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki po tej emisji wynosi 335.578.344,00 z\u0142otych i dzieli si\u0119\n                           na 335.578.344 akcji o warto\u015bci nominalnej 1 _jeden z\u0142oty_ z\u0142oty ka\u017cda, daj\u0105cych \u0142\u0105cznie\n                           335.578.344 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-06-26"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Netia\" S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 22 czerwca 2018 r. Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\n                           _dalej: \"GPW\"_ podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 645/2018 w sprawie dopuszczenia i wprowadzenia do\n                           obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym 97.373 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy\n                           trzysta siedemdziesi\u0105t trzy_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii L Netii, o warto\u015bci nominalnej 1 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden z\u0142oty_ ka\u017cda _dalej \u0142\u0105cznie: \"Akcje\"_.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d GPW postanowi\u0142 wprowadzi\u0107 Akcje z dniem 26 czerwca 2018 r. w trybie\n                           zwyk\u0142ym do obrotu gie\u0142dowego na rynku podstawowym, pod warunkiem dokonania przez Krajowy\n                           Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _dalej: \"KDPW\"_ w dniu 26 czerwca 2018 r. ich\n                           rejestracji i oznaczenia ich kodem \"PLNETIA00014\".Akcje w liczbie 71.692 oraz 25.681 zosta\u0142y przyj\u0119te do depozytu przez KDPW, kolejno\n                           na podstawie o\u015bwiadczenia nr 306/2018 z dnia 18 maja 2018 r. oraz o\u015bwiadczenia nr\n                           385/2018 z dnia 19 czerwca 2018 r. pod warunkiem podj\u0119cia przez GPW decyzji o wprowadzeniu\n                           Akcji do obrotu na tym samym rynku regulowanym, na kt\u00f3ry zosta\u0142y wprowadzone pozosta\u0142e\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki oznaczone kodem \"PLNETIA00014\". Zgodnie z przywo\u0142anymi o\u015bwiadczeniami\n                           KDPW, zarejestrowanie Akcji w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych nast\u0105pi w terminie\n                           trzech dni od otrzymania przez KDPW decyzji, o kt\u00f3rej mowa w zdaniu poprzedzaj\u0105cym,\n                           nie wcze\u015bniej jednak ni\u017c w dniu wskazanym w tej decyzji jako dzie\u0144 wprowadzenia tych\n                           akcji do obrotu na rynku regulowanym.Akcje wyemitowane zosta\u0142y w ramach warunkowego podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego na\n                           podstawie uchwa\u0142y nr 26 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 26 maja 2010\n                           r. na skutek wykonania opcji przyznanych pracownikom Sp\u00f3\u0142ki zgodnie z planem premiowania\n                           akcjami, przyj\u0119tym przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki w dniu 25 lutego 2011 r. _raport bie\u017c\u0105cy\n                           Sp\u00f3\u0142ki nr 10/2011 z dnia 25 lutego 2011 r._ z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami.",
        "date": "2018-06-25"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 Warszawie _dalej \"Netia\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje niniejszym\n                           do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119 o podj\u0119tej w dniu 21 czerwca 2018 roku uchwale\n                           Zwyczajnego Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w Telefonia Dialog sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu\n                           _dalej \"Telefonia Dialog\"_ - podmiotu zale\u017cnego od Netii - w sprawie podzia\u0142u zysku\n                           wypracowanego w roku obrotowym 2017. Zgodnie z przywo\u0142an\u0105 uchwa\u0142\u0105, Zwyczajne Zgromadzenie Wsp\u00f3lnik\u00f3w Telefonia Dialog postanowi\u0142o\n                           o przeznaczeniu zysku netto wypracowanego w roku obrotowym 2017 w wysoko\u015bci 67.837.424,08\n                           z\u0142 _s\u0142ownie: sze\u015b\u0107dziesi\u0105t siedem milion\u00f3w osiemset trzydzie\u015bci siedem tysi\u0119cy czterysta\n                           dwadzie\u015bcia cztery z\u0142ote i 08/100_, powi\u0119kszonego o kwot\u0119 83.502.999,78 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           osiemdziesi\u0105t trzy miliony pi\u0119\u0107set dwa tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107\n                           z\u0142otych i 78/100_ przeniesion\u0105 z kapita\u0142u rezerwowego utworzonego z zysku Telefonii\n                           Dialog za rok obrotowy 2015 i 2016, tj. w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 151.340.423,86 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           sto pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden milion\u00f3w trzysta czterdzie\u015bci tysi\u0119cy czterysta dwadzie\u015bcia\n                           trzy z\u0142ote i 86/100_, w ca\u0142o\u015bci na wyp\u0142at\u0119 dywidendy jedynemu wsp\u00f3lnikowi Telefonii\n                           Dialog tj. Netii. Dywidenda zostanie uj\u0119ta w wyniku Sp\u00f3\u0142ki w jednostkowym sprawozdaniu finansowym za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c opisana powy\u017cej transakcja wewn\u0105trzgrupowa\n                           nie b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142ywu na skonsolidowane sprawozdanie finansowe Grupy Kapita\u0142owej\n                           Netia.",
        "date": "2018-06-21"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu 20 czerwca\n                           2018 r. dokona\u0142 przedterminowego wykupu dw\u00f3ch imiennych obligacji serii A41 o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej w wysoko\u015bci 80.000.000 z\u0142 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t milion\u00f3w z\u0142otych_\n                           _dalej jako \"Obligacje\"_, wyemitowanych przez Emitenta i nabytych w dniu 29 marca\n                           2018 roku przez sp\u00f3\u0142k\u0119 od niej zale\u017cn\u0105 tj. Telefonia Dialog sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 17/2018\n                           z dnia 30 marca 2018 roku. Zgodnie z warunkami emisji, pierwotny termin wykupu Obligacji przypada\u0142 na dzie\u0144 29\n                           czerwca 2018 roku.  Przedterminowy wykup Obligacji nast\u0105pi\u0142 poprzez zap\u0142at\u0119 na rzecz Telefonii Dialog\n                           warto\u015bci nominalnej Obligacji wraz z nale\u017cnymi odsetkami za okres od dnia emisji do\n                           dnia przedterminowego wykupu.",
        "date": "2018-06-20"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 35/2018 z dnia 13 czerwca 2018 roku, przekazuje niniejszym\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 16 czerwca 2018 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki wyrazi\u0142a\n                           zgod\u0119 na: _i_ zmian\u0119 harmonogramu sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia Netii, zwi\u0105zanego z umow\u0105 kredytow\u0105\n                           z Konsorcjum Bank\u00f3w; _ii_ rozwi\u0105zanie umowy o finansowanie z Europejskim Bankiem Inwestycyjnym\n                           z siedzib\u0105 w Luksemburgu; oraz _iii_ przyst\u0105pienie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, jako dodatkowego\n                           kredytobiorcy oraz dodatkowego por\u0119czyciela  do umowy kredyt\u00f3w zawartej przez Cyfrowy\n                           Polsat S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, a tak\u017ce powi\u0105zanej z ni\u0105 umowy pomi\u0119dzy wierzycielami,\n                           jako d\u0142u\u017cnik, w tym na udzielenie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zabezpiecze\u0144 sp\u0142aty finansowania, o\n                           kt\u00f3rych mowa w przywo\u0142anym powy\u017cej raporcie.",
        "date": "2018-06-16"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje niniejszym do publicznej\n                           wiadomo\u015bci informacj\u0119 o zmianie daty przekazania skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego\n                           za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 7/2018\n                           z dnia 25 stycznia 2018 r.Skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku zostanie opublikowany w dniu\n                           9 sierpnia 2018 roku.",
        "date": "2018-06-15"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 14 czerwca 2018 r. Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy _dalej \"Zgromadzenie\"_\n                           powo\u0142a\u0142o do Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki nast\u0119puj\u0105ce osoby:1_\tPani\u0105 Justyn\u0119 Kulk\u0119,2_\tPana Piotra \u017baka, 3_\tPana Macieja Szwarca.  Kandydatury nowo powo\u0142anych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej zosta\u0142y zg\u0142oszone podczas obrad\n                           Zgromadzenia przez akcjonariusza Netii \u2013 Cyfrowy Polsat S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie.Pani Justyna Kulka oraz Pan Piotr \u017bak opr\u00f3cz dzia\u0142alno\u015bci wskazanej w za\u0142\u0105czonym do\n                           raportu \u017cyciorysie nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz jej podmiot\u00f3w powi\u0105zanych, nie uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako\n                           wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani nie\n                           uczestnicz\u0105 w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu. Pan Maciej\n                           Szwarc nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz jej podmiot\u00f3w powi\u0105zanych, nie uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani nie uczestnicz\u0105\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.Pani Justyna Kulka\n                           oraz Panowie Piotr \u017bak i Maciej Szwarc nie figuruj\u0105 w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych.\n                           \u017byciorysy nowo powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, uwzgl\u0119dniaj\u0105ce posiadane wykszta\u0142cenie,\n                           kwalifikacje i zajmowane wcze\u015bniej stanowiska, wraz z opisem przebiegu pracy zawodowej,\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje w formie za\u0142\u0105cznik\u00f3w do raportu.",
        "date": "2018-06-14"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka_ niniejszym przekazuje do\n                           publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _dalej: \"Zgromadzenie\"_,\n                           kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 14 czerwca 2018 roku obecni byli akcjonariusze reprezentuj\u0105cy\n                           \u0142\u0105cznie 82.99% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przedstawia wykaz akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu:1. Cyfrowy Polsat S.A.Liczba akcji zg\u0142oszonych na Zgromadzeniu 145.364.486Liczba g\u0142os\u00f3w 145.364.486Procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu 52,32%Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 43,33%2. Karswell LimitedLiczba akcji zg\u0142oszonych na Zgromadzeniu 76.040.399Liczba g\u0142os\u00f3w 76.040.399Procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu 27,37%Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 22,66%3.FIP 11 Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w NiepublicznychLiczba akcji zg\u0142oszonych na Zgromadzeniu 19.182.760Liczba g\u0142os\u00f3w 19.182.760Procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zgromadzeniu 6,90%Procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w: 5,71%",
        "date": "2018-06-14"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki w dniu 14 czerwca 2018 roku _dalej: \"Zgromadzenie\"_. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje r\u00f3wnie\u017c, i\u017c Zgromadzenie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia projektu\n                           uchwa\u0142y dotycz\u0105cej odwo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej.   Uchwa\u0142a nr 27 w sprawie zmiany zasad wynagradzania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej zosta\u0142a\n                           uzupe\u0142niona w trakcie obrad o kwoty wynagrodzenia przys\u0142uguj\u0105ce poszczeg\u00f3lnym Cz\u0142onkom\n                           Rady Nadzorczej, zale\u017cne od pe\u0142nionej funkcji w ramach Rady Nadzorczej lub Komitetu.\n                           Wyniki g\u0142osowania oraz ostateczna tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 Zgromadzenia znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku\n                           do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-06-14"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci informacje o otrzymanej w dniu 14 czerwca 2018 roku rezygnacji\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pana Grzegorza Zambrzyckiego z pe\u0142nienia funkcji w Radzie\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z dniem 14 czerwca 2018 roku. W z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniu o rezygnacji,\n                           Pan Grzegorz Zambrzycki, nie wskaza\u0142 przyczyn rezygnacji.",
        "date": "2018-06-14"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci informacje o otrzymanej w dniu 14 czerwca 2018 roku rezygnacji\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pana Miros\u0142awa Godlewskiego z pe\u0142nienia funkcji w Radzie Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dniem 14 czerwca 2018 roku. W z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniu o rezygnacji, Pan Miros\u0142aw\n                           Godlewski, nie wskaza\u0142 przyczyn rezygnacji.",
        "date": "2018-06-14"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Netia\"_ niniejszym przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci informacje o podj\u0119tej przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w dniu 13 czerwca\n                           2018 roku decyzji w sprawie zmiany warunk\u00f3w umowy kredytowej z dnia 9 lipca 2015 roku,\n                           zmienionej i ujednoliconej umow\u0105 z dnia 27 czerwca 2017 roku _dalej \"Umowa Kredytowa\"_,\n                           o zawarciu kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 103/2017 z dnia 27 czerwca\n                           2017 roku. Decyzj\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki postanowiono o zmianie harmonogramu sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia\n                           Netii w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 200.000.000,00 _dwie\u015bcie milion\u00f3w_ z\u0142otych, w ten spos\u00f3b,\n                           \u017ce Sp\u00f3\u0142ka sp\u0142aci d\u0142ug wobec kredytodawc\u00f3w w formie jednorazowej zap\u0142aty w terminie\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do dnia 22 sierpnia 2018 roku. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w dniu 13 czerwca 2018 roku podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o rozwi\u0105zaniu\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 umowy o finansowanie zawartej w dniu 24 pa\u017adziernika 2017 roku z Europejskim\n                           Bankiem Inwestycyjnym z siedzib\u0105 w Luksemburgu _dalej \"Umowa o Finansowanie\"_, o kt\u00f3rej\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 134/2017 z dnia 24 pa\u017adziernika 2017 roku.\n                           Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Netii informuje, \u017ce w tym samym dniu, tj. 13 czerwca 2018 podj\u0105\u0142\n                           decyzj\u0119 o przyst\u0105pieniu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 jako dodatkowego kredytobiorcy oraz dodatkowego\n                           por\u0119czyciela do umowy kredyt\u00f3w z dnia 21 wrze\u015bnia 2015 roku, zmienionej _i_ umow\u0105\n                           zmieniaj\u0105c\u0105 i konsoliduj\u0105c\u0105 z dnia 21 wrze\u015bnia 2015 roku, zawart\u0105 pierwotnie pomi\u0119dzy\n                           Cyfrowy Polsat S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej r\u00f3wnie\u017c \"CP\"_ i Polkomtel sp. z\n                           o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie a konsorcjum polskich i zagranicznych instytucji finansowych;\n                           oraz _ii_ umow\u0105 zmieniaj\u0105c\u0105 z dnia 2 marca 2018 roku, zawart\u0105 pomi\u0119dzy CP, dzia\u0142aj\u0105cym\n                           jako agent podmiot\u00f3w zobowi\u0105zanych oraz UniCredit Bank AG, London Branch, dzia\u0142aj\u0105cym\n                           jako agent stron finansowania _dalej \"Umowa Kredyt\u00f3w CP\"_, przewiduj\u0105cej po stronie\n                           CP oraz podmiot\u00f3w zobowi\u0105zanych, w zakresie kredytu terminowego, zobowi\u0105zanie finansowanie\n                           do maksymalnej kwoty w wysoko\u015bci 11.500.000.000,00 z\u0142 _jedena\u015bcie miliard\u00f3w pi\u0119\u0107set\n                           milion\u00f3w z\u0142otych_ oraz w zakresie kredytu rewolwingowego \u2013 zobowi\u0105zanie finansowe\n                           do maksymalnej kwoty w wysoko\u015bci 1.000.000.000,00 z\u0142 _jeden miliard z\u0142otych_, a tak\u017ce\n                           powi\u0105zanej z ni\u0105  umowy pomi\u0119dzy wierzycielami _zwanej dalej \u0142\u0105cznie z Umow\u0105 Kredyt\u00f3w\n                           CP \"Dokumentami Refinansowania\"_, jako d\u0142u\u017cnik. Szczeg\u00f3\u0142owe warunki Umowy Kredyt\u00f3w CP zosta\u0142y podane do publicznej wiadomo\u015bci przez\n                           Cyfrowy Polsat S.A. w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 42/2015 z dnia 21 wrze\u015bnia 2015 roku _http://grupapolsat.pl/pl/archive/zawarcie-znaczacych-umow-finansowych_\n                           oraz raporcie bie\u017c\u0105cym nr 9/2018 z dnia 2 marca 2018 roku _http://www.grupapolsat.pl/pl/archive/zawarcie-umowy-zmieniajacej-umowe-kredytow-grupy-kapitalowej-cyfrowego-polsatu-sa_.\n                           Przyst\u0105pienie do Umowy Kredyt\u00f3w CP, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej b\u0119dzie zwi\u0105zane z zaci\u0105gni\u0119ciem\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zobowi\u0105zania finansowego w ramach kredyt\u00f3w, do kwoty maksymalnej nieprzekraczaj\u0105cej\n                           1.000.000.000,00 z\u0142 _jeden miliard z\u0142otych_, na przewidziane w Dokumentach Refinansowania\n                           cele, zwi\u0105zane z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki i projektami realizowanymi przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, wraz\n                           z zobowi\u0105zaniem do zap\u0142aty odsetek, prowizji i innych koszt\u00f3w i p\u0142atno\u015bci zwi\u0105zanych\n                           z tym finansowaniem. Ponadto, w ramach przyst\u0105pienia do Umowy Kredyt\u00f3w CP, Sp\u00f3\u0142ka - w przypadku przekroczenia\n                           przez Grup\u0119 Cyfrowy Polsat poziomu wska\u017anika skonsolidowanego d\u0142ugu netto powy\u017cej\n                           3 - udzieli odpowiednich zabezpiecze\u0144 sp\u0142aty finansowania udzielonego na podstawie\n                           Dokument\u00f3w Refinansowania oraz wierzytelno\u015bci i roszcze\u0144 wynikaj\u0105cych z Dokument\u00f3w\n                           Refinansowania, w tym: 1_\tudzieli gwarancji lub por\u0119cze\u0144 na podstawie lub w zwi\u0105zku z Dokumentami Refinansowania;\n                           2_\tustanowi zastaw rejestrowy na zbiorze rzeczy i praw stanowi\u0105cych ca\u0142o\u015b\u0107 organizacyjn\u0105\n                           o zmiennym sk\u0142adzie wchodz\u0105cym w sk\u0142ad przedsi\u0119biorstwa Sp\u00f3\u0142ki;3_\tustanowi hipoteki na wszelkich nieruchomo\u015bciach b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 lub b\u0119d\u0105cych\n                           w u\u017cytkowaniu wieczystym Sp\u00f3\u0142ki; 4_\tustanowi zastaw: odpowiednio rejestrowy, zwyk\u0142y lub finansowy, na wszelkich nale\u017c\u0105cych\n                           do Sp\u00f3\u0142ki udzia\u0142ach lub akcjach lub innych jednostkach lub tytu\u0142ach uczestnictwa w\n                           sp\u00f3\u0142kach zale\u017cnych lub innych podmiotach oraz dokona przelewu na zabezpieczenie praw\n                           maj\u0105tkowych zwi\u0105zanych z uczestnictwem w sp\u00f3\u0142kach zale\u017cnych lub innych podmiotach;\n                           5_\tustanowi zastaw: odpowiednio rejestrowy, zwyk\u0142y lub finansowy, na przys\u0142uguj\u0105cych\n                           Sp\u00f3\u0142ce wierzytelno\u015bciach z um\u00f3w rachunku bankowego lub o wyp\u0142at\u0119 \u015brodk\u00f3w z rachunku\n                           bankowego, prawach w\u0142asno\u015bci przemys\u0142owej i innych rzeczach ruchomych i prawach zbywalnych;6_\tzawrze umowy przelewu na zabezpieczenie lub ustanowienie zastaw\u00f3w: odpowiednio\n                           rejestrowego, zwyk\u0142ego lub finansowego, na nale\u017c\u0105cych do Sp\u00f3\u0142ki wierzytelno\u015bciach\n                           lub prawach z tytu\u0142u po\u017cyczek udzielonych podmiotom powi\u0105zanym ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 b\u0105d\u017a innych\n                           um\u00f3w lub d\u0142u\u017cnych papier\u00f3w warto\u015bciowych emitowanych przez podmioty powi\u0105zane ze Sp\u00f3\u0142k\u0105;7_\tzawrze umowy przew\u0142aszczenia na zabezpieczenie lub umowy przelewu na zabezpieczenie,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci um\u00f3w przelewu wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Sp\u00f3\u0142ce z tytu\u0142u um\u00f3w\n                           ubezpieczenia, um\u00f3w zabezpieczenia przed ryzykiem, um\u00f3w rachunk\u00f3w bankowych lub um\u00f3w\n                           po\u017cyczek;8_\tpodda si\u0119 rygorowi egzekucji, w trybie art. 777 Kodeksu post\u0119powania cywilnego;\n                           9_\tzawrze inne umowy i dokona innych czynno\u015bci faktycznych i prawnych, w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           udzieli nieodwo\u0142alnych pe\u0142nomocnictw, w tym pe\u0142nomocnictw do dysponowania \u015brodkami\n                           na rachunkach bankowych, pe\u0142nomocnictw do ustanowienia zastawu na nowych rachunkach\n                           bankowych, pe\u0142nomocnictw do wykonywania praw korporacyjnych z zastawionych akcji,\n                           udzia\u0142\u00f3w lub innych jednostek lub tytu\u0142\u00f3w uczestnictwa, pe\u0142nomocnictw do ustanowienia\n                           zastawu na nowych akcjach, udzia\u0142ach lub innych jednostkach lub tytu\u0142ach uczestnictwa,\n                           a tak\u017ce pe\u0142nomocnictw do zawarcia umowy zarz\u0105du i umowy dzier\u017cawy; 10_\tdokona zabezpiecze\u0144 przez sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Sp\u00f3\u0142ki lub inne sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka\n                           jest wsp\u00f3lnikiem lub akcjonariuszem, a ustanowienie tych zabezpiecze\u0144 przez te sp\u00f3\u0142ki\n                           zale\u017cne i inne sp\u00f3\u0142ki wymaga decyzji Netii jako akcjonariusza lub wsp\u00f3lnika tych sp\u00f3\u0142ek\n                           o zawarciu przez te sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne i inne sp\u00f3\u0142ki um\u00f3w i dokonanie innych czynno\u015bci,\n                           analogicznych do um\u00f3w i czynno\u015bci wymienionych w pkt 1_ \u2013 9_. Decyzje w zakresie zmiany warunk\u00f3w Umowy Kredytowej, rozwi\u0105zania Umowy o Finansowanie oraz przyst\u0105pienie do Umowy Kredyt\u00f3w CP, w tym udzielenie zabezpiecze\u0144,\n                           o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej s\u0105 warunkowane uzyskaniem przez Zarz\u0105d wymaganych przepisami\n                           prawa oraz postanowieniami statutu Sp\u00f3\u0142ki zg\u00f3d korporacyjnych. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeka\u017ce\n                           do publicznej wiadomo\u015bci informacje o udzieleniu  wymaganych przepisami prawa oraz\n                           postanowieniami statutu Sp\u00f3\u0142ki zg\u00f3d korporacyjnych w odniesieniu do poszczeg\u00f3lnych\n                           czynno\u015bci  okre\u015blonych powy\u017cej, niezw\u0142ocznie po podj\u0119ciu decyzji przez uprawnione\n                           organy Sp\u00f3\u0142ki w tym zakresie.",
        "date": "2018-06-13"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 1 czerwca 2018 r. Pan Andrzej Radzimi\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142\n                           o\u015bwiadczenie o realizacji uprawnienia osobistego przys\u0142uguj\u0105cego mu jako posiadaczowi\n                           akcji uprzywilejowanych serii A1.Zgodnie z przedmiotowym o\u015bwiadczeniem, na podstawie \u00a76 ust. 3 w zw. z \u00a715 ust. 2 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, Pan Andrzej Radzimi\u0144ski odwo\u0142a\u0142 ze sk\u0142adu Rady Nadzorczej Netii Pana Tadeusza\n                           Radzimi\u0144skiego ze skutkiem natychmiastowym i powo\u0142a\u0142 Pana Grzegorza Z\u0119got\u0119 na jego\n                           miejsce.Pan Grzegorz Z\u0119gota jest absolwentem Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego.\n                           Po uko\u0144czeniu aplikacji adwokackiej w 2001 roku uzyska\u0142 wpis na list\u0119 adwokat\u00f3w prowadzon\u0105\n                           przez Okr\u0119gow\u0105 Rad\u0119 Adwokack\u0105 w Warszawie. Pan Grzegorz Z\u0119gota od 2001 roku prowadzi indywidulan\u0105 praktyk\u0119 adwokack\u0105 w Warszawie.\n                           Posiada wieloletnie do\u015bwiadczenie w zakresie obs\u0142ugi prawnej przedsi\u0119biorc\u00f3w specjalizuj\u0105c\n                           si\u0119 w doradztwie w zakresie proces\u00f3w inwestycyjnych i prawie nieruchomo\u015bci. Od 2016\n                           roku Pan Grzegorz Z\u0119gota pe\u0142ni funkcj\u0119 Zast\u0119pcy Dyrektora Dzia\u0142u Prawnego Dom Development\n                           S.A. Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia Pan Grzegorz Z\u0119gota nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           ani nie jest cz\u0142onkiem organu sp\u00f3\u0142ki prowadz\u0105cej dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105 ani nie\n                           figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych",
        "date": "2018-06-01"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 28 maja 2018 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie od  Nationale- Nederlanden Powszechne\n                           Towarzystwo Emerytalne S.A. _\"NN PTE\"_, na podstawie art 69  w zw. z art. 87 ust.\n                           1 pkt 3 lit b Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _\"Ustawa\"_ w przedmiocie\n                           zmniejszenia stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki poni\u017cej 5% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, przez fundusze: Nationale- Nederlanden Otwarty Fundusz Em3erytalny\n                           _\" NN OFE\"_ oraz Nationale- Nederlanden Dobrowolny fundusz Emerytalny _\"NN DFE\"_,\n                           w wyniku odpowiedzi wezwanie do sprzeda\u017cy akcji Sp\u00f3\u0142ki og\u0142oszonego w dniu 5 grudnia\n                           2017 roku przez Cyfrowy Polsat S.A.Zgodnie z zawiadomieniem, przed rozliczeniem powy\u017cszej transakcji tj. 21 maja 2018\n                           roku, stan akcji Sp\u00f3\u0142ki na rachunkach papier\u00f3w warto\u015bciowych NN OFE i NN DFE wynosi\u0142\n                           27 350 137 akcji daj\u0105cych prawo do 27 350 137  g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 8,15 % udzia\u0142u\n                           w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.Zgodnie z zawiadomieniem, po rozliczeniu powy\u017cszej transakcji tj. 22 maja 2018 roku,\n                           stan akcji Sp\u00f3\u0142ki na rachunkach papier\u00f3w warto\u015bciowych NN OFE i NN DFE wynosi\u0142  12\n                           775 333 akcji daj\u0105cych prawo do 12 775 333  g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 3,81 % udzia\u0142u w\n                           kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-05-28"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 28 maja 2018 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie od SISU CAPITAL LIMITED _\"SISU\n                           CAPITAL\"_ dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu oraz jako zarz\u0105dzaj\u0105cy THE SISU CAPITAL MASTER FUND\n                           LIMITED _\"SISU MASTER FUND\"_, na podstawie art 69 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _\"Ustawa\"_. W zawiadomieniu SISU CAPITAL poinformowa\u0142\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 o  sprzeda\u017cy przez SISU MASTER FUND 18.632.595 akcji Sp\u00f3\u0142ki w dniu 22 maja\n                           2018 roku, w wyniku odpowiedzi wezwanie do sprzeda\u017cy akcji Sp\u00f3\u0142ki og\u0142oszonego w dniu\n                           5 grudnia 2017 roku przez Cyfrowy Polsat.Przed powy\u017csz\u0105 transakcj\u0105, stan akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce posiadanych przez SISU\n                           MASTER FUND wynosi\u0142 34.964.710 akcji daj\u0105cych prawo do 34.964.710 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           10,422% udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.W wyniku powy\u017cszej transakcji, \u0142\u0105czna og\u00f3lna liczba akcji i g\u0142os\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki reprezentowanych\n                           przez SISU MASTER FUND  uleg\u0142a zmniejszeniu poni\u017cej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,\n                           tj. wynosi 16.332.115 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki daj\u0105cych prawo do 16.332.115 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\n                           4,868 % udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-05-28"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 24\n                           maja 2018 roku otrzyma\u0142 od Akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki \u2013 Cyfrowy Polsat S.A. z siedzib\u0105 w\n                           Warszawie _dalej \"Cyfrowy Polsat\"_, reprezentuj\u0105cego 43,33% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,\n                           zg\u0142oszone na podstawie art. 401 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych \u017c\u0105danie umieszczenia\n                           w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142anego na dzie\u0144 14 czerwca\n                           2018 roku, nast\u0119puj\u0105cych punkt\u00f3w:1_\tpodj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki;2_\tpodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany zasad wynagradzania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki.    W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki og\u0142asza zmieniony porz\u0105dek obrad:1_\tOtwarcie obrad Walnego Zgromadzenia.2_\tWyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego obrad Walnego Zgromadzenia.3_\tStwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142.4_\tZatwierdzenie porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.5_\tRozpatrzenie sprawozda\u0144 Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Netia\n                           za rok obrotowy 2017, jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2017, skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Netia za rok obrotowy\n                           2017, sprawozdania Rady Nadzorczej za rok obrotowy 2017 z oceny sprawozda\u0144 Zarz\u0105du\n                           z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Netia S.A. za rok 2017, jednostkowego sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Netia\n                           za rok obrotowy 2017 oraz oceny wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cego pokrycia straty\n                           netto powsta\u0142ej w roku 2017 oraz sprawozdania Rady Nadzorczej Netia S.A. z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Rady Nadzorczej Netia S.A., oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki oraz oceny sposobu wype\u0142nienia przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych dotycz\u0105cych stosowania \u0142adu korporacyjnego za rok\n                           obrotowy 2017.6_\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017.7_\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia za rok obrotowy 2017.8_\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017.9_\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia za rok obrotowy 2017.10_\tPodj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Zarz\u0105du\n                           i Rady Nadzorczej z wykonania ich obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 r.11_\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie pokrycia straty powsta\u0142ej w roku obrotowym 2017.12_\tPodj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej.13_\tPodj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany zasad wynagradzania Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.\n                           14_\tZamkni\u0119cie obrad Walnego Zgromadzenia.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c wraz z wnioskiem Cyfrowy Polsat przekaza\u0142\n                           stosowne projekty uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105ce za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-05-24"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           i\u017a w dniu 24 maja 2018 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie od AVIVA Otwarty  Fundusz Emerytalny\n                           BZ WBK S.A._\"AVIVA OFE\"_ na podstawie art 69 ust. 1 i ust. 4 Ustawy o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _\"Ustawa\"_. W zawiadomieniu AVIVA OFE poinformowa\u0142 Sp\u00f3\u0142k\u0119,\n                           \u017ce w wyniku odpowiedzi wezwanie do sprzeda\u017cy akcji Sp\u00f3\u0142ki og\u0142oszonego w dniu 5 grudnia\n                           2017 roku, w dniu 17 maja 2018 roku \u0142\u0105czna og\u00f3lna liczba akcji i g\u0142os\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki reprezentowanych\n                           przez AVIVA OFE uleg\u0142a zmniejszeniu poni\u017cej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, tj.\n                           na dzie\u0144 22 maja 2018 roku, po rozliczeniu transakcji wynosi\u0142a 10.791.094  sztuk akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki daj\u0105cych prawo do  10.791.094  g\u0142os\u00f3w, co stanowi 3,22% udzia\u0142u w kapitale\n                           akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.Przed powy\u017csz\u0105 transakcj\u0105, stan akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce posiadanych przez AVIVA\n                           OFE wynosi\u0142 23.102.180  akcji daj\u0105cych prawo do 23.102.180 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 6,89%\n                           udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-05-24"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           i\u017a w dniu 23 maja 2018 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie od Powszechnego Towarzystwa Emerytalnego\n                           PZU S.A. _\"PTE PZU\"_ w imieniu Otwartego Funduszu Emerytalnego PZU \"Z\u0142ota Jesie\u0144\"\n                           _\"OFE PZU\"_ na podstawie art 69 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych _\"Ustawa\"_. W zawiadomieniu PTE PZU poinformowa\u0142 Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce w wyniku transakcji\n                           zbycia 18 836 624 akcji Netia zawartej w dniu 17 maja 2018 roku w odpowiedzi wezwanie\n                           Cyfrowy Polsat S.A. do sprzeda\u017cy akcji Sp\u00f3\u0142ki og\u0142oszonego w dniu 5 grudnia 2017 roku,\n                           po jej rozliczeniu w dniu 22 maja 2018 roku, \u0142\u0105czna og\u00f3lna liczba akcji i g\u0142os\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki\n                           reprezentowanych przez OFE PZU uleg\u0142a zmniejszeniu poni\u017cej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce, tj. do 16 510 954  sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki daj\u0105cych prawo do 16 510 954 g\u0142os\u00f3w,\n                           co stanowi 4,92% udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.Przed powy\u017csz\u0105 transakcj\u0105, stan akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce posiadanych przez OFE PZU\n                           wynosi\u0142 35 347 578 akcji daj\u0105cych prawo do 35 347 578 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 10,54%\n                           udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.Zgodnie z zawiadomieniem OFE PZU nie posiada podmiot\u00f3w zale\u017cnych posiadaj\u0105cych akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki, nie zachodzi sytuacja wskazana w art. 69 ust 4 pkt 6 Ustawy, OFE PZU nie posiada\n                           instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1 i 2 Ustawy.",
        "date": "2018-05-23"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 20/2018 z dnia 18 maja 2018 r. przekazuje do wiadomo\u015bci wymagany\n                           zakres informacji o Panu Grzegorzu Bartlerze, zgodnie z \u00a7 10 pkt 3_ - 6_ Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst\n                           jedn. Dz. U. z 2018 r., poz. 757._, powo\u0142anemu do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du\n                           Dyrektora Generalnego do spraw Techniki.Wykszta\u0142cenie: 1990\u20131995      Uniwersytet Warszawski, Wydzia\u0142 MIM, studia magisterskie Historia zatrudnienia:Pan Grzegorz Bartler posiada ponad 20-letnie do\u015bwiadczenie w\n                           zarz\u0105dzaniu strategicznymi projektami z obszaru IT i BI, przede wszystkim dla firm\n                           z sektora telekomunikacyjnego. W trakcie swojej pracy zawodowej pracowa\u0142 w r\u00f3\u017cnych\n                           rolach zar\u00f3wno po stronie dostawcy rozwi\u0105za\u0144, jak i klienta. Przez ostatnie 8 lat\n                           pracowa\u0142 w Polkomtelu i Grupie Cyfrowy Polsat.12/2014 \u2013 12.2015          Cyfrowy PolsatDyrektor Departamentu Business IntelligencePrzygotowanie koncepcji i realizacja konsolidacji i transformacji obszaru BI w Cyfrowym\n                           Polsacie i jego p\u00f3\u017aniejsze po\u0142\u0105czenie z obszarem BI w Polkomtelu. 08/2010 \u2013        Polkomtel                                                       \n                           Dyrektor Departamentu Business IntelligenceW trakcie pracy w Polkomtel realizowa\u0142 r\u00f3\u017cnorodne projekty dbaj\u0105c o to, aby rozwi\u0105zania\n                           informatyczne skutecznie wspiera\u0142y realizacj\u0119 strategii organizacji i osi\u0105ganie cel\u00f3w\n                           biznesowych.Zrealizowa\u0142 projekty wdro\u017cenia rozwi\u0105za\u0144 raportowych, analitycznych, integracji danych,\n                           zarz\u0105dzania kampaniami marketingowymi, jak r\u00f3wnie\u017c projekty regulacyjne _MSSF 15,\n                           RODO_ i transformacyjne Grupy Cyfrowy Polsat. 05/2010 \u2013 08/2010       Polkomtel                                                \n                           Dyrektor Business IntelligenceJako dyrektor Business Intelligence przygotowa\u0142 koncepcj\u0119 transformacji obszaru BI\n                           w taki spos\u00f3b, aby obszar ten pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 us\u0142ugow\u0105 dla biznesu b\u0119d\u0105c maksymalnie\n                           zorientowanym na osi\u0105ganie cel\u00f3w biznesowych i realizacj\u0119 strategii organizacji.Wcze\u015bniej\n                           przez ponad 15 lat pracowa\u0142 w SAS Institute, gdzie m.in. jako Dyrektor Konsultingu\n                           dla sektora Telco dostarcza\u0142 szerokie spektrum rozwi\u0105za\u0144 IT i BI _m.in. hurtownie\n                           danych, systemy raportowania i MIS, rozwi\u0105zania integracji danych, systemy analitycznego\n                           CRM_. Realizowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c projekty dla firm telekomunikacyjnych poza Polsk\u0105, a tak\u017ce\n                           dla firm z sektora publicznego, finansowego czy energetycznego.W trakcie pracy w SAS Institute zajmowa\u0142 poni\u017csze stanowiska:1/2004 \u2013 04/2010       SAS Institute                                             \n                           Dyrektor konsultingu _sektor telekomunikacji i medi\u00f3w_ 1/2000 \u2013 12/2003   SAS Institute                                                 \n                           Kierownik konsultingu dla sektora telekomunikacyjnego 1997 \u2013 1/2000   SAS Institute                                                    \n                           Stanowiska \u2013 Konsultant wsparcia sprzeda\u017cy, Starszy consultant, Manager zespo\u0142u 1995\u20131996      SAS Institute                                                     \n                           Konsultant Wsparcia Technicznego 1994\u20131995      Rodan System                                                      \n                           ProgramistaBudowa systemu dla funduszu Korona 1993-1994 Spore Sp. z o.o.Pracownik wsparcia technicznegoPrace w dziale pomocy technicznej Na dzie\u0144 powo\u0142ania Pan Grzegorz Bartler zatrudniony jest w Sp\u00f3\u0142ce Polkomtel na stanowisku\n                           Dyrektora Business Intelligence. Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia dzia\u0142alno\u015b\u0107 wykonywana poza przedsi\u0119biorstwem Sp\u00f3\u0142ki\n                           nie jest dzia\u0142alno\u015bci\u0105 konkurencyjn\u0105. Pan Grzegorz Bartler nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c\n                           w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej w charakterze wsp\u00f3lnika ani nie uczestniczy w konkurencyjnej\n                           osobie prawnej jako cz\u0142onek organu.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia Pan Grzegorz Bartler nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych.",
        "date": "2018-05-23"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 zawiadomie\u0144 otrzymanych w dniu 22 maja 2018 roku od Pana Zygmunta\n                           Solorza, Cyfrowego Polsatu S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, Karswell Limited z siedzib\u0105\n                           w Nikozji _Cypr_, Reddev Investment Limited z siedzib\u0105 w Nikozji _Cypr_ oraz TiVi\n                           Foundation z siedzib\u0105 w Lichtenstein, w trybie art. 69 i n. Ustawy o ofercie publicznej.",
        "date": "2018-05-22"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 25/2018 z dnia 21 maja 2018 r. przekazuje do wiadomo\u015bci wymagany\n                           zakres informacji o Panu Tadeuszu Radzimi\u0144skim, zgodnie z \u00a7 10 pkt 3_ - 6_ Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst\n                           jedn. Dz. U. z 2018 r., poz. 757._.Wykszta\u0142cenie:- Politechnika Warszawska, 1987 - 1993, Wydzia\u0142 Elektroniki, kierunek: Informatyka.\n                           Uzyskany stopie\u0144 naukowy: Magister In\u017cynier Budowa i Oprogramowanie Maszyn Matematycznych- Indiana University \u2013 Bloomington,  USA 1994-1996, Wydzia\u0142: Szko\u0142a Biznesu _Business\n                           Administration_ , kierunek _major_: Finanse, kierunek uzupe\u0142niaj\u0105cy _minor_: systemy\n                           zarz\u0105dzania biznesem _Business Information Systems_. Uzyskany stopie\u0144 naukowy: Master\n                           of Business Administration  _MBA_  Przebieg pracy zawodowej: - 1993-1994 \u2013 Wy\u017csza Szko\u0142a Ubezpiecze\u0144 i Bankowo\u015bci. Wyk\u0142adowca Informatyki -1995 -1996 Indiana University, Bloomington, Indiana USA.  Asystent na wydziale Business\n                           Administration - 1997 \u2013 2005 Almeco Sp. z o.o. Wiceprezes Zarz\u0105du/Dyrektor Finansowy wy\u0142\u0105cznego\n                           przedstawiciela marki Saab _szwedzki producent samochod\u00f3w_ w Polsce - 1996 \u2013 obecnie: RP Investment Sp. z o.o. i RP Development Sp z o.o. Wiceprezes Zarz\u0105du\n                           oraz Dyrektor Finansowy- 2007 \u2013 2015- Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Netia S.A, w tym Komitetu audytu RN,\n                           oraz Komitetu d.s. wynagrodze\u0144. Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia Pan Tadeusz Radzimi\u0144ski\n                           nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej ani nie jest cz\u0142onkiem organu sp\u00f3\u0142ki prowadz\u0105cej\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105 ani nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych",
        "date": "2018-05-22"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 21 maja 2018 r. Pan Andrzej Radzimi\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142\n                           o\u015bwiadczenie o realizacji uprawnienia osobistego przys\u0142uguj\u0105cego mu jako posiadaczowi\n                           akcji uprzywilejowanych serii A1. Zgodnie z przedmiotowym o\u015bwiadczeniem, na podstawie \u00a76 ust. 3 w zw. z \u00a715 ust. 2 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, Pan Andrzej Radzimi\u0144ski odwo\u0142a\u0142 ze sk\u0142adu Rady Nadzorczej Netii Pana Macieja\n                           Szwarca ze skutkiem natychmiastowym i powo\u0142a\u0142 Pana Tadeusza Radzimi\u0144skiego na jego\n                           miejsce.Pozosta\u0142y wymagany zakres informacji o Panu Tadeuszu Radzimi\u0144skim, zgodnie z \u00a7 10\n                           pkt 3_ - 6_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2018 r., poz. 757._, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeka\u017ce\n                           odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym w terminie p\u00f3\u017aniejszym.",
        "date": "2018-05-21"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje do\n                           publicznej wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 18 maja 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a od FIP 11 Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych, b\u0119d\u0105cej osob\u0105 blisko zwi\u0105zan\u0105 z osobami\n                           pe\u0142ni\u0105cymi w Sp\u00f3\u0142ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze, powiadomienie o transakcjach na akcjach Sp\u00f3\u0142ki,\n                           o kt\u00f3rym mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia MAR, zawartych w dniu 17 maja 2018 roku,\n                           stanowi\u0105ce za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-05-18"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           i\u017a w dniu 18 maja 2018 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie od FIP 11 Fundusz Inwestycyjny\n                           Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych _\"FIP FIZAN\"_ na podstawie art 69 ust. 1 pkt 2 Ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych. W zawiadomieniu FIP FIZAN poinformowa\u0142\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce w wyniku transakcji zbycia 21 844 770 akcji Netia zawartej w dniu 17 maja\n                           2018 roku w ramach wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki og\u0142oszonego\n                           w  dniu 5 grudnia 2017 roku, \u0142\u0105czna og\u00f3lna liczba akcji i g\u0142os\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki reprezentowanych\n                           przez FIP FIZAN uleg\u0142a zmniejszeniu do 19 182 760 sztuk akcji Sp\u00f3\u0142ki daj\u0105cych prawo\n                           do 19 182 760 g\u0142os\u00f3w, co stanowi 5,72% udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo\n                           g\u0142os\u00f3w. Przed powy\u017csz\u0105 transakcj\u0105, stan akcji oraz g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142\u0107e posiadanych przez FIP FIZAN\n                           wynosi\u0142 41 067 530 akcji daj\u0105cych prawo do 41 067 530 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 12,24%\n                           udzia\u0142u w kapitale akcyjnym Sp\u00f3\u0142ki i tyle samo g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-05-18"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 21/2018 z dnia 18 maja 2018 roku- og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia wraz z tre\u015bci\u0105 projekt\u00f3w uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia,\n                           w za\u0142\u0105czeniu przedk\u0142ada uchwa\u0142y i sprawozdania Rady Nadzorczej w sprawach obj\u0119tych\n                           porz\u0105dkiem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia. Tre\u015b\u0107 dokument\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           dost\u0119pna jest r\u00f3wnie\u017c na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, pod adresem: www.netia.pl w\n                           zak\u0142adce: Dla Inwestor\u00f3w \u2013 Kalendarium \u2013 Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy oraz w biurze\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie _02-677_ przy ul. Ta\u015bmowej 7a.",
        "date": "2018-05-18"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na\n                           podstawie art. 399 \u00a71 w zw. z art. 395 \u00a7 1, art. 402_1_ i 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           w zw. z \u00a7 10, \u00a7 11 i \u00a7 18 ust. 3 i ust. 4 Statutu Netia S.A., zwo\u0142uje na dzie\u0144 14\n                           czerwca 2018 roku na godzin\u0119 12:00 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _dalej: \"ZWZ\"_,\n                           kt\u00f3re odb\u0119dzie w Warszawie _02-677_ przy ul. Ta\u015bmowej 7a.I. Szczeg\u00f3\u0142owy porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie obrad Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego obrad Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142.4. Zatwierdzenie porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.5. Rozpatrzenie sprawozda\u0144 Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Netia\n                           za rok obrotowy 2017, jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2017, skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Netia za rok obrotowy\n                           2017, sprawozdania Rady Nadzorczej za rok obrotowy 2017 z oceny sprawozda\u0144 Zarz\u0105du\n                           z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Netia S.A. za rok 2017, jednostkowego sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Netia\n                           za rok obrotowy 2017 oraz oceny wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cego pokrycia straty\n                           netto powsta\u0142ej w roku 2017 oraz sprawozdania Rady Nadzorczej Netia S.A. z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Rady Nadzorczej Netia S.A., oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki oraz oceny sposobu wype\u0142nienia przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych dotycz\u0105cych stosowania \u0142adu korporacyjnego za rok\n                           obrotowy 2017.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017.7. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia za rok obrotowy 2017.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia za rok obrotowy 2017.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Zarz\u0105du\n                           i Rady Nadzorczej z wykonania ich obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 r.11.Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie pokrycia straty powsta\u0142ej w roku obrotowym 2017.12. Zamkni\u0119cie obrad Walnego Zgromadzenia.\u2003II. Opis procedur dotycz\u0105cych uczestniczenia w ZWZ i wykonywania prawa g\u0142osua_ Prawo do uczestnictwa w ZWZ i lista AkcjonariuszyZarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce prawo uczestnictwa w ZWZ, stosownie do art. 406_1_ KSH,\n                           maj\u0105 wy\u0142\u0105cznie osoby b\u0119d\u0105ce Akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki na szesna\u015bcie dni przed dat\u0105 ZWZ,\n                           tj. w dniu 30 maja 2018 r. _dzie\u0144 rejestracji uczestnictwa w ZWZ, zwany dalej \"Dniem\n                           Rejestracji\"_.Uprawnieni ze zdematerializowanych akcji na okaziciela s\u0105 uprawnieni do uczestnictwa\n                           w ZWZ, pod warunkiem, \u017ce stosownie do art. 406_3_ \u00a72 KSH, przedstawi\u0105 podmiotowi prowadz\u0105cemu\n                           ich rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych \u017c\u0105danie wystawienia imiennego za\u015bwiadczenia o\n                           prawie uczestnictwa w ZWZ w okresie od og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia\n                           do pierwszego dnia powszedniego po Dniu Rejestracji. Akcjonariusze uprawnieni z akcji\n                           imiennych i \u015bwiadectw tymczasowych oraz zastawnicy i u\u017cytkownicy, kt\u00f3rym przys\u0142uguje\n                           prawo g\u0142osu s\u0105 uprawnieniu do uczestnictwa w ZWZ, pod warunkiem, \u017ce b\u0119d\u0105 wpisani do\n                           ksi\u0119gi akcyjnej Sp\u00f3\u0142ki w Dniu Rejestracji.Lista Akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u w ZWZ, stosownie do art. 407 \u00a71 KSH, zostanie\n                           sporz\u0105dzona na podstawie wykazu udost\u0119pnionego przez podmiot prowadz\u0105cy depozyt papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych _Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A._ i wy\u0142o\u017cona w biurze Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie _02-677_ przy ul. Ta\u015bmowej 7a, przez 3 dni powszednie przed odbyciem\n                           ZWZ. Akcjonariusz mo\u017ce przegl\u0105da\u0107 list\u0119 Akcjonariuszy oraz \u017c\u0105da\u0107 jej odpisu za zwrotem\n                           koszt\u00f3w jego sporz\u0105dzenia.Zgodnie z art. 407 \u00a71_1_ KSH, w okresie trzech dni powszednich przed odbyciem ZWZ\n                           Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 przys\u0142ania mu listy Akcjonariuszy nieodp\u0142atnie poczt\u0105\n                           elektroniczn\u0105, podaj\u0105c adres, na kt\u00f3ry lista powinna by\u0107 wys\u0142ana. \u017b\u0105danie powinno\n                           zosta\u0107 sporz\u0105dzone w formie pisemnej, podpisane przez Akcjonariusza lub przez osoby\n                           uprawnione do reprezentacji Akcjonariusza oraz dostarczone na adres wza@netia.pl w\n                           formacie \"pdf\" lub innym formacie pozwalaj\u0105cym na jego odczytanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119. Do\n                           \u017c\u0105dania powinny zosta\u0107 do\u0142\u0105czone kopie dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych to\u017csamo\u015b\u0107 Akcjonariusza\n                           lub os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w imieniu Akcjonariusza, w tym_i_ w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 - kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci Akcjonariusza; albo_ii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopia odpisu z w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie osoby fizycznej _os\u00f3b\n                           fizycznych_ do reprezentowania Akcjonariusza na ZWZ _np. nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnictw_,\n                           lub_iii_ w przypadku zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania przez pe\u0142nomocnika \u2013 kopia dokumentu pe\u0142nomocnictwa\n                           podpisana przez Akcjonariusza lub przez osoby uprawnione do reprezentowania Akcjonariusza,\n                           dokumenty z pkt _i_ i _ii_ dotycz\u0105ce Akcjonariusza oraz kopia dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci pe\u0142nomocnika lub w przypadku pe\u0142nomocnika\n                           innego ni\u017c osoba fizyczna - kopia odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub innego dokumentu\n                           potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie osoby fizycznej _os\u00f3b fizycznych_ do reprezentowania\n                           pe\u0142nomocnika na ZWZ _np. nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnictw_ oraz dowodu osobistego,\n                           paszportu lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci osoby fizycznej _os\u00f3b fizycznych_\n                           upowa\u017cnionych do reprezentowania pe\u0142nomocnika na ZWZ.b_ Prawo Akcjonariusza do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad\n                           ZWZAkcjonariusz lub Akcjonariusze, kt\u00f3rzy reprezentuj\u0105 co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, stosownie do art. 401 \u00a7 1 KSH, mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 umieszczenia okre\u015blonych\n                           spraw w porz\u0105dku obrad ZWZ. \u017b\u0105danie Akcjonariusza lub Akcjonariuszy powinno zosta\u0107\n                           zg\u0142oszone Zarz\u0105dowi Sp\u00f3\u0142ki nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na dwadzie\u015bcia jeden dni przed wyznaczonym\n                           terminem ZWZ. \u017b\u0105danie powinno zawiera\u0107 uzasadnienie lub projekt uchwa\u0142y dotycz\u0105cej\n                           proponowanego punktu porz\u0105dku obrad. \u017b\u0105danie mo\u017ce zosta\u0107 z\u0142o\u017cone na pi\u015bmie i dor\u0119czone osobi\u015bcie lub wys\u0142ane na adres biura\n                           Sp\u00f3\u0142ki: ul. Ta\u015bmowa 7a, 02-677 Warszawa lub w postaci elektronicznej \u2013 poprzez przes\u0142anie\n                           wiadomo\u015bci poczt\u0105 elektroniczn\u0105 e-mail na adres: wza@netia.pl. Dochowanie wskazanego\n                           terminu jest ustalane wed\u0142ug chwili dor\u0119czenia \u017c\u0105dania do Sp\u00f3\u0142ki.Akcjonariusz lub Akcjonariusze \u017c\u0105daj\u0105cy umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku\n                           obrad musz\u0105 przedstawi\u0107 wraz z \u017c\u0105daniem dokumenty potwierdzaj\u0105ce ich to\u017csamo\u015b\u0107 oraz\n                           uprawnienie do \u017c\u0105dania umieszczenia okre\u015blonych spraw w porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia,\n                           a w szczeg\u00f3lno\u015bci:_i_ za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w ZWZ lub \u015bwiadectwo depozytowe wydane przez\n                           podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych potwierdzaj\u0105ce, \u017ce jego adresat\n                           jest Akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki oraz \u017ce reprezentuje co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, a je\u015bli wniosek jest sk\u0142adany przez wi\u0119cej ni\u017c jednego Akcjonariusza\n                           Sp\u00f3\u0142ki \u2013 stosowne dokumenty powinny \u0142\u0105cznie wykazywa\u0107, \u017ce Akcjonariusze reprezentuj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,_ii_ w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 kopi\u0119 dowodu osobistego,\n                           paszportu lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107,_iii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru lub innego dokumentu wykazuj\u0105cego umocowanie osoby reprezentuj\u0105cej podmiot,_iv_ w przypadku zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania przez pe\u0142nomocnika \u2013 poza ww. dokumentami, tak\u017ce\n                           kopi\u0119 dokumentu pe\u0142nomocnictwa podpisan\u0105 przez Akcjonariusza lub przez osoby uprawnione\n                           do reprezentowania Akcjonariusza oraz kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportu lub innego\n                           dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w razie pe\u0142nomocnika innego ni\u017c\n                           osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           upowa\u017cnienie do dzia\u0142ania w imieniu pe\u0142nomocnika oraz kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107 os\u00f3b upowa\u017cnionych do dzia\u0142ania w\n                           imieniu pe\u0142nomocnika. W przypadku ustanowienia dalszych pe\u0142nomocnik\u00f3w nale\u017cy przedstawi\u0107\n                           nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnik\u00f3w wraz z dokumentami wskazanymi w zdaniu pierwszym.Stosownie do art. 401 \u00a7 2 KSH Zarz\u0105d niezw\u0142ocznie, jednak nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c na osiemna\u015bcie\n                           dni przed wyznaczonym terminem Walnego Zgromadzenia, og\u0142osi zmiany w porz\u0105dku obrad,\n                           wprowadzone na \u017c\u0105danie Akcjonariusza lub Akcjonariuszy. Og\u0142oszenie nowego porz\u0105dku\n                           obrad nast\u0105pi w spos\u00f3b w\u0142a\u015bciwy dla zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia.c_ Prawo Akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad ZWZ lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad przed\n                           terminem ZWZAkcjonariusz lub Akcjonariusze reprezentuj\u0105cy co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, stosownie do art. 401 \u00a74 KSH, mog\u0105 przed terminem Walnego Zgromadzenia\n                           zg\u0142asza\u0107 Sp\u00f3\u0142ce projekty uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad Walnego\n                           Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad. Zg\u0142oszenie\n                           projektu uchwa\u0142y nale\u017cy dokona\u0107 na pi\u015bmie \u2013 osobi\u015bcie lub przesy\u0142k\u0105 na adres biura\n                           Sp\u00f3\u0142ki: ul. Ta\u015bmowa 7a, 02-677 Warszawa z dopiskiem \"Walne Zgromadzenie\" lub w postaci\n                           elektronicznej \u2013 poprzez przes\u0142anie wiadomo\u015bci poczt\u0105 elektroniczn\u0105 e-mail na adres\n                           wza@netia.pl.Akcjonariusz lub Akcjonariusze zg\u0142aszaj\u0105cy projekty uchwa\u0142 powinni przedstawi\u0107 dokumenty\n                           potwierdzaj\u0105ce ich to\u017csamo\u015b\u0107 oraz uprawnienie do zg\u0142oszenia projekt\u00f3w uchwa\u0142, a w\n                           szczeg\u00f3lno\u015bci:_i_ za\u015bwiadczenie o prawie uczestnictwa w ZWZ lub \u015bwiadectwo depozytowe wydane przez\n                           podmiot prowadz\u0105cy rachunek papier\u00f3w warto\u015bciowych potwierdzaj\u0105ce, \u017ce jego adresat\n                           jest Akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki oraz \u017ce reprezentuje co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, a je\u015bli wniosek jest sk\u0142adany przez wi\u0119cej ni\u017c jednego Akcjonariusza\n                           Sp\u00f3\u0142ki \u2013 stosowne dokumenty powinny \u0142\u0105cznie wykazywa\u0107, \u017ce Akcjonariusze reprezentuj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,_ii_ w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 kopi\u0119 dowodu osobistego,\n                           paszportu lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107,_iii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru lub innego dokumentu wykazuj\u0105cego umocowanie osoby reprezentuj\u0105cej podmiot,_iv_ w przypadku zg\u0142oszenia \u017c\u0105dania przez pe\u0142nomocnika \u2013 poza ww. dokumentami, tak\u017ce\n                           kopi\u0119 dokumentu pe\u0142nomocnictwa podpisan\u0105 przez Akcjonariusza lub przez osoby uprawnione\n                           do reprezentowania Akcjonariusza oraz kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportu lub innego\n                           dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107 pe\u0142nomocnika, a w razie pe\u0142nomocnika innego ni\u017c\n                           osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           upowa\u017cnienie do dzia\u0142ania w imieniu pe\u0142nomocnika oraz kopi\u0119 dowodu osobistego, paszportu\n                           lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107 os\u00f3b upowa\u017cnionych do dzia\u0142ania w\n                           imieniu pe\u0142nomocnika. W przypadku ustanowienia dalszych pe\u0142nomocnik\u00f3w nale\u017cy przedstawi\u0107\n                           nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnik\u00f3w wraz z dokumentami wskazanymi w zdaniu pierwszym.Sp\u00f3\u0142ka niezw\u0142ocznie og\u0142asza projekty uchwa\u0142 zg\u0142oszone przez uprawnionych Akcjonariuszy\n                           na swojej stronie internetowej pod nast\u0119puj\u0105cym adresem: www.netia.pl w zak\u0142adce:\n                           Dla Inwestor\u00f3w \u2013 Raporty bie\u017c\u0105ce.d_ Prawo Akcjonariusza do zg\u0142aszania projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad podczas ZWZStosownie do art. 401 \u00a7 5 KSH, ka\u017cdy z Akcjonariuszy mo\u017ce zg\u0142asza\u0107 projekty uchwa\u0142\n                           dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych do porz\u0105dku obrad podczas ZWZ.e_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu przez pe\u0142nomocnika, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci o formularzach\n                           stosowanych podczas g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika, oraz sposobie zawiadamiania Sp\u00f3\u0142ki\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej o ustanowieniu pe\u0142nomocnikaZwyczajne Walne Zgromadzenie odbywa si\u0119 w j\u0119zyku polskim. Akcjonariusz b\u0119d\u0105cy osob\u0105\n                           fizyczn\u0105 mo\u017ce uczestniczy\u0107 w ZWZ oraz wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu osobi\u015bcie lub przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz inny ni\u017c osoba fizyczna mo\u017ce uczestniczy\u0107 w ZWZ oraz wykonywa\u0107 prawo\n                           g\u0142osu przez osob\u0119 uprawnion\u0105 z mocy prawa lub umowy _statutu_ do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144\n                           woli w jego imieniu _przedstawiciel_ lub przez pe\u0142nomocnika.Akcjonariusz mo\u017ce ustanowi\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jednego pe\u0142nomocnika. Stosownie do art. 412\n                           \u00a7 3 KSH, pe\u0142nomocnik wykonuje wszystkie uprawnienia Akcjonariusza na ZWZ, chyba, \u017ce\n                           co innego wynika z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce udzieli\u0107 dalszego pe\u0142nomocnictwa,\n                           je\u017celi wynika to z tre\u015bci pe\u0142nomocnictwa. Pe\u0142nomocnik mo\u017ce reprezentowa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c\n                           jednego Akcjonariusza i g\u0142osowa\u0107 odmiennie z akcji ka\u017cdego Akcjonariusza. Akcjonariusz\n                           sp\u00f3\u0142ki publicznej posiadaj\u0105cy akcje zapisane na wi\u0119cej ni\u017c jednym rachunku papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych mo\u017ce ustanowi\u0107 oddzielnych pe\u0142nomocnik\u00f3w do wykonywania praw z akcji\n                           zapisanych na ka\u017cdym z rachunk\u00f3w. Cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki i pracownik Sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 by\u0107\n                           pe\u0142nomocnikami Akcjonariuszy na ZWZ. Je\u017celi pe\u0142nomocnikiem na Walnym Zgromadzeniu\n                           jest Cz\u0142onek Zarz\u0105du, Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, likwidator, pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub cz\u0142onek\n                           organ\u00f3w lub pracownik Sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142dzielni zale\u017cnej od Sp\u00f3\u0142ki, pe\u0142nomocnictwo mo\u017ce\n                           upowa\u017cnia\u0107 do reprezentacji tylko na jednym ZWZ; w tym przypadku udzielenie dalszego\n                           pe\u0142nomocnictwa jest wy\u0142\u0105czone, a pe\u0142nomocnik ma obowi\u0105zek ujawni\u0107 Akcjonariuszowi\n                           okoliczno\u015bci wskazuj\u0105ce na istnienie b\u0105d\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia konfliktu interes\u00f3w.Pe\u0142nomocnictwo do uczestniczenia w ZWZ i wykonywania prawa g\u0142osu, zgodnie z art. 412_1_\n                           \u00a7 2 KSH, wymaga udzielenia na pi\u015bmie lub w postaci elektronicznej. Pe\u0142nomocnictwo\n                           udzielone w postaci elektronicznej nie wymaga opatrzenia bezpiecznym podpisem elektronicznym\n                           weryfikowanym przy pomocy wa\u017cnego kwalifikowanego certyfikatu.Przedstawiciele os\u00f3b prawnych powinni dysponowa\u0107 orygina\u0142em lub po\u015bwiadczon\u0105 przez\n                           notariusza kopi\u0105 aktualnego odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub dokumentem wydrukowanym\n                           ze strony https://ems.ms.gov.pl/, o kt\u00f3rym mowa w art. 4 ust. 4aa ustawy z dnia 20.08.1997\n                           r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _tekst jedn.: Dz. U. z 2017 r., poz. 700 ze zm._,\n                           z ostatnich 30 dni, a je\u017celi ich prawo do reprezentowania nie wynika z rejestru, to\n                           powinni dysponowa\u0107 pisemnym pe\u0142nomocnictwem _w oryginale lub kopii po\u015bwiadczonej przez\n                           notariusza_ oraz aktualnym na dzie\u0144 wydania pe\u0142nomocnictwa orygina\u0142em lub po\u015bwiadczon\u0105\n                           przez notariusza kopi\u0105 odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru.Akcjonariusz mo\u017ce zawiadomi\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej\n                           za pomoc\u0105 poczty elektronicznej _e-mail_ na adres wza@netia.pl poprzez przes\u0142anie\n                           na wskazany adres dokumentu pe\u0142nomocnictwa w formacie \"pdf\" _lub innym formacie pozwalaj\u0105cym\n                           na jego odczytanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119_ podpisanego przez Akcjonariusza, b\u0105d\u017a w przypadku\n                           Akcjonariuszy innych ni\u017c osoby fizyczne, przez osoby uprawnione do reprezentowania\n                           Akcjonariusza. Akcjonariusz wykorzystuj\u0105cy elektroniczne \u015brodki komunikacji ponosi\n                           wy\u0142\u0105czne ryzyko zwi\u0105zane z ich wykorzystaniem.Do zawiadomienia nale\u017cy do\u0142\u0105czy\u0107 kopie dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych to\u017csamo\u015b\u0107 Akcjonariusza,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci:_i_  w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 kopi\u0119 dowodu osobistego,\n                           paszportu lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego to\u017csamo\u015b\u0107,_ii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna \u2013 kopi\u0119 odpisu z w\u0142a\u015bciwego\n                           rejestru lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie do reprezentowania Akcjonariusza.W przypadku dalszych pe\u0142nomocnik\u00f3w konieczne jest wykazanie nieprzerwanego ci\u0105gu pe\u0142nomocnictw.\n                           Zaleca si\u0119, aby pe\u0142nomocnik, kt\u00f3remu udzielono pe\u0142nomocnictwo w postaci elektronicznej,\n                           przed\u0142o\u017cy\u0142 Sp\u00f3\u0142ce przed rozpocz\u0119ciem obrad Walnego Zgromadzenia dokument potwierdzaj\u0105cy\n                           udzielenie pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej oraz pozwalaj\u0105cy zidentyfikowa\u0107\n                           Akcjonariusza sk\u0142adaj\u0105cego o\u015bwiadczenie.Stosownie do art. 412_1_ \u00a75 KSH, w przypadku w\u0105tpliwo\u015bci co do kompletno\u015bci, rzetelno\u015bci\n                           lub prawdziwo\u015bci kopii wy\u017cej wymienionych dokument\u00f3w, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zastrzega sobie\n                           prawo do \u017c\u0105dania od pe\u0142nomocnika okazania przy sporz\u0105dzaniu listy obecno\u015bci:_i_ w przypadku Akcjonariusza b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 kopii potwierdzonej za zgodno\u015b\u0107\n                           z orygina\u0142em przez notariusza lub inny podmiot uprawniony do potwierdzania za zgodno\u015b\u0107\n                           z orygina\u0142em dowodu osobistego, paszportu lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci\n                           Akcjonariusza; albo_ii_ w przypadku Akcjonariusza innego ni\u017c osoba fizyczna - orygina\u0142u lub kopii potwierdzonej\n                           za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em przez notariusza lub inny podmiot uprawniony do potwierdzania\n                           za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub dokumentem wydrukowanym\n                           ze strony https://ems.ms.gov.pl/, o kt\u00f3rym mowa w art. 4 ust. 4aa ustawy z dnia 20.08.1997\n                           r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _tekst jedn.: Dz. U. z 2017 r., poz. 700 ze zm._,\n                           z ostatnich 30 dni, lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie osoby fizycznej\n                           _os\u00f3b fizycznych_ do reprezentowania Akcjonariusza na ZWZ _np. nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnictw_.W celu identyfikacji pe\u0142nomocnika, stosownie do art. 412_1_ \u00a75 KSH, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           zastrzega sobie prawo do \u017c\u0105dania od pe\u0142nomocnika okazania przy sporz\u0105dzaniu listy\n                           obecno\u015bci:_i_ w przypadku pe\u0142nomocnika b\u0119d\u0105cego osob\u0105 fizyczn\u0105 \u2013 orygina\u0142u dowodu osobistego,\n                           paszportu lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci pe\u0142nomocnika; albo_ii_ w przypadku pe\u0142nomocnika innego ni\u017c osoba fizyczna - orygina\u0142u lub kopii potwierdzonej\n                           za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em przez notariusza lub inny podmiot uprawniony do potwierdzania\n                           za zgodno\u015b\u0107 z orygina\u0142em odpisu z w\u0142a\u015bciwego rejestru lub dokumentem wydrukowanym\n                           ze strony https://ems.ms.gov.pl/, o kt\u00f3rym mowa w art. 4 ust. 4aa ustawy z dnia 20.08.1997\n                           r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _tekst jedn.: Dz. U. z 2017 r., poz. 700 ze zm._,\n                           z ostatnich 30 dni, lub innego dokumentu potwierdzaj\u0105cego upowa\u017cnienie osoby fizycznej\n                           _os\u00f3b fizycznych_ do reprezentowania pe\u0142nomocnika na ZWZ _np. nieprzerwany ci\u0105g pe\u0142nomocnictw_\n                           oraz dowodu osobistego, paszportu lub innego urz\u0119dowego dokumentu to\u017csamo\u015bci osoby\n                           fizycznej _os\u00f3b fizycznych_ upowa\u017cnionych do reprezentowania pe\u0142nomocnika na ZWZ.Informacja o udzieleniu pe\u0142nomocnictwa w postaci elektronicznej oraz proponowane projekty\n                           uchwa\u0142 dotycz\u0105ce spraw wprowadzanych do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw,\n                           kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do porz\u0105dku obrad, powinny zosta\u0107 przekazane Sp\u00f3\u0142ce,\n                           dla cel\u00f3w organizacyjnych zwi\u0105zanych z Walnym Zgromadzeniem, najp\u00f3\u017aniej do ko\u0144ca dnia\n                           poprzedzaj\u0105cego dzie\u0144 Walnego Zgromadzenia.f_ Mo\u017cliwo\u015b\u0107 i spos\u00f3b uczestniczenia w ZWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji\n                           elektronicznejMaj\u0105c na uwadze niski stopie\u0144 zainteresowania w latach ubieg\u0142ych oraz zwi\u0105zane z tym\n                           koszty, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje uczestnictwa w ZWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej.g_ Spos\u00f3b wypowiadania si\u0119 w trakcie ZWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznejZe wzgl\u0119du na odst\u0105pienie od umo\u017cliwienia uczestnictwa w ZWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej, niniejszy punkt nie ma zastosowania.h_ Spos\u00f3b wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105 lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznejZe wzgl\u0119du na odst\u0105pienie od umo\u017cliwienia uczestnictwa w ZWZ przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w\n                           komunikacji elektronicznej, niniejszy punkt nie ma zastosowania.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci wykonywania prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105.i_ Mo\u017cliwo\u015b\u0107 uzyskania informacji dotycz\u0105cych Walnego ZgromadzeniaMateria\u0142y oraz informacje dotycz\u0105ce Walnego Zgromadzenia, w tym pe\u0142ny teksty dokumentacji,\n                           kt\u00f3ra ma by\u0107 przedstawiona Walnemu Zgromadzeniu wraz z projektami uchwa\u0142, udost\u0119pniona\n                           b\u0119dzie od dnia zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki, pod adresem:\n                           www.netia.pl w zak\u0142adce: Dla Inwestor\u00f3w \u2013 Kalendarium \u2013 Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy\n                           oraz w biurze Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie _02-677_ przy ul. Ta\u015bmowej 7a. Zgodnie z\n                           art. 407 \u00a72 KSH, Akcjonariusz ma prawo \u017c\u0105da\u0107 wydania mu odpisu wniosk\u00f3w w sprawach\n                           obj\u0119tych porz\u0105dkiem obrad w terminie tygodnia przed ZWZ.Informacje Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki lub Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce spraw wprowadzonych\n                           do porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia lub spraw, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 wprowadzone do\n                           porz\u0105dku obrad przed terminem Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105, niezw\u0142ocznie po ich sporz\u0105dzeniu,\n                           dost\u0119pne na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki wskazanej w akapicie poprzedzaj\u0105cym.W zwi\u0105zku z tym, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka nie przewiduje mo\u017cliwo\u015bci uczestnictwa w Walnym Zgromadzeniu\n                           przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej _w tym wypowiadania si\u0119 w trakcie\n                           Walnego Zgromadzenia przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w komunikacji elektronicznej_ ani wykonywania\n                           prawa g\u0142osu drog\u0105 korespondencyjn\u0105, formularze s\u0142u\u017c\u0105ce do powy\u017cszych cel\u00f3w nie b\u0119d\u0105\n                           udost\u0119pniane.Lista Akcjonariuszy uprawnionych do uczestnictwa na Walnym Zgromadzeniu sporz\u0105dzona\n                           zgodnie z art. 407 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych wy\u0142o\u017cona b\u0119dzie do wgl\u0105du w biurze\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w Warszawie _02-677_ przy ul. Ta\u015bmowej 7a przez trzy dni powszednie\n                           przed terminem Walnego Zgromadzenia, w godzinach pracy recepcji. Pod powy\u017cszym adresem\n                           ponadto udost\u0119pnione b\u0119d\u0105 Akcjonariuszom materia\u0142y w sprawach obj\u0119tych porz\u0105dkiem\n                           obrad Walnego Zgromadzenia, w terminie i na zasadach przewidzianych w Kodeksie sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych.Akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce przegl\u0105da\u0107 list\u0119 Akcjonariuszy w lokalu wskazanym powy\u017cej\n                           oraz \u017c\u0105da\u0107 odpisu tej listy za zwrotem koszt\u00f3w jego sporz\u0105dzenia, jak r\u00f3wnie\u017c \u017c\u0105da\u0107\n                           przes\u0142ania mu listy Akcjonariuszy uprawnionych do udzia\u0142u w Walnym Zgromadzeniu nieodp\u0142atnie\n                           poczt\u0105 elektroniczn\u0105, podaj\u0105c w\u0142asny adres poczty elektronicznej, na kt\u00f3ry lista powinna\n                           by\u0107 wys\u0142ana.Dla sprawnego przebiegu obrad, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki prosi uczestnik\u00f3w o przybycie na oko\u0142o\n                           30 minut przed planowanym terminem rozpocz\u0119cia. Osoby uprawnione do uczestnictwa w\n                           Walnym Zgromadzeniu otrzymuj\u0105 karty do g\u0142osowania po okazaniu dowodu to\u017csamo\u015bci i\n                           podpisaniu listy obecno\u015bci.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce w sprawach nieobj\u0119tych niniejszym og\u0142oszeniem\n                           stosuje si\u0119 przepisy Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz statutu Sp\u00f3\u0142ki i w zwi\u0105zku z tym\n                           prosi Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki o zapoznanie si\u0119 z powy\u017cszymi regulacjami. W przypadku\n                           pyta\u0144 lub w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zanych z uczestnictwem w Walnym Zgromadzeniu prosimy o kontakt\n                           pod nr tel. [22] 352 28 83 lub e-mail: wza@netia.pl.III. Tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142Tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 zosta\u0142a za\u0142\u0105czona poni\u017cej do og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu ZWZ.Uchwa\u0142a nr 1Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie wyboru Przewodnicz\u0105cego Walnego ZgromadzeniaZwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 409 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych, niniejszym powo\u0142uje Pana/Pani\u0105 [\u2026] na Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia.Uchwa\u0142a nr 2Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie przyj\u0119cia porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaZwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki niniejszym postanawia przyj\u0105\u0107 porz\u0105dek obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia, og\u0142oszony na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki w dniu 18 maja 2018\n                           oraz w raporcie bie\u017c\u0105cym Sp\u00f3\u0142ki nr 21/2018 z dnia 18 maja 2018 r. w nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu:1. Otwarcie obrad Walnego Zgromadzenia.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego obrad Walnego Zgromadzenia.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142.4. Zatwierdzenie porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.5. Rozpatrzenie Sprawozda\u0144 Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Netia\n                           za rok obrotowy 2017, jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2017, skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Netia za rok obrotowy\n                           2017, sprawozdania Rady Nadzorczej za rok obrotowy 2017 z oceny sprawozda\u0144 Zarz\u0105du\n                           z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej Netia S.A. za rok 2017, jednostkowego sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Netia\n                           za rok obrotowy 2017 oraz oceny wniosku Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cego podzia\u0142u zysku\n                           netto wypracowanego w roku 2017 oraz sprawozdania Rady Nadzorczej Netia S.A. z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Rady Nadzorczej Netia S.A., oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki oraz oceny sposobu wype\u0142nienia przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych dotycz\u0105cych stosowania \u0142adu korporacyjnego za rok\n                           obrotowy 2017.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017.7. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia za rok obrotowy 2017.8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Netia za rok obrotowy 2017.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w przedmiocie udzielenia absolutorium poszczeg\u00f3lnym cz\u0142onkom Zarz\u0105du\n                           i Rady Nadzorczej z wykonania ich obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 r.11. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie pokrycia straty Sp\u00f3\u0142ki powsta\u0142ej w roku 2017.12. Zamkni\u0119cie obrad Walnego Zgromadzenia.Uchwa\u0142a nr 3Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 393 pkt 1 i art.\n                           395 \u00a7 2 pkt 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, niniejszym zatwierdza sprawozdanie Zarz\u0105du\n                           z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 4Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej Netia\n                           S.A. za rok obrotowy 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 393 pkt 1 i art.\n                           395 \u00a7 2 pkt 1 w zw. z art. 395 \u00a7 5 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, niniejszym zatwierdza\n                           sprawozdanie Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej Netia S.A. za rok obrotowy 2017.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\u2003Uchwa\u0142a nr 5Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 393 pkt 1 i art.\n                           395 \u00a7 2 pkt 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, na podstawie raport\u00f3w oraz opinii przedstawionych\n                           przez bieg\u0142ego rewidenta, niniejszym zatwierdza sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           obrotowy 2017 sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 z:1_ sprawozdania z sytuacji finansowej, kt\u00f3re po stronie aktyw\u00f3w i pasyw\u00f3w wykazuje\n                           sum\u0119 2.601.947 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliardy sze\u015b\u0107set jeden milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set\n                           czterdzie\u015bci siedem tysi\u0119cy z\u0142otych_; 2_ rachunku zysk\u00f3w i strat wykazuj\u0105cego strat\u0119 netto w kwocie 143.854 tys. z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           sto czterdzie\u015bci trzy miliony osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce z\u0142otych_;  3_ sprawozdania z ca\u0142kowitych dochod\u00f3w wykazuj\u0105cego ca\u0142kowit\u0105 strat\u0119 w kwocie 145.774\n                           tys. z\u0142 _s\u0142ownie: sto czterdzie\u015bci pi\u0119\u0107 milion\u00f3w siedemset siedemdziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce\n                           z\u0142otych_; 4_ sprawozdania ze zmian w kapitale w\u0142asnym wykazuj\u0105cego zmniejszenie stanu kapita\u0142u\n                           w\u0142asnego o kwot\u0119 296.450 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107 milion\u00f3w czterysta\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych_; 5_ sprawozdania z przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych wykazuj\u0105cego zwi\u0119kszenie stanu \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych\n                           o kwot\u0119 5.827 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: pi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset dwadzie\u015bcia siedem tysi\u0119cy\n                           z\u0142otych_; oraz 6_ informacji dodatkowej o przyj\u0119tych zasadach rachunkowo\u015bci i innych informacji obja\u015bniaj\u0105cych.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 6Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej\n                           Netia za rok obrotowy 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 393 pkt 1, art. 395\n                           \u00a7 2 pkt 1 w zw. z art. 395 \u00a7 5 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, na podstawie raport\u00f3w oraz\n                           opinii przedstawionych przez bieg\u0142ego rewidenta, niniejszym zatwierdza skonsolidowane\n                           sprawozdanie finansowe Grupy Kapita\u0142owej Netia S.A. za rok obrotowy 2017 sk\u0142adaj\u0105ce\n                           si\u0119 z:1_ skonsolidowanego sprawozdania z sytuacji finansowej, kt\u00f3re po stronie aktyw\u00f3w i\n                           pasyw\u00f3w wykazuje sum\u0119 2.400.634 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: dwa miliardy czterysta milion\u00f3w\n                           sze\u015b\u0107set trzydzie\u015bci cztery tysi\u0105ce z\u0142otych_; 2_ skonsolidowanego rachunku zysk\u00f3w i strat wykazuj\u0105cego zysk netto w kwocie 35.499\n                           tys. z\u0142 _s\u0142ownie: trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107 milion\u00f3w czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy\n                           z\u0142otych_; 3_ skonsolidowanego sprawozdania z ca\u0142kowitych dochod\u00f3w wykazuj\u0105cego ca\u0142kowity zysk\n                           w kwocie 33.032 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: trzydzie\u015bci trzy miliony trzydzie\u015bci dwa tysi\u0105ce\n                           z\u0142otych_;4_ skonsolidowanego sprawozdania ze zmian w kapitale w\u0142asnym wykazuj\u0105cego zmniejszenie\n                           stanu kapita\u0142u w\u0142asnego o kwot\u0119 117.644 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: sto siedemna\u015bcie milion\u00f3w\n                           sze\u015b\u0107set czterdzie\u015bci cztery tysi\u0105ce z\u0142otych_;5_ skonsolidowanego sprawozdania z przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych wykazuj\u0105cego zwi\u0119kszenie\n                           stanu \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych o 1.495 tys. z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_; oraz 6_ informacji dodatkowej o przyj\u0119tych zasadach rachunkowo\u015bci i innych informacji obja\u015bniaj\u0105cych.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 7Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Przewodnicz\u0105cemu Rady Nadzorczej Panu Zbigniewowi Jakubasowi\n                           absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Przewodnicz\u0105cemu Rady Nadzorczej Panu Zbigniewowi\n                           Jakubasowi absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej\n                           w roku 2017, tj. od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\u2003Uchwa\u0142a nr 8Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Przemys\u0142awowi G\u0142\u0119bockiemu absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Przemys\u0142awowi\n                           G\u0142\u0119bockiemu absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w\n                           roku 2017, tj. od dnia 1 stycznia do dnia 12 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 9Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Miros\u0142awowi Godlewskiemu absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Miros\u0142awowi\n                           Godlewskiemu absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           w roku 2017, tj. od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\u2003Uchwa\u0142a nr 10Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Stefanowi Radzimi\u0144skiemu absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Stefanowi Radzimi\u0144skiemu\n                           absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w roku 2017,\n                           tj. od dnia 1 stycznia do dnia 29 sierpnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 11Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Wiceprzewodnicz\u0105cemu Rady Nadzorczej Panu Grzegorzowi Zambrzyckiemu\n                           absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Panu Grzegorzowi Zambrzyckiemu absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Wiceprzewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej w roku 2017,\n                           tj. od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\u2003Uchwa\u0142a nr 12Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Adamowi Biedrzyckiemu absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Adamowi Biedrzyckiemu\n                           absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w roku 2017,\n                           tj. od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 13Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Maciejowi Szwarc absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Rady Nadzorczej Panu Maciejowi Szwarc\n                           absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w roku 2017,\n                           tj. od dnia 1 wrze\u015bnia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 14Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Prezesowi Zarz\u0105du Panu Tomaszowi Szopie absolutorium za okres\n                           wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Prezesowi Zarz\u0105du Panu Tomaszowi Szopie absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du w roku 2017, tj. od dnia 1 stycznia\n                           do dnia 1 czerwca 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\u2003Uchwa\u0142a nr 15Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Prezesowi Zarz\u0105du Pani Katarzynie Iwu\u0107 absolutorium za okres\n                           wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Prezes Zarz\u0105du Pani Katarzynie Iwu\u0107 absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du oraz Cz\u0142onka Zarz\u0105du w roku 2017,\n                           tj. od dnia 1 stycznia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 16Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Stefanowi Radzimi\u0144skiemu absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Stefanowi Radzimi\u0144skiemu\n                           absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Zarz\u0105du w roku 2017, tj. od dnia\n                           29 sierpnia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 17Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Asterowi Papazyan absolutorium za okres\n                           wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Asterowi Papazyan absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Zarz\u0105du w roku 2017, tj. od dnia 29 sierpnia\n                           do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 18Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Tomaszowi Dakowskiemu absolutorium za\n                           okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Tomaszowi Dakowskiemu\n                           absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Zarz\u0105du w roku 2017, tj. od dnia\n                           29 sierpnia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 19Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Andrzejowi Abramczukowi absolutorium za\n                           okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Andrzejowi Abramczukowi\n                           absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Zarz\u0105du w roku 2017, tj. od dnia\n                           12 grudnia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 20Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie udzielenia Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Krzysztofowi Adaszewskiemu absolutorium\n                           za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 393 pkt 1 i art. 395 \u00a7 2\n                           pkt 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych udziela Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Panu Krzysztofowi Adaszewskiemu\n                           absolutorium za okres wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Zarz\u0105du w roku 2017, tj. od dnia\n                           12 grudnia do dnia 31 grudnia 2017 r.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Uchwa\u0142a nr 21Zwyczajnego Walnego ZgromadzeniaNetia S.A.z dnia 14 czerwca 2018 rokuw sprawie pokrycia straty powsta\u0142ej w roku obrotowym 2017\u00a71Zwyczajne Walne Zgromadzenie niniejszym na podstawie art. 395 \u00a7 2 pkt 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych postanawia pokry\u0107 strat\u0119 netto Sp\u00f3\u0142ki, powsta\u0142\u0105 w roku obrotowym 2017 w\n                           kwocie 143.854.389,76 z\u0142 _sto czterdzie\u015bci trzy miliony osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery\n                           tysi\u0105ce trzysta osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych 76/100_ wynikaj\u0105c\u0105 z jednostkowego\n                           sprawozdania Sp\u00f3\u0142ki za okres od 1 stycznia 2017 roku do 31 grudnia 2017 roku z kapita\u0142\u00f3w\n                           rezerwowych Sp\u00f3\u0142ki utworzonych z umorzenia akcji w\u0142asnych w wysoko\u015bci 39.494.542,78\n                           _trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w czterysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci\n                           dwa z\u0142ote i 78/100_ oraz z kapita\u0142u zapasowego powsta\u0142ego z po\u0142\u0105czenia Sp\u00f3\u0142ek w wysoko\u015bci 104.359.846,98\n                           z\u0142 _sto cztery miliony trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy osiemset czterdzie\u015bci\n                           sze\u015b\u0107 z\u0142otych i dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem groszy_.\u00a72Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.",
        "date": "2018-05-18"
    },
    {
        "company_name": "NETIA",
        "content": "Zarz\u0105d Netia S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Netia\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 18 maja 2018 r. Pani Katarzyna Iwu\u0107 z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji\n                           Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, Dyrektora Generalnego. Rezygnacja jest skuteczna z momentem\n                           jej z\u0142o\u017cenia. Pani Katarzyna Iwu\u0107 nie przedstawi\u0142a przyczyn z\u0142o\u017cenia rezygnacji.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w dniu 18 maja 2018 r., rezygnacje z funkcji Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, Dyrektora ds. Techniki z\u0142o\u017cy\u0142 Pan Stefan Radzimi\u0144ski. Rezygnacja jest\n                           skuteczna z momentem jej z\u0142o\u017cenia. Pan Stefan Radzimi\u0144ski nie przedstawi\u0142 przyczyn\n                           z\u0142o\u017cenia rezygnacji. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jednocze\u015bnie przekazuje do informacji publicznej, \u017ce w dniu 18 maja\n                           2018 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki oddelegowa\u0142a Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pana Wojciecha\n                           Pytla do czasowego wykonywania czynno\u015bci Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, na okres nieprzekraczaj\u0105cy\n                           3 miesi\u0119cy, tj. od dnia 18 maja 2018 roku do dnia 18 sierpnia 2018 roku.  Wymagany zakres informacji o Panu Wojciechu Pytlu, zgodnie z \u00a7 10 pkt 3_ - 6_ Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst\n                           jedn. Dz. U. z 2018 r., poz. 757._, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekaza\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           12/2018 z dnia 30 stycznia 2018 roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Netii informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki w tym samym dniu, tj.\n                           18 maja 2018 r. powo\u0142a\u0142a Pana Grzegorza Bartlera do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du.\n                           Pozosta\u0142y wymagany zakres informacji o Panu Grzegorzu Bartlerze, zgodnie z \u00a7 10 pkt\n                           3_ - 6_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz. U. z 2018 r., poz. 757._, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeka\u017ce\n                           odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym w terminie p\u00f3\u017aniejszym.",
        "date": "2018-05-18"
    }
]