[
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym, w\n                           nawi\u0105zaniu do Jednostkowego Skr\u00f3conego Raportu \u015ar\u00f3drocznego Sp\u00f3\u0142ki za III kwarta\u0142\n                           2017 roku obejmuj\u0105cego okres od 01.01.2017 do 30.09.2017 sporz\u0105dzonego wed\u0142ug Mi\u0119dzynarodowych\n                           Standard\u00f3w Sprawozdawczo\u015bci Finansowej _MSSF_ przekazanego przez Emitenta do publicznej\n                           wiadomo\u015bci w dniu 20 listopada 2017 roku, w dniu dzisiejszym przeka\u017ce do publicznej\n                           wiadomo\u015bci skorygowany Jednostkowy Skr\u00f3cony Raport \u015ar\u00f3droczny Sp\u00f3\u0142ki za III kwarta\u0142\n                           2017 roku obejmuj\u0105cy okres od 01.01.2017 do 30.09.2017. Przekazany do publicznej wiadomo\u015bci w dniu 20 listopada 2017 roku raport kwartalny\n                           Sp\u00f3\u0142ki za III kwarta\u0142 2017 roku zawiera\u0142 \"Sprawozdanie z zysk\u00f3w lub strat i innych\n                           ca\u0142kowitych dochod\u00f3w\" obejmuj\u0105ce jedynie dane finansowe za okres od 1 stycznia do\n                           30 wrze\u015bnia 2017 roku i za ten sam okres poprzedniego roku obrotowego. Przedmiotem korekty raportu kwartalnego za III kwarta\u0142 2017 roku jest uzupe\u0142nienie\n                           raportu o dane finansowe za III kwarta\u0142 2017 roku oraz III kwarta\u0142 2016 roku, zgodnie\n                           z MSR 34 \"\u015ar\u00f3droczna sprawozdawczo\u015b\u0107 finansowa\".",
        "date": "2017-12-21"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, \u017ce\n                           w dniu dzisiejszym, tj. 19 pa\u017adziernika 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119,\n                           na mocy kt\u00f3rej powo\u0142a\u0142a Komitet Audytu Sp\u00f3\u0142ki. Do sk\u0142adu Komitetu Audytu Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a nast\u0119puj\u0105ce osoby: - Pana Bart\u0142omieja Gajeckiego - Przewodnicz\u0105cego Komitetu Audytu; - Pana Piotra Jeleniewskiego - Cz\u0142onka Komitetu Audytu; - Pana Leszka Wi\u015bniewskiego - Cz\u0142onka Komitetu Audytu. Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce Komitet Audytu we wskazanym sk\u0142adzie spe\u0142nia kryteria\n                           niezale\u017cno\u015bci oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone w art. 128 ust.1 i art. 129 ust.\n                           1,3,5, i 6 ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich\n                           oraz nadzorze publicznym _DZ.U.z 2017 r. poz. 1089_.",
        "date": "2017-10-19"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. _\u201cSp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o podj\u0119ciu\n                           w dniu dzisiejszym przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142y o wyborze podmiotu uprawnionego\n                           do przeprowadzenia przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki sporz\u0105dzonego\n                           na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku.Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki do przeprowadzenia \u015br\u00f3drocznego sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego\n                           na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku wybra\u0142a sp\u00f3\u0142k\u0119 pod firm\u0105 WBS Audyt Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie przy ulicy Grzybowskiej 4/U9B, 00-131 Warszawa,\n                           wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem 0000099028,\n                           wpisan\u0105 na prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych\n                           do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 3685.Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki upowa\u017cni\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki do zawarcia umowy na przeprowadzenie\n                           przegl\u0105du  \u015br\u00f3drocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki sporz\u0105dzonego wed\u0142ug zasad\n                           na dzie\u0144 30 czerwca 2017 roku.",
        "date": "2017-09-14"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c\n                           w dniu 14 wrze\u015bnia 2017 roku odby\u0142o si\u0119 posiedzenie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki podczas\n                           kt\u00f3rego Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie upowa\u017cnienia zawartego w \u00a721\n                           ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, powo\u0142a\u0142a w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki Pani\u0105 Paulin\u0119 Wolnick\u0105-Kawk\u0119\n                           oraz Pani\u0105 Justyn\u0119 Budzy\u0144sk\u0105 powierzaj\u0105c im sprawowanie funkcji Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Informacje o posiadanym wykszta\u0142ceniu, kwalifikacjach i zajmowanych wcze\u015bniej stanowiskach,\n                           wraz z opisem przebiegu pracy zawodowej i prowadzonej dzia\u0142alno\u015bci przez nowych Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu. Pani Paulina Wolnicka-Kawka oraz Pani Justyna Budzy\u0144ska zgodnie ze z\u0142o\u017conymi Sp\u00f3\u0142ce\n                           o\u015bwiadczeniami nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3re s\u0105 konkurencyjne wobec dzia\u0142alno\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Nie s\u0105 r\u00f3wnie\u017c wsp\u00f3lnikami w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej lub sp\u00f3\u0142ce osobowej\n                           b\u0105d\u017a cz\u0142onkami organu konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onkami organu jakiejkolwiek\n                           innej konkurencyjnej osoby prawnej. Ponadto Pani Paulina Wolnicka-Kawka oraz Pani Justyna Budzy\u0144ska nie s\u0105 wpisane do\n                           Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.",
        "date": "2017-09-14"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. _\u201cSp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do tre\u015bci raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 1/2017 z dnia 30 stycznia 2017 roku w sprawie termin\u00f3w przekazywania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do publicznej\n                           wiadomo\u015bci raport\u00f3w okresowych w 2017 roku, skorygowanego w dniu 4 maja 2017 roku\n                           oraz 23 sierpnia 2017 roku, niniejszym informuje, \u017ce Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142 zmiany\n                           terminu publikacji raportu p\u00f3\u0142rocznego Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 raportu bie\u017c\u0105cego nr 6/2017 opublikowanego w dniu 23 sierpnia 2017\n                           roku publikacja wy\u017cej wymienionego raportu zaplanowana by\u0142a na dzie\u0144 14 wrze\u015bnia 2017\n                           roku.Nowym terminem przekazania do publicznej wiadomo\u015bci raportu p\u00f3\u0142rocznego Sp\u00f3\u0142ki za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku jest 26 wrze\u015bnia 2017 roku.",
        "date": "2017-09-13"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do tre\u015bci raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 1/2017 z dnia 30 stycznia 2017 roku w sprawie termin\u00f3w przekazywania\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do publicznej wiadomo\u015bci raport\u00f3w okresowych w 2017 roku, skorygowanego\n                           w dniu 4 maja 2017 roku, niniejszym informuje, \u017ce Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142 zmiany terminu\n                           publikacji raportu p\u00f3\u0142rocznego Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 raportu bie\u017c\u0105cego nr 1/2017 publikacja wy\u017cej wymienionego raportu\n                           zaplanowana by\u0142a na dzie\u0144 31 sierpnia 2017 roku.Nowym terminem przekazania do publicznej wiadomo\u015bci raportu p\u00f3\u0142rocznego Sp\u00f3\u0142ki za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku jest 14 wrze\u015bnia 2017 roku.",
        "date": "2017-08-23"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. _\u201cSp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           _\"ZWZ\"_ Sp\u00f3\u0142ki kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 23 czerwca 2017 roku o godz. 13:00 w Kancelarii\n                           Notarialnej Adam Suchta w Warszawie, co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ posiadali\n                           nast\u0119puj\u0105cy akcjonariusze:- Dengold Capital Limited - posiadaj\u0105ca 69.672 g\u0142os\u00f3w na ZWZ, co stanowi\u0142o 100,00\n                           % liczby g\u0142os\u00f3w na ZWZ oraz 19,95% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. _\u201cSp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 23 czerwca 2017 roku o godz. 13:00\n                           w Kancelarii Notarialnej Adam Suchta w Warszawie.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 399 \u00a71, art. 4021 \u00a71 i \u00a72, art. 402[2] Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zwo\u0142uje Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 23 czerwca 2017 roku, o godz. 13:00,\n                           w Kancelarii Notarialnej Adam Suchta, ul. Sienna 39, 00-121 Warszawa _\"ZWZ\"_. Pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia, zawieraj\u0105c\u0105 niezb\u0119dne informacje okre\u015blone przepisami Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz projekty uchwa\u0142 b\u0119d\u0105ce przedmiotem rozpatrzenia przez ZWZ,\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Wszelkie informacje oraz materia\u0142y dotycz\u0105ce ZWZ dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.ibsmsa.pl w zak\u0142adce Relacje inwestorskie/WZA.",
        "date": "2017-05-25"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o o\u015bwiadczenie\n                           Pana Adama Osi\u0144skiego o rezygnacji z dalszego cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\n                           ze skutkiem na dzie\u0144 16 maja 2017 roku.",
        "date": "2017-05-22"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym, ze sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 Liberis Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Liberis\"_, zosta\u0142a zawarta umowa na udzielnie finansowania\n                           _\"Umowa\"_. Na podstawie Umowy Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 zapewni\u0107 finansowanie d\u0142u\u017cne\n                           dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej prowadzonej przez Liberis w kwocie 9.580.000,00 z\u0142 _dziewi\u0119\u0107\n                           milion\u00f3w pi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych_, w drodze obj\u0119cia emitowanych przez\n                           Liberis obligacji nowej emisji. Umowa zosta\u0142a zawarta na okres nie d\u0142u\u017cszy ni\u017c pi\u0119\u0107\n                           lat. Z tytu\u0142u zawarcia Umowy oraz zapewnienia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 finansowania d\u0142u\u017cnego,\n                           Liberis zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 zap\u0142aci\u0107 Sp\u00f3\u0142ce jednorazowe wynagrodzenie w wysoko\u015bci 2.874.000,00\n                           z\u0142 _dwa miliony osiemset siedemdziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce z\u0142otych_.Pozosta\u0142e warunki Umowy nie odbiegaj\u0105 od warunk\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego\n                           typu um\u00f3w. Umowa nie zawiera postanowie\u0144 w zakresie kar umownych.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zdecydowa\u0142 o publikacji powy\u017cszej informacji z uwagi na fakt, i\u017c zawarcie\n                           oraz wykonanie Umowy mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na kszta\u0142towanie przychod\u00f3w oraz sytuacji\n                           finansowej Sp\u00f3\u0142ki w  bie\u017c\u0105cym roku obrotowym, a przez to potencjalnie istotny wp\u0142yw\n                           na wycen\u0119 Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-12-31"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym zosta\u0142a zawarta umowa reguluj\u0105ca zasady sp\u0142aty wierzytelno\u015bci\n                           w drodze datio in solutum _\"Umowa\"_ zawarta z d\u0142u\u017cnikiem Sp\u00f3\u0142ki \u2013 sp\u00f3\u0142k\u0105 Investpoland\n                           Sp.z o.o. _\"D\u0142u\u017cnik\"_.Zawarcie Umowy przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z D\u0142u\u017cnikiem, w dniu dzisiejszym, dotyczy przeniesienia\n                           na w\u0142asno\u015b\u0107 obligacji w celu zwolnienia si\u0119 z zobowi\u0105zania _\"Umowa Rozporz\u0105dzaj\u0105ca\"_.\n                           Na podstawie Umowy Rozporz\u0105dzaj\u0105cej, w celu zwolnienia si\u0119 z zobowi\u0105zania do zap\u0142aty\n                           na rzecz Sp\u00f3\u0142ki wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z odsetek od po\u017cyczek udzielonych D\u0142u\u017cnikowi\n                           w latach poprzednich, ustalonych, wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 30 listopada 2018r, na kwot\u0119\n                           w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 2.718.249,92 z\u0142 _dwa miliony siedemset osiemna\u015bcie tysi\u0119cy dwie\u015bcie\n                           czterdzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych i dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa grosze_ _\"Wierzytelno\u015b\u0107\"_, D\u0142u\u017cnik\n                           przela\u0142 \u2013 przeni\u00f3s\u0142 na rzecz Sp\u00f3\u0142ki w\u0142asno\u015b\u0107, w stanie wolnym od jakichkolwiek obci\u0105\u017ce\u0144\n                           lub praw os\u00f3b trzecich, a Sp\u00f3\u0142ka, wyra\u017caj\u0105c zgod\u0119 na taki spos\u00f3b rozliczenia si\u0119 z\n                           ni\u0105 D\u0142u\u017cnika, naby\u0142a od D\u0142u\u017cnika w\u0142asno\u015b\u0107 1.853 _jeden tysi\u0105c osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           trzy_ sztuk obligacji zwyk\u0142ych, imiennych, maj\u0105cych form\u0119 dokumentu, niezabezpieczonych,\n                           serii A _\"Obligacje\"_, wyemitowanych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 pod firm\u0105 Liberis Polska Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, przy ul. Rzymowskiego 53,\n                           02 697 Warszawa _KRS: 0000600387, NIP: 521-372-17-37, REGON: 363684572_ _\"Emitent\"_,\n                           wraz z wszelkimi prawami wynikaj\u0105cymi lub zwi\u0105zanymi z powy\u017cszymi Obligacjami, w tym\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci roszczeniem o zap\u0142at\u0119 przez Emitenta premii _odsetek_ od Obligacji,\n                           pocz\u0105wszy od dnia emisji Obligacji. Bezpo\u015brednio po zawarciu Umowy Rozporz\u0105dzaj\u0105cej\n                           D\u0142u\u017cnik wyda\u0142 Sp\u00f3\u0142ce odcinek zbiorowy obejmuj\u0105cy wszystkie Obligacje, co zosta\u0142o potwierdzone\n                           stosownym protoko\u0142em.Na potrzeby Umowy Rozporz\u0105dzaj\u0105cej, wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 jej zawarcia, Sp\u00f3\u0142ka oraz\n                           D\u0142u\u017cnik ustali\u0142y warto\u015b\u0107 Obligacji wraz z wszelkimi prawami wynikaj\u0105cymi lub zwi\u0105zanymi\n                           z Obligacjami, na kwot\u0119 odpowiadaj\u0105c\u0105 kwocie wykupu Obligacji na dzie\u0144 30 listopada\n                           2018r, w wysoko\u015bci 1.890.009,23z\u0142 _jeden milion osiemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy\n                           dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych i dwadzie\u015bcia trzy grosze_, na kt\u00f3r\u0105 sk\u0142ada si\u0119 kwota warto\u015bci nominalnej\n                           Obligacji, w wysoko\u015bci 1.853.000,00 z\u0142, oraz kwota premii _odsetek_ od Obligacji,\n                           w wysoko\u015bci 37.009,23 z\u0142 _trzydzie\u015bci siedem tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych i dwadzie\u015bcia\n                           trzy grosze_.W zwi\u0105zku z zawarciem i wykonaniem Umowy Rozporz\u0105dzaj\u0105cej, stosownie do art. 453 Kodeksu\n                           cywilnego, wygas\u0142a w cz\u0119\u015bci \u2013 do kwoty 1.890.009,23z\u0142 _jeden milion osiemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107 z\u0142otych i dwadzie\u015bcia trzy grosze_, przys\u0142uguj\u0105ca Sp\u00f3\u0142ce wzgl\u0119dem\n                           D\u0142u\u017cnika, Wierzytelno\u015b\u0107 wynikaj\u0105ca z odsetek od po\u017cyczek udzielonych D\u0142u\u017cnikowi przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w latach poprzednich.",
        "date": "2018-12-27"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym zosta\u0142a wykonana umowa reguluj\u0105ca zasady sp\u0142aty wierzytelno\u015bci\n                           w drodze datio in solutum _\"Umowa\"_ zawarta z d\u0142u\u017cnikiem Sp\u00f3\u0142ki \u2013 sp\u00f3\u0142k\u0105 W Investments\n                           Holdings Limited _\"D\u0142u\u017cnik\"_, o zawarciu kt\u00f3rej to Umowy Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki poinformowa\u0142\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 12/2018 z dnia 20 wrze\u015bnia 2018 r.Wykonanie Umowy nast\u0105pi\u0142o poprzez zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 z D\u0142u\u017cnikiem, w dniu dzisiejszym,\n                           Umowy przenosz\u0105cej w\u0142asno\u015b\u0107 obligacji w celu zwolnienia si\u0119 z zobowi\u0105zania _\"Umowa\n                           Rozporz\u0105dzaj\u0105ca\"_. Na podstawie Umowy Rozporz\u0105dzaj\u0105cej, w celu zwolnienia si\u0119 z zobowi\u0105zania\n                           do  zap\u0142aty na rzecz Sp\u00f3\u0142ki wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z po\u017cyczek udzielonych D\u0142u\u017cnikowi\n                           w latach poprzednich, ustalonych, wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 dzisiejszy, na kwot\u0119 w \u0142\u0105cznej\n                           wysoko\u015bci 7.881.413,13 z\u0142 _\"Wierzytelno\u015b\u0107\"_, D\u0142u\u017cnik przela\u0142 \u2013 przeni\u00f3s\u0142 na rzecz\n                           Sp\u00f3\u0142ki w\u0142asno\u015b\u0107, w stanie wolnym od jakichkolwiek obci\u0105\u017ce\u0144 lub praw os\u00f3b trzecich,\n                           a Sp\u00f3\u0142ka, wyra\u017caj\u0105c zgod\u0119 na taki spos\u00f3b rozliczenia si\u0119 z ni\u0105 D\u0142u\u017cnika, naby\u0142a od\n                           D\u0142u\u017cnika w\u0142asno\u015b\u0107 7.727 _siedmiu tysi\u0119cy siedmiuset dwudziestu siedmiu_ sztuk obligacji\n                           zwyk\u0142ych, imiennych, maj\u0105cych form\u0119 dokumentu, niezabezpieczonych, serii A _\"Obligacje\"_,\n                           wyemitowanych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 pod firm\u0105 Liberis Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie, przy ul. Rzymowskiego 53, 02 697 Warszawa _KRS: 0000600387,\n                           NIP: 521-372-17-37, REGON: 363684572_ _\"Emitent\"_, wraz z wszelkimi prawami wynikaj\u0105cymi\n                           lub zwi\u0105zanymi z powy\u017cszymi Obligacjami, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci roszczeniem o zap\u0142at\u0119\n                           przez Emitenta premii _odsetek_ od Obligacji, pocz\u0105wszy od dnia emisji Obligacji.\n                           Bezpo\u015brednio po zawarciu Umowy Rozporz\u0105dzaj\u0105cej D\u0142u\u017cnik wyda\u0142 Sp\u00f3\u0142ce odcinek zbiorowy\n                           obejmuj\u0105cy wszystkie Obligacje, co zosta\u0142o potwierdzone stosownym protoko\u0142em.Na potrzeby Umowy Rozporz\u0105dzaj\u0105cej, wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 jej zawarcia, Sp\u00f3\u0142ka oraz\n                           D\u0142u\u017cnik ustali\u0142y warto\u015b\u0107 Obligacji wraz z wszelkimi prawami wynikaj\u0105cymi lub zwi\u0105zanymi\n                           z Obligacjami, na kwot\u0119 odpowiadaj\u0105c\u0105 kwocie wykupu Obligacji, w wysoko\u015bci 7.881.328,30\n                           z\u0142, na kt\u00f3r\u0105 sk\u0142ada si\u0119 kwota  warto\u015bci nominalnej Obligacji, w wysoko\u015bci 7.727.000,00\n                           z\u0142, oraz kwota premii _odsetek_ od Obligacji, w wysoko\u015bci 154.328,30 z\u0142 _sto pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           cztery tysi\u0105ce trzysta dwadzie\u015bcia osiem z\u0142otych i trzydzie\u015bci groszy_.W zwi\u0105zku z zawarciem i wykonaniem Umowy Rozporz\u0105dzaj\u0105cej, stosownie do art. 453 Kodeksu\n                           cywilnego, wygas\u0142a w ca\u0142o\u015bci, przys\u0142uguj\u0105ca Sp\u00f3\u0142ce wzgl\u0119dem D\u0142u\u017cnika, Wierzytelno\u015b\u0107\n                           wynikaj\u0105ca z po\u017cyczek udzielonych D\u0142u\u017cnikowi przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w latach poprzednich.",
        "date": "2018-11-30"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce zmianie uleg\u0142a struktura akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienie od fundacji prawa malta\u0144skiego W Family Foundation\n                           zarejestrowanej zgodnie z przepisami Republiki Malty, pod numerem PFLP-99, z siedzib\u0105\n                           w Sliema, Malta, przy Tigne Street, Tigne Place, Office M/5, Block 12, Sliema, Malta\n                           _\"Nabywca I\"_, \u017ce w dniu 25 pa\u017adziernika 2018 roku naby\u0142a ona po\u015brednio w drodze umowy\n                           sprzeda\u017cy akcji za po\u015brednictwem sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 PJW Holdings Limited z siedzib\u0105\n                           w Nikozji \u0142\u0105cznie 68.196 _sze\u015b\u0107dziesi\u0105t osiem tysi\u0119cy sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki. Na skutek transakcji zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 udzia\u0142 po\u015bredni Nabywcy I w strukturze\n                           akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki. Przed zawarciem um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji, Nabywcy I przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           po\u015brednio 14.414 _czterna\u015bcie tysi\u0119cy czterysta czterna\u015bcie_ akcji w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 4,13% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz uprawniaj\u0105cych do\n                           wykonywania 14.414 _czternastu tysi\u0119cy czterystu czternastu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _4,13% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_. Po zawarciu\n                           um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji Nabywcy I przys\u0142uguje po\u015brednio 82.610 _osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce\n                           sze\u015b\u0107set dziesi\u0119\u0107_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 23,65% w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do 82.610 _osiemdziesi\u0119ciu dw\u00f3ch tysi\u0119cy sze\u015bciuset\n                           dziesi\u0119ciu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 23,65% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Ponadto, zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki otrzyma\u0142 zawiadomienie od Pana Alec Yurievich Fesenko _\"Nabywca\n                           II\"_, \u017ce w dniu 25 pa\u017adziernika 2018 roku naby\u0142 on po\u015brednio w drodze umowy sprzeda\u017cy\n                           akcji za po\u015brednictwem sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Wheel Finance Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 w\n                           Warszawie \u0142\u0105cznie 27.739 _dwadzie\u015bcia siedem tysi\u0119cy siedemset trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107_\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki. Na skutek transakcji zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 udzia\u0142 po\u015bredni Nabywcy II w strukturze\n                           akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki. Przed zawarciem um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji, Nabywcy II przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           po\u015brednio 13.216 _trzyna\u015bcie tysi\u0119cy dwie\u015bcie szesna\u015bcie_ akcji w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 3,78% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           13.216 _trzynastu tysi\u0119cy dwustu szesnastu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _3,78%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_. Po zawarciu um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji\n                           Nabywcy II przys\u0142uguje po\u015brednio 40.955 _czterdzie\u015bci tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           pi\u0119\u0107_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 11,73% w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 40.955 _czterdziestu tysi\u0119cy dziewi\u0119ciuset\n                           pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu pi\u0119ciu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 11,73% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-11-13"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM Sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce zmianie uleg\u0142a struktura akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki. W dniu 31 pa\u017adziernika 2018 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a zawiadomienie od sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105\n                           PJW Holdings Limited z siedzib\u0105 w Nikozji _\"Nabywca I\"_, \u017ce w dniu 25 pa\u017adziernika\n                           2018 roku naby\u0142a w drodze umowy sprzeda\u017cy akcji \u0142\u0105cznie 68.196 _sze\u015b\u0107dziesi\u0105t osiem\n                           tysi\u0119cy sto dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji Sp\u00f3\u0142ki. Na skutek transakcji zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119\n                           udzia\u0142 Nabywcy I w strukturze akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki. Przed zawarciem um\u00f3w sprzeda\u017cy\n                           akcji, Nabywcy I przys\u0142ugiwa\u0142o 14.414 _czterna\u015bcie tysi\u0119cy czterysta czterna\u015bcie_\n                           akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 4,13% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           oraz uprawniaj\u0105cych do wykonywania 14.414 _czternastu tysi\u0119cy czterystu czternastu_\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _4,13% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki_. Po zawarciu um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji Nabywcy I przys\u0142uguje 82.610 _osiemdziesi\u0105t\n                           dwa tysi\u0105ce sze\u015b\u0107set dziesi\u0119\u0107_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           23,65% w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do 82.610 _osiemdziesi\u0119ciu dw\u00f3ch\n                           tysi\u0119cy sze\u015bciuset dziesi\u0119ciu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych\n                           23,65% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Ponadto, zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki otrzyma\u0142 w dniu 31 pa\u017adziernika 2018 roku zawiadomienie od\n                           sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Wheel Finance Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Nabywca II\"_,\n                           \u017ce w dniu 25 pa\u017adziernika 2018 roku naby\u0142a w drodze umowy sprzeda\u017cy akcji \u0142\u0105cznie\n                           27.739 _dwadzie\u015bcia siedem tysi\u0119cy siedemset trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107_ akcji Sp\u00f3\u0142ki. Na\n                           skutek transakcji zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 udzia\u0142 Nabywcy II w strukturze akcjonariatu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Przed zawarciem um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji, Nabywcy II przys\u0142ugiwa\u0142o 13.216 _trzyna\u015bcie\n                           tysi\u0119cy dwie\u015bcie szesna\u015bcie_ akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           3,78% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 13.216 _trzynastu\n                           tysi\u0119cy dwustu szesnastu_ g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _3,78% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_. Po zawarciu um\u00f3w sprzeda\u017cy akcji Nabywcy II\n                           przys\u0142uguje 40.955 _czterdzie\u015bci tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107_ akcji w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 11,73% w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 40.955 _czterdziestu tysi\u0119cy dziewi\u0119ciuset pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu pi\u0119ciu_ g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 11,73% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-31"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce\n                           w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 roku S\u0105d Rejonowy\n                           dla m. st. Warszawy w Warszawie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           dokona\u0142 rejestracji zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki. W dniu 23 lipca 2018 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 nr 3 o zmianie\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym numer 7/2018 w dniu\n                           23 lipca 2018 roku. Dokonano zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez wykre\u015blenie \u00a79 w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczenie go\n                           jako skre\u015blony i dodanie \u00a791 Statutu Sp\u00f3\u0142ki. Tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany zarejestrowane w dniu 1 pa\u017adziernika\n                           2018 roku zosta\u0142 przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki w dniu 27 sierpnia 2018 roku,\n                           o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym numer 9/2018 z dnia 27 sierpnia 2018 roku\n                           wraz z przekazaniem do publicznej wiadomo\u015bci tekstu jednolitego. Zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki zarejestrowane w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 roku s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce:\n                           a_  \u00a7 9. Statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 wykre\u015blony w ca\u0142o\u015bci oraz oznaczony, jako skre\u015blony;b_  dodano \u00a7 9 indeks 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, o nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu: \"\u00a7 91.1.  Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest upowa\u017cniony do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego o kwot\u0119 nie\n                           wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c 52.391.100,00 z\u0142 _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t dwa miliony trzysta dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden\n                           tysi\u0119cy sto z\u0142otych_. Niniejsze upowa\u017cnienie nie obejmuje uprawnienia do podwy\u017cszania\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki. 2.  Po rozpatrzeniu potrzeb Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce wykonywa\u0107 upowa\u017cnienie, o kt\u00f3rym\n                           mowa w ust. 1 powy\u017cej, poprzez dokonanie jednego lub kilku podwy\u017csze\u0144 kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki, po uzyskaniu ka\u017cdorazowo uprzedniej zgody Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. 3.  Upowa\u017cnienie Zarz\u0105du do podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w ramach kapita\u0142u\n                           docelowego wygasa z up\u0142ywem 3 _trzech_ lat od dnia wpisania do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki dokonanej uchwa\u0142\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 28\n                           czerwca 2018 r. 4.  Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce wydawa\u0107 akcje zar\u00f3wno w zamian za wk\u0142ady pieni\u0119\u017cne, jak i w\n                           zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki nie mo\u017ce wydawa\u0107 akcji uprzywilejowanych,\n                           ani przyznawa\u0107 akcjonariuszom uprawnie\u0144 osobistych, o kt\u00f3rych mowa w art. 354 ustawy\n                           z dnia 15 wrze\u015bnia 2000 r. Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych. 5.  Zarz\u0105d jest uprawniony do okre\u015blania ceny emisyjnej nowych akcji, okre\u015blenia wielko\u015bci\n                           emisji oraz do okre\u015blenia podmiot\u00f3w uprawnionych do nabycia nowych akcji. Uchwa\u0142a\n                           Zarz\u0105du okre\u015blaj\u0105ca warunki emisji, o kt\u00f3rych mowa w zdaniu pierwszym, wymaga uzyskania\n                           ka\u017cdorazowo uprzedniej zgody Rady Nadzorczej. 6.  Uchwa\u0142a Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119ta w granicach upowa\u017cnienia okre\u015blonego w ust. 1 powy\u017cej\n                           zast\u0119puje uchwa\u0142\u0119 Walnego Zgromadzenia o podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego i wymaga\n                           dla swej wa\u017cno\u015bci formy aktu notarialnego. 7.  W granicach obowi\u0105zuj\u0105cego prawa, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki decyduje samodzielnie o wszystkich\n                           pozosta\u0142ych sprawach zwi\u0105zanych z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w granicach\n                           kapita\u0142u docelowego w ramach niniejszego upowa\u017cnienia. W szczeg\u00f3lno\u015bci, lecz nie wy\u0142\u0105cznie,\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki jest uprawniony do: a.  okre\u015blenia, czy akcje Sp\u00f3\u0142ki nowej emisji b\u0119d\u0105 akcjami na okaziciela, czy te\u017c\n                           akcjami imiennymi; b.  wydania akcji w formie dokumentu w przypadku emisji akcji na okaziciela lub akcji\n                           imiennych; c.  zawierania um\u00f3w o subemisj\u0119 inwestycyjn\u0105 lub subemisj\u0119 us\u0142ugow\u0105 lub innych um\u00f3w\n                           zabezpieczaj\u0105cych powodzenie emisji akcji;d.  podejmowania uchwa\u0142 oraz innych dzia\u0142a\u0144 w sprawie dematerializacji akcji oraz\n                           zawierania um\u00f3w z Krajowym Depozytem Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. o rejestracj\u0119 akcji,\n                           praw do akcji lub praw poboru;  e.  podejmowania uchwa\u0142 oraz innych dzia\u0142a\u0144 w sprawie odpowiednio emisji akcji w drodze\n                           oferty publicznej lub ubiegania si\u0119 o dopuszczenie akcji do obrotu na rynku regulowanym,\n                           praw do akcji lub praw poboru. 8.  Za uprzedni\u0105 zgod\u0105 Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce wy\u0142\u0105czy\u0107 lub ograniczy\u0107\n                           pierwsze\u0144stwo do obj\u0119cia nowych akcji Sp\u00f3\u0142ki przez dotychczasowych akcjonariuszy _prawo\n                           poboru_, dotycz\u0105ce podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w ramach udzielonego Zarz\u0105dowi\n                           Sp\u00f3\u0142ki w niniejszym artykule Statutu Sp\u00f3\u0142ki upowa\u017cnienia do podwy\u017cszania kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w granicach kapita\u0142u docelowego. Zgoda Rady Nadzorczej powinna\n                           by\u0107 wyra\u017cona ka\u017cdorazowo przed kolejnym podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           w granicach kapita\u0142u docelowego.  9.  Zgody Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rych mowa w ust. 2, 5 oraz 8 powy\u017cej, powinny\n                           by\u0107 ka\u017cdorazowo wyra\u017cane w formie uchwa\u0142y podj\u0119tej na zasadach okre\u015blonych w niniejszym\n                           Statucie Sp\u00f3\u0142ki.\"",
        "date": "2018-10-26"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c\n                           w dniu dzisiejszym, tj. dnia 20 wrze\u015bnia 2018 roku, Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a ze sp\u00f3\u0142k\u0105 W Investments\n                           Holdings Limited _\"D\u0142u\u017cnik\"_ umow\u0119 reguluj\u0105c\u0105 zasady sp\u0142aty wierzytelno\u015bci w drodze\n                           datio in solutum _\"Umowa\"_. Umow\u0119 zawarto maj\u0105c na uwadze, \u017ce D\u0142u\u017cnik pozostaje zobowi\u0105zany do zwrotu na rzecz\n                           Sp\u00f3\u0142ki kwoty 7.812.885 z\u0142otych tytu\u0142em po\u017cyczek udzielonych w latach poprzednich _\"Wierzytelno\u015b\u0107\"_,\n                           przy czym kwota ta obejmuje kwot\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 po\u017cyczek wraz z odsetkami wg. stanu na dzie\u0144\n                           dzisiejszy.    Na podstawie Umowy Sp\u00f3\u0142ka i D\u0142u\u017cnik postanowili, \u017ce ich zgodnym zamiarem jest dopuszczenie\n                           mo\u017cliwo\u015b\u0107 sp\u0142aty Wierzytelno\u015bci poprzez \u015bwiadczenie w miejsce wykonania _datio in\n                           solutum_, tj. poprzez przeniesienie na Sp\u00f3\u0142k\u0119, w wykonaniu zobowi\u0105zania do zwrotu\n                           Wierzytelno\u015bci,  7.297 sztuk obligacji zwyk\u0142ych, imiennych, o warto\u015bci nominalnej\n                           1.000,00 z\u0142 ka\u017cda, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 7.297.000,00 z\u0142 _\"Obligacje\"_, wyemitowanych\n                           przez sp\u00f3\u0142k\u0119 pod firm\u0105 Liberis sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105\n                           w Warszawie, przy ul. Wincentego Rzymowskiego 53, 02-697 Warszawa, wpisan\u0105 do rejestru\n                           przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS: 0000600387, posiadaj\u0105c\u0105\n                           NIP: 5213721737 oraz REGON: 363684572 _\"Emitent\"_.W wykonaniu powy\u017cszego postanowienia D\u0142u\u017cnik zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do przeniesienia na rzecz\n                           Sp\u00f3\u0142ki, w celu zwolnienia si\u0119 ze zobowi\u0105zania do sp\u0142aty Wierzytelno\u015bci, 7.297 sztuk\n                           Obligacji. Strony postanowi\u0142y, \u017ce przeniesienie Obligacji nast\u0105pi do dnia 31 grudnia\n                           2018 roku. W razie przeniesienia Obligacji na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Wierzytelno\u015b\u0107 zostanie uregulowana\n                           w ca\u0142o\u015bci. Zgodnie z Umow\u0105, w przypadku gdy w terminie do dnia 31 grudnia 2018 roku D\u0142u\u017cnik nie\n                           przeniesienie na rzecz Sp\u00f3\u0142ki Obligacji, Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie uprawniona do \u017c\u0105dania od D\u0142u\u017cnika\n                           zap\u0142aty kary umownej w kwocie 1.000.000,00 z\u0142, chyba \u017ce D\u0142u\u017cnik dokona przed tym terminem\n                           sp\u0142aty ca\u0142ej Wierzytelno\u015bci. Ponadto, w razie niewykonania przez D\u0142u\u017cnika zobowi\u0105zania\n                           do przeniesienia Obligacji w wy\u017cej wskazanym terminie, Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie uprawniona do\n                           odst\u0105pienia od Umowy.",
        "date": "2018-09-20"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do\n                           tre\u015bci raportu bie\u017c\u0105cego nr 1/2018 z dnia 24 stycznia 2018 roku w sprawie termin\u00f3w\n                           przekazywania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do publicznej wiadomo\u015bci raport\u00f3w okresowych w 2018 roku,\n                           skorygowanego w dniu 25 stycznia 2018 roku, niniejszym informuje, \u017ce Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           dokona\u0142 zmiany terminu publikacji jednostkowego raportu p\u00f3\u0142rocznego Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze\n                           2018 roku. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 raportu bie\u017c\u0105cego nr 1/2018 publikacja wy\u017cej wymienionego raportu\n                           zaplanowana by\u0142a na dzie\u0144 27 wrze\u015bnia 2018 roku.Nowy termin przekazania do publicznej wiadomo\u015bci Jednostkowego Skr\u00f3conego Raportu\n                           P\u00f3\u0142rocznego Sp\u00f3\u0142ki za okres od 1 stycznia 2018 roku do 30 czerwca 2018 roku wyznaczono\n                           na dzie\u0144 21 wrze\u015bnia 2018 roku.",
        "date": "2018-09-18"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2018 z dnia 23 lipca 2018 r. w kt\u00f3rym poinformowano\n                           o powo\u0142aniu nowego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. z siedzib\u0105 w\n                           Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki niniejszym uzupe\u0142nia brakuj\u0105ce informacje dotycz\u0105ce\n                           powo\u0142anej osoby nadzoruj\u0105cej.    Pan Piotr Wi\u015bniewski jest absolwentem Wydzia\u0142u Finans\u00f3w i Mi\u0119dzynarodowego Biznesu\n                           na George Washington University, Washington, DC, USA. Pan Piotr Wi\u015bniewski jest przedsi\u0119biorc\u0105,\n                           kt\u00f3ry z sukcesem stworzy\u0142 od podstaw jednego z pierwszych niezale\u017cnych operator\u00f3w\n                           komunikacyjnych na polskim rynku. Pan Piotr Wi\u015bniewski wykreowa\u0142 biznesy w r\u00f3\u017cnorodnych\n                           sektorach: od oprogramowania i aplikacji IT, poprzez nieruchomo\u015bci na wynajem a\u017c po\n                           sprzeda\u017c energii dla klient\u00f3w korporacyjnych i indywidualnych oraz stworzenie Domu\n                           Maklerskiego oferuj\u0105cego fundusze alternatywne. Poza rynkiem nieruchomo\u015bci i bran\u017c\u0105\n                           telekomunikacyjn\u0105 inwestuje w projekty z sektora energetycznego, nowoczesnych technologii\n                           oraz us\u0142ug finansowych/FinTech. Pan Piotr Wi\u015bniewski nie prowadzi w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej.\n                           Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych jako ich wsp\u00f3lnik, ani jako cz\u0142onek organ\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych. Nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organ\u00f3w. Pan Piotr Wi\u015bniewski poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, \u017ce jego\n                           nazwisko nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.",
        "date": "2018-08-27"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. _\u201cSp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym Rada\n                           Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie upowa\u017cnienia zawartego w Uchwale nr 3 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Emitenta z dnia 23 lipca 2018 roku o zmianie Statutu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym ESPI nr 7/2018 z dnia 23 lipca 2018\n                           roku, oraz na podstawie \u00a720 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, przyj\u0119\u0142a tekst jednolity Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany wprowadzone uchwa\u0142\u0105 numer 3 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Emitenta z dnia 23 lipca 2018 roku, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki tekst jednolity\n                           statutu ma moc obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 z chwil\u0105 zarejestrowania zmian w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego. Informacja o zarejestrowaniu zmian statutu Sp\u00f3\u0142ki przez\n                           s\u0105d rejestrowy zostanie przekazana przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w formie odr\u0119bnego raportu bie\u017c\u0105cego\n                           niezw\u0142ocznie po otrzymaniu postanowienia s\u0105du rejestrowego w tym przedmiocie. Tekst jednolity statutu Sp\u00f3\u0142ki stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-08-27"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki wznowione\n                           po przerwie zarz\u0105dzonej w dniu 28 czerwca 2018 roku, podj\u0119\u0142o uchwa\u0142y o zmianach w\n                           sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Moc\u0105 uchwa\u0142y Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu dzisiejszym odwo\u0142ano ze sk\u0142adu Rady\n                           Nadzorczej Pana Piotra Paw\u0142a Jeleniewskiego. Pan Piotr Pawe\u0142 Jeleniewski pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Pocz\u0105wszy od dnia dzisiejszego, to jest od dnia 23 lipca 2018 roku, Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142o osob\u0119 nadzoruj\u0105c\u0105 - Pana Piotra Miko\u0142aja Wi\u015bniewskiego, powierzaj\u0105c\n                           mu pe\u0142nienie funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.    Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce wszystkie informacje, dane oraz o\u015bwiadczenia nowego Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki wymagane do przekazania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zostan\u0105 przekazane w odr\u0119bnym\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym, niezw\u0142ocznie po ich przekazaniu Sp\u00f3\u0142ce, przez nowo powo\u0142anego cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-07-23"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu\n                           bie\u017c\u0105cego tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re\n                           wznowi\u0142o w dniu dzisiejszym obrady po przerwie zarz\u0105dzonej w dniu 28 czerwca 2018\n                           roku, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 5/2018.",
        "date": "2018-07-23"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_, kt\u00f3re w dniu 23 lipca 2018 roku wznowi\u0142o obrady po przerwie zarz\u0105dzonej\n                           w dniu 28 czerwca 2018 roku, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w dniu 28 czerwca 2018 roku\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym numer 5/2018, jedynym akcjonariuszem posiadaj\u0105cym co najmniej\n                           5% liczby g\u0142os\u00f3w by\u0142a sp\u00f3\u0142ka pod firm\u0105 Dengold Capital Limited \u2013 posiadaj\u0105ca 69.672\n                           akcji reprezentuj\u0105cych tak\u0105 sam\u0105 liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w na ZWZ. Procentowy udzia\u0142 sp\u00f3\u0142ki pod\n                           firm\u0105 Dengold Capital Limited w liczbie g\u0142os\u00f3w na ZWZ wynosi\u0142 19,95% w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-07-23"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 28 czerwca 2018 roku, na wniosek akcjonariusza, postanowi\u0142o\n                           o zarz\u0105dzeniu przerwy w obradach Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Obrady zostan\u0105\n                           wznowione w dniu 23 lipca  2018 r. o godzinie 11:00 w Kancelarii Notarialnej Adama\n                           Suchty, ul. Sienna 39, 00-121 Warszawa. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki niniejszym, w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 28 czerwca 2018 roku.",
        "date": "2018-06-28"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym informuje, i\u017c na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 28 czerwca 2018 roku o godz. 10:00 w Kancelarii\n                           Notarialnej Adam Suchta w Warszawie, jedynym akcjonariuszem posiadaj\u0105cym co najmniej\n                           5% liczby g\u0142os\u00f3w by\u0142a sp\u00f3\u0142ka pod firm\u0105 Dengold Capital Limited \u2013 posiadaj\u0105ca 69.672\n                           akcji reprezentuj\u0105cych tak\u0105 sam\u0105 liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w na ZWZ. Procentowy udzia\u0142 sp\u00f3\u0142ki pod\n                           firm\u0105 Dengold Capital Limited w liczbie g\u0142os\u00f3w na ZWZ wynosi\u0142 19,95% w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-06-28"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 399 \u00a71, art. 4021 \u00a71 i \u00a72, art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zwo\u0142uje Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 28 czerwca 2018 roku, o godz. 10:00,\n                           w Kancelarii Notarialnej Adam Suchta, ul. Sienna 39, 00-121 Warszawa _\"ZWZ\"_. Pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia, zawieraj\u0105c\u0105 niezb\u0119dne informacje okre\u015blone przepisami Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz projekty uchwa\u0142 b\u0119d\u0105ce przedmiotem rozpatrzenia przez ZWZ,\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Wszelkie informacje oraz materia\u0142y dotycz\u0105ce ZWZ dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki pod adresem www.ibsmsa.pl w zak\u0142adce Relacje inwestorskie/WZA.",
        "date": "2018-05-30"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. _\u201cSp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 29 marca 2018 roku\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, po zapoznaniu si\u0119 rekomendacj\u0105 Komitetu Audytu Sp\u00f3\u0142ki, przygotowan\u0105\n                           zgodnie z art. 130 ust. 1 pkt 8 Ustawy o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich\n                           oraz o nadzorze publicznym z dnia 11 maja 2017 r. _Dz. U. z dn. 6.06.2017 poz. 1089_\n                           oraz obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami, dokona\u0142a wyboru podmiotu uprawnionego do przeprowadzenia\n                           badania rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 31 grudnia\n                           2017 roku oraz rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 31\n                           grudnia 2018 roku i postanowi\u0142a powierzy\u0107 zbadanie wy\u017cej wymienionych rocznych sprawozda\u0144\n                           finansowych Sp\u00f3\u0142ki sp\u00f3\u0142ce pod firm\u0105 Polscy Biegli Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie przy ulicy Krzywickiego, 00-131 Warszawa, wpisan\u0105 do rejestru\n                           przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem 0000685057, wpisan\u0105 na prowadzon\u0105\n                           przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych pod numerem 4159.  Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki upowa\u017cni\u0142a Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki do zawarcia umowy na przeprowadzenie\n                           badania rocznych sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki sporz\u0105dzonych za rok obrotowy 2017\n                           oraz 2018. Sp\u00f3\u0142ka nie korzysta\u0142a wcze\u015bniej z us\u0142ug wy\u017cej wskazanego bieg\u0142ego rewidenta. Umowa z audytorem zostanie zawarta na okres wykonania wy\u017cej wymienionych us\u0142ug. Wyb\u00f3r pomiotu uprawnionego do przeprowadzenia badania wy\u017cej wymienionych sprawozda\u0144\n                           finansowych Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142 zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami prawa oraz normami\n                           zawodowymi.",
        "date": "2018-03-29"
    },
    {
        "company_name": "IBSM SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym ze\n                           wzgl\u0119du na dostrze\u017cone oczywiste omy\u0142ki pisarskie, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           korekt\u0119 raportu bie\u017c\u0105cego nr 1/2018 z dnia 24 stycznia 2018 roku w sprawie termin\u00f3w\n                           przekazywania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 do publicznej wiadomo\u015bci raport\u00f3w okresowych w 2018 roku.TRE\u015a\u0106\n                           RAPORTU PRZED KOREKT\u0104:Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym podaje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci harmonogram publikacji raport\u00f3w okresowych Sp\u00f3\u0142ki w roku\n                           obrotowym 2018.Raporty okresowe b\u0119d\u0105 przekazywane do publicznej wiadomo\u015bci w nast\u0119puj\u0105cych terminach:\u2022 jednostkowy raport roczny Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2017 roku\n                           _R_ \u2013  30 kwietnia 2018 roku \u2022 jednostkowy raport kwartalny Sp\u00f3\u0142ki za I kwarta\u0142 2018 roku \u2013  28 maja 2018 roku\u2022 jednostkowy raport p\u00f3\u0142roczny Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku \u2013  27 wrze\u015bnia 2017\n                           roku\u2022 jednostkowy raport kwartalny Sp\u00f3\u0142ki za III kwarta\u0142 2017 roku \u2013 27 listopada 2017\n                           roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c zgodnie z \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _\"Rozporz\u0105dzenie\"_,\n                           Emitent nie b\u0119dzie przekazywa\u0142 raportu kwartalnego i skonsolidowanego raportu kwartalnego\n                           za II oraz IV kwarta\u0142 roku obrotowego 2018. Ewentualne zmiany dat przekazywania raport\u00f3w okresowych zostan\u0105 podane do publicznej\n                           wiadomo\u015bci w formie raportu bie\u017c\u0105cego. TRE\u015a\u0106 RAPORTU PO KOREKCIE:Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 IBSM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym podaje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci harmonogram publikacji raport\u00f3w okresowych Sp\u00f3\u0142ki w roku\n                           obrotowym 2018.Raporty okresowe b\u0119d\u0105 przekazywane do publicznej wiadomo\u015bci w nast\u0119puj\u0105cych terminach:\u2022 jednostkowy raport roczny Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2017 roku\n                           _R_ \u2013 30 kwietnia 2018 roku \u2022 jednostkowy raport kwartalny Sp\u00f3\u0142ki za I kwarta\u0142 2018 roku \u2013  28 maja 2018 roku\u2022 jednostkowy raport p\u00f3\u0142roczny Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku \u2013  27 wrze\u015bnia 2018\n                           roku\u2022 jednostkowy raport kwartalny Sp\u00f3\u0142ki za III kwarta\u0142 2018 roku \u2013 27 listopada 2018\n                           roku.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c zgodnie z \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _\"Rozporz\u0105dzenie\"_,\n                           Emitent nie b\u0119dzie przekazywa\u0142 raportu kwartalnego i skonsolidowanego raportu kwartalnego\n                           za II oraz IV kwarta\u0142 roku obrotowego 2018. Ewentualne zmiany dat przekazywania raport\u00f3w okresowych zostan\u0105 podane do publicznej\n                           wiadomo\u015bci w formie raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-01-25"
    }
]