[
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A.  z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o dokonaniu\n                           korekt w skr\u00f3conym raporcie kwartalnym za III kwarta\u0142 2017 roku, przekazanym do publicznej\n                           wiadomo\u015bci w dniu 10 listopada 2017 roku. Korekta obejmuje: podanie brakuj\u0105cych danych\n                           dotycz\u0105cych sprawozdania z ca\u0142kowitych dochod\u00f3w, doprecyzowanie czynnik\u00f3w, kt\u00f3re w\n                           ocenie emitenta b\u0119d\u0105 mia\u0142y wp\u0142yw na osi\u0105gni\u0119te przez niego wyniki w kolejnym kwartale\n                           oraz skorygowanie omy\u0142ek w zakresie stanu akcjonariatu oraz zestawienia stanu posiadania\n                           akcji emitenta przez osoby zarz\u0105dzaj\u0105ce i nadzoruj\u0105ce. Szczeg\u00f3\u0142owy opis dokonanych korekt wskazany zosta\u0142 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.\n                           W dniu dzisiejszym Sp\u00f3\u0142ka opublikuje skorygowany skr\u00f3cony raport kwartalny za III\n                           kwarta\u0142 2017 roku, uwzgl\u0119dniaj\u0105cy powy\u017csze korekty. Podstawa prawna: \u00a7 6 ust. 4 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim z dnia 19 lutego 2009 r. _Dz.U. Nr\n                           33, poz. 259 ze zm._",
        "date": "2017-12-21"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c w dniu 19 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142\n                           od \"Finveco\" Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze, podmiotu blisko zwi\u0105zanego z\n                           Panem Januszem Piczakiem, Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie o\n                           transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu. Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2017-12-20"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c w dniu 19 grudnia 2017 roku otrzyma\u0142\n                           od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie o transakcjach\n                           wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2017-12-20"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 22.11.2017\n                           r. Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a umow\u0119 o zakup w\u0142\u00f3kna wiskozowego ci\u0119tego z europejskim producentem\n                           tego\u017c surowca.  Umowa ma charakter umowy ramowej, na podstawie kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce\n                           sk\u0142ada\u0107 indywidualne zam\u00f3wienia na zakup w\u0142\u00f3kna do produkcji w\u0142\u00f3knin. Sp\u00f3\u0142ka szacuje,\n                           \u017ce w okresie najbli\u017cszych 12 miesi\u0119cy warto\u015b\u0107 zam\u00f3wie\u0144 w ramach umowy wyniesie ok.\n                           18 mln z\u0142.  Podstawa prawna: art.17 MAR",
        "date": "2017-11-22"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ zawiadamia, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o podpisaniu ze strony Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"NCBiR\"_ umowy o dofinansowanie Projektu: \"Opracowanie demonstracyjnej\n                           linii technologicznej do wysokowydajnej produkcji w\u0142\u00f3knin typu Spunlace wyposa\u017conej\n                           w centralny uk\u0142ad sterowania\" w ramach Dzia\u0142ania 1.1 Programu Operacyjnego Inteligentny\n                           Rozw\u00f3j 2014-2020 wsp\u00f3\u0142finansowanego ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego.\n                           Przedmiotem umowy s\u0105 zasady udzielenia przez NCBiR dofinansowania realizacji Projektu\n                           oraz prawa i obowi\u0105zki Stron z tym zwi\u0105zane. Przyznana warto\u015b\u0107 dofinansowania projektu\n                           to 23 753 489,21 PLN.Dofinansowanie mo\u017ce podlega\u0107 zwrotowi w razie rozwi\u0105zania umowy na skutek, mi\u0119dzy\n                           innymi: zawinionego niewykonania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 postanowie\u0144 umowy, nieosi\u0105gni\u0119cia celu\n                           projektu lub zaprzestania prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci przez Sp\u00f3\u0142k\u0119.Podstawa prawna: Art.\n                           17 ust. 1 rozporz\u0105dzenia MAR - informacje poufne.",
        "date": "2017-11-09"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "\"NOVITA\" S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 23.10.2017 r. zawar\u0142a z firm\u0105 Andritz\n                           Perfojet SAS z siedzib\u0105 w Montbonnot, Francja _\"Dostawca\"_ umow\u0119 dostawy linii do\n                           produkcji w\u0142\u00f3knin typu spunlace _\"Umowa\"_.  Zgodnie z umow\u0105 Dostawca sprzeda Sp\u00f3\u0142ce elementy linii produkcyjnej oraz b\u0119dzie odpowiedzialny\n                           za ich dostaw\u0119 i instalacj\u0119 oraz uruchomienie linii, zgodnie z warunkami technicznymi\n                           szczeg\u00f3\u0142owo okre\u015blonymi w Umowie. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 Umowy to 7.774.000 EUR netto. Wi\u0119ksza\n                           cz\u0119\u015b\u0107 ceny p\u0142atna b\u0119dzie po dostawie element\u00f3w linii, kt\u00f3ra powinna zako\u0144czy\u0107 si\u0119\n                           w terminie do 10 miesi\u0119cy. Dostawca udzieli\u0142 24-miesi\u0119cznej gwarancji za wady fizyczne\n                           linii. Umowa przewiduje kary umowne na rzecz Sp\u00f3\u0142ki w razie zawinionego przez Dostawc\u0119\n                           istotnego op\u00f3\u017anienia dostawy lub uruchomienia linii, albo w przypadku, gdy uruchomiona\n                           linia nie b\u0119dzie spe\u0142nia\u0107 wymog\u00f3w technicznych okre\u015blonych w Umowie. Umowa mo\u017ce by\u0107\n                           wypowiedziana przez ka\u017cd\u0105 ze stron w razie istotnego naruszenia jej warunk\u00f3w przez\n                           drug\u0105 stron\u0119.Zawarcie Umowy jest elementem realizacji inwestycji polegaj\u0105cej na uruchomieniu nowej\n                           linii do produkcji w\u0142\u00f3knin, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 11/17\n                           z 14.06.2017 r.Podstawa prawna: art.17 MAR",
        "date": "2017-10-23"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielone G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           22 pa\u017adziernika 2017 roku odby\u0142o si\u0119 pierwsze posiedzenie Komitetu Audytu Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki _dalej \"Komitet\"_, podczas kt\u00f3rego dokonano wyboru Przewodnicz\u0105cego Komitetu.\n                           Zosta\u0142 nim Pan Ohad Tzkhori - cz\u0142onek niezale\u017cny Komitetu w rozumieniu art. 129 ust.\n                           3 ustawy o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym.Podstawa prawa: Art. 17 ust. 1 MAR - informacje poufne.",
        "date": "2017-10-22"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielone G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce dnia\n                           16 pa\u017adziernika 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 128 ust.\n                           1 Ustawy o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym z dnia\n                           11 maja 2017 r. powo\u0142a\u0142a Komitet Audytu w sk\u0142adzie:- Pan Ohad Tzkhori - cz\u0142onek niezale\u017cny Komitetu Audytu,- Pan Benjamin Elazar - cz\u0142onek niezale\u017cny Komitetu Audytu,- Pan Eyal Maor - cz\u0142onek Komitetu Audytu.Zgodnie z uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej, powo\u0142uj\u0105cej Komitet Audytu, jego przewodnicz\u0105cy\n                           zostanie wybrany przez Komitet Audytu.Powo\u0142any w ramach Rady Nadzorczej Komitet Audytu spe\u0142nia b\u0105d\u017a b\u0119dzie spe\u0142nia\u0142 _po\n                           wyborze przewodnicz\u0105cego_ kryteria niezale\u017cno\u015bci oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone\n                           w art. 128 ust. 1 i art. 129 ust. 1, 3, 5 i 6 ustawy o bieg\u0142ych rewidentach, firmach\n                           audytorskich oraz nadzorze publicznym.",
        "date": "2017-10-16"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielone G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w zwi\u0105zku\n                           z rezygnacj\u0105 Pana Adi Mansoor oraz Pana Lior Sikron z pe\u0142nionych przez nich funkcji\n                           Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej, Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki w dniu 16 pa\u017adziernika 2017 roku,\n                           dzia\u0142aj\u0105c w trybie okre\u015blonym w \u00a7 17 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y o powo\u0142aniu\n                           _dokooptowaniu_ w sk\u0142ad Rady Nadzorczej dw\u00f3ch nowych cz\u0142onk\u00f3w:- Pana Ohad Tzkhori;- Pana Benjamin Elazar.Zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami nowi Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci,\n                           kt\u00f3ra by\u0142aby konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, nie s\u0105 wsp\u00f3lnikami konkurencyjnej\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej lub sp\u00f3\u0142ki osobowej ani cz\u0142onkami organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onkami\n                           organu jakiejkolwiek innej konkurencyjnej osoby prawnej. Nowi Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej\n                           nie s\u0105 wpisani do rejestru d\u0142u\u017cnik\u00f3w niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy\n                           o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.\u017byciorysy nowo powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego\n                           raportu.Podstawa prawa: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-16"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce otrzyma\u0142\n                           od Pana Eyal Maor, Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, informacj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu\n                           w dniu dzisiejszym _tj. 5 pa\u017adziernika 2017 roku_ rezygnacji przez Pana Adi Mansoor\n                           oraz Pana Lior Sikron z pe\u0142nionych przez nich funkcji Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki,\n                           ze skutkiem na dzie\u0144 dor\u0119czenia tych\u017ce rezygnacji.Podstawa prawa: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-05"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze informuje, \u017ce w ramach konkursu na dofinansowanie\n                           z funduszy europejskich projekt\u00f3w z\u0142o\u017conych w ramach Programu Operacyjnego Inteligentny\n                           Rozw\u00f3j 2014- 2020 dzia\u0142anie 1.1, Poddzia\u0142anie 1.1.1 zosta\u0142 pozytywnie oceniony i zarekomendowany\n                           do dofinansowania projekt Sp\u00f3\u0142ki pt. \"Opracowanie demonstracyjnej linii technologicznej\n                           do wysokowydajnej produkcji w\u0142\u00f3knin typu Spunlace wyposa\u017conej w centralny uk\u0142ad sterowania\".\n                           Rekomendowana warto\u015b\u0107 dofinansowania to 23 753 489,21 PLN, kt\u00f3ra zgodnie z wytycznymi\n                           Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju mo\u017ce ulec zmianie w wyniku technicznej weryfikacji\n                           wniosku o dofinansowanie przed zawarciem umowy.",
        "date": "2017-09-29"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Novita S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o zawarciu z Bankiem Zachodnim WBK\n                           S.A. _\"Bank\"_ w dniu 8 sierpnia 2017 r. Umowy o MultiLini\u0119 nr K00693/17 _\"Umowa\"_,\n                           kt\u00f3ra przewiduje:_i_ udzielenie Sp\u00f3\u0142ce kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym i walutowym z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 r\u00f3wnoczesnego\n                           wykorzystania kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym i walutowym w kilku walutach z przeznaczeniem\n                           na finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej,_ii_ udzielenie Sp\u00f3\u0142ce kredyt\u00f3w rewolwingowych w walutach PLN, EUR i USD z przeznaczeniem\n                           na zakup \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych,_iii_ otwieranie akredytyw na podstawie dyspozycji / zlecenia Sp\u00f3\u0142ki w PLN, EUR i\n                           USD,do \u0142\u0105cznej kwoty 8.223.877,44 EUR _s\u0142ownie: osiem milion\u00f3w dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia trzy\n                           tysi\u0105ce osiemset siedemdziesi\u0105t siedem euro 44/100_ lub jej r\u00f3wnowarto\u015bci w PLN, tj.\n                           35.000.00,00 PLN _s\u0142ownie: trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107 milion\u00f3w 00/100 z\u0142otych_.Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce skorzysta\u0107 z kredyt\u00f3w i z mo\u017cliwo\u015bci otwarcia akredytyw w Okresie Dost\u0119pno\u015bci,\n                           b\u0119d\u0105cym okresem od dnia spe\u0142nienia odpowiednich warunk\u00f3w do dnia sp\u0142aty, tj. 8 sierpnia\n                           2020 r.Warunki Umowy, w tym zw\u0142aszcza warunki dotycz\u0105ce prowizji i oprocentowania, nie odbiegaj\u0105\n                           od standard\u00f3w rynkowych stosowanych w umowach tego typu.Podstawa prawna: \u00a7 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w\n                           sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-08-08"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielone G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           27 lipca 2017 r. otrzyma\u0142 od akcjonariusza Finveco Sp. z o.o. informacj\u0119, \u017ce Finveco\n                           sp. z o.o. z\u0142o\u017cy\u0142a pozew o uchylenie uchwa\u0142y nr 7/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Novita S.A. z dnia 26 czerwca 2017 r. w sprawie podzia\u0142u zysku osi\u0105gni\u0119tego przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w roku 2016. Pozew z\u0142o\u017cony jest na podstawie art.422 par.1 ksh i zarzuca zaskar\u017conej\n                           uchwale, \u017ce jest sprzeczna z dobrymi obyczajami i ma na celu pokrzywdzenie akcjonariuszy.\n                           W opinii Zarz\u0105du Novita S.A. pozew jest bezzasadny i nie ma przes\u0142anek do uchylenia\n                           zaskar\u017conej uchwa\u0142y Walnego Zgromadzenia. Pozew zosta\u0142 wys\u0142any poczt\u0105 do S\u0105du Okr\u0119gowego\n                           w Poznaniu i Novita S.A. na dzie\u0144 wys\u0142ania raportu nie dysponuje pe\u0142n\u0105 tre\u015bci\u0105 pozwu.\n                           Po zapoznaniu si\u0119 z pe\u0142n\u0105 tre\u015bci\u0105 pozwu Sp\u00f3\u0142ka podejmie stosowne kroki prawne. Podstawa prawa: art.17 MAR",
        "date": "2017-07-27"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje\n                           w za\u0142\u0105czeniu Wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142anym na dzie\u0144 26 czerwca 2017 roku w\n                           siedzibie Sp\u00f3\u0142ki.Wykaz stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa prawna: art. 70 ust. 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tekst jednolity Dz.U. z 2016 r., poz. 1639 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 26 czerwca 2017 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki, po zapoznaniu si\u0119 z Rekomendacj\u0105 Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za\n                           rok obrotowy 2016 oraz ocen\u0105 Rady Nadzorczej dotycz\u0105c\u0105 tej Rekomendacji, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 395 \u00a72 pkt. 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. 30 ust. 1 pkt.\n                           2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o przeznaczeniu zysku netto Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2016 w kwocie 16.910.120,63 z\u0142 _s\u0142ownie: szesna\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set dziesi\u0119\u0107\n                           tysi\u0119cy sto dwadzie\u015bcia z\u0142otych i sze\u015b\u0107dziesi\u0105t trzy grosze_ w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142\n                           zapasowy.W g\u0142osowaniu jawnym uczestniczy\u0142o 2.155.326 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych 86,21 % kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Za podj\u0119ciem uchwa\u0142y g\u0142osowa\u0142o: \"za\" 1.582.911, ,,przeciw\" 572.415,\n                           przy \"wstrzymuj\u0105cych\" si\u0119 0 g\u0142os\u00f3w.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _jednolity tekst Dz. U. z 2014.133\n                           z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_.",
        "date": "2017-06-26"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje\n                           do wiadomo\u015bci uchwa\u0142y podj\u0119te przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _dalej \"ZWZ\"_,\n                           kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 26 czerwca 2017 roku. Podj\u0119te przez ZWZ uchwa\u0142y stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r., poz.\n                           133 tj. z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-06-26"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 11/17 z dnia 14 czerwca 2017 roku, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           Novita S.A. informuje, \u017ce w dniu 26 czerwca 2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki Novita S.A.\n                           podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 zatwierdzaj\u0105c\u0105 decyzj\u0119 Zarz\u0105du z dnia 14 czerwca 2017 r. w sprawie\n                           realizacji inwestycji polegaj\u0105cej na zakupie linii do produkcji w\u0142\u00f3knin typu spunlace\n                           oraz modernizacji infrastruktury budowlanej. Szacowany \u0142\u0105czny koszt inwestycji to\n                           55.275.000,00 z\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE",
        "date": "2017-06-26"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym\n                           informuje, \u017ce w dniu 26 czerwca 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z art. 66\n                           ust. 4 Ustawy o rachunkowo\u015bci oraz \u00a721 ust. 2 pkt. 9_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, wybra\u0142a sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           Revision-Rzesz\u00f3w J\u00f3zef Kr\u00f3l Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Rzeszowie przy ul. Pelczara 6C/8,\n                           35-312 Rzesz\u00f3w, jako podmiot uprawniony do badania sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki za\n                           rok obrotowy 2017 oraz 2018.Revision-Rzesz\u00f3w J\u00f3zef Kr\u00f3l Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Rzeszowie wpisana jest na list\u0119\n                           podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod nr 3510. Umowa zostanie\n                           zawarta na okres dw\u00f3ch lat.Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna dodatkowo informuje, i\u017c Revision-Rzesz\u00f3w J\u00f3zef Kr\u00f3l\n                           Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Rzeszowie nie dokonywa\u0142a do tej pory bada\u0144 i przegl\u0105d\u00f3w sprawozda\u0144\n                           finansowych Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej NOVITA. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 19_\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r., poz. 133 tj. z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-06-26"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki \"NOVITA\" S.A. informuje, \u017ce w dniu 14 czerwca 2017 r. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\n                           o realizacji inwestycji polegaj\u0105cej na zakupie linii do produkcji w\u0142\u00f3knin typu spunlace\n                           oraz modernizacji powi\u0105zanej z tym infrastruktury budowlanej. Linia po uruchomieniu,\n                           przewidywanym na I kwarta\u0142 2019 roku, zwi\u0119kszy blisko czterokrotnie mo\u017cliwo\u015bci produkcyjne\n                           Sp\u00f3\u0142ki w zakresie w\u0142\u00f3knin typu spunlace. Szacowany \u0142\u0105czny koszt inwestycji to 55.275.000\n                           z\u0142. Inwestycja sfinansowana b\u0119dzie w 37%  z \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki oraz w 63% z finansowania\n                           bankowego. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki postanowi\u0142 przekaza\u0107 Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki wniosek o\n                           zatwierdzenie powy\u017cszej inwestycji.Podstawa prawna: \u00a7 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w\n                           sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 12 czerwca 2017 r. otrzyma\u0142 od\n                           Finveco Sp. z o.o., akcjonariusza posiadaj\u0105cego ponad 1/20 kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,\n                           projekt uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016. Jest to projekt\n                           alternatywny w stosunku do propozycji podzia\u0142u zysku przedstawionej przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           i przekazanej do wiadomo\u015bci publicznej raportem nr 5/17.  Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie\n                           podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2016 r. jest uj\u0119te w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anego na 26 czerwca 2017 r. Przes\u0142any przez akcjonariusza\n                           projekt uchwa\u0142y wraz z uzasadnieniem do\u0142\u0105czono do raportu. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 5 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych.",
        "date": "2017-06-12"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. informuje, \u017ce otrzyma\u0142 od akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki wniosek, z powo\u0142aniem\n                           si\u0119 na art. 428 \u00a7 4 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, o przekazanie niekt\u00f3rych informacji\n                           finansowych w celu oceny propozycji Zarz\u0105du dotycz\u0105cej przeznaczenia zysku netto za\n                           rok obrotowy 2016 na kapita\u0142 zapasowy i rozwa\u017cenia zg\u0142oszenia na walnym zgromadzeniu,\n                           zwo\u0142anym na 26 czerwca 2017 r., alternatywnej propozycji podzia\u0142u zysku.Informacje te podane s\u0105 poni\u017cej:1_ wielko\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych oraz ekwiwalent\u00f3w \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych Sp\u00f3\u0142ki na  31\n                           maja 2017 r.:                        14.791.527,81 PLN2_ wielko\u015b\u0107 kr\u00f3tkoterminowego zad\u0142u\u017cenia oprocentowanego Sp\u00f3\u0142ki na 31 maja 2017 r.:\n                           175.450,22 PLN3_ stan maj\u0105tku obrotowego netto Sp\u00f3\u0142ki na 30 kwietnia 2017 r., rozumianego jako stan\n                           zapas\u00f3w plus nale\u017cno\u015bci  z tytu\u0142u dostaw, rob\u00f3t i us\u0142ug plus stan rozlicze\u0144 mi\u0119dzyokresowych\n                           czynnych minus stan zobowi\u0105za\u0144 z tytu\u0142u dostaw, rob\u00f3t i us\u0142ug minus stan rozlicze\u0144\n                           mi\u0119dzyokresowych biernych: 22.675.458,60 PLN _z uwagi na niezamkni\u0119cie ksi\u0105g obrotowych\n                           za maj 2017 r. nie jest mo\u017cliwe podanie tej warto\u015bci na 31 maja 2017 r._4_ \u015bredni stan maj\u0105tku obrotowego netto Sp\u00f3\u0142ki w roku 2016 rozumiany jako \u015brednia\n                           arytmetyczna ze stanu maj\u0105tku obrotowego netto Sp\u00f3\u0142ki na koniec  poszczeg\u00f3lnych kwarta\u0142\u00f3w\n                           tego roku: 21.101.516,33 PLN5_ wielko\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142czynnika zad\u0142u\u017cenia ca\u0142kowitego Sp\u00f3\u0142ki na 30 kwietnia 2017 r., rozumianego\n                           jako iloraz r\u00f3\u017cnicy sumy bilansowej i kapita\u0142u w\u0142asnego przez sum\u0119 bilansow\u0105: 12,48\n                           % _z uwagi na niezamkni\u0119cie ksi\u0105g obrotowych za maj 2017 r. nie jest mo\u017cliwe podanie\n                           tej warto\u015bci na 31 maja 2017 r._6_ wielko\u015b\u0107 zysku EBITDA Sp\u00f3\u0142ki za ostatnie 12 miesi\u0119cy _okres od kwietnia 2016 do\n                           marca 2017 r._ wed\u0142ug danych na koniec I kwarta\u0142u 2017 r.: 21.998.326,45 PLNPo opublikowaniu niniejszego raportu informacje te zostan\u0105 przekazane akcjonariuszowi,\n                           kt\u00f3ry z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek. Podstawa prawna: Art.17 MAR",
        "date": "2017-06-05"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce uszkodzeniu uleg\u0142a linia do ig\u0142owania wodnego, odpowiedzialna za istotn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107\n                           produkcji w\u0142\u00f3knin w Sp\u00f3\u0142ce. Przegl\u0105d dokonany przez producenta linii wykaza\u0142, \u017ce naprawa\n                           urz\u0105dzenia zajmie oko\u0142o 6 tygodni i w tym okresie linia b\u0119dzie wy\u0142\u0105czona z produkcji.\n                           Zarz\u0105d szacuje, \u017ce na skutek wy\u0142\u0105czenia linii moce produkcyjne Sp\u00f3\u0142ki w zakresie w\u0142\u00f3knin\n                           b\u0119d\u0105 w okresie uszkodzenia obni\u017cone o oko\u0142o jedn\u0105 czwart\u0105, co mo\u017ce skutkowa\u0107 utrat\u0105\n                           przychod\u00f3w na poziomie oko\u0142o    3 mln PLN .",
        "date": "2017-06-05"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym\n                           zwo\u0142uje na dzie\u0144 26 czerwca  2017 roku na godz. 11:30 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki _ul. Dekoracyjna\n                           3, 65-722 Zielona G\u00f3ra_ Zwyczajne Walne Zgromadzenie _dalej \"ZWZ\"_. Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia\n                           o zwo\u0142aniu ZWZ stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podaje do wiadomo\u015bci projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re zostan\u0105 przed\u0142o\u017cone\n                           pod obrady ZWZ. Projekty uchwa\u0142 na ZWZ stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1_ i 3_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U.\n                           z 2014 r., poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Novita\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 5/17 z dnia 16 maja 2017 roku informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki pozytywnie oceni\u0142a propozycj\u0119 Zarz\u0105du dla Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, aby zysk netto Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016 w ca\u0142o\u015bci przeznaczy\u0107\n                           na kapita\u0142 zapasowy.Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza pozytywnie zaopiniowa\u0142a sprawozdanie finansowe Sp\u00f3\u0142ki\n                           za rok obrotowy 2016 oraz sprawozdanie Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2016. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 11 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014\n                           r., poz. 133 tj. z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-05-29"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, oceniaj\u0105c\n                           obecn\u0105 sytuacj\u0119 finansow\u0105 Sp\u00f3\u0142ki oraz maj\u0105c na uwadze konieczno\u015b\u0107 zabezpieczenia finansowania\n                           dla inwestycji w now\u0105 lini\u0119 do produkcji w\u0142\u00f3knin, w sprawie kt\u00f3rej trwaj\u0105 obecnie\n                           negocjacje, informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie rekomendacji\n                           Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki przeznaczenia zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2016 w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy. Powy\u017cszy wniosek zostanie jednocze\u015bnie przed\u0142o\u017cony Radzie Nadzorczej celem jego oceny\n                           zgodnie z art. 382 \u00a7 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.  Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 11_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U. z 2014 r.,\n                           poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-05-16"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c otrzyma\u0142 od \"Finveco\" Sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze, podmiotu blisko zwi\u0105zanego z Panem Januszem Piczakiem,\n                           Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie o transakcjach wykonanych na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniu 10 stycznia 2017 roku. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu. Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2017-01-12"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"Novita\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym\n                           podaje do wiadomo\u015bci daty przekazywania raport\u00f3w okresowych w 2017 roku.Raporty kwartalne:Jednostkowy raport za I kwarta\u0142 2017 roku \u2013 12 maja 2017 roku. Jednostkowy raport za III kwarta\u0142 2017 roku \u2013 10 listopada 2017 roku.Raporty p\u00f3\u0142roczne:Jednostkowy raport za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku \u2013 29 sierpnia 2017 roku.Raporty roczne:Jednostkowy raport roczny za 2016 rok \u2013 17 marca 2017 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje o rezygnacji z publikacji jednostkowego raportu za IV\n                           kwarta\u0142 2016 roku oraz jednostkowego raportu za II kwarta\u0142 2017 roku na podstawie\n                           \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tj. Dz.U. z 2014 r., poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm., dalej\n                           \"Rozporz\u0105dzenie\"_.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia.",
        "date": "2017-01-11"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniach 21,27 i 28 grudnia 2018 roku.\n                           Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.  Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-12-28"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniach 18,19 i 20 grudnia 2018 roku.\n                           Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.  Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia\n                           2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c w dniu 20 grudnia 2018 roku otrzyma\u0142\n                           od \"Finveco\" Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze, podmiotu blisko zwi\u0105zanego z\n                           Panem Januszem Piczakiem, Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie o\n                           transakcji wykonanej na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniu 19 grudnia 2018 roku.  Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.   Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           UE Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje,\n                           i\u017c otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, korekt\u0119 Powiadomienia\n                           o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust. 1 rozporz\u0105dzenia MAR, wykonanych na\n                           akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniach 6 grudnia i 10 grudnia 2018 roku. Pierwotne Powiadomienie zosta\u0142o przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki poddane do publicznej wiadomo\u015bci\n                           w Raporcie bie\u017c\u0105cym nr 22/18 z dnia 10-12-2018r. Korekta Powiadomienia odnosi si\u0119 do informacji o \u015bredniej cenie akcji nabytych w dniu\n                           10.12.2018 r. _pkt. 4.2 podpunkt d._.Tre\u015b\u0107 skorygowanego Powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna: art. 19 ust. 3 rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady UE Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ \u2013 informacja\n                           o transakcjach wykonywanych przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-12-11"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniach 6 i 10 grudnia 2018 roku. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-12-10"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 20/18 z dnia 07 grudnia 2018r.  informuje, i\u017c Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a\n                           uchwa\u0142\u0119 zatwierdzaj\u0105c\u0105 decyzj\u0119 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dnia 7 grudnia 2018r. w sprawie aktualizacji\n                           szacowanych koszt\u00f3w budowy demonstracyjnej linii do produkcji w\u0142\u00f3knin typu spunlace\n                           oraz modernizacji infrastruktury budowlanej. Szacowany \u0142\u0105czny koszt przedsi\u0119wzi\u0119cia wyniesie 62.652 tys. z\u0142. Natomiast, w zwi\u0105zku\n                           z przyznanym dofinansowaniem ze strony Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju z siedzib\u0105\n                           w Warszawie  Projektu: \"Opracowanie demonstracyjnej linii technologicznej do wysokowydajnej\n                           produkcji w\u0142\u00f3knin typu Spunlace wyposa\u017conej w centralny uk\u0142ad sterowania\" w ramach\n                           Dzia\u0142ania 1.1 Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020 wsp\u00f3\u0142finansowanego\n                           ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego, o kt\u00f3rym informowa\u0142 w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 25/17 z dnia 09.11.2017r. ca\u0142kowity wzrost warto\u015bci aktyw\u00f3w wyniesie 45.731\n                           tys. z\u0142. Postawa prawna: \u00a7 17 ust. 1 Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _\"rozporz\u0105dzenie MAR\"_.",
        "date": "2018-12-10"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w zwi\u0105zku\n                           z przyznanym dofinansowaniem ze strony Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _\"NCBiR\"_  Projektu: \"Opracowanie demonstracyjnej linii technologicznej\n                           do wysokowydajnej produkcji w\u0142\u00f3knin typu Spunlace wyposa\u017conej w centralny uk\u0142ad sterowania\"\n                           w ramach Dzia\u0142ania 1.1 Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020 wsp\u00f3\u0142finansowanego\n                           ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Rozwoju Regionalnego _\"Projekt\"_, o kt\u00f3rym informowa\u0142\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/17 z dnia 09.11.2017r., w dniu 7 grudnia 2018r. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\n                           o aktualizacji pierwotnie szacowanych koszt\u00f3w budowy demonstracyjnej linii do produkcji\n                           w\u0142\u00f3knin typu spunlace oraz modernizacji infrastruktury budowlanej, o kt\u00f3rych informowa\u0142\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 11/17 z dnia 14.06.2017r. Szacowana \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107  pierwotnie przyj\u0119tego bud\u017cetu wzro\u015bnie z 55.275 tys. z\u0142\n                           do 62.652 tys. z\u0142. Po uwzgl\u0119dnieniu dofinansowania Projektu ze strony NCBiR ca\u0142kowity\n                           wzrost warto\u015bci aktyw\u00f3w wyniesie 45.731 tys. z\u0142.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki postanowi\u0142 przekaza\u0107 Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki wniosek o\n                           zatwierdzenie zaktualizowanego bud\u017cetu przedsi\u0119wzi\u0119cia.Postawa prawna: \u00a7 17 ust. 1 Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia\n                           16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _\"rozporz\u0105dzenie MAR\"_.",
        "date": "2018-12-07"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniu 23 listopada 2018 roku. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-11-27"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniu 04 pa\u017adziernika 2018 roku. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-10-08"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniu 09 lipca 2018 roku. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-07-11"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniach 28 i 29 czerwca 2018 roku oraz\n                           02 lipca 2018 roku. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-07-02"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu\n                           wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, zwo\u0142anym na dzie\u0144 18 czerwca 2018 roku w siedzibie\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Wykaz stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa prawna: art. 70 pkt 3 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. z\n                           2018 r. poz. 512, z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2018-06-19"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci uchwa\u0142y podj\u0119te przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _dalej \"ZWZ\"_,\n                           kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 18 czerwca 2018 roku. Podj\u0119te przez ZWZ uchwa\u0142y oraz tre\u015b\u0107 dokument\u00f3w b\u0119d\u0105cych przedmiotem g\u0142osowania, wraz\n                           z informacj\u0105 o liczbie akcji z kt\u00f3rych oddano wa\u017cnie g\u0142osy, oraz procentowy udzia\u0142\n                           tych\u017ce akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0119 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w\n                           \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\", stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.\n                           Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2018 r. poz. 757_.",
        "date": "2018-06-18"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce dnia\n                           18 czerwca 2018 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, w zwi\u0105zku z uzupe\u0142nieniem jej sk\u0142adu osobowego\n                           o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem bie\u017c\u0105cym nr 12/18 z dnia 18-06-2018 r., dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 128 ust. 1 oraz 129 ust. 6 Ustawy o bieg\u0142ych rewidentach, firmach\n                           audytorskich oraz nadzorze publicznym z dnia 11 maja 2017 r. _dalej \"Ustawa o Bieg\u0142ych\"_\n                           powo\u0142a\u0142a w sk\u0142ad Komitetu Audytu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki _dalej \"Komitet Audytu\"_ Pana\n                           Elazar Benjamin oraz Pana Ohad Tzkhori, kt\u00f3ry zosta\u0142 r\u00f3wnie\u017c powo\u0142any do pe\u0142nienia\n                           funkcji przewodnicz\u0105cego Komitetu Audytu. Obaj powo\u0142ani cz\u0142onkowie spe\u0142niaj\u0105  kryteria\n                           niezale\u017cno\u015bci okre\u015blone w art. 129 ust. 3 pkt 1-10 Ustawy o Bieg\u0142ych. Aktualny sk\u0142ad Komitetu Audytu przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:- Pan Ohad Tzkhori - cz\u0142onek niezale\u017cny Komitetu Audytu, przewodnicz\u0105cy Komitetu Audytu,- Pan Elazar Benjamin - cz\u0142onek niezale\u017cny Komitetu Audytu,- Pan Eyal Maor - cz\u0142onek Komitetu Audytu.Komitet Audytu spe\u0142nia kryteria niezale\u017cno\u015bci oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone w\n                           art. 129 ust. 1, 3, i 5 Ustawy o Bieg\u0142ych.Podstawa prawna: Art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-06-18"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w dniu\n                           18 czerwca 2018 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 385 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz art. \u00a7 17 ust. 2 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o powo\u0142aniu w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Pana Ohad Tzkhori oraz\n                           Pana Elazar Benjamin.Pan Ohad TzkhoriWykszta\u0142cenie:2009 \u2013 2011\tMBA - Masters Of Business Administration, specjalizacja: finanse, The\n                           College of Management,                                  Izrael2010  \tUko\u0144czenie kompleksowego programu zarz\u0105dzania ryzykiem finansowym i operacyjnym,\n                           Wydzia\u0142                                Administracji Biznesu, Uniwersytet Tel-Aviv,\n                           Izrael2007  \tnabycie uprawnie\u0144 adwokackich, przyst\u0105pienie do Israel Bar Association2002 \u2013 2006  \tLL.B - studia w zakresie prawa, The Academic Center of Law & Business,\n                           IzraelPrzebieg pracy zawodowej:2012 \u2013 \tobecnie  BDB Group _Israel/Cyprus_ \tDyrektor ds. Prawnych / Dyrektor Wykonawczy \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du2010 \u2013 2012 \tExcellence Nessua Investment  House Ltd. _Izrael_ \tAudytor wewn\u0119trzny i doradca prawny, Departament Audytu Wewn\u0119trznego2008 \u2013 2010  \tNissenkorn and co., kancelaria prawna2006 \u2013 2008  \tIzraelski Urz\u0105d Podatkowy, Dzia\u0142 Prawny, Tel-Aviv Inna dzia\u0142alno\u015b\u0107 i uczestnictwo w sp\u00f3\u0142kach:           BDB Group _Israel/Cyprus_ \u2013 Dyrektor ds. Prawnych / Dyrektor Wykonawczy \u2013 Cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105duPan Ohad Tzkhori nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki ani\n                           nie jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej, osobowej, kapita\u0142owej ani nie\n                           jest cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek innej konkurencyjnej osoby prawnej. Pan Ohad Tzkhori\n                           nie zosta\u0142 wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Pan Elazar Benjamin Wykszta\u0142cenie:2000 \u2013 2003\tB.Sc _licencjat_ in Buzienss Administration, Suma Cum Laude, Touro College,\n                           New York                                               _Jerusalem campus_Przebieg pracy zawodowej:2004 \u2013 \tobecnie za\u0142o\u017cyciel i prezes firmy budowlanej w Angoli2000 \u2013 2003 \tChief Executive Officer w Angel's Bakery, Oddzia\u0142 w Jerozolimie2000 - 2003\tdoradca Chief Executive Officer w Efrat/Teperberg WineryInna dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           i uczestnictwo w sp\u00f3\u0142kach:           Za\u0142o\u017cyciel i prezes firmy budowlanej w AngoliPan Elazar Benjamin nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki ani nie jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej,\n                           osobowej, kapita\u0142owej ani nie jest cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek innej konkurencyjnej\n                           osoby prawnej. Pan Elazar Benjamin nie zosta\u0142 wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonego na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa prawna: \u00a7 5\n                           pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U.\n                           z 2018 r. poz. 757_.",
        "date": "2018-06-18"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniu 25 maja 2018 roku.Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-05-29"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Rada\n                           Nadzorcza na posiedzeniu w dniu 14 maja 2018 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie powo\u0142ania\n                           na kolejn\u0105 trzyletni\u0105 kadencj\u0119 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w dotychczasowym czteroosobowym sk\u0142adzie\n                           obejmuj\u0105cym nast\u0119puj\u0105ce osoby: Pan Rados\u0142aw Muzio\u0142 - jako Prezes Zarz\u0105du;Pan Jakub R\u0119kosiewicz - jako Cz\u0142onek Zarz\u0105du;Pan Shlomo Finkelstein - jako Cz\u0142onek Zarz\u0105du;Pan Rami Gabay - jako Cz\u0142onek Zarz\u0105du.Pan Rados\u0142aw Muzio\u0142Wykszta\u0142cenie: Uko\u0144czy\u0142 Akademi\u0119 Ekonomiczn\u0105 w Poznaniu na Wydziale Zarz\u0105dzania i Podyplomowe Studium Biznesu Mi\u0119dzynarodowego. Do\u015bwiadczenie zawodowe:09.2014 \u2013 obecnie \"NOVITA\" S.A. \u2013 Prezes Zarz\u0105du, Dyrektor Generalny11.2011 \u2013 08.2016 \"LENTEX\" S.A. \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du, Dyrektor Dywizji W\u0142\u00f3knin2009 \u2013 2011 RMC w Zielonej G\u00f3rze \u2013 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w\u0142asna1998 \u2013 2009 \"NOVITA\" S.A. \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du, Dyrektor ds. Sprzeda\u017cy i Marketingu1996 \u2013 1998 Zak\u0142ady Odzie\u017cowe \"\u017bary\" S.A. \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du ds. Ekonomiczno-Finansowych1995 \u2013 1996 Apexim AB w Poznaniu \u2013 Dyrektor FinansowyPan Rados\u0142aw Muzio\u0142 nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki ani nie\n                           jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej, osobowej, kapita\u0142owej ani nie jest\n                           cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek innej konkurencyjnej osoby prawnej. Pan Rados\u0142aw Muzio\u0142\n                           nie zosta\u0142 wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Pan Jakub R\u0119kosiewiczWykszta\u0142cenie: Uko\u0144czy\u0142 Politechnik\u0119 Zielonog\u00f3rsk\u0105 na Wydziale Zarz\u0105dzania i Marketingu,\n                           uzyska\u0142 Certyficate IV in Business _Management_ \u2013 Kent Institute of Business and Technology,\n                           Sydney Australia, uko\u0144czy\u0142 tak\u017ce Studium Podyplomowe Rachunkowo\u015bci \u2013 Akademia Ekonomiczna\n                           w Poznaniu, Wydzia\u0142 Zarz\u0105dzania, certyfikat ksi\u0119gowy nr 19287/2007. Do\u015bwiadczenie zawodowe:11.2014 \u2013 obecnie \"NOVITA\" S.A. \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du, Dyrektor ds. Ekonomiczno-Finansowych09.2014 \u2013 11.2014 Carboholding Sp. z o.o. \u2013 Z-ca Dyrektora ds. Handlu04.2013 \u2013 08.2014 Oddzia\u0142 Konstrukcji Stalowych LUBSTAL - Carboholding Sp. z o.o.\n                           \u2013 Dyrektor Generalny, Cz\u0142onek Zarz\u0105du2012 \u2013 2013 Oddzia\u0142 Konstrukcji Stalowych LUBSTAL - Carboholding Sp. z o.o. \u2013 Dyrektor\n                           ds. Ekonomiczno-Finansowych02.2012 \u2013 09.2012 Carboholding Sp. z o.o. \u2013 Specjalista ds. Finansowych2011 \u2013 2012 Ecoservice Sp. z o.o. Zielona G\u00f3ra _Holding Ekosystem S.A._ \u2013 Business\n                           Controller2010 \u2013 2011 Ekosystem Sp. o. o. Zielona G\u00f3ra _Holding Ekosystem S.A._ \u2013 Zast\u0119pca Dyrektora\n                           ds. Operacyjnych2004 \u2013 2010 Elektrociep\u0142ownia \"Zielona G\u00f3ra\" S.A. \u2013 Starszy Specjalista ds. Sprawozdawczo\u015bci\n                           Finansowej, Wydzia\u0142 Bud\u017cetowania i ControllinguPan Jakub R\u0119kosiewicz nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki ani nie\n                           jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej, osobowej, kapita\u0142owej ani nie jest\n                           cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek innej konkurencyjnej osoby prawnej. Pan Jakub R\u0119kosiewicz\n                           nie zosta\u0142 wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Pan Shlomo FinkelsteinWykszta\u0142cenie: Wy\u017csze magisterskie w zakresie zarz\u0105dzania _Master of Arts, Business\n                           Management_. Do\u015bwiadczenie zawodowe:1997 \u2013 obecnie\tVaporjet Ltd \u2013 Manager ds. operacyjnych _Operations Manager_ Inna dzia\u0142alno\u015b\u0107 i uczestnictwo w sp\u00f3\u0142kach:08.2016 \u2013 obecnie \"NOVITA\" S.A. \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du1997 \u2013 obecnie Vaporjet Ltd \u2013 Manager ds. operacyjnych _Operations Manager_. Dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           nie jest konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w przedsi\u0119biorstwie\n                           emitenta.Pan Shlomo Finkelstein nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki ani nie\n                           jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej, osobowej, kapita\u0142owej ani nie jest\n                           cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek innej konkurencyjnej osoby prawnej. Pan Shlomo Finkelstein\n                           nie zosta\u0142 wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie\n                           Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Pan Rami GabayWykszta\u0142cenie: Wy\u017csze magisterskie w zakresie ekonomii _Master of Arts, Economics_,\n                           wy\u017csze magisterskie w zakresie zarz\u0105dzania _Master of Business Administration_ oraz\n                           licencjat w zakresie ekonomii i zarz\u0105dzania _Bachelor of Arts in Economics and Management_.\n                            Do\u015bwiadczenie zawodowe:2012 \u2013 obecnie Vaporjet Ltd \u2013 Wiceprezes ds. Marketingu i Sprzeda\u017cy _VP Marketing\n                           and   Sales_2008 \u2013 2012 Hollandia International \u2013 Dyrektor Marketingu Mi\u0119dzynarodowego _International\n                           Marketing Director_Inna dzia\u0142alno\u015b\u0107 i uczestnictwo w sp\u00f3\u0142kach:08.2016 \u2013 obecnie \"NOVITA\" S.A. \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du2012 \u2013 obecnie Vaporjet Ltd \u2013 Wiceprezes ds. Marketingu i Sprzeda\u017cy. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 nie\n                           jest konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w przedsi\u0119biorstwie emitenta.Pan Rami Gabay nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki ani nie jest\n                           wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ce cywilnej, osobowej, kapita\u0142owej ani nie jest cz\u0142onkiem organu\n                           jakiejkolwiek innej konkurencyjnej osoby prawnej. Pan Rami Gabay nie zosta\u0142 wpisany\n                           do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie Ustawy o Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2018 r. poz. 757_.",
        "date": "2018-05-14"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d Novita S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 7/18 z dnia 26 kwietnia 2018 roku informuje, \u017ce Rada Nadzorcza na posiedzeniu w\n                           dniu 14 maja 2018 roku podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 dotycz\u0105c\u0105 pozytywnej oceny propozycji Zarz\u0105du w\n                           sprawie podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017 poprzez przekazanie go w ca\u0142o\u015bci\n                           na kapita\u0142 zapasowy.Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2017 podejmie Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142ane na dzie\u0144 18 czerwca 2018 roku.Podstawa prawna: art.\n                           17 ust. 1 MAR",
        "date": "2018-05-14"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/18 z dnia 26 kwietnia 2018 roku w sprawie og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia \"NOVITA\" S.A. wraz z projektami Uchwa\u0142 niniejszym\n                           informuje, \u017ce w projekcie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017, w wyniku omy\u0142ki pisarskiej b\u0142\u0119dnie podano kwot\u0119 ca\u0142kowitych\n                           dochod\u00f3w og\u00f3\u0142em za rok obrotowy 2017, tj.:w Uchwale nr \u2026\u2026 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia \"Novita\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z dnia 18\n                           czerwca 2018 r. w sprawie zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy\n                           2017 jest:- \u00a7 1 pkt 2: sprawozdanie z ca\u0142kowitych dochod\u00f3w za rok obrotowy od 1 stycznia do\n                           31 grudnia 2017 roku, wykazuj\u0105ce ca\u0142kowite dochody og\u00f3\u0142em w wysoko\u015bci 89.806 tys.\n                           z\u0142 _osiemdziesi\u0105t dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych_,powinno by\u0107:- \u00a7 1 pkt 2: sprawozdanie z ca\u0142kowitych dochod\u00f3w za rok obrotowy od 1 stycznia do\n                           31 grudnia 2017 roku, wykazuj\u0105ce ca\u0142kowite dochody og\u00f3\u0142em w wysoko\u015bci 11.916 tys.\n                           z\u0142.  _jedena\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set szesna\u015bcie tysi\u0119cy z\u0142otych_.Bior\u0105c powy\u017csze pod uwag\u0119 Sp\u00f3\u0142ka dokonuje korekty przedmiotowej uchwa\u0142y we wskazanym\n                           powy\u017cej zakresie i za\u0142\u0105cza do niniejszego raportu projekty uchwa\u0142 na ZWZ Novita S.A.\n                           uwzgl\u0119dniaj\u0105ce dokonan\u0105 korekt\u0119.Podstawa prawa: \u00a7 6 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w  uznawania  za  r\u00f3wnowa\u017cne  informacji  wymaganych  przepisami  prawa  pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2014 r., poz. 133 tj. z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2018-04-30"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym\n                           zwo\u0142uje na dzie\u0144 18 czerwca 2018 roku na godz. 11:00 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki _ul. Dekoracyjna\n                           3, 65-722 Zielona G\u00f3ra_ Zwyczajne Walne Zgromadzenie _dalej \"ZWZ\"_. Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia\n                           o zwo\u0142aniu ZWZ stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podaje do wiadomo\u015bci projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re zostan\u0105 przed\u0142o\u017cone\n                           pod obrady ZWZ. Projekty uchwa\u0142 na ZWZ stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.Podstawa\n                           prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1_ i 3_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U. z 2014 r.,\n                           poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2018-04-26"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, oceniaj\u0105c\n                           obecn\u0105 sytuacj\u0119 finansow\u0105 Sp\u00f3\u0142ki oraz maj\u0105c na uwadze konieczno\u015b\u0107 zabezpieczenia finansowania\n                           dla realizowanej inwestycji w now\u0105 lini\u0119 do produkcji w\u0142\u00f3knin, informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie rekomendacji Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki przeznaczenia zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017 w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy.\n                           Powy\u017cszy wniosek zostanie jednocze\u015bnie przed\u0142o\u017cony Radzie Nadzorczej celem jego oceny\n                           zgodnie z art. 382 \u00a7 3 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.  Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 11_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U. z 2014 r.,\n                           poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2018-04-26"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce otrzyma\u0142\n                           komunikat Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. _\"GPW\"_ z dnia 10 kwietnia\n                           2018 r., w kt\u00f3rym GPW informuje, \u017ce na podstawie uchwa\u0142y nr 42/2007 Zarz\u0105du GPW z\n                           p\u00f3\u017an. zm., po sesji 10 kwietnia 2018 r. zosta\u0142a przeprowadzona korekta nadzwyczajna\n                           list uczestnik\u00f3w indeks\u00f3w WIG oraz WIG-Poland polegaj\u0105ca na wykre\u015bleniu akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           _ISIN PLNVITA00018_ z list uczestnik\u00f3w tych indeks\u00f3w. Operacja wykre\u015blenia akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           z portfeli wy\u017cej wymienionych indeks\u00f3w wynika z ich metodologii, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 w\n                           indeksach gie\u0142dowych nie mog\u0105 uczestniczy\u0107 sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rych liczba akcji w wolnym obrocie\n                           jest ni\u017csza ni\u017c 10%.Podstawa prawna art. 17 ust.1 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacje poufne",
        "date": "2018-04-11"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniach 09 i 10 kwietnia 2018 roku. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-04-10"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 19 ust.3 Rozporz\u0105dzenia MAR _Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady UE\n                           Nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 roku w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ informuje, i\u017c\n                           otrzyma\u0142 od Pana Janusza Piczaka, Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \"NOVITA\" S.A., powiadomienie\n                           o transakcjach wykonanych na akcjach Sp\u00f3\u0142ki w dniach 04 i 06 kwietnia 2018 roku. Tre\u015b\u0107 powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna art. 19 ust.3 rozporz\u0105dzenia MAR \u2013 informacja o transakcjach wykonywanych\n                           przez osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze.",
        "date": "2018-04-06"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" S.A. z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do\n                           raportu nr 17/17 dotycz\u0105cego z\u0142o\u017conego przez Finveco sp. z o.o. pozwu o uchylenie\n                           uchwa\u0142y nr 7/2017 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia \"NOVITA\" S.A. z dnia 26 czerwca\n                           2017 r. w sprawie podzia\u0142u zysku osi\u0105gni\u0119tego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w roku 2016, zawiadamia,\n                           i\u017c w dniu dzisiejszym Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a informacj\u0119, \u017ce S\u0105d Okr\u0119gowy w Poznaniu wyda\u0142\n                           wyrok, w kt\u00f3rym oddali\u0142 pow\u00f3dztwo.Podstawa prawa: art.17 MAR",
        "date": "2018-01-30"
    },
    {
        "company_name": "NOVITA",
        "content": "Zarz\u0105d \"NOVITA\" Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Zielonej G\u00f3rze _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ niniejszym\n                           podaje do wiadomo\u015bci daty przekazywania raport\u00f3w okresowych w 2018 roku:Raporty kwartalne:Jednostkowy raport za I kwarta\u0142 2018 roku \u2013 11 maja 2018 roku.Jednostkowy raport za III kwarta\u0142 2018 roku \u2013 09 listopada 2018 roku.Raporty p\u00f3\u0142roczne:Jednostkowy raport za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku \u2013 12 wrze\u015bnia 2018 roku.Raporty roczne:Jednostkowy raport roczny za 2017 rok \u2013 30 marca 2018 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje o rezygnacji z publikacji jednostkowego raportu za IV\n                           kwarta\u0142 2017 roku oraz jednostkowego raportu za II kwarta\u0142 2018 roku na podstawie\n                           \u00a7 101 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tj. Dz.U. z 2014 r., poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm., dalej\n                           \"Rozporz\u0105dzenie\"_.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia.",
        "date": "2018-01-23"
    }
]