[
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119\n                           o zawarciu w dniu 12 maja 2016 roku z funduszem inwestycyjnym z siedzib\u0105 w Omanie\n                           umowy o zachowaniu poufno\u015bci dotycz\u0105cej nawi\u0105zania wsp\u00f3\u0142pracy w zakresie wsp\u00f3lnych\n                           inwestycji dotycz\u0105cych nabycia i rozwoju aktyw\u00f3w portowych w Polsce i w rejonie Bliskiego\n                           Wschodu. Projekt dotyczy\u0107 mia\u0142 przeprowadzenia negocjacji oraz zawarcia umowy inwestycyjnej,\n                           kt\u00f3rej celem by\u0142oby prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej z zakresu logistyki towar\u00f3w\n                           agro, co jest zwi\u0105zane z realizacj\u0105 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 strategii osi\u0105gni\u0119cia pozycji lidera\n                           w obs\u0142udze produkt\u00f3w agro.  W wyniku prowadzonych negocjacji strony nie uzgodni\u0142y\n                           wsp\u00f3lnego modelu biznesowego dla ww. inwestycji, w zwi\u0105zku z czym w dniu 29 grudnia\n                           2017 roku Sp\u00f3\u0142ka podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o odst\u0105pieniu od dalszych rozm\u00f3w z OIF. Przekazanie do publicznej wiadomo\u015bci informacji o prowadzonych negocjacjach zosta\u0142o\n                           op\u00f3\u017anione w dniu 12 maja 2016 roku na podstawie obowi\u0105zuj\u0105cego w\u00f3wczas art. 57 ust.\n                           1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2013,\n                           poz. 1382, z p\u00f3\u017an.zm._ oraz \u00a7 2 ust. 1 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           13 kwietnia 2006 r. w sprawie rodzaju informacji, kt\u00f3re mog\u0105 naruszy\u0107 s\u0142uszny interes\n                           emitenta, oraz sposobu post\u0119powania emitenta w zwi\u0105zku z op\u00f3\u017anianiem przekazania do\n                           publicznej wiadomo\u015bci informacji poufnych _Dz.U. 2006, nr 67 poz. 476_. Op\u00f3\u017anienie\n                           przekazania informacji do wiadomo\u015bci publicznej zosta\u0142o nast\u0119pnie przed\u0142u\u017cone w dniach\n                           27 pa\u017adziernika 2016 r., 29 grudnia 2016 r., 30 marca 2017 r., 26 kwietnia 2017 r.,\n                           29 czerwca 2017 r., 29 wrze\u015bnia 2017 r.  oraz 30 listopada 2017 r. Przyczyn\u0105 uzasadniaj\u0105c\u0105\n                           op\u00f3\u017anienie by\u0142 fakt, i\u017c ujawnienie informacji w trakcie prowadzonych przez Emitenta\n                           z OIF negocjacji mog\u0142oby negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na ich przebieg i w opinii Emitenta mog\u0142oby\n                           naruszy\u0107 jego s\u0142uszny interes.",
        "date": "2017-12-29"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent, OT Logistics_ informuje, \u017ce w dniu 27 grudnia\n                           2017 roku zawar\u0142 z Funduszem Ekspansji Zagranicznej Funduszem Inwestycyjnym Zamkni\u0119tym\n                           Aktyw\u00f3w Niepublicznych z siedzib\u0105 w Warszawie _Fundusz_ zarz\u0105dzanym przez PFR Towarzystwo\n                           Funduszy Inwestycyjnych S.A. umow\u0119 _Umowa_ zobowi\u0105zuj\u0105c\u0105 do sprzeda\u017cy akcji Luka Rijeka\n                           d.d. _Luka Rijeka_, na mocy kt\u00f3rej Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do sprzeda\u017cy w terminie\n                           10 dni roboczych na rzecz Funduszu 1.179.355 akcji Luka Rijeka stanowi\u0105cych 8,75%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego tej sp\u00f3\u0142ki za cen\u0119 50HRK za jedn\u0105 akcj\u0119, tj. \u0142\u0105cznie 59,0 mln\n                           HRK _tj. 32,8 mln z\u0142 na dzie\u0144 publikacji niniejszego raportu_. W wyniku realizacji Umowy OT Logistics b\u0119dzie posiada\u0142 bezpo\u015brednio 26,51% akcji Luka\n                           Rijeka, a \u0142\u0105cznie z Allianz ZB d.o.o. i ERSTE d.o.o z siedzibami w Zagrzebiu _Chorwacja_,\n                           z kt\u00f3rymi Emitent ma zawart\u0105 umow\u0119 wsp\u00f3lnik\u00f3w, udzia\u0142 OT Logistics i ww. funduszy\n                           emerytalnych, jako podmiot\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w porozumieniu, wynosi\u0107 b\u0119dzie 50,56% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Luka Rijeka, co oznacza \u017ce Emitent wraz z podmiotami dzia\u0142aj\u0105cymi w porozumieniu\n                           zachowuje kontrol\u0119 nad Luka Rijeka.Umowa zosta\u0142a zawarta w wykonaniu umowy o wsp\u00f3\u0142pracy zawartej w dniu 24 czerwca 2016\n                           roku z Funduszem _Umowa o wsp\u00f3\u0142pracy_, kt\u00f3rej przedmiotem by\u0142a wsp\u00f3\u0142praca Funduszu\n                           i Emitenta w nabywaniu akcji Luka Rijeka. W Umowie o wsp\u00f3\u0142pracy Emitent zobowi\u0105za\u0142\n                           si\u0119 do sprzeda\u017cy na rzecz Funduszu okre\u015blonej cz\u0119\u015bci akcji Luka Rijeka nabytych w\n                           organizowanym przetargu na sprzeda\u017c ww. akcji lub og\u0142oszonym wezwaniu na akcje Luka\n                           Rijeka, a Fundusz zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do zakupu ww. akcji. Umowa o wsp\u00f3\u0142pracy zawiera zapisy\n                           dotycz\u0105ce kwestii uprawnie\u0144 i obowi\u0105zk\u00f3w korporacyjnych. Umowa o wsp\u00f3\u0142pracy przewiduje\n                           ograniczenie w zbywaniu oraz obci\u0105\u017caniu akcji przez strony umowy w okresie 7 lat i\n                           opcj\u0119 put w przypadku naruszenia zapis\u00f3w Umowy o wsp\u00f3\u0142pracy oraz opcje put i call,\n                           kt\u00f3rych realizacja mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 po up\u0142ywie 7 lat od nabycia ww. akcji przez Fundusz\n                           przez okres 50 lat od zawarcia Umowy o wsp\u00f3\u0142pracy. Umowa o wsp\u00f3\u0142pracy obowi\u0105zuje strony\n                           do dnia, w kt\u00f3rym Fundusz lub Emitent przestan\u0105 by\u0107 akcjonariuszami Luka Rijeka.Publikacja informacji o zawarciu Umowy o wsp\u00f3\u0142pracy zosta\u0142a w dniu 24 czerwca 2016\n                           roku op\u00f3\u017aniona na podstawie obowi\u0105zuj\u0105cych w\u00f3wczas: art. 57 ustawy z dnia 29 lipca\n                           2005 r. o ofercie publicznej _\u2026_ oraz \u00a7 2 ust. 1 pkt 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 13 kwietnia 2006 r. w sprawie rodzaju informacji, kt\u00f3re mog\u0105 naruszy\u0107 s\u0142uszny\n                           interes emitenta, oraz sposobu post\u0119powania emitenta w zwi\u0105zku z op\u00f3\u017anianiem przekazania\n                           do publicznej wiadomo\u015bci informacji poufnych. W zwi\u0105zku z nabyciem przez Emitenta\n                           akcji sp\u00f3\u0142ki Luka Rijeka w drodze przetargu i wezwania oraz zawarciem w dniu dzisiejszym\n                           Umowy, Zarz\u0105d Emitenta uzna\u0142 za spe\u0142nione warunki Umowy o wsp\u00f3\u0142pracy i podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\n                           o przekazaniu w dniu dzisiejszym ww. informacji do wiadomo\u015bci publicznej. Op\u00f3\u017anienie\n                           publikacji informacji o zawarciu Umowy o wsp\u00f3\u0142pracy zosta\u0142o dokonane z uwagi na fakt,\n                           i\u017c przekazanie do publicznej wiadomo\u015bci informacji o umowie oraz powzi\u0119cie o niej\n                           informacji przez strony trzecie przed spe\u0142nieniem okre\u015blonych w niej warunk\u00f3w mog\u0142oby\n                           negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 ww. umowy i strategii w zakresie\n                           nabycia akcji Luka Rijeka, a przez to mog\u0142oby naruszy\u0107 s\u0142uszny interes Emitenta.",
        "date": "2017-12-27"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ przekazuje informacje, kt\u00f3rych publikacja\n                           zosta\u0142a op\u00f3\u017aniona w dniu 8 oraz 9 czerwca 2016 roku na podstawie obowi\u0105zuj\u0105cych w\u00f3wczas:\n                           art. 57 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej _\u2026_ oraz \u00a7 2 ust. 1 pkt\n                           3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 13 kwietnia 2006 r. w sprawie rodzaju informacji,\n                           kt\u00f3re mog\u0105 naruszy\u0107 s\u0142uszny interes emitenta, oraz sposobu post\u0119powania emitenta w\n                           zwi\u0105zku z op\u00f3\u017anianiem przekazania do publicznej wiadomo\u015bci informacji poufnych.W dniu 8 czerwca 2016 roku Emitent jako Kredytobiorca zawar\u0142 z Bankiem BG\u017b BNP Paribas\n                           S.A. _\"BG\u017b BNP Paribas\"_ umow\u0119 zlecenia wystawienia gwarancji i kredytu _wraz z p\u00f3\u017aniejszymi\n                           aneksami_, kt\u00f3rej przedmiotem by\u0142o wystawienie przez BG\u017b BNP Paribas na zlecenie Kredytobiorcy\n                           regwarancji na rzecz Privredna Banka z siedzib\u0105 w Zagrzebiu _Chorwacja_ w kwocie 39\n                           mln HRK, z okresem wa\u017cno\u015bci gwarancji do 5 listopada 2018 roku, na zabezpieczenie\n                           zap\u0142aty ceny nabycia akcji w wyniku z\u0142o\u017cenia przez Kredytobiorc\u0119 oferty przej\u0119cia\n                           akcji sp\u00f3\u0142ki Luka Rijeka d.d. _\"Luka Rijeka\"_. Ponadto w dniu 9 czerwca 2016 roku Emitent zawar\u0142 z mBank S.A. umow\u0119 o udzielenie\n                           gwarancji _wraz z p\u00f3\u017aniejszymi aneksami_, na podstawie kt\u00f3rej mBank S.A. zobowi\u0105za\u0142\n                           si\u0119 do udzielenia gwarancji bankowej z terminem wa\u017cno\u015bci do dnia 5 listopada 2018\n                           roku za zobowi\u0105zania Emitenta wobec Privredna Banka z siedzib\u0105 w Zagrzebiu _Chorwacja_\n                           do kwoty 9,5 mln EUR na zabezpieczenie wezwania na sprzeda\u017c akcji Luka Rijeka. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 obu ww. um\u00f3w uruchomienie finansowania w ramach ka\u017cdej z nich mog\u0142o\n                           nast\u0105pi\u0107 po spe\u0142nieniu okre\u015blonych w tych umowach warunk\u00f3w. Wobec podj\u0119cia przez Zarz\u0105d\n                           Emitenta w dniu 18 grudnia 2017 roku decyzji o sfinansowaniu wezwania na akcje sp\u00f3\u0142ki\n                           Luka Rijeka w oparciu jedynie o \u015brodki pochodz\u0105ce z umowy zawartej z Bankiem Gospodarstwa\n                           Krajowego S.A., o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2017, warunki\n                           przewidziane w obu ww. umowach nie zostan\u0105 spe\u0142nione. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Sp\u00f3\u0142ka podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o przekazaniu w dniu dzisiejszym ww.\n                           informacji do wiadomo\u015bci publicznej. Op\u00f3\u017anienie publikacji informacji o zawarciu ww.\n                           um\u00f3w zosta\u0142o dokonane z uwagi na fakt, i\u017c przekazanie do publicznej wiadomo\u015bci informacji\n                           o umowach oraz powzi\u0119cie o nich informacji przez strony trzecie przed spe\u0142nieniem\n                           okre\u015blonych w umowach warunk\u00f3w i uruchomieniem finansowania mog\u0142oby negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107\n                           na mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 strategii w zakresie nabycia akcji Luka Rijeka,\n                           a przez to mog\u0142oby naruszy\u0107 s\u0142uszny interes Emitenta.",
        "date": "2017-12-18"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 40/2017 z dnia 14 grudnia 2017 roku dotycz\u0105cego\n                           wyniku og\u0142oszonego przez OT Logistics S.A. _Emitent_ wezwania do zapisywania si\u0119 na\n                           sprzeda\u017c akcji Luka Rijeka d.d. z siedzib\u0105 w Chorwacji _Luka Rijeka_, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           informuje, i\u017c w dniu 18 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142 informacj\u0119 z dnia 15 grudnia 2017\n                           r. od chorwackiej Centralnej Sp\u00f3\u0142ki Depozytowo Rozliczeniowej _SKDD_ o finalnym wyniku\n                           rozliczenia wezwania i nabyciu 364.115 akcji Luka Rijeka, co stanowi 2,70% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 transakcji wynios\u0142a 18,2 mln HRK _tj. 10,7 mln z\u0142_ i zosta\u0142a sfinansowana\n                           \u015brodkami pochodz\u0105cymi z umowy kredytu zawartej z  Bankiem Gospodarstwa Krajowego S.A.\n                           _Bank_, na mocy kt\u00f3rej Bank udzieli\u0142 Sp\u00f3\u0142ce d\u0142ugoterminowego kredytu inwestycyjnego\n                           z przeznaczeniem na zakup akcji Luka Rijeka _Umowa_. O zawarciu Umowy Emitent informowa\u0142\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2017 z dnia 7 wrze\u015bnia 2017 r.Przed og\u0142oszeniem wezwania Emitent posiada\u0142 bezpo\u015brednio 32,56% akcji Luka Rijeka,\n                           a \u0142\u0105cznie z Allianz ZB d.o.o. i ERSTE d.o.o z siedzibami w Zagrzebiu _Chorwacja_,\n                           z kt\u00f3rymi Emitent ma zawart\u0105 umow\u0119 wsp\u00f3lnik\u00f3w, udzia\u0142 OT Logistics i ww. funduszy\n                           emerytalnych, jako podmiot\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w porozumieniu, wynosi\u0142 56,61% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Luka Rijeka. Po rozliczeniu wezwania Emitent posiada bezpo\u015brednio 35,26%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Luka Rijeka, a \u0142\u0105cznie z ww. funduszami emerytalnymi 59,31% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-18"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 38/2017 z dnia 9 listopada 2017 roku odno\u015bnie\n                           zgody na og\u0142oszenie wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Luka Rijeka d.d.\n                           z siedzib\u0105 w Chorwacji _\"Luka Rijeka\"_, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki OT Logistics S.A. _Emitent_\n                           informuje, i\u017c w dniu 13 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142 informacj\u0119 od chorwackiej Centralnej\n                           Sp\u00f3\u0142ki Depozytowo Rozliczeniowej _SKDD_ o wyniku ww wezwania.W ramach og\u0142oszonego wezwania z\u0142o\u017cono zapisy na sprzeda\u017c 364.115 akcji Luka Rijeka,\n                           co stanowi 2,70% kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. Emitent nab\u0119dzie ww. akcje po cenie\n                           50,00 HRK za jedn\u0105 akcj\u0119. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 transakcji wyniesie ok. 18,2 mln HRK _tj.\n                           ok. 10,2 mln z\u0142 na dzie\u0144 13.12.2017 r._. Rozliczenie transakcji nabycia akcji Luka\n                           Rijeka w wyniku og\u0142oszonego wezwania nast\u0105pi w terminie 14 dni od zako\u0144czenia wezwania\n                           _tj. 8 grudnia 2017 roku_. Przed og\u0142oszeniem wezwania Emitent posiada\u0142 bezpo\u015brednio 32,56% akcji Luka Rijeka,\n                           a \u0142\u0105cznie z Allianz ZB d.o.o. i ERSTE d.o.o z siedzibami w Zagrzebiu _Chorwacja_,\n                           z kt\u00f3rymi Emitent ma zawart\u0105 umow\u0119 wsp\u00f3lnik\u00f3w, udzia\u0142 OT Logistics i ww. funduszy\n                           emerytalnych, jako podmiot\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w porozumieniu, wynosi\u0142 na 56,61% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Luka Rijeka. Po rozliczeniu wezwania Emitent b\u0119dzie posiada\u0142 bezpo\u015brednio\n                           35,26% kapita\u0142u zak\u0142adowego Luka Rijeka, a \u0142\u0105cznie z ww. funduszami emerytalnymi 59,31%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-14"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /Sp\u00f3\u0142ka, Emitent/ informuje, i\u017c w  dniu 4 grudnia 2017 r.\n                           podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie przydzia\u0142u 21.500 szt. nieposiadaj\u0105cych formy dokumentu,\n                           zabezpieczonych obligacji na okaziciela serii G, o warto\u015bci nominalnej 1.000 z\u0142 ka\u017cda\n                           i \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 21.500 tys. z\u0142 /Obligacje/.Obligacje zosta\u0142y wyemitowane w wykonaniu uchwa\u0142y Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dnia 4 grudnia\n                           2017 r. w sprawie emisji obligacji serii G i zaoferowane w dniu dzisiejszym Open Finance\n                           Obligacji Korporacyjnych Europy \u015arodkowej i Wschodniej Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty\n                           Aktyw\u00f3w Niepublicznych /Fundusz/, w trybie okre\u015blonym w art. 33 pkt 2 Ustawy z dnia\n                           15 stycznia 2015 r. o obligacjach. Propozycja nabycia zosta\u0142a przyj\u0119ta przez Fundusz\n                           w ca\u0142o\u015bci, w zwi\u0105zku z czym Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142 w dniu 4 grudnia 2017 r. uchwa\u0142\u0119\n                           w sprawie przydzia\u0142u Obligacji.Obligacje s\u0105 papierami warto\u015bciowymi zerokuponowymi obejmowanymi z dyskontem. Dzie\u0144\n                           wykupu Obligacji zosta\u0142 wyznaczony na 28 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka jest uprawniona do\n                           wcze\u015bniejszego wykupu ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci Obligacji. \u017b\u0105danie przez obligatariuszy przedterminowego\n                           wykupu Obligacji jest mo\u017cliwe w przypadku wyst\u0105pienia szeregu okoliczno\u015bci okre\u015blonych\n                           w Warunkach Emisji Obligacji. W zwi\u0105zku z celem emisji, kt\u00f3ry zak\u0142ada przeznaczenie pozyskanych \u015brodk\u00f3w na sfinansowanie\n                           budowy elewatora zbo\u017cowego w porcie w \u015awinouj\u015bciu oraz sfinansowanie kapita\u0142u obrotowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki, zabezpieczeniem Obligacji s\u0105: por\u0119czenie sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej OT Port \u015awinouj\u015bcie\n                           S.A. /Por\u0119czyciel/ oraz o\u015bwiadczenia o dobrowolnym poddaniu si\u0119 egzekucji Emitenta\n                           oraz Por\u0119czyciela.",
        "date": "2017-12-04"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 31/2017 z dnia 7 wrze\u015bnia 2017 roku oraz nr\n                           33/2017 z 15 wrze\u015bnia 2017 roku w zakresie informacji o zamiarze og\u0142oszenia przez\n                           OT Logistics S.A. /\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"/ wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji\n                           Luka Rijeka d.d. z siedzib\u0105 w Chorwacji /\"Luka Rijeka\"/, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje,\n                           i\u017c w dniu 8 listopada 2017 r. otrzyma\u0142 zgod\u0119 Chorwackiej Agencji ds. Nadzoru Us\u0142ug\n                           Finansowych /\"HANFA\"/ na og\u0142oszenie ww. wezwania. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent przyst\u0105pi w najbli\u017cszym czasie  do og\u0142oszenia wezwania\n                           na 5.849.365 akcji Luka Rijeka, co stanowi 43,39% jej kapita\u0142u zak\u0142adowego, po cenie\n                           50,00 HRK za jedn\u0105 akcj\u0119. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 wezwania wyniesie ok. 292,4 mln HRK _tj.\n                           ok. 164,1 mln z\u0142 na dzie\u0144 publikacji niniejszego raportu_. OT Logistics S.A. jest akcjonariuszem sp\u00f3\u0142ki Luka Rijeka od 2015 roku. Emitent posiada\n                           obecnie 32,56% akcji tej sp\u00f3\u0142ki, a po zawarciu umowy wsp\u00f3lnik\u00f3w z Allianz ZB d.o.o.\n                           i ERSTE d.o.o z siedzibami w Zagrzebiu _Chorwacja_ \u0142\u0105czny udzia\u0142 OT Logistics i ww.\n                           funduszy emerytalnych, jako podmiot\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w porozumieniu, wynosi na dzie\u0144\n                           dzisiejszy 56,61% kapita\u0142u zak\u0142adowego Luka Rijeka. Nabycie pozosta\u0142ych akcji Luka Rijeka d.d. \u2013 operatora najwi\u0119kszego portu w Chorwacji\n                           wpisuje si\u0119 w przyj\u0119t\u0105 kwietniu 2016 roku strategi\u0119 rozwoju Grupy Kapita\u0142owej Ot Logistics\n                           na lata 2016-2021, kt\u00f3ra zak\u0142ada m.in. przej\u0119cie kontroli nad sp\u00f3\u0142k\u0105 Luka Rijeka d.d.",
        "date": "2017-11-09"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 29 wrze\u015bnia 2017 roku Rada\n                           Nadzorcza OT Logistics S.A. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie powo\u0142ania do sk\u0142adu Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki z tym samym dniem Pana Rados\u0142awa Krawczyka i powierzenia mu funkcji Wiceprezesa\n                           Zarz\u0105du.Pan Rados\u0142aw Krawczyk posiada kilkunastoletnie do\u015bwiadczenie zawodowe, zwi\u0105zane z\n                           zarz\u0105dzaniem finansami przedsi\u0119biorstw a w szczeg\u00f3lno\u015bci: p\u0142ynno\u015bci\u0105 finansow\u0105, ryzykiem\n                           finansowym, polityk\u0105 ubezpieczeniow\u0105 i kredytow\u0105, windykacj\u0105 nale\u017cno\u015bci, restrukturyzacj\u0105\n                           finansow\u0105 i operacyjn\u0105. Od 2003 roku zwi\u0105zany zawodowo z Grup\u0105 PKP Cargo, gdzie od\n                           2009 roku pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Dyrektora Finansowego sp\u00f3\u0142ki. Od 2015 roku pe\u0142ni\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du _CFO_ w PKP Cargo Connect Sp z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie,\n                           a od 2016 roku stanowisko Cz\u0142onka Zarz\u0105du w PKP Cargo Connect GMBH z siedzib\u0105 w Hamburgu.\n                           Pan Rados\u0142aw Krawczyk jest r\u00f3wnie\u017c przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Pocztowego Towarzystwa\n                           Ubezpiecze\u0144 Wzajemnych. Uko\u0144czy\u0142 Szko\u0142\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 Handlow\u0105 w Warszawie na kierunku Finanse\n                           i Bankowo\u015b\u0107, jak r\u00f3wnie\u017c studia MBA _Executive Master of Business Administration_.\n                           W OT Logistics S.A. Pan Rados\u0142aw Krawczyk odpowiada\u0142 b\u0119dzie za Pion Finans\u00f3w.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia Pan Rados\u0142aw Krawczyk nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra\n                           jest konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w OT Logistics S.A., nie\n                           uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej w stosunku do OT Logistics S.A. jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej do OT Logistics S.A. osobie prawnej jako cz\u0142onek\n                           jej organu, za wyj\u0105tkiem zasiadania w organach sp\u00f3\u0142ek z Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics,\n                           tj. w Radzie Nadzorczej C.Hartwig Adria d.o.o. a tak\u017ce zarz\u0105dach: Rentrans International\n                           Spedition sp. z o.o., OT Rail  Sp. z o.o., Kolej Ba\u0142tycka S.A., oraz STK S.A. Pan\n                           Rados\u0142aw Krawczyk nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2017-09-29"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /Sp\u00f3\u0142ka/ informuje, \u017ce w dniu 28 wrze\u015bnia 2017 r. Pan Ireneusz\n                           Miski oraz Pan Richard Jennings z\u0142o\u017cyli rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w Zarz\u0105dzie Sp\u00f3\u0142ki,\n                           ze skutkiem od dnia dzisiejszego. Obydwaj Panowie pe\u0142nili funkcj\u0119 Wiceprezes\u00f3w Zarz\u0105du.\n                           W tre\u015bciach rezygnacji nie podano ich powod\u00f3w.",
        "date": "2017-09-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 30/2017 z dnia 5 wrze\u015bnia 2017 roku, Zarz\u0105d OT\n                           Logistics S.A. /Emitent/, w zwi\u0105zku z odbyciem w dniu 28 wrze\u015bnia 2017 roku zgromadzenia\n                           obligatariuszy obligacji serii F /Obligacje/ /Zgromadzenie Obligatariuszy/, niniejszym\n                           w za\u0142\u0105czeniu przekazuje tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zgromadzenie Obligatariuszy.\n                           Jednocze\u015bnie Emitent informuje, \u017ce wyra\u017ca on zgod\u0119 na zmian\u0119 warunk\u00f3w emisji Obligacji.\n                           Kopia zgody wyra\u017conej przez Emitenta stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-09-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 17/2017 z dnia 1 czerwca 2017 roku w sprawie\n                           wyboru podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych, Zarz\u0105d OT Logistics\n                           S.A. /Sp\u00f3\u0142ka/ informuje, i\u017c w dniu 18 wrze\u015bnia 2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a\n                           uchwa\u0142\u0119 o zmianie podj\u0119tej w dniu 1 czerwca 2017 roku uchwa\u0142y w ten spos\u00f3b, i\u017c Deloitte\n                           Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp.k. z siedzib\u0105 przy Al. Jana Paw\u0142a\n                           II 22, 00-133 w Warszawie zosta\u0142a wybrana jako bieg\u0142y rewident do badania rocznych\n                           oraz przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznych sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki oraz skonsolidowanych sprawozda\u0144\n                           finansowych Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics za lata 2017-2018 _pierwotnie wyb\u00f3r dotyczy\u0142\n                           roku 2017_.Informacje dotycz\u0105ce ww. podmiotu zosta\u0142y przekazane w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 17/2017.",
        "date": "2017-09-18"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /OT Logistics, Sp\u00f3\u0142ka, Emitent/ informuje o zawarciu w dniu\n                           15 wrze\u015bnia 2017 roku umowy wsp\u00f3lnik\u00f3w /Umowa, Umowa wsp\u00f3lnik\u00f3w/ z Allianz ZB d.o.o.\n                           /sp\u00f3\u0142ka zarz\u0105dzaj\u0105ca funduszami dzia\u0142aj\u0105ca w imieniu w\u0142asnym oraz dw\u00f3ch zarz\u0105dzanych\n                           przez siebie funduszy, \u0142\u0105cznie jako AZ/ i ERSTE d.o.o. /sp\u00f3\u0142ka zarz\u0105dzaj\u0105ca funduszami\n                           dzia\u0142aj\u0105ca w imieniu w\u0142asnym oraz pi\u0119ciu zarz\u0105dzanych przez siebie funduszy, \u0142\u0105cznie\n                           jako ERSTE/ /wszystkie podmioty z siedzib\u0105 w Zagrzebiu \u2013 Chorwacja, \u0142\u0105cznie jako Fundusze,\n                           Fundusze emerytalne/ w odniesieniu do sp\u00f3\u0142ki Luka Rijeka d.d. /Luka Rijeka/.Umowa wsp\u00f3lnik\u00f3w okre\u015bla warunki, na jakich strony Umowy dzia\u0142aj\u0105c w porozumieniu\n                           b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 w zakresie przeprowadzenia wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c\n                           akcji Luka Rijeka oraz zarzadzania ww. sp\u00f3\u0142k\u0105.Zgodnie z Umow\u0105 OT Logistics og\u0142osi w imieniu stron Umowy jako podmiot\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych\n                           w porozumieniu wezwanie do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c wszystkich pozosta\u0142ych akcji\n                           Luka Rijeka nieb\u0119d\u0105cych w posiadaniu ww. podmiot\u00f3w. Emitent zobowi\u0105zany jest r\u00f3wnie\u017c\n                           do sfinansowania transakcji nabycia akcji w ramach wezwania, ustanowienia stosownych\n                           zabezpiecze\u0144 oraz finalnie do nabycia wszystkich akcji, na kt\u00f3re zostan\u0105 z\u0142o\u017cone zapisy\n                           w wezwaniu, przy czym Fundusze nie zb\u0119d\u0105 \u017cadnych akcji w wyniku og\u0142oszonego wezwania.\n                           Fundusze b\u0119d\u0105 wspomaga\u0107 OT Logistics w przeprowadzeniu procesu.Umowa wsp\u00f3lnik\u00f3w reguluje zasady wsp\u00f3\u0142pracy oraz wzajemne prawa i obowi\u0105zki stron\n                           w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej Luka Rijeka oraz kwestii korporacyjnych\n                           /spos\u00f3b g\u0142osowania na walnym zgromadzeniu, sk\u0142ad i zakres uprawnie\u0144 organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ki/.\n                           Umowa reguluje r\u00f3wnie\u017c zasady rozporz\u0105dzania akcjami Luka Rijeka. Zgodnie z Umow\u0105 strony zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 do nierozporz\u0105dzania i nieobci\u0105\u017cania posiadanych\n                           akcji sp\u00f3\u0142ki w okresie 1 roku i 90 dni od zako\u0144czenia wezwania /lock-up/ za wyj\u0105tkiem\n                           sytuacji okre\u015blonych w Umowie /prawo pierwsze\u0144stwa, opcja put, zastaw na zabezpieczenie\n                           roszcze\u0144 wynikaj\u0105cych z Umowy/.  Umowa zawiera zapis dotycz\u0105cy opcji put, w ramach\n                           kt\u00f3rej po roku i 90 dniach obowi\u0105zywania Umowy przez okres kolejnych 4 lat Emitent\n                           na \u017c\u0105danie AZ i/lub ERSTE zobowi\u0105zany jest do nabycia akcji posiadanych przez Fundusze\n                           emerytalne we wskazanej przez nie ilo\u015bci i po cenie ustalonej w spos\u00f3b okre\u015blony w\n                           Umowie. Niewykonanie przez Emitenta zobowi\u0105zania wynikaj\u0105cego z opcji put daje Funduszom\n                           emerytalnym prawo dochodzenia roszcze\u0144.  Na zabezpieczenie ww. roszcze\u0144 Emitent zobowi\u0105zany\n                           jest ustanowi\u0107 do dnia 31 grudnia 2017 roku zastaw na posiadanych przez Emitenta akcjach\n                           Luka Rijeka.Umowa wsp\u00f3lnik\u00f3w zosta\u0142a zawarta na okres 7 lat przy czym mo\u017ce ulec rozwi\u0105zaniu lub\n                           wyga\u015bni\u0119ciu w  przypadkach okre\u015blonych w Umowie. AZ i ERSTE na dzie\u0144 podpisania Umowy posiadaj\u0105 odpowiednio 15,15% i 8,85% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Luka Rijeka d.d. \u0141\u0105czny udzia\u0142 Funduszy emerytalnych i OT Logistics,\n                           jako podmiot\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w porozumieniu, w kapitale zak\u0142adowym Luka Rijeka wskutek\n                           zawarcia Umowy wsp\u00f3lnik\u00f3w wynosi 56,56%. Uprawnienia OT Logistics zawarte w Umowie\n                           wsp\u00f3lnik\u00f3w daj\u0105 przes\u0142anki do uznania sprawowania przez Emitenta kontroli operacyjno-finansowej\n                           nad Luka Rijeka.",
        "date": "2017-09-15"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "MESSAGE _ENGLISH VERSION_",
        "date": "2017-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_ przekazuje informacj\u0119, kt\u00f3rej publikacja\n                           zosta\u0142a op\u00f3\u017aniona w dniu 28 kwietnia 2016 roku na podstawie obowi\u0105zuj\u0105cych w\u00f3wczas:\n                           art. 57 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej _\u2026_ oraz \u00a7 2 ust. 1 pkt\n                           3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 13 kwietnia 2006 r. w sprawie rodzaju informacji,\n                           kt\u00f3re mog\u0105 naruszy\u0107 s\u0142uszny interes emitenta, oraz sposobu post\u0119powania emitenta w\n                           zwi\u0105zku z op\u00f3\u017anianiem przekazania do publicznej wiadomo\u015bci informacji poufnych:W dniu 28 kwietnia 2016 r. Emitent zawar\u0142 umow\u0119 kredytu z Bankiem Gospodarstwa Krajowego\n                           S.A. _\"Bank\"_ na mocy kt\u00f3rej Bank udzieli\u0142 Sp\u00f3\u0142ce d\u0142ugoterminowego kredytu inwestycyjnego\n                           z przeznaczeniem wy\u0142\u0105cznie na zakup akcji Luka Rijeka d.d. z siedzib\u0105 w Chorwacji\n                           _\"Luka Rijeka\"_. Ca\u0142kowite zobowi\u0105zanie kredytowe z tytu\u0142u umowy kredytowej wynosi\n                           do 125 mln z\u0142. Uzyskany kredyt jest oprocentowany wed\u0142ug stawki WIBOR 3M powi\u0119kszonej\n                           o mar\u017c\u0119 Banku ustalon\u0105 na warunkach rynkowych. Odsetki s\u0105 p\u0142atne w okresach kwartalnych.\n                           Okres dost\u0119pno\u015bci kredytu up\u0142ywa 30 wrze\u015bnia 2017 roku. Sp\u0142ata kredytu nast\u0105pi nie\n                           p\u00f3\u017aniej ni\u017c do 29 grudnia 2023 roku.W ramach uzyskanego finansowania kwota 46,6 mln z\u0142 zosta\u0142a w dniu dzisiejszym przeznaczona\n                           na nabycie 1.584.124 akcji Luka Rijeka w drodze przetargu, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           w raporcie  bie\u017c\u0105cym nr 31/2017 z 7 wrze\u015bnia 2017 roku. Pozosta\u0142e \u015brodki Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce\n                           przeznaczy\u0107 na nabycie kolejnych akcji Luka Rijeka w drodze wezwania do zapisywania\n                           si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Luka Rijeka. D\u0142ugoterminowy kredyt inwestycyjny obejmuje r\u00f3wnie\u017c\n                           mo\u017cliwo\u015b\u0107 wystawienia gwarancji bankowej w maksymalnej wysoko\u015bci do 125 mln z\u0142 na\n                           potrzeby przeprowadzenia ww. wezwania.Umowa kredytowa zawiera liczne zapisy dotycz\u0105ce zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki wynikaj\u0105cych z umowy,\n                           w tym m.in. obowi\u0105zek utrzymywania przez Emitenta i Gwarant\u00f3w wska\u017anik\u00f3w finansowych\n                           na okre\u015blonych poziomach oraz ograniczenia w rozporz\u0105dzaniu akcjami.  Zabezpieczeniem\n                           umowy kredytu s\u0105 min. hipoteka do maksymalnej kwoty stanowi\u0105cej 150% ca\u0142kowitego zobowi\u0105zania\n                           kredytowego na nieruchomo\u015bci gruntowej przy ulicy Ko\u015bcierzy\u0144skiej we Wroc\u0142awiu, umowy\n                           zastawu na posiadanych i nabywanych akcjach Luka Rijeka, gwarancje korporacyjne udzielone\n                           przez gwarant\u00f3w _OT Port \u015awinouj\u015bcie sp. z o.o., OT Port Gdynia sp. z o.o., C. Hartwig\n                           Gdynia S.A., Sealand Logistics Sp. z o.o._, o\u015bwiadczenia Emitenta i gwarant\u00f3w o dobrowolnym\n                           poddaniu si\u0119 egzekucji do wysoko\u015bci 150% ca\u0142kowitego zobowi\u0105zania kredytowego oraz\n                           umowy przelewu na zabezpieczenie praw do dywidendy przys\u0142uguj\u0105cej Sp\u00f3\u0142ce od Luka Rijeka\n                           zawarte pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105 i Bankiem. Umowa kredytowa przewiduje dla ka\u017cdej z transz wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w szereg warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych\n                           dotycz\u0105cych min. otrzymania przez Kredytodawc\u0119 za\u015bwiadcze\u0144, opinii oraz innych dokument\u00f3w,\n                           jak r\u00f3wnie\u017c niewyst\u0105pienia innych narusze\u0144 w momencie wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w z kredytu. Niezb\u0119dna\n                           do spe\u0142nienia warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych i uruchomienia pierwszej transzy \u015brodk\u00f3w z uzyskanego\n                           w ramach umowy kredytu by\u0142a finalizacja w dniu dzisiejszym transakcji nabycia akcji\n                           Luka Rijeka d.d. w ramach ww. przetargu. Op\u00f3\u017anienie publikacji informacji o zawarciu ww. umowy zosta\u0142o dokonane z uwagi na\n                           fakt, i\u017c przekazanie do publicznej wiadomo\u015bci informacji o zawarciu umowy kredytowej\n                           pod warunkami zawieszaj\u0105cymi oraz powzi\u0119cie informacji o umowie przez strony trzecie\n                           przed wej\u015bciem umowy w \u017cycie i uruchomieniem \u015brodk\u00f3w w ramach udzielonego kredytu\n                           mog\u0142oby negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zamiaru nabycia akcji\n                           Luka Rijeka, a przez to mog\u0142oby naruszy\u0107 s\u0142uszny interes Emitenta.",
        "date": "2017-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 28/2017 z dnia 28 sierpnia 2017 roku oraz nr\n                           29/2017 z dnia 4 wrze\u015bnia 2017 roku w sprawie udzia\u0142u OT Logistics S.A. _Emitent_\n                           w przetargu na nabycie 1.584.124 akcji Luka Rijeka d.d. z siedzib\u0105 w Rijece _Chorwacja_,\n                           Zarz\u0105d Emitenta informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym rozliczona zosta\u0142a na Gie\u0142dzie  Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Zagrzebiu transakcja pakietowa nabycia ww. akcji Tym samym zgodnie\n                           z procedur\u0105 przetargow\u0105 Emitent skutecznie naby\u0142 ww. 1.584.124 akcje Luka Rijeka d.d.Po nabyciu ww. akcji Emitent zwi\u0119kszy\u0142 posiadany udzia\u0142 do 32,56 procent kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Luka Rijeka d.d. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym zgodnie z prawem chorwackim Emitent\n                           zobowi\u0105zany jest do og\u0142oszenia wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Luka\n                           Rijeka d.d. Wezwanie zostanie og\u0142oszone po przygotowaniu dokumentacji w trybie i na\n                           warunkach zgodnych z prawem chorwackim.",
        "date": "2017-09-07"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 27/2017 z dnia 21 sierpnia 2017 r., Zarz\u0105d OT\n                           Logistics S.A. /Emitent/ informuje o zwo\u0142aniu zgromadzenia obligatariuszy obligacji\n                           serii F /Obligacje/ /Zgromadzenie Obligatariuszy/. Zgromadzenie Obligatariuszy odb\u0119dzie\n                           si\u0119 w dniu 28 wrze\u015bnia 2017 roku o godzinie 10:00 w Warszawie, w siedzibie kancelarii\n                           prawnej Noerr Biedecki Sp. k., ul Grzybowska 87, V pi\u0119tro, 00-844 Warszawa. Przedmiotem obrad Zgromadzenia Obligatariuszy b\u0119dzie zmiana warunk\u00f3w emisji Obligacji\n                           /Warunki Emisji/. Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zgromadzenia Obligatariuszy, razem z\n                           projektami uchwa\u0142 oraz projektem nowego tekstu jednolitego Warunk\u00f3w Emisji stanowi\u0105\n                           za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. O uchwa\u0142ach podj\u0119tych podczas Zgromadzenia Obligatariuszy oraz o wyra\u017ceniu zgody na\n                           zmian\u0119 Warunk\u00f3w Emisji  Emitent poinformuje w osobnym raporcie bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2017-09-05"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego 28/2017 z 28 sierpnia 2017 r. w sprawie uczestnictwa\n                           OT Logistics S.A. /Emitent, Sp\u00f3\u0142ka/ w przetargu na zakup 1.584.124 akcji sp\u00f3\u0142ki Luka\n                           Rijeka d.d. z siedzib\u0105 w Rijece, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c w dniu 4 wrze\u015bnia 2017\n                           r. otrzyma\u0142 od chorwackiej agencji prywatyzacyjnej /CERP/, wiadomo\u015b\u0107  o  akceptacji\n                           oferty Emitenta.  Emitent zaoferowa\u0142 za ww. akcje stanowi\u0105ce 11,75 procent kapita\u0142u zak\u0142adowego Luka\n                           Rijeka d.d. \u0142\u0105czn\u0105 cen\u0119 w wysoko\u015bci 79,2 mln HRK _tj. 50 HRK za jedn\u0105 akcj\u0119_, co na\n                           dzie\u0144 dzisiejszy odpowiada r\u00f3wnowarto\u015bci 45,5 mln z\u0142.  Skuteczne nabycie ww. akcji\n                           nast\u0105pi w dniu 7 wrze\u015bnia 2017 roku poprzez rozliczenie w trybie transakcji pakietowej\n                           zawartej na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Zagrzebiu.Emitent posiada obecnie 20,81 procent akcji Luka Rijeka d.d. Po nabyciu ww. akcji\n                           Emitent zwi\u0119kszy posiadany udzia\u0142 do 32,56 procent kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-09-04"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 28 sierpnia 2017\n                           r. uzyska\u0142 informacj\u0119 ze strony internetowej chorwackiej agencji prywatyzacyjnej _\"CERP\"_,\n                           \u017ce w og\u0142oszonym przez ww instytucj\u0119 przetargu dotycz\u0105cym sprzeda\u017cy 1.584.124 akcji\n                           sp\u00f3\u0142ki Luka Rijeka d.d. z siedzib\u0105 w Rijece _Chorwacja_ z\u0142o\u017cona przez Emitenta wi\u0105\u017c\u0105ca\n                           oferta nabycia akcji jest jedyn\u0105 z\u0142o\u017con\u0105 w przetargu ofert\u0105 zawieraj\u0105c\u0105 wszystkie\n                           wymagane elementy. Akcje b\u0119d\u0105ce przedmiotem przetargu stanowi\u0105 11,75 procent kapita\u0142u zak\u0142adowego Luka\n                           Rijeka d.d. Zgodnie ze z\u0142o\u017con\u0105 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 ofert\u0105 \u0142\u0105czna cena nabycia ww. akcji zosta\u0142a\n                           okre\u015blona na 45,6 mln z\u0142., co stanowi 50 HRK za jedn\u0105 akcj\u0119 _warunki przetargu okre\u015bla\u0142y\n                           minimaln\u0105 cen\u0119 za jedn\u0105 akcj\u0119 w wysoko\u015bci 49,00 HRK_.Zgodnie z warunkami przetargu obecnie nast\u0105pi weryfikacja formalna z\u0142o\u017conej oferty\n                           i podj\u0119cie decyzji dotycz\u0105cej akceptacji oferty b\u0105d\u017a jej odrzucenia. W przypadku akceptacji\n                           oferty Sp\u00f3\u0142ki sprzeda\u017c akcji nast\u0105pi w trybie transakcji pakietowej zawartej na Gie\u0142dzie\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Zagrzebiu, kt\u00f3ra zostanie rozliczona w dniu 7 wrze\u015bnia 2017\n                           roku.OT Logistics S.A. jest akcjonariuszem sp\u00f3\u0142ki Luka Rijeka od 2015 roku. Emitent posiada\n                           obecnie 20,81 procent akcji tej sp\u00f3\u0142ki. Po skutecznym nabyciu akcji b\u0119d\u0105cych przedmiotem\n                           ww. przetargu Emitent zwi\u0119kszy posiadany udzia\u0142 do 32,56 procent kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Luka Rijeka d.d. Nabycie akcji Luka Rijeka d.d. \u2013 operatora najwi\u0119kszego portu w Chorwacji wpisuje\n                           si\u0119 w przyj\u0119t\u0105 kwietniu 2016 roku strategi\u0119 rozwoju Grupy Kapita\u0142owej Ot Logistics\n                           na lata 2016-2021, kt\u00f3ra zak\u0142ada m.in. przej\u0119cie kontroli nad sp\u00f3\u0142k\u0105 Luka Rijeka d.d.",
        "date": "2017-08-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"/ informuje, i\u017c w dniu 21 sierpnia 2017\n                           r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie zmiany Warunk\u00f3w Emisji Obligacji serii F /\"Obligacje\"/\n                           w zakresie zmiany celu emisji Obligacji. Warto\u015b\u0107 wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Obligacji\n                           wynosi 25,4 mln z\u0142 /cena emisyjna r\u00f3wna warto\u015bci nominalnej/. Zgodnie z dotychczasowym brzmieniem Warunk\u00f3w Emisji Obligacji /\"WEO\"/ celem emisji\n                           Obligacji w wysoko\u015bci do 30 mln z\u0142 by\u0142o cz\u0119\u015bciowe sfinansowanie nabycia udzia\u0142\u00f3w w\n                           sp\u00f3\u0142kach Luka Bar AD BAR i AD Montecargo w Czarnog\u00f3rze. W zwi\u0105zku z uniewa\u017cnieniem\n                           przetarg\u00f3w na zakup udzia\u0142\u00f3w w ww. sp\u00f3\u0142kach, Emitent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zmianie celu\n                           emisji Obligacji i przeznaczeniu pozyskanych \u015brodk\u00f3w na cz\u0119\u015bciowe sfinansowanie inwestycji\n                           w Porcie \u015awinouj\u015bcie polegaj\u0105cej na przebudowie terminala do obs\u0142ugi produkt\u00f3w agro,\n                           \u0142\u0105cznie w wysoko\u015bci do 20 mln z\u0142, a ponadto w wysoko\u015bci 5,4 mln z\u0142 na kapita\u0142 obrotowy\n                           Emitenta. Zmiany WEO zostan\u0105 dokonane po uzyskaniu zgody Rady Nadzorczej i zgromadzenia\n                           obligatariuszy Obligacji.W zwi\u0105zku z powy\u017csz\u0105 zmian\u0105 Zarz\u0105d Emitenta podj\u0105\u0142 w dniu dzisiejszym decyzj\u0119 o zwo\u0142aniu\n                           zgromadzenia obligatariuszy Obligacji. Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu oraz projekty uchwa\u0142,\n                           kt\u00f3re b\u0119d\u0105 przedmiotem obrad ww. zgromadzenia Emitent zamie\u015bci po ich sporz\u0105dzeniu\n                           na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-08-21"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /Sp\u00f3\u0142ka/ przekazuje poni\u017cej, wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki po wznowieniu\n                           obrad w dniu 27 lipca 2017 roku: 1. I Fundusz Mistral S.A.: I Fundusz Mistral S.A. posiada\u0142 6.902.072 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 6.902.072\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 70,22% g\u0142os\u00f3w na tym Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           57,52% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.2. PTE Allianz Polska S.A.:PTE Allianz Polska S.A. posiada\u0142 793.116 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 793.116\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 8,07% g\u0142os\u00f3w na tym Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           6,61% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.3.  Metlife Otwarty Fundusz Emerytalny:Metlife Otwarty Fundusz Emerytalny posiada\u0142 2.133.936 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           2.133.936 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 21,71% g\u0142os\u00f3w na tym Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           i odpowiada 17,78% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.",
        "date": "2017-07-27"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /Sp\u00f3\u0142ka/ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki po wznowieniu obrad w dniu 27 lipca 2017 roku.\n                           Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki nie odst\u0105pi\u0142o\n                           od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad, a do protoko\u0142u\n                           nie zosta\u0142y zg\u0142oszone sprzeciwy wzgl\u0119dem \u017cadnej z uchwa\u0142.",
        "date": "2017-07-27"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. informuje o zmianie terminu przekazania do publicznej wiadomo\u015bci\n                           rozszerzonego skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku. Zgodnie\n                           z harmonogramem publikacji raport\u00f3w okresowych w 2017 roku przekazanym raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 2/2017 z dnia 20 stycznia 2017 roku, termin publikacji ww. raportu wyznaczony by\u0142\n                           na dzie\u0144 25 sierpnia 2017 roku.Nowy termin publikacji rozszerzonego skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze\n                           2017 roku ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 22 wrze\u015bnia 2017 roku.",
        "date": "2017-07-18"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /Sp\u00f3\u0142ka/ przekazuje poni\u017cej, wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu\n                           29 czerwca 2017 roku do czasu og\u0142oszenia przerwy w obradach do dnia 27 lipca 2017\n                           roku: 1. I Fundusz Mistral S.A.: I Fundusz Mistral S.A. posiada\u0142 6.902.072 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 6.902.072\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 89,69% g\u0142os\u00f3w na tym Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           57,52% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.2. PTE Allianz Polska S.A.:PTE Allianz Polska S.A. posiada\u0142 793.116 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 793.116\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 10,31% g\u0142os\u00f3w na tym Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           6,61% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT LOGISTICS S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           podczas obrad w dniu 29 czerwca 2017 r. podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie zarz\u0105dzenia przerwy\n                           w obradach Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Obrady zostan\u0105 wznowione w dniu\n                           27 lipca 2017 roku o godz. 12:00 w Warszawie, w Centrum Konferencyjnym Zielna, przy\n                           ul. Zielnej 37, sala BIBLIOTEKA, Budynek C _wej\u015bcie od ul. Bagno_ 6 pi\u0119tro.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych do przerwy w obradach Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c do momentu og\u0142oszenia przerwy\n                           w obradach nie mia\u0142o miejsce odst\u0105pienie przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie od rozpatrzenia\n                           kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad, a do protoko\u0142u nie zosta\u0142y zg\u0142oszone\n                           sprzeciwy.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W uzupe\u0142nieniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 20/2017 z dnia 27 czerwca 2017 r., Zarz\u0105d OT\n                           Logistics S.A. _Emitent_ przekazuje \u017cyciorys Pana Richarda Jenningsa, powo\u0142anego z\n                           dniem 1 lipca 2017 r. w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta.Pan Richard Jennings posiada 35-letnie do\u015bwiadczenie w bran\u017cy logistycznej i transportowej.\n                           Karier\u0119 zawodow\u0105 rozpoczyna\u0142 jako mened\u017cer ds. transportu w firmie Hapag-Lloyd, a\n                           nast\u0119pnie w Unilever. Pracowa\u0142 na kierowniczych stanowiskach w firmie logistycznej\n                           P&O Containers oraz Associated British Ports najwi\u0119kszej grupie portowej w Wielkiej\n                           Brytanii. By\u0142 r\u00f3wnie\u017c dyrektorem rozwoju w PD Ports, a tak\u017ce dyrektorem ds. handlu\n                           w Euroports Holding. Pe\u0142ni\u0142 te\u017c funkcj\u0119 dyrektora operacyjnego w Impala Terminals\n                           Group z Grupy Trafigura. Do czasu zatrudnienia w OT Logistics by\u0142 dyrektorem w Solent\n                           Stevedores Ltd, brytyjskiej grupie skupiaj\u0105cej 12 terminali portowych wyspecjalizowanych\n                           w prze\u0142adunkach masowych, ro-ro i kolejowych.Pan Richard Edward Jennings jako Wiceprezes OT Logistics S.A. odpowiada\u0142 b\u0119dzie za\n                           obszar handlu.",
        "date": "2017-06-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 27 czerwca 2017 r.\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y powo\u0142uj\u0105ce z dniem 1 lipca 2017 r. w sk\u0142ad Zarz\u0105du:- Pana Andrzeja Klimka, powierzaj\u0105c funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du ds. Operacyjnych OT\n                           Logistics S.A.,- Pana Richarda Edwarda Jenningsa, powierzaj\u0105c funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du OT Logistics\n                           S.A.Pan Andrzej Klimek uko\u0144czy\u0142 Politechnik\u0119 Pozna\u0144sk\u0105, jak r\u00f3wnie\u017c studia podyplomowe\n                           z zakresu nowoczesnego zarz\u0105dzania produkcj\u0105 i logistyk\u0105 oraz podyplomowe studia menad\u017cerskie.\n                           Posiada kilkunastoletnie do\u015bwiadczenie zawodowe zwi\u0105zane z zarz\u0105dzaniem produkcj\u0105\n                           i logistyk\u0105. Pe\u0142ni\u0142 funkcje menad\u017cerskie w wielu sp\u00f3\u0142kach, mi\u0119dzy innymi w latach\n                           2004-2007 pracowa\u0142 w Odratrans S.A., a tak\u017ce H. Cegielski Pozna\u0144 S.A., STOMIL Pozna\u0144\n                           S.A. i JAMALEX sp. z o.o., gdzie przygotowywa\u0142 i wdra\u017ca\u0142 rozwi\u0105zania z zakresu zarz\u0105dzania\n                           strategicznego i optymalizacji proces\u00f3w zarz\u0105dzania produkcj\u0105 i systemami logistycznymi.\n                           Pan Andrzej Klimek jest r\u00f3wnie\u017c wyk\u0142adowc\u0105 Politechniki Pozna\u0144skiej oraz w Wy\u017cszej\n                           Szko\u0142y Bankowej w Poznaniu. W Grupie Kapita\u0142owej OT Logistics pe\u0142ni funkcj\u0119 Dyrektora\n                           Dywizji \u015ar\u00f3dl\u0105dowej, odpowiadaj\u0105c za planowanie strategiczne i koordynowanie g\u0142\u00f3wnych\n                           funkcji i obszar\u00f3w dzia\u0142ania Sp\u00f3\u0142ek z Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics zajmuj\u0105cych si\u0119\n                           transportem wodnym \u015br\u00f3dl\u0105dowym.  Jest obecny w Radach Nadzorczych Sp\u00f3\u0142ek:  Deutsche\n                           Binnenreederei AG, OT Port Wroc\u0142aw Sp. z o.o., Rentrans Cargo Sp. z o.o. i \u017begluga\n                           Bydgoska Sp. z o.o.W OT Logistics S.A. Pan Andrzej Klimek odpowiada\u0142 b\u0119dzie za koordynacj\u0119 dzia\u0142a\u0144 operacyjnych\n                           realizowanych przez sp\u00f3\u0142ki Grupy Kapita\u0142owej.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia Pan Andrzej Klimek nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra\n                           jest konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w OT Logistics S.A., nie\n                           uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej w stosunku do OT Logistics S.A. jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej do OT Logistics S.A. osobie prawnej jako cz\u0142onek\n                           jej organu, za wyj\u0105tkiem wy\u017cej wymienionych Sp\u00f3\u0142ek z Grupy Kapita\u0142owej. Pan Andrzej\n                           Klimek nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Pan Richard Edward Jennings jako Wiceprezes OT Logistics S.A. odpowiada\u0142 b\u0119dzie za\n                           obszar handlu.Informacje dotycz\u0105ce do\u015bwiadczenia zawodowego Pana Richarda Edwarda Jenningsa Emitent\n                           przeka\u017ce odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym po ich otrzymaniu od powo\u0142anej osoby.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia Pan Richarda Edward Jennings nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci,\n                           kt\u00f3ra jest konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w OT Logistics S.A.,\n                           nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej w stosunku do OT Logistics S.A. jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej do OT Logistics S.A. osobie prawnej jako cz\u0142onek\n                           jej organu, a tak\u017ce nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 14/2017 z dnia 19 maja 2017 roku dotycz\u0105cego\n                           m.in. podj\u0119cia nowych rozm\u00f3w w sprawie nabycia przez OT Logistics S.A. _Emitent, OTL_\n                           udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach Luka Bar AD BAR i AD Montecargo z siedzibami w Czarnog\u00f3rze oraz\n                           w zwi\u0105zku z brakiem post\u0119p\u00f3w w rozmowach, Zarz\u0105d Emitenta podj\u0105\u0142 w dniu 27 czerwca\n                           2017 roku decyzj\u0119 o przekazaniu do publicznej wiadomo\u015bci informacji poufnej, kt\u00f3rej\n                           publikacja zosta\u0142a w dniu 10 kwietnia 2017 roku op\u00f3\u017aniona na podstawie art. 17 ust.\n                           4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr 596/2014 w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku _\u2026_ _Rozporz\u0105dzenie MAR, MAR_. W dniu 10 kwietnia 2017 r. Emitent zawar\u0142 z Funduszem Ekspansji Zagranicznej Funduszem\n                           Inwestycyjnym Zamkni\u0119tym Aktyw\u00f3w Niepublicznych _Fundusz_ dwie umowy o wsp\u00f3\u0142pracy\n                           w zakresie inwestycji w sp\u00f3\u0142k\u0119 Luka Bar AD BAR oraz inwestycji w sp\u00f3\u0142k\u0119 AD Montecargo.\n                           Poza Emitentem i Funduszem stron\u0105 ka\u017cdej z um\u00f3w jest sp\u00f3\u0142ka celowa _SPV_ powo\u0142ana\n                           przez Emitenta i dedykowana na potrzeby danego projektu.W zwi\u0105zku z dotychczasowym zamiarem zakupu przez OTL akcji wymienionych sp\u00f3\u0142ek od\n                           Skarbu Pa\u0144stwa Republiki Czarnog\u00f3ry, a nast\u0119pnie planami sprzeda\u017cy tych akcji na rzecz\n                           SPV dedykowanej na potrzeby danego projektu _po cenie r\u00f3wnej cenie nabycia_, Emitent\n                           i Fundusz zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 w umowach o wsp\u00f3\u0142pracy do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           SPV, w ramach kt\u00f3rego Fundusz pokry\u0142by nowe udzia\u0142y w SPV wk\u0142adem pieni\u0119\u017cnym w kwocie\n                           w z\u0142otych polskich stanowi\u0105cej r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 5,55 mln EUR w przypadku SPV dedykowanej\n                           projektowi Luka Bar AD BAR oraz 1,60 mln EUR w przypadku SPV dedykowanej projektowi\n                           w AD Montecargo, a OTL pokry\u0142by nowe udzia\u0142y wk\u0142adem pieni\u0119\u017cnym w kwocie stanowi\u0105cej\n                           r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 odpowiednio 5,77 mln EUR i 1,67 mln EUR. Zgodnie z umowami po rejestracji\n                           podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitent posiada\u0142by 51% udzia\u0142\u00f3w w ka\u017cdej z SPV,\n                           a Fundusz 49%. Podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego mia\u0142o zapewni\u0107 SPV \u015brodki zar\u00f3wno na zakup sp\u00f3\u0142ek\n                           w Czarnog\u00f3rze jak i na przeprowadzenie w nich pierwszej cz\u0119\u015b\u0107 programu inwestycyjnego,\n                           zaplanowanego na okres 2017/2018 roku. W zwi\u0105zku z przewidywanym koniecznym dalszym\n                           dofinansowaniem ka\u017cdej z nabywanych sp\u00f3\u0142ek _zadeklarowany obowi\u0105zkowy program inwestycyjny_,\n                           Emitent oraz Fundusz mieli zapewni\u0107 SPV finansowanie w drodze podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego SPV w latach 2018-2019 \u0142\u0105cznie w wysoko\u015bci 11,2 mln EUR w odniesieniu\n                           do SPV dedykowanej Luka Bar AD BAR i 2,5 mln EUR w odniesieniu do SPV dedykowanej\n                           AD Montecargo, w proporcji r\u00f3wnej proporcji udzia\u0142\u00f3w Emitenta i Funduszu w SPV.Poza wyj\u0105tkowymi przypadkami wyst\u0105pienia mo\u017cliwo\u015bci odkupu, na \u017c\u0105danie Funduszu OTL\n                           zobowi\u0105zany by\u0142by do odkupienia od Funduszu wszystkich udzia\u0142\u00f3w Funduszu w SPV po\n                           up\u0142ywie 7 lat od chwili nabycia przez SPV akcji sp\u00f3\u0142ki w Czarnog\u00f3rze i analogicznie,\n                           na \u017c\u0105danie Emitenta Fundusz zobowi\u0105zany by\u0142by do sprzeda\u017cy wszystkich udzia\u0142\u00f3w Funduszu\n                           w SPV po up\u0142ywie 7 lat od chwili nabycia przez SPV akcji sp\u00f3\u0142ki w Czarnog\u00f3rze. Przed\n                           up\u0142ywem 7 lat strony zobowi\u0105za\u0142y si\u0119, poza przypadkami okre\u015blonymi w umowach, nie\n                           zbywa\u0107 ani nie obci\u0105\u017ca\u0107 swoich udzia\u0142\u00f3w w SPV bez uprzedniej zgody drugiej strony\n                           umowy.Wykonanie zawartych um\u00f3w jest uzale\u017cnione od finalizacji transakcji nabycia udzia\u0142\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ek.Fundusz Ekspansji Zagranicznej Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych\n                           oferuje polskim firmom wsp\u00f3\u0142finansowanie kapita\u0142owe ich zagranicznych projekt\u00f3w inwestycyjnych.\n                           Fundusz jest zarz\u0105dzany przez Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych BGK S.A., a jedynym\n                           jego inwestorem jest Bank Gospodarstwa Krajowego.Przekazanie informacji o zawarciu um\u00f3w o wsp\u00f3\u0142pracy do publicznej wiadomo\u015bci zosta\u0142o\n                           op\u00f3\u017anione na podstawie art. 17 ust. 4 MAR z uwagi na ryzyko negatywnego wp\u0142ywu publikacji\n                           informacji na prowadzone ze stron\u0105 czarnog\u00f3rsk\u0105 rozmowy w sprawie nabycia udzia\u0142\u00f3w\n                           w sp\u00f3\u0142kach, a przez to naruszenie prawnie uzasadnionych interes\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki. Mimo wyra\u017canego\n                           przez stron\u0119 czarnog\u00f3rsk\u0105 zainteresowania powrotem do rozm\u00f3w dotycz\u0105cych realizacji\n                           transakcji i okre\u015bleniem przez OTL nowych warunk\u00f3w nabycia udzia\u0142\u00f3w sp\u00f3\u0142ek, OTL nie\n                           widzi post\u0119p\u00f3w w rozmowach, w zwi\u0105zku z czym dalsze op\u00f3\u017anianie publikacji informacji\n                           nie jest d\u0142u\u017cej, w ocenie Sp\u00f3\u0142ki, uzasadnione.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. informuje, \u017ce na podstawie art. 395, art. 399 \u00a7 1 w zwi\u0105zku\n                           z art. 402_1_ i 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie,\n                           na dzie\u0144 29.06.2017 r., na godz. 12:00 w Warszawie, w Centrum Konferencyjnym Zielna,\n                           przy ul. Zielnej 37, sala BIBLIOTEKA, Budynek  C _wej\u015bcie od ul. Bagno_ 6 pi\u0119tro.Zwyczajne Walne Zgromadzenie b\u0119dzie mia\u0142o nast\u0119puj\u0105cy porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie obrad. 2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Walnego Zgromadzenia. 3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci do\n                           podejmowania uchwa\u0142. 4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad Walnego Zgromadzenia. 5. Informacja Zarz\u0105du o nabyciu akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki na podstawie uchwa\u0142y nr 26 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 30.06.2016 r.6. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki za rok\n                           2016. 7. Rozpatrzenie i zatwierdzenie sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016. 8. Rozpatrzenie i zatwierdzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy kapita\u0142owej\n                           OT Logistics za rok 2016 r. wraz ze sprawozdaniem z jej dzia\u0142alno\u015bci za rok 2016.\n                           9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016.10. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia cz\u0142onkom Zarz\u0105du absolutorium z wykonania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w za rok 2016. 11. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia cz\u0142onkom Rady Nadzorczej absolutorium z wykonania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w za rok 2016. 12. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku za rok 2016. 13. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie upowa\u017cnienia dla Zarz\u0105du do nabycia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji\n                           w\u0142asnych, okre\u015blenia zasad nabywania akcji w\u0142asnych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 oraz utworzenia kapita\u0142u\n                           rezerwowego przeznaczonego na nabywanie akcji w\u0142asnych.14. Zamkni\u0119cie obrad Walnego Zgromadzenia.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki zawieraj\u0105ce elementy okre\u015blone w art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz\n                           projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad wraz z za\u0142\u0105cznikami.",
        "date": "2017-06-02"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 1 czerwca 2017 roku dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie \u00a7 13 ust. 6 pkt 16 Statutu Sp\u00f3\u0142ki Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119\n                           o wyborze Deloitte Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp.k. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _adres: Al. Jana Paw\u0142a II 22, 00-133 Warszawa_ jako podmiotu uprawnionego\n                           do badania rocznych oraz przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznych:- sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki oraz - skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej  OT Logistics S.A. \n                           za rok 2017. Deloitte Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie,\n                           al. Jana Paw\u0142a II 22, wpisana jest do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez\n                           S\u0105d Rejonowy dla m. st. Warszawy, pod numerem KRS 0000446833 oraz do rejestru podmiot\u00f3w\n                           uprawnionych do badania pod numerem 73.Wyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidenta dokonany zosta\u0142 zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami\n                           zawodowymi w drodze post\u0119powania ofertowego. Umowa zostanie zawarta przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           na czas niezb\u0119dny do wykonania powierzonych czynno\u015bci. Sp\u00f3\u0142ka korzysta\u0142a w przesz\u0142o\u015bci\n                           z us\u0142ug wybranego podmiotu tj. Deloitte Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           Sp.k. w zakresie badania rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki, badania rocznego\n                           skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics, przegl\u0105du\n                           p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki oraz przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics za lata 2014-2016, a tak\u017ce\n                           doradztwa w zakresie sprawozdawczo\u015bci finansowej.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 15/2017 z dnia 29 maja 2017 roku dotycz\u0105cego\n                           rekomendacji Zarz\u0105du  OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ w sprawie przeznaczenia zysku za\n                           2016 rok, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c w dniu 1 czerwca 2017 roku Rada Nadzorcza pozytywnie\n                           oceni\u0142a wniosek Zarz\u0105du o przeznaczeniu zysku netto Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016 wynosz\u0105cego\n                           47.872.528,97 z\u0142 w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy Sp\u00f3\u0142ki.Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 przeznaczenia zysku za rok obrotowy 2016 podejmie Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d  OT Logistics S.A. _OT Logistics, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce bior\u0105c pod uwag\u0119 przysz\u0142e\n                           plany inwestycyjne i umo\u017cliwienie dalszego rozwoju Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics\n                           podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 o przeznaczeniu zysku netto Sp\u00f3\u0142ki za rok 2016 wynosz\u0105cego 47.872.528,97\n                           z\u0142 w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy.Rekomendacja Zarz\u0105du zostanie zaopiniowana przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105. Ostateczn\u0105 decyzj\u0119\n                           dotycz\u0105c\u0105 przeznaczenia zysku za rok obrotowy 2016 podejmie Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-05-29"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 12/2017 z dnia 28 kwietnia 2017 oraz wcze\u015bniejszych\n                           dotycz\u0105cych przetarg\u00f3w na zakup udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach Luka Bar AD BAR i AD Montecargo\n                           w Czarnog\u00f3rze, Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, i\u017c w dniu 19\n                           maja 2017 roku otrzyma\u0142 od Rady Prywatyzacji i Projekt\u00f3w Inwestycyjnych przy rz\u0105dzie\n                           Czarnog\u00f3ry formaln\u0105 decyzj\u0119 o uznaniu za bezpodstawne odwo\u0142a\u0144 Sp\u00f3\u0142ki od niekorzystnego\n                           zako\u0144czenia przetarg\u00f3w. Tym samym procesy przetargowe zosta\u0142y formalnie zako\u0144czone.\n                           Jednocze\u015bnie wobec wyra\u017canego przez obie strony zainteresowania realizacj\u0105 transakcji,\n                           strony podj\u0119\u0142y rozmowy dotycz\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci nabycia przez Emitenta udzia\u0142\u00f3w w ww.\n                           sp\u00f3\u0142kach. Emitent okre\u015bli\u0142 rz\u0105dowi czarnog\u00f3rskiemu potencjalne dalsze warunki, kt\u00f3re\n                           jest w stanie zaoferowa\u0107 w ramach  nowych przetarg\u00f3w czy negocjacji. Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie\n                           informowa\u0107 w przypadku istotnych rozstrzygni\u0119\u0107 w przedmiotowej sprawie.",
        "date": "2017-05-19"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 10 maja 2017 r. Zarz\u0105d Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie dopuszczenia i wprowadzenia\n                           do obrotu gie\u0142dowego na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW 577.500 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii\n                           D Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 0,24 z\u0142 ka\u017cda. Powy\u017csze akcje b\u0119d\u0105 wprowadzone z dniem\n                           12 maja 2017 roku w trybie zwyk\u0142ym do obrotu gie\u0142dowego na rynku r\u00f3wnoleg\u0142ym, pod\n                           warunkiem dokonania przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. _KDPW_ w dniu\n                           12 maja 2017 r. rejestracji tych akcji i oznaczenia ich kodem \"PLODRTS00017\".O warunkowej rejestracji akcji serii D w KDPW Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 10/2017 z dnia 11 kwietnia 2017 r.",
        "date": "2017-05-10"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, i\u017c w dniu 27 kwietnia 2017 roku\n                           otrzyma\u0142 od Komisji Prywatyzacyjnej formalne potwierdzenie niekorzystnego zako\u0144czenia\n                           przetarg\u00f3w na zakup udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach Luka Bar AD BAR i AD Montecargo obie z siedzib\u0105\n                           w Czarnog\u00f3rze. Emitentowi przys\u0142uguje prawo odwo\u0142ania si\u0119 od decyzji Komisji. Sp\u00f3\u0142ka\n                           rozwa\u017cy podj\u0119cie dalszych krok\u00f3w w tej sprawie. Wi\u0119cej informacji OT Logistics b\u0119dzie\n                           przekazywa\u0107 w kolejnych raportach.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c na podstawie informacji prasowych\n                           z Czarnog\u00f3ry powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o anulowaniu przez Rad\u0119 ds. prywatyzacji  przetarg\u00f3w\n                           na zakup udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach Luka Bar AD BAR i AD Montecargo obie z siedzib\u0105 w Czarnog\u00f3rze.\n                           Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w OT Logistics przeka\u017ce po uzyskaniu formalnych informacji.O kolejnych etapach uczestnictwa w przetargach publicznych w ramach procesu prywatyzacji\n                           ofert na zakup udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach AD Montecargo i Luka Bar AD BAR _obie z siedzibami\n                           w Czarnog\u00f3rze_ Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raportach  bie\u017c\u0105cych nr 1/2017 z dnia 17 stycznia\n                           2017, 4/2017 z 6 lutego 2017, 31/2016 i 34/2016 z 21 i 28 grudnia 2016 roku oraz 8/2017\n                           z 17 marca 2017 roku.",
        "date": "2017-04-25"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /Sp\u00f3\u0142ka/ informuje, i\u017c w dniu 11 kwietnia 2017 r. otrzyma\u0142\n                           uchwa\u0142\u0119 nr 216/2017 Zarz\u0105du Krajowego Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. /KDPW/\n                           z dnia 31 marca 2017  r. w sprawie rejestracji w KDPW 577.500 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii D Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 0,24 z\u0142 ka\u017cda oraz nadania im kodu PLODRTS00017,\n                           pod warunkiem podj\u0119cia decyzji przez sp\u00f3\u0142k\u0119 prowadz\u0105c\u0105 rynek regulowany o wprowadzeniu\n                           tych akcji do obrotu na tym samym rynku regulowanym, na kt\u00f3ry zosta\u0142y wprowadzone\n                           inne akcje Sp\u00f3\u0142ki oznaczone kodem PLODRTS00017.Zarejestrowanie ww. akcji serii D Sp\u00f3\u0142ki w KDPW nast\u0105pi w terminie trzech dni od otrzymania\n                           przez KDPW  dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych wprowadzenie tych akcji do obrotu na rynku\n                           regulowanym, nie wcze\u015bniej jednak ni\u017c w dniu wskazanym w decyzji sp\u00f3\u0142ki prowadz\u0105cej\n                           ten rynek regulowany jako dzie\u0144 wprowadzenia tych akcji do obrotu na tym rynku regulowanym.",
        "date": "2017-04-11"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c otrzyma\u0142 zawiadomienie z dnia 21 marca\n                           2017 r. od STK Group Sp. z o.o. o poni\u017cszej tre\u015bci:\"Niniejszym dzia\u0142aj\u0105c w imieniu STK Group Sp. z o.o. w Warszawie, zarejestrowanej\n                           w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru Sadowego prowadzonym przez S\u0105d Rejonowy\n                           dla m.st. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           pod numerem KRS 0000576639 _\"Zawiadamiaj\u0105cy\"_, na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 1_\n                           ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tekst jedn.,\n                           Dz. U. z 2016 r., poz. 1639 ze zm.; \"Ustawa\"_, zawiadamiamy o bezpo\u015brednim nabyciu\n                           akcji OT Logistics S.A., zarejestrowanej w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonym przez\n                           S\u0105d Rejonowy Szczecin-Centrum w Szczecinie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego pod numerem KRS 0000112069 _\"Emitent\"_.1.Data  i   rodzaj   zdarzenia  powoduj\u0105cego  zmian\u0119   udzia\u0142u,   kt\u00f3rej   dotyczy\n                           niniejsze zawiadomienieW dniu 30 czerwca 2016 r. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119\n                           numer 27 w przedmiocie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego i pozbawienia prawa poboru\n                           dotychczasowych akcjonariuszy Emitenta oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie akcji i praw\n                           do akcji _PDA_ do obrotu na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. i ich\n                           dematerializacji _\"Uchwa\u0142a\"_. Stosownie do Uchwa\u0142y, kapita\u0142 zak\u0142adowy Emitenta zosta\u0142\n                           podwy\u017cszony o kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 198.000 z\u0142 poprzez emisj\u0119 nie wi\u0119cej ni\u017c 825.000\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii D o warto\u015bci nominalnej wynosz\u0105cej 0,24 z\u0142 _\"Akcje\n                           serii D\"_, za\u015b obj\u0119cie Akcji serii D mia\u0142o nast\u0105pi\u0107 w drodze z\u0142o\u017cenia oferty przez\n                           Emitenta i przyj\u0119cia jej przez Zawiadamiaj\u0105cego _subskrypcja prywatna_.W wyniku wykonania Uchwa\u0142y, Zawiadamiaj\u0105cy zawar\u0142 w dniu 28 grudnia 2016 roku z Emitentem\n                           umow\u0119 obj\u0119cia Akcji serii D _\"Umowa\"_. Na podstawie Umowy Zawiadamiaj\u0105cy obj\u0105\u0142 577.500\n                           Akcji serii D, stanowi\u0105cych 4,81% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, uprawniaj\u0105cych\n                           do oddania 577.500 g\u0142os\u00f3w stanowi\u0105cych 4,81% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Emitenta.W dniu 17 marca 2017 roku S\u0105d Rejonowy Szczecin-Centrum w Szczecinie, XIII Wydzia\u0142\n                           Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego dokona\u0142 rejestracji 577.500 Akcji serii D\n                           oraz podwy\u017cszonego kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego.2. Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Emitenta oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3wPrzed dokonaniem rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta w drodze emisji\n                           577.500 Akcji serii D, o kt\u00f3rym mowa w pkt 1 powy\u017cej, Zawiadamiaj\u0105cy posiada\u0142 60.000\n                           akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 0,50% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, uprawniaj\u0105cych\n                           do oddania 60.000 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych 0,50% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Emitenta.3. Liczba aktualnie posiadanych akcji Emitenta i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3wW wyniku rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta w drodze emisji 577.500\n                           Akcji serii D, o kt\u00f3rym mowa w pkt 1, Zawiadamiaj\u0105cy posiada bezpo\u015brednio 637.500\n                           akcji Emitenta, stanowi\u0105cych 5,31% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, uprawiaj\u0105cym\n                           do oddania 637.500 g\u0142os\u00f3w stanowi\u0105cych 5,31% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           akcjonariuszy Emitenta.4. Podmioty zale\u017cne od Zawiadamiaj\u0105cego, posiadaj\u0105ce akcje EmitentaNie dotyczy.5. Informacje o osobach trzecich, z kt\u00f3rymi Zawiadamiaj\u0105cy zawar\u0142 umow\u0119, kt\u00f3rej przedmiotem\n                           jest przekazanie uprawnienia do wykonywania prawa g\u0142osuNie dotyczy.6. Informacja o liczbie g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczonej w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust.\n                           2 Ustawy, do kt\u00f3rych nabycia jest uprawniony lub zobowi\u0105zany jako posiadacz instrument\u00f3w\n                           finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1 Ustawy, oraz instrument\u00f3w finansowych,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy, kt\u00f3re nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez\n                           rozliczenie pieni\u0119\u017cne, rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w finansowych, dacie ich\n                           wyga\u015bni\u0119cia oraz dacie lub terminie, w kt\u00f3rym nast\u0105pi lub mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 nabycie akcjiNie dotyczy.7. Informacja o liczbie g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczonej w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust.\n                           3 Ustawy, do kt\u00f3rych w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 Ustawy, rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w\n                           finansowych oraz dacie wyga\u015bni\u0119cia tych instrument\u00f3w finansowychNie dotyczy.8. Informacja o \u0142\u0105cznej sumie liczby g\u0142os\u00f3w wskazanych na podstawie pkt 2, 6 i 7 i\n                           jej procentowym udziale w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3wZgodnie z informacj\u0105 wskazan\u0105 w pkt 3 powy\u017cej\".",
        "date": "2017-03-22"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 1/2017 z dnia 17 stycznia 2017, 4/2017 z 6 lutego\n                           2017, a tak\u017ce 31/2016 i 34/2016 z 21 i 28 grudnia 2016 roku dotycz\u0105cych z\u0142o\u017conych\n                           w przetargach publicznych w ramach procesu prywatyzacji ofert na zakup udzia\u0142\u00f3w w\n                           sp\u00f3\u0142kach AD Montecargo i Luka Bar AD BAR _obie z siedzibami w Czarnog\u00f3rze_, Zarz\u0105d\n                           OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 17 marca 2017 roku zako\u0144czy\u0142 negocjacje\n                           ze Skarbem Pa\u0144stwa w Czarnog\u00f3rze maj\u0105ce na celu uzgodnienie warunk\u00f3w nabycia akcji\n                           ww. sp\u00f3\u0142ek.W przypadku finalizacji OT Logistics S.A. nab\u0119dzie:_i_ 51% udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce AD Montecargo za cen\u0119 2,5 mln euro zgodnie z pierwotn\u0105 ofert\u0105.\n                           Dodatkowo Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 te\u017c do przeprowadzenia trzyletniego programu modernizacyjnego\n                           o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 3,45 mln euro _pierwotna oferta przewidywa\u0142a dwuletni program inwestycyjny\n                           na poziomie 2,6 mln euro_, jak r\u00f3wnie\u017c dodatkowych inwestycji w tabor kolejowy.  _ii_ 30% udzia\u0142\u00f3w w Luka Bar AD BAR za cen\u0119 8,25 mln euro _pierwotna oferta wynosi\u0142a\n                           7,1 mln euro_. Jednocze\u015bnie ustalono, \u017ce planowany program inwestycyjny w porcie b\u0119dzie\n                           opiewa\u0142 na kwot\u0119 14 mln euro _pierwotna oferta przewidywa\u0142a inwestycje na poziomie\n                           17,1 mln euro_. Zawarte w wyniku zako\u0144czonych negocjacji porozumienie przewiduje te\u017c\n                           przekazanie operacyjnego zarz\u0105dzania portem na rzecz OT Logistics. Nabycie udzia\u0142\u00f3w w AD Montecargo i Luka Bar AD BAR wymaga formalnej akceptacji umowy\n                           nabycia udzia\u0142\u00f3w przez odpowiednie instytucje Czarnog\u00f3ry, w tym parlament.",
        "date": "2017-03-17"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 36/2016 z dnia 28 grudnia 2016 r. w sprawie emisji\n                           akcji serii D OT Logistics S.A. oraz obj\u0119cia akcji przez STK Group, Zarz\u0105d OT Logistics\n                           S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, OT Logistics_ informuje, i\u017c w dniu 17 marca 2016 r. S\u0105d Rejonowy Szczecin-Centrum\n                           w Szczecinie, XIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego dokona\u0142 rejestracji\n                           zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego w wyniku emisji\n                           akcji serii D Sp\u00f3\u0142ki.Po rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki o 577.500 akcji na okaziciela\n                           serii D Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 0,24 z\u0142 ka\u017cda i \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 138.600\n                           z\u0142, kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 2.879.707,20 z\u0142 i dzieli si\u0119 na 11.998.780 akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela o warto\u015bci nominalnej 0,24 z\u0142 ka\u017cda, z czego:- 10.221.280 akcji stanowi\u0105 akcje serii A,\t- 1.200.000 akcji stanowi\u0105 akcje serii B,\t- 577.500 akcji stanowi\u0105 akcje serii D.Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105ca ze wszystkich akcji po rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki wynosi 11.998.780.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym zmianie uleg\u0142 \u00a7 6 ust. 1 Statutu OT Logistics w nast\u0119puj\u0105cym\n                           zakresie:Dotychczasowa tre\u015b\u0107 \u00a7 6 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 2.741.107,20 z\u0142 _dwa miliony siedemset czterdzie\u015bci\n                           jeden tysi\u0119cy sto siedem z\u0142otych dwadzie\u015bcia groszy_ i dzieli si\u0119 na 11.421.280 _jedena\u015bcie\n                           milion\u00f3w czterysta dwadzie\u015bcia jeden dwie\u015bcie osiemdziesi\u0105t_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           o warto\u015bci nominalnej 0,24 z\u0142 _dwadzie\u015bcia cztery grosze_ ka\u017cda, z czego: - 10.221.280 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie osiemdziesi\u0105t_\n                           akcji stanowi\u0105 Akcje Serii A;- 1.200.000 _jeden milion dwie\u015bcie tysi\u0119cy_ akcji stanowi\u0105 Akcje Serii B.\"Nowa tre\u015b\u0107 \u00a7 6 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki: \"Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki wynosi 2.879.707,20 z\u0142 _dwa miliony osiemset siedemdziesi\u0105t\n                           dziewi\u0119\u0107 tysi\u0119cy siedemset siedem z\u0142otych dwadzie\u015bcia groszy_ i dzieli si\u0119 na 11.998.780\n                           _jedena\u015bcie milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem siedemset osiemdziesi\u0105t_ akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela o warto\u015bci nominalnej 0,24 z\u0142 _dwadzie\u015bcia cztery grosze_ ka\u017cda,\n                           z czego: - 10.221.280 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w dwie\u015bcie dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie osiemdziesi\u0105t_\n                           akcji stanowi\u0105 Akcje Serii A;- 1.200.000 _jeden milion dwie\u015bcie tysi\u0119cy_ akcji stanowi\u0105 Akcje Serii B,- 577.500 _pi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set_ akcji stanowi\u0105 Akcje Serii\n                           D.\"Akcje serii D oraz prawa do akcji serii D OT Logistics b\u0119d\u0105 przedmiotem ubiegania\n                           si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie do obrotu na rynku regulowanym Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A.",
        "date": "2017-03-17"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego 5/2017 z dnia 8 lutego 2017 r. w sprawie zamiaru\n                           przeprowadzenia emisji obligacji serii F i zgodnie z celem emisji w nim okre\u015blonym,\n                           Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /Sp\u00f3\u0142ka, Emitent/ informuje, i\u017c w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem\n                           zapis\u00f3w w ramach subskrypcji prywatnej podj\u0105\u0142 w dniu 10 lutego 2017 r. uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           przydzia\u0142u 25.445 szt. nieposiadaj\u0105cych formy dokumentu, niezabezpieczonych obligacji\n                           na okaziciela serii F, o warto\u015bci nominalnej 1.000 z\u0142 ka\u017cda /Obligacje/.Cena emisyjna Obligacji jest r\u00f3wna cenie nominalnej. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna Obligacji\n                           wynosi 25.445 tys. z\u0142. Dzie\u0144 wykupu Obligacji zosta\u0142 wyznaczony na dzie\u0144 przypadaj\u0105cy\n                           36 miesi\u0119cy od dnia emisji Obligacji, tj. dnia zapisu Obligacji na rachunkach papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych. Obligacje s\u0105 oprocentowane wed\u0142ug zmiennej stopy procentowej opartej\n                           na stawce WIBOR 6M powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119. Odsetki od Obligacji b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane co 6\n                           miesi\u0119cy. Zamiarem Sp\u00f3\u0142ki jest wprowadzenie Obligacji  do alternatywnego systemu obrotu\n                           /ASO/ organizowanego przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. lub BondSpot\n                           S.A. Sp\u00f3\u0142ka jest uprawniona do wcze\u015bniejszego wykupu ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci Obligacji. \u017b\u0105danie\n                           przez obligatariuszy przedterminowego wykupu Obligacji jest mo\u017cliwe w przypadku wyst\u0105pienia\n                           szeregu okoliczno\u015bci okre\u015blonych w Warunkach Emisji Obligacji, w tym osi\u0105gni\u0119cia okre\u015blonych\n                           poziom\u00f3w wska\u017anik\u00f3w finansowych /wska\u017anik og\u00f3lnego zad\u0142u\u017cenia na poziomie wy\u017cszym\n                           ni\u017c 75%, wska\u017anik rentowno\u015bci EBITDA na poziomie ni\u017cszym ni\u017c 5% lub wska\u017anik d\u0142ug\n                           netto/EBITDA pro-forma na poziomie przekraczaj\u0105cym warto\u015b\u0107 4, przy czym wszystkie\n                           ww. wska\u017aniki obliczane b\u0119d\u0105 na podstawie p\u00f3\u0142rocznych i rocznych skonsolidowanych\n                           sprawozda\u0144 finansowych Grupy Kapita\u0142owej Emitenta/ lub niewprowadzenia Obligacji do\n                           obrotu w ASO w ci\u0105gu 120 dni od dnia emisji, chyba \u017ce b\u0119dzie to wynika\u0142o wy\u0142\u0105cznie\n                           z okoliczno\u015bci le\u017c\u0105cych po stronie ASO.Przydzia\u0142 dokonany na podstawie uchwa\u0142y Zarz\u0105du jest zale\u017cny od dokonania przez Krajowy\n                           Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. /KDPW/ rozrachunku transakcji nabycia Obligacji,\n                           dokonanego na podstawie instrukcji rozrachunku i prowadz\u0105cego do zapisania Obligacji\n                           na kontach ewidencyjnych uczestnik\u00f3w systemu depozytowego KDPW.",
        "date": "2017-02-10"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. /Sp\u00f3\u0142ka, Emitent/ informuje, i\u017c w dniu 8 lutego 2017 roku\n                           podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie emisji do 50.000 obligacji na okaziciela serii F o jednostkowej\n                           warto\u015bci nominalnej r\u00f3wnej 1.000 z\u0142 i \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej do 50 mln z\u0142 /Obligacje/\n                           okre\u015blaj\u0105c\u0105 r\u00f3wnie\u017c szczeg\u00f3\u0142owe warunki planowanej emisji. Na przeprowadzenie emisji\n                           Obligacji zgod\u0119 w dniu dzisiejszym wyrazi\u0142a Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki. Obligacje maj\u0105 zosta\u0107 zaoferowane w trybie okre\u015blonym w art. 33 pkt 2 Ustawy z dnia\n                           15 stycznia 2015 r. o obligacjach, poprzez skierowanie propozycji nabycia Obligacji\n                           do nie wi\u0119cej ni\u017c 149 imiennie oznaczonych inwestor\u00f3w. Celem emisji Obligacji jest cz\u0119\u015bciowe sfinansowanie nabycia 51% udzia\u0142\u00f3w sp\u00f3\u0142ki AD\n                           Montecargo z siedzib\u0105 w Podgoricy, Czarnog\u00f3ra oraz 30% udzia\u0142\u00f3w sp\u00f3\u0142ki Luka Bar AD\n                           BAR z siedzib\u0105 w Barze, Czarnog\u00f3ra, \u0142\u0105cznie w wysoko\u015bci do 30 mln z\u0142, ponadto pozyskanie\n                           \u015brodk\u00f3w w wysoko\u015bci 10 mln z\u0142 z przeznaczaniem na kapita\u0142 obrotowy Emitenta. Pozosta\u0142e\n                           \u015brodki zostan\u0105 przeznaczone na sfinansowanie wcze\u015bniejszego wykupu wyemitowanych przez\n                           Emitenta obligacji serii D.",
        "date": "2017-02-08"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 1/2017 z dnia 17 stycznia 2017 roku dotycz\u0105cego\n                           udzia\u0142u OT Logistics S.A. w przetargu na nabycie akcji przewo\u017anika kolejowego w Czarnog\u00f3rze,\n                           Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 6 lutego 2017 roku otrzyma\u0142\n                           potwierdzenie, i\u017c z\u0142o\u017cona w przetargu publicznym w ramach procesu prywatyzacji przez\n                           OT Logistics oferta nabycia 51% akcji sp\u00f3\u0142ki AD Montecargo z siedzib\u0105 w Podgoricy\n                           _Czarnog\u00f3ra_, jest formalnie poprawna. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym zgodnie z otrzymanym\n                           pismem Sp\u00f3\u0142ka zostanie zaproszona do negocjacji ze Skarbem Pa\u0144stwa w Czarnog\u00f3rze maj\u0105cych\n                           na celu uzgodnienie warunk\u00f3w nabycia akcji ww. Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-02-06"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, OT Logistics_ informuje, i\u017c w dniu 6 lutego 2017\n                           roku zawar\u0142 umow\u0119 celowego kredytu inwestycyjnego _Umowa_ udzielanego przez Bank BG\u017b\n                           BNP Paribas S.A., Bank Zachodni WBK S.A. oraz Raiffeisen Bank Polska S.A. _b\u0119d\u0105cymi\n                           wsp\u00f3lnie Kredytodawcami, a Bank BG\u017b BNP Paribas S.A. dodatkowo b\u0119d\u0105cy agentem i agentem\n                           zabezpiecze\u0144_ w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln z\u0142 _Kredyt_, z czego zaanga\u017cowanie\n                           poszczeg\u00f3lnych Kredytodawc\u00f3w wynosi odpowiednio 16,7 mln z\u0142, 25 mln z\u0142 i 8,3 mln z\u0142.Umowa zosta\u0142a zawarta w celu sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki wynikaj\u0105cych z wyemitowanych\n                           obligacji serii B _\u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna 30 mln z\u0142_ i serii C _\u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna\n                           4 mln euro_, kt\u00f3rych termin wykupu przypada na 17 lutego 2017 roku. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym\n                           kwota obci\u0105\u017ce\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics nie ulegnie zwi\u0119kszeniu\n                           w wyniku zawarcia Umowy. Termin sp\u0142aty Kredytu przypada na 29 czerwca 2018 roku. Oprocentowanie Kredytu jest\n                           zmienne i oparte na stawce WIBOR 3M powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119. Umowa zawiera standardowe\n                           dla tego typu um\u00f3w zapisy, w tym m.in. o obowi\u0105zku utrzymywania przez Grup\u0119 OT Logistics\n                           wska\u017anik\u00f3w finansowych na odpowiednich poziomach.  Zabezpieczeniem wierzytelno\u015bci\n                           Kredytodawc\u00f3w z tytu\u0142u Umowy b\u0119d\u0105 w szczeg\u00f3lno\u015bci: hipoteki \u0142\u0105czne umowne na prawach\n                           i nieruchomo\u015bciach b\u0119d\u0105cych w posiadaniu Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics, o\u015bwiadczenie\n                           Emitenta o dobrowolnym poddaniu si\u0119 egzekucji, zastaw rejestrowy na sk\u0142adnikach maj\u0105tkowych\n                           oraz zastaw rejestrowy i finansowy na udzia\u0142ach Sp\u00f3\u0142ki w okre\u015blonych sp\u00f3\u0142kach zale\u017cnych.\n                           Gwarantami Umowy s\u0105 sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne OT Logistics: OT Port \u015awinouj\u015bcie Sp z o.o., OT\n                           Port Gdynia Sp z o.o., C. Hartwig Gdynia S.A., Rentrans International Spedition sp\n                           z o.o., Sealand Logistics sp. z o.o., \u017begluga Bydgoska S.A., Kolej Ba\u0142tycka S.A.,\n                           STK S.A. oraz Rentrans Cargo Sp. z o.o., kt\u00f3re udzieli\u0142y por\u0119cze\u0144 do maksymalnej kwoty\n                           75 mln z\u0142 w odniesieniu do ka\u017cdego gwaranta.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym zosta\u0142 zawarty List Mandatowy\n                           pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105 oraz Kredytodawcami, okre\u015blaj\u0105cy wst\u0119pne warunki zapewnienia Grupie\n                           finansowania do maksymalnych kwot 356 mln z\u0142 oraz 2 mln euro _w tym refinansowania\n                           Kredytu udzielonego na podstawie niniejszej Umowy_. Grupa zamierza wykorzysta\u0107 te\n                           \u015brodki na refinansowanie obecnego zad\u0142u\u017cenia i realizacj\u0119 strategii rozwoju OT Logistics.",
        "date": "2017-02-06"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a7103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych /\u2026/ /Rozporz\u0105dzenie/, Zarz\u0105d\n                           OT Logistics S.A. /Sp\u00f3\u0142ka/ podaje do publicznej wiadomo\u015bci terminy publikacji raport\u00f3w\n                           okresowych w 2017 roku:- jednostkowy raport roczny i skonsolidowany raport roczny za rok obrotowy 2016 w\n                           dniu 17 marca 2017 roku,- rozszerzony skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2017 roku w dniu 15 maja\n                           2017 roku,- rozszerzony skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku w dniu 25 sierpnia\n                           2017 roku,- rozszerzony skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2017 roku w dniu 14 listopada\n                           2017 roku.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c:- na podstawie \u00a7 83 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia nie b\u0119dzie publikowa\u0142a jednostkowych raport\u00f3w\n                           kwartalnych, w zwi\u0105zku z czym w rozszerzonych skonsolidowanych raportach kwartalnych\n                           zawarte b\u0119d\u0105 kwartalne informacje finansowe,- na podstawie \u00a7 83 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia nie b\u0119dzie publikowa\u0142a jednostkowego raportu\n                           p\u00f3\u0142rocznego, w zwi\u0105zku z czym w rozszerzonym skonsolidowanym raporcie p\u00f3\u0142rocznym zawarte\n                           b\u0119dzie p\u00f3\u0142roczne skr\u00f3cone sprawozdanie finansowe wraz z raportem podmiotu uprawionego\n                           do badania sprawozda\u0144 oraz skr\u00f3con\u0105 informacj\u0105 dodatkow\u0105,- na podstawie \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia nie b\u0119dzie publikowa\u0142a jednostkowego i\n                           skonsolidowanego raportu kwartalnego za IV kwarta\u0142 2016 roku oraz za II kwarta\u0142 2017\n                           roku.",
        "date": "2017-01-20"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _\"Emitent, \"Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca\"_ informuje, \u017ce w dniu 28\n                           grudnia 2018 roku podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie po\u0142\u0105czenia Emitenta ze sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi:\n                           \u017begluga Bydgoska sp. z o.o., OT Port Wroc\u0142aw sp. z o.o. oraz Odra Rhein Lloyd sp.\n                           z o.o. _sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne \u0142\u0105cznie jako \"Sp\u00f3\u0142ki Przejmowane\"_. Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi na warunkach\n                           ustalonych w uzgodnionym w dniu dzisiejszym Planie Po\u0142\u0105czenia, stanowi\u0105cym za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego. Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek nast\u0105pi stosownie do art. 492 \u00a7 1 pkt 1 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych\n                           _\"KSH\"_ przez przeniesienie ca\u0142ego maj\u0105tku Sp\u00f3\u0142ek Przejmowanych na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105\n                           _\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek przez przej\u0119cie_. Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca ma 100% udzia\u0142\u00f3w w ka\u017cdej ze\n                           Sp\u00f3\u0142ek Przejmowanych, wobec czego po\u0142\u0105czenie b\u0119dzie przeprowadzone zgodnie z art.\n                           515 \u00a7 1 KSH, bez podwy\u017cszania kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej. Z uwagi na\n                           to, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca przejmuje swoje sp\u00f3\u0142ki jednoosobowe, po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek odbywa\u0107\n                           si\u0119 b\u0119dzie z uwzgl\u0119dnieniem procedury uproszczonej, przewidzianej w art. 516 \u00a7 6 KSH.\u017begluga Bydgoska sp. z o.o. prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 portow\u0105 w Bydgoszczy i w Malborku.\n                           Zajmuje si\u0119  wydobyciem i sprzeda\u017c\u0105 kruszywa budowlanego i piask\u00f3w formierskich. OT\n                           Port Wroc\u0142aw sp. z o.o. realizuje us\u0142ugi w zakresie prze\u0142adunk\u00f3w towar\u00f3w masowych\n                           i drobnicowych, prowadzi us\u0142ugi sk\u0142adowania na placach sk\u0142adowych. Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci\n                           Odra Rhein Lloyd Sp. z o.o. jest dzia\u0142alno\u015b\u0107 wytw\u00f3rcza, us\u0142ugowa i handlowa, prowadzona\n                           na rachunek w\u0142asny w po\u015brednictwie, kooperacji i wsp\u00f3\u0142pracy z podmiotami krajowymi\n                           i zagranicznymi w zakresie \u017ceglugi \u015br\u00f3dl\u0105dowej.Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek jest elementem konsekwentnie realizowanej strategii zak\u0142adaj\u0105cej\n                           konsolidacj\u0119 sp\u00f3\u0142ek Grupy OTL. Zasadniczym celem po\u0142\u0105czenia jest zwi\u0119kszenie przejrzysto\u015bci,\n                           uporz\u0105dkowanie i uproszczenie struktury Grupy OTL oraz wyeliminowanie zb\u0119dnych proces\u00f3w.\n                           W rezultacie po\u0142\u0105czenia uproszczeniu ulegn\u0105 struktury nadzoru i zarz\u0105dcze, co usprawni\n                           zarz\u0105dzanie, a poprzez skupienie kompetencji i eliminacj\u0119 zb\u0119dnych szczebli w strukturze\n                           organizacyjnej umo\u017cliwi przyspieszenie i usprawnienie procesu decyzyjnego i wykonawczego\n                           wp\u0142ywaj\u0105c korzystnie na spos\u00f3b funkcjonowania Grupy OTL. Po\u0142\u0105czenie przyniesie r\u00f3wnie\u017c\n                           oszcz\u0119dno\u015bci finansowe w obszarach administracyjnym i organizacyjnym, wyeliminuje\n                           zb\u0119dne przep\u0142ywy finansowe oraz poprawi efektywno\u015b\u0107 poprzez redukcj\u0119 dubluj\u0105cych si\u0119\n                           koszt\u00f3w i proces\u00f3w. Ze wzgl\u0119du na zbli\u017cony, a w kilku obszarach to\u017csamy rodzaj dzia\u0142alno\u015bci\n                           prowadzonej przez \u0142\u0105cz\u0105ce si\u0119 sp\u00f3\u0142ki, po\u0142\u0105czenie nie b\u0119dzie wi\u0105za\u0142o si\u0119 z istotnymi\n                           nak\u0142adami na integracj\u0119 sp\u00f3\u0142ek.",
        "date": "2018-12-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 21 grudnia 2018 roku otrzyma\u0142\n                           powiadomienie o transakcji, o kt\u00f3rym mowa w art. 19 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _..._\n                           _MAR_ od COGI Sp. z o.o., tj. osoby blisko zwi\u0105zanej z Panem Arturem Szczepaniakiem\n                           \u2013 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Emitenta.Powiadomienie stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2018-12-21"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje o zawarciu w dniu 21 grudnia\n                           2018 roku pomi\u0119dzy  OT Port \u015awinouj\u015bcie S.A. _sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta, OTP\u015a_ a Bunge\n                           Polska Sp\u00f3\u0142ka z o.o. _Bunge, Klient__\u0142\u0105cznie Strony Porozumienia_ porozumienia w przedmiocie\n                           rozwi\u0105zania \u0142\u0105cz\u0105cej Strony Porozumienia umowy o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 i \u015bwiadczenie us\u0142ug z\n                           dnia 30 kwietnia 2010 roku _Porozumienie_. Na podstawie obowi\u0105zuj\u0105cej dotychczas umowy handlowej OTP\u015a \u015bwiadczy\u0142 Bunge us\u0142ugi\n                           operatora portowego w odniesieniu do towar\u00f3w rolno-spo\u017cywczych na terenie portu w\n                           \u015awinouj\u015bciu. Warto\u015b\u0107 obrot\u00f3w generowanych w ramach umowy w ostatnich 3-latach wynosi\u0142a\n                           \u015bredniorocznie ok. 8 mln z\u0142. W zwi\u0105zku ze zmian\u0105 modelu biznesowego Klienta, koncentracj\u0105\n                           zasob\u00f3w portowych OTP\u015a na pozosta\u0142ej dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej zwi\u0105zanej z obs\u0142ug\u0105\n                           towar\u00f3w dla bran\u017cy energetycznej i hutniczej oraz przygotowaniem w\u0142asnego zaplecza\n                           do obs\u0142ugi towar\u00f3w agro, zw\u0142aszcza zb\u00f3\u017c, Strony Porozumienia postanowi\u0142y zako\u0144czy\u0107\n                           wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z dniem 31 grudnia 2018 roku.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Porozumienia _kt\u00f3rego skuteczno\u015b\u0107 uwarunkowana jest m.in. zawarciem\n                           um\u00f3w towarzysz\u0105cych_, z tytu\u0142u rozwi\u0105zania umowy handlowej OTP\u015a nale\u017cne b\u0119dzie \u0142\u0105czne\n                           wynagrodzenie w wysoko\u015bci ok. 20 mln z\u0142 netto, obejmuj\u0105ce g\u0142\u00f3wnie wynagrodzenie za\n                           wyra\u017cenie zgody na rozwi\u0105zanie umowy o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 i \u015bwiadczenie us\u0142ug z dnia 30 kwietnia\n                           2010 roku. \u015arodki uzyskane z transakcji wykorzystane zostan\u0105 na popraw\u0119 p\u0142ynno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej\n                           OT Logistics. Sp\u00f3\u0142ka podaje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119 o zawarciu ww. Porozumienia\n                           ze wzgl\u0119du na istotn\u0105 warto\u015b\u0107 transakcji i jej wp\u0142yw na wyniki finansowe sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej\n                           oraz uznanie umowy z Klientem jako umowy istotnej wskazanej w Dokumencie Rejestracyjnym\n                           b\u0119d\u0105cym cz\u0119\u015bci\u0105 Prospektu Emisyjnego Emitenta, kt\u00f3ry zosta\u0142 zatwierdzony przez Komisj\u0119\n                           Nadzoru Finansowego w dniu 6 czerwca 2013 roku.",
        "date": "2018-12-21"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje i\u017c w dniu 20 grudnia 2018 roku\n                           spe\u0142nione zosta\u0142y wszystkie warunki okre\u015blone jako konieczne do warunkowego przed\u0142u\u017cenia\n                           terminu sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum\n                           bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln z\u0142 _w raporcie nr 51/2018 kredyt ten\n                           zdefiniowany zosta\u0142 jako Kredyt 1_ wskazane w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 51/2018 z dnia\n                           7 grudnia 2018 roku, tj. _1_ przed\u0142u\u017cenie terminu na zaoferowanie obligacji serii\n                           H obligatariuszom obligacji serii D lub potwierdzenie obj\u0119cia obligacji serii H przez\n                           tych obligatariuszy \u2013 raport nr 55/2018 z dnia 19 grudnia 2018 roku, _2_ przed\u0142u\u017cenie\n                           terminu sp\u0142aty kredytu udzielonego przez mBank S.A. na podstawie umowy z dnia 20 listopada\n                           2015 r. \u2013 raport nr 58/2018 z dnia 20 grudnia 2018 roku, _3_ przed\u0142u\u017cenie terminu\n                           obowi\u0105zywania niezwr\u00f3conych gwarancji bankowych udzielonych przez Bank BG\u017b BNP Paribas\n                           S.A. oraz Santander Bank Polska S.A. oraz _4_ przed\u0142u\u017cenie terminu sp\u0142aty kredytu\n                           terminowego udzielonego przez Bank BG\u017b BNP Paribas S.A. do dnia 16 stycznia 2019 r.W zwi\u0105zku  z powy\u017cszym termin sp\u0142aty Kredytu 1 zosta\u0142 wyd\u0142u\u017cony do dnia 16 stycznia\n                           2019 roku.Dodatkowo Emitent informuje i\u017c w dniu 20 grudnia 2018 roku zawarte zosta\u0142o porozumienie\n                           z Open Finance Obligacji Korporacyjnych Europy \u015arodkowej i Wschodniej Fundusz Inwestycyjny\n                           Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych \u2013 jedynym obligatariuszem Obligacji G, o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej _pozostaj\u0105cych do wykupu Obligacji G_ w kwocie 17,9 mln z\u0142 w sprawie\n                           zmiany warunk\u00f3w emisji Obligacji G, przewiduj\u0105ce w szczeg\u00f3lno\u015bci zmian\u0119 terminu wykupu\n                           Obligacji G z dnia 20 grudnia 2018 r. na dzie\u0144 16 stycznia 2018 roku _Porozumienie_.Porozumienie zosta\u0142o zawarte pod warunkami rozwi\u0105zuj\u0105cymi: _1_ nieprzed\u0142u\u017cenie co\n                           najmniej do dnia 16 stycznia 2019 r. terminu zapadalno\u015bci finansowa\u0144, kt\u00f3re zapada\u0142y\n                           w dniu 20 grudnia 2018 r. lub w okresie do 16 stycznia 2019 r., najp\u00f3\u017aniej w terminie\n                           ich zapadalno\u015bci, _2_ wyst\u0105pienie ograniczenia dost\u0119pno\u015bci limit\u00f3w kredytowych lub\n                           faktoringowych, _3_ niedozwolone ustanowienie zabezpieczenia na maj\u0105tku zobowi\u0105zanych\n                           sp\u00f3\u0142ek _rzeczowego i w formie por\u0119cze\u0144_, _4_ naruszenie zobowi\u0105za\u0144 wynikaj\u0105cych z\n                           Porozumienia _w szczeg\u00f3lno\u015bci w zakresie dozwolonych p\u0142atno\u015bci zad\u0142u\u017cenia finansowego_,\n                           _5_ zaistnienie niewyp\u0142acalno\u015bci Emitenta lub podmiotu trzeciego b\u0119d\u0105cego por\u0119czycielem\n                           Obligacji G oraz _6_ zaj\u0119cie maj\u0105tku b\u0119d\u0105cego przedmiotem zabezpieczenia Obligacji\n                           G. Powy\u017csze informacje zwi\u0105zane s\u0105 prowadzonymi przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki negocjacjami w sprawie\n                           uzgodnienia warunk\u00f3w refinansowania zad\u0142u\u017cenia, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka na bie\u017c\u0105co informuje\n                           w raportach bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W odniesieniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 44/2015 z dnia 20 listopada 2015 roku dotycz\u0105cego\n                           zawarcia pomi\u0119dzy OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, jej sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi oraz\n                           mBank S.A. _Bank_ umowy o lini\u0119 wieloproduktow\u0105 \"umbrella wieloproduktowa\" na kwot\u0119\n                           48,15 mln z\u0142 _Umowa_ do dnia 31 grudnia 2018 roku oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 51/2018\n                           z dnia 7 grudnia 2018 roku dotycz\u0105cego wyd\u0142u\u017cenia terminu sp\u0142aty celowego kredytu\n                           inwestycyjnego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci\n                           50 mln z\u0142 _w raporcie nr 51/2018 kredyt ten zdefiniowany zosta\u0142 jako Kredyt 1_ Emitent\n                           informuje, i\u017c w dniu 20 grudnia 2018 roku zawar\u0142 z Bankiem aneks do  Umowy.Aneks nie zmienia zasadniczych postanowie\u0144 Umowy opisanych w raporcie nr 44/2015 poza\n                           wyd\u0142u\u017ceniem terminu dost\u0119pno\u015bci linii kredytowej z dnia 31 grudnia 2018 roku do dnia\n                           16 stycznia 2019 roku.",
        "date": "2018-12-20"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, o poni\u017cszych zmianach w Zarz\u0105dzie\n                           Sp\u00f3\u0142ki:- w dniu 19 grudnia 2018 roku dotychczasowy Prezes Zarz\u0105du Pan Zbigniew Nowik, z\u0142o\u017cy\u0142\n                           rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w Zarz\u0105dzie Emitenta; w rezygnacji nie wskazano przyczyn;\n                           - w dniu 19 grudnia 2018 roku Rada Nadzorcza Emitenta oddelegowa\u0142a Pana Waldemara\n                           Maja, dotychczasowego Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, na okres trzech miesi\u0119cy do\n                           wykonywania czynno\u015bci Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, - w dniu 19 grudnia 2018 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a Pana Daniela Ryczka do\n                           sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du OT Logistics S.A.Powy\u017csze zmiany s\u0105 skuteczne od pocz\u0105tku dnia 20 grudnia 2018 roku.Pan Waldemar Maj jest partnerem za\u0142o\u017cycielem Metropolitan Capital Solutions. Jest\n                           Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Ergis S.A. By\u0142 Przewodnicz\u0105cym Rady Nadzorczej Powszechnego\n                           Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 S.A. i cz\u0142onkiem rad nadzorczych m. in. Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A., Ciech S.A., Banku BG\u017b S.A. i Stock Spirits Group w Luksemburgu.\n                           Posiada ponad 20 lat do\u015bwiadczenia w bankowo\u015bci, przemy\u015ble, konsultingu i administracji\n                           pa\u0144stwowej. Ponad 10 lat pracowa\u0142 w bankowo\u015bci inwestycyjnej i korporacyjnej w Szwajcarii\n                           _UBS_, USA _IFC/Bank \u015awiatowy_ oraz w Polsce. By\u0142 Wiceprezesem ds. Finansowych w PKN\n                           ORLEN S.A., Wiceprezesem Banku BG\u017b /Rabobank Group i Prezesem DZ Bank Polska S.A.\n                           Pracowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c w McKinsey & Company oraz by\u0142 doradc\u0105 ministra finans\u00f3w. Posiada\n                           tytu\u0142 MBA z Harvard Business School oraz doktorat z fizyki. W Radzie Nadzorczej OT\n                           Logistics S.A. zasiada od czerwca 2018 roku.Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia Pan Waldemar Maj nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra jest\n                           konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w OT Logistics S.A., nie uczestniczy\n                           w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej w stosunku do OT Logistics S.A. jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej, sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie uczestniczy w innej konkurencyjnej do\n                           OT Logistics S.A. osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Pan Waldemar Maj nie figuruje\n                           w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym.W OT Logistics S.A. Pan Waldemar Maj odpowiada\u0142 b\u0119dzie za obszar korporacyjny oraz\n                           planowanie strategiczne rozwoju Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics.Pan Daniel Ryczek z Grup\u0105 Kapita\u0142ow\u0105 Emitenta zwi\u0105zany jest od 2017 roku, od kiedy\n                           pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Dyrektora Dywizji Kolejowej i Prezesa Zarz\u0105du Rentrans International\n                           Spedition Sp. z .o. \u2013 sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Emitenta, a od 2018 roku funkcj\u0119 Dyrektora Handlowego\n                           Grupy. Przez niemal 13 lat zwi\u0105zany by\u0142 z Grup\u0105 PKP. W latach 2008 - 2013 by\u0142 Cz\u0142onkiem\n                           Zarz\u0105du PKP Cargo S.A. ds. mi\u0119dzynarodowych oraz ds. strategii, a nast\u0119pnie Prezesem\n                           Zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Cargosped  Sp. z o.o. \u2013 operatora intermodalnego z Grupy PKP Cargo.\n                           W roku 2014 uruchomi\u0142 polski oddzia\u0142 sp\u00f3\u0142ki Raillogix BV z siedzib\u0105 w Rotterdamie\n                           _logistyka kolejowa, g\u0142\u00f3wnie mi\u0119dzynarodowa, wynajem taboru kolejowego_, gdzie do\n                           ko\u0144ca listopada 2017 r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 dyrektora zarz\u0105dzaj\u0105cego na Polsk\u0119. Pan Daniel\n                           Ryczek jest absolwentem Wydzia\u0142u Prawa Uniwersytetu Marii Curie Sk\u0142odowskiej w Lublinie.\n                           Uko\u0144czy\u0142 r\u00f3wnie\u017c studia podyplomowe w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej oraz na Politechnice\n                           Warszawskiej. Wed\u0142ug z\u0142o\u017conego o\u015bwiadczenia Pan Daniel Ryczek nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3ra jest\n                           konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w OT Logistics S.A., nie uczestniczy\n                           w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej w stosunku do OT Logistics S.A. jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej, sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie uczestniczy w innej konkurencyjnej do\n                           OT Logistics S.A. osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu, poza zasiadaniem w organach\n                           sp\u00f3\u0142ek z Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics wymienionymi powy\u017cej, a tak\u017ce nie figuruje\n                           w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym\n                           Rejestrze S\u0105dowym. W OT Logistics S.A. Pan Daniel Ryczek odpowiada\u0142 b\u0119dzie za obszar handlu.",
        "date": "2018-12-19"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 19 grudnia 2018 roku\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki zatwierdzi\u0142a przedstawiony przez Zarz\u0105d Emitenta Plan Naprawczy\n                           _Plan Naprawczy, Plan_ Grupy OT Logistics _Grupa_, kt\u00f3rego celem b\u0119dzie zwi\u0119kszenie\n                           EBITDA oraz poprawa p\u0142ynno\u015bci finansowej Grupy.Plan Naprawczy zosta\u0142 opracowany w zwi\u0105zku z rewizj\u0105 za\u0142o\u017ce\u0144 dzia\u0142alno\u015bci Grupy maj\u0105c\u0105\n                           na celu popraw\u0119 synergii operacyjnych, popraw\u0119 p\u0142ynno\u015bci finansowej oraz wynik\u00f3w finansowych,\n                           a tak\u017ce dostosowanie Grupy w powy\u017cszym zakresie do tocz\u0105cych si\u0119 negocjacji z wierzycielami\n                           finansowymi odno\u015bnie zmiany warunk\u00f3w i termin\u00f3w sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia finansowego. Zgoda\n                           Rady Nadzorczej rozpoczyna realizacj\u0119 przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Planu opartego na ni\u017cej\n                           opisanych g\u0142\u00f3wnych za\u0142o\u017ceniach. Plan Naprawczy obejmuje inicjatywy mo\u017cliwe do wdro\u017cenia w okresie kr\u00f3tko- i \u015brednioterminowym\n                           _tj. 1-2 lata_. Lista inicjatyw optymalizuj\u0105cych opracowana zosta\u0142a na poziomie Grupy\n                           oraz poszczeg\u00f3lnych sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych. Do g\u0142\u00f3wnych dzia\u0142a\u0144 centralnych nale\u017cy poprawa\n                           funkcjonowania dzia\u0142alno\u015bci poprzez zmiany funkcjonalne w strukturze zarz\u0105dzania Grup\u0105,\n                           a tak\u017ce uproszczenie i skonsolidowanie sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych w celu optymalizacji kosztowej\n                           dzia\u0142alno\u015bci podstawowej i wspomagaj\u0105cej, zmniejszenie nak\u0142ad\u00f3w inwestycyjnych, koszt\u00f3w\n                           zakup\u00f3w us\u0142ug zewn\u0119trznych oraz wzmocnienie zasob\u00f3w ludzkich i informatycznych Grupy.\n                           Dzia\u0142ania centralne obejm\u0105 r\u00f3wnie\u017c wdro\u017cenie efektywnego planu zarz\u0105dzania nieruchomo\u015bciami\n                           nieoperacyjnymi b\u0119d\u0105cymi w\u0142asno\u015bci\u0105 Grupy. Dzia\u0142ania na poziomie poszczeg\u00f3lnych sp\u00f3\u0142ek\n                           zale\u017cnych dotyczy\u0107 b\u0119d\u0105 przede wszystkim poprawy warunk\u00f3w handlowych dzia\u0142alno\u015bci,\n                           tj. dostosowania stawek za \u015bwiadczone us\u0142ugi do koszt\u00f3w ich realizacji przy jednoczesnej\n                           optymalizacji pozosta\u0142ych koszt\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci.Cz\u0119\u015bci\u0105 Planu Naprawczego, poza inicjatywami maj\u0105cymi na celu popraw\u0119 wynik\u00f3w dla\n                           ka\u017cdego  segmentu operacyjnego Grupy, b\u0119dzie plan poprawy p\u0142ynno\u015bci m.in. poprzez\n                           sprzeda\u017c aktyw\u00f3w w postaci nieoperacyjnych nieruchomo\u015bci oraz operacyjnych ale nieefektywnych\n                           ruchomo\u015bci.\u0141\u0105czne efekty finansowe wy\u017cej wskazanych przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 doprowadzi\u0107 maj\u0105 do uzyskania\n                           rentowno\u015bci skonsolidowanej  EBITDA Grupy w 2020 roku na poziomie ok. 10%.",
        "date": "2018-12-19"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 49/2018 z dnia 4 grudnia 2018 r. w zwi\u0105zku z\n                           odbyciem w dniu 19 grudnia 2018 r. Zgromadzenia Obligatariuszy obligacji serii D _Zgromadzenie\n                           Obligatariuszy_, Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent_, przekazuje w za\u0142\u0105czeniu protok\u00f3\u0142\n                           Zgromadzenia Obligatariuszy _zawieraj\u0105cy w szczeg\u00f3lno\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez\n                           Zgromadzenie Obligatariuszy_ wraz z za\u0142\u0105cznikami _list\u0105 obecno\u015bci, o\u015bwiadczeniem Emitenta\n                           o wyznaczeniu Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia Obligatariuszy i dokumentami wykazuj\u0105cymi\n                           umocowanie uczestnik\u00f3w Zgromadzenia Obligatariuszy b\u0119d\u0105cych pe\u0142nomocnikami obligatariuszy_\n                           oraz nowy tekst jednolity Warunk\u00f3w Emisji Obligacji serii D _WEO_, uwzgl\u0119dniaj\u0105cy\n                           zmiany WEO uchwalone przez Zgromadzenie Obligatariuszy.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 uchwa\u0142y nr 2 podj\u0119tej na Zgromadzeniu Obligatariuszy, Sp\u00f3\u0142ka informuje\n                           o wyra\u017ceniu przez Zarz\u0105d Emitenta zgody na zmian\u0119 WEO przewidzian\u0105 uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119t\u0105\n                           na Zgromadzeniu Obligatariuszy",
        "date": "2018-12-19"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu, do raportu bie\u017c\u0105cego nr 45/2018 z dnia 21 listopada 2018 roku Zarz\u0105d\n                           OT Logistics S.A. _Emitent_ informuje o ponownym zwo\u0142aniu Zgromadzenia obligatariuszy\n                           obligacji serii F _Zgromadzenie_, kt\u00f3re odb\u0119dzie w dniu 7 stycznia 2019 roku o godzinie\n                           13:00 w Warszawie, w siedzibie kancelarii Clifford Chance Janicka Kru\u017cewski Namiotkiewicz\n                           i Wsp\u00f3lnicy sp. k., 00-660 Warszawa, ul. Lwowska 19, I p. Przedmiotem obrad Zgromadzenia b\u0119dzie podj\u0119cie szeregu uchwa\u0142 w sprawie zmiany poszczeg\u00f3lnych\n                           punkt\u00f3w Warunk\u00f3w Emisji Obligacji serii F. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zgromadzenia\n                           razem z projektami uchwa\u0142 stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. O uchwa\u0142ach podj\u0119tych podczas Zgromadzenia oraz o wyra\u017ceniu zgody na zmian\u0119 Warunk\u00f3w\n                           Emisji Obligacji serii F Emitent poinformuje w osobnym raporcie bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2018-12-13"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 43/2018 z dnia 16 listopada 2018 r. dotycz\u0105cego\n                           aneks\u00f3w do um\u00f3w kredytowych, zgodnie z kt\u00f3rymi termin sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego\n                           udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln\n                           z\u0142 _Kredyt 1_ oraz termin dost\u0119pno\u015bci limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez\n                           Bank BG\u017b BNP Paribas S.A. _jako nast\u0119pc\u0119 prawnego Raiffeisen Bank Polska S.A_ na podstawie\n                           umowy kredytu z dnia 26 listopada 2013 r. _Kredyt 2_ zosta\u0142 ustalony na 7 grudnia\n                           2018 r. oraz w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 46/2018 z dnia 23 listopada 2018\n                           r. dotycz\u0105cego udzielenia przez Bank BG\u017b BNP Paribas zgody w przedmiocie przed\u0142u\u017cenia\n                           terminu sp\u0142aty kredytu obrotowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez Bank BG\u017b BNP Paribas S.A.\n                           na podstawie umowy wielocelowej linii kredytowej z 2013 r. _Kredyt 3_, Zarz\u0105d OT Logistics\n                           S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje o zawarciu kolejnych aneks\u00f3w przed\u0142u\u017caj\u0105cych wymienione\n                           terminy do dnia 20 grudnia 2018 r. _w\u0142\u0105cznie_ w przypadku Kredytu 1 oraz do dnia 16\n                           stycznia 2019 r. w przypadku Kredytu 2 oraz Kredytu 3 na warunkach opisanych poni\u017cej.Umowa zmieniaj\u0105ca do Kredytu 1 zosta\u0142a zawarta pod warunkami rozwi\u0105zuj\u0105cymi obejmuj\u0105cymi:\n                           _1_ z\u0142o\u017cenie przez obligatariusza obligacji serii G wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 _Obligacje\n                           G_ \u017c\u0105dania przedterminowego wykupu Obligacji G, _2_ niedozwolone ustanowienie zabezpieczenia\n                           na maj\u0105tku zobowi\u0105zanych sp\u00f3\u0142ek _rzeczowego i w formie por\u0119cze\u0144_ oraz _3_ dokonanie\n                           sp\u0142aty jakiejkolwiek raty kapita\u0142u nale\u017cnej Bankowi Gospodarstwa Krajowego w zwi\u0105zku\n                           z umow\u0105 kredytow\u0105, o kt\u00f3rej mowa w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2017.Umowa zmieniaj\u0105ca do Kredytu 2 oraz umowa zmieniaj\u0105ca do Kredytu 3 zawieraj\u0105 analogiczne\n                           warunki rozwi\u0105zuj\u0105ce.Umowa zmieniaj\u0105ca dotycz\u0105ca Kredytu 1 zawiera r\u00f3wnie\u017c opcj\u0119 warunkowego przed\u0142u\u017cenia\n                           terminu sp\u0142aty Kredytu 1 do dnia 16 stycznia 2019 r., kt\u00f3rej niespe\u0142nionymi jeszcze\n                           warunkami s\u0105: _1_ przed\u0142u\u017cenie terminu na zaoferowanie obligacji serii H obligatariuszom\n                           obligacji serii D lub potwierdzenie obj\u0119cia obligacji serii H przez tych obligatariuszy,\n                           _2_ przed\u0142u\u017cenie terminu sp\u0142aty kredytu udzielonego przez mBank S.A. na podstawie\n                           umowy z dnia 20 listopada 2015 r., _3_ przed\u0142u\u017cenie terminu obowi\u0105zywania niezwr\u00f3conych\n                           gwarancji bankowych udzielonych przez Bank BG\u017b BNP Paribas S.A. oraz Santander Bank\n                           Polska S.A. oraz _4_ przed\u0142u\u017cenie terminu sp\u0142aty kredytu terminowego udzielonego przez\n                           Bank BG\u017b BNP Paribas S.A. do dnia 16 stycznia 2019 r.Ponadto, w odniesieniu do ww. raportu bie\u017c\u0105cego nr 43/2018 w zakresie odnosz\u0105cym si\u0119\n                           do porozumienia dotycz\u0105cego Obligacji G, Emitent informuje, \u017ce w dniu 7 grudnia 2018\n                           r. zawar\u0142 z Open Finance Obligacji Korporacyjnych Europy \u015arodkowej i Wschodniej Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych \u2013 jedynym obligatariuszem Obligacji\n                           G, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej _pozostaj\u0105cych do wykupu Obligacji G_ w kwocie 17,9\n                           mln z\u0142 porozumienie w sprawie zmiany warunk\u00f3w emisji Obligacji G, przewiduj\u0105ce w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           zmian\u0119 terminu wykupu Obligacji G z dnia 7 grudnia 2018 r. na dzie\u0144 20 grudnia roku\n                           _Porozumienie_.Porozumienie zosta\u0142o zawarte pod warunkami rozwi\u0105zuj\u0105cymi: _1_ nieprzed\u0142u\u017cenie co\n                           najmniej do dnia 20 grudnia 2018 r. terminu zapadalno\u015bci finansowa\u0144, kt\u00f3re zapada\u0142y\n                           w dniu 7 grudnia 2018 r. lub w okresie do 20 grudnia 2018 r., najp\u00f3\u017aniej w terminie\n                           ich zapadalno\u015bci, _2_ wyst\u0105pienie ograniczenia dost\u0119pno\u015bci limit\u00f3w kredytowych lub\n                           faktoringowych, _3_ niedozwolone ustanowienie zabezpieczenia na maj\u0105tku zobowi\u0105zanych\n                           sp\u00f3\u0142ek _rzeczowego i w formie por\u0119cze\u0144_, _4_ naruszenie zobowi\u0105za\u0144 wynikaj\u0105cych z\n                           Porozumienia _w szczeg\u00f3lno\u015bci w zakresie dozwolonych p\u0142atno\u015bci zad\u0142u\u017cenia finansowego_,\n                           _5_ zaistnienie niewyp\u0142acalno\u015bci Emitenta lub podmiotu trzeciego b\u0119d\u0105cego por\u0119czycielem\n                           Obligacji G oraz _6_ zaj\u0119cie maj\u0105tku b\u0119d\u0105cego przedmiotem zabezpieczenia Obligacji\n                           G.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w dalszym ci\u0105gu prowadzi negocjacje w sprawie uzgodnienia warunk\u00f3w refinansowania\n                           zad\u0142u\u017cenia, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka na bie\u017c\u0105co informuje w raportach bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-12-07"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 44/2018 z dnia 21 listopada 2018 r. w zwi\u0105zku\n                           z odbyciem w dniu 6 grudnia 2018 r. Zgromadzenia Obligatariuszy obligacji serii D\n                           _Zgromadzenie Obligatariuszy_, Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu protok\u00f3\u0142 Zgromadzenia Obligatariuszy _zawieraj\u0105cy w szczeg\u00f3lno\u015bci tre\u015b\u0107\n                           uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zgromadzenie Obligatariuszy_ wraz z za\u0142\u0105cznikami _list\u0105 obecno\u015bci\n                           i dokumentami wykazuj\u0105cymi umocowanie uczestnik\u00f3w Zgromadzenia Obligatariuszy b\u0119d\u0105cych\n                           pe\u0142nomocnikami obligatariuszy_ oraz nowy tekst jednolity Warunk\u00f3w Emisji Obligacji\n                           serii D _WEO_, uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany WEO uchwalone przez Zgromadzenie Obligatariuszy.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 uchwa\u0142y nr 2 podj\u0119tej na Zgromadzeniu Obligatariuszy, Sp\u00f3\u0142ka informuje\n                           o wyra\u017ceniu przez Zarz\u0105d Emitenta zgody na zmian\u0119 WEO przewidzian\u0105 uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119t\u0105\n                           na Zgromadzeniu Obligatariuszy.",
        "date": "2018-12-06"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 43/2018 z dnia 16 listopada 2018 r. dotycz\u0105cego\n                           aneks\u00f3w do um\u00f3w kredytowych, zgodnie z kt\u00f3rymi termin sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego\n                           udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln\n                           z\u0142 _Kredyt 1_ oraz termin dost\u0119pno\u015bci limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez\n                           Bank BG\u017b BNP Paribas S.A. _jako nast\u0119pc\u0119 prawnego Raiffeisen Bank Polska S.A_ na podstawie\n                           umowy kredytu z dnia 26 listopada 2013 r. _Kredyt 2_ zosta\u0142y pod warunkami rozwi\u0105zuj\u0105cymi\n                           ustalone na 7 grudnia 2018 r., Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 23 listopada 2018 roku otrzyma\u0142 od Agenta Kredytu 1 informacj\u0119 potwierdzaj\u0105c\u0105,\n                           i\u017c nie ma zastosowania warunek rozwi\u0105zuj\u0105cy umowy Kredytu 1 wskazany w pkt 4 ww. raportu,\n                           tj. niedostarczenie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 zgody Banku BG\u017b BNP Paribas S.A. _Bank_ w przedmiocie\n                           przed\u0142u\u017cenia terminu sp\u0142aty kredytu bilateralnego udzielonego przez Bank na podstawie\n                           umowy wielocelowej linii kredytowej z 2013 r. _Kredyt BNPP_, poniewa\u017c zgoda ta zosta\u0142a\n                           udzielona. Tym samym, nie ma zastosowania r\u00f3wnie\u017c analogiczny warunek rozwi\u0105zuj\u0105cy\n                           umowy zmieniaj\u0105cej do umowy Kredytu 2.Przed\u0142u\u017cenie okresu udost\u0119pnienia Kredytu BNPP do dnia 7 grudnia 2018 r. _uprzednio:\n                           24 listopada 2018 r._ nast\u0105pi\u0142o pod warunkami rozwi\u0105zuj\u0105cymi obejmuj\u0105cymi: _1_ z\u0142o\u017cenie\n                           przez obligatariusza obligacji serii G wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 \u017c\u0105dania przedterminowego\n                           wykupu obligacji, _2_ niedozwolone ustanowienie zabezpieczenia na maj\u0105tku zobowi\u0105zanych\n                           sp\u00f3\u0142ek _rzeczowego i w formie por\u0119cze\u0144_, oraz _3_ dokonanie niedozwolonej sp\u0142aty raty\n                           kapita\u0142u nale\u017cnej Bankowi Gospodarstwa Krajowego w zwi\u0105zku z umow\u0105 kredytow\u0105, o kt\u00f3rej\n                           mowa w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2017. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w dalszym ci\u0105gu prowadzi negocjacje w sprawie uzgodnienia warunk\u00f3w refinansowania\n                           zad\u0142u\u017cenia, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka na bie\u017c\u0105co informuje w raportach bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-11-23"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent_, w nawi\u0105zaniu do:_1_ raportu bie\u017c\u0105cego nr 34/2018 z dnia 16 pa\u017adziernika 2018 roku _ws. zamiaru emisji\n                           przez Emitenta nowych obligacji serii H _Obligacje H__;_2_ raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 35/2018 z dnia 17 pa\u017adziernika 2018 roku, 38/2018 z dnia\n                           31 pa\u017adziernika 2018 roku oraz 39/2018 z dnia 6 listopada 2018 roku _ws. zgromadzenia\n                           obligatariuszy obligacji serii D wyemitowanych przez Emitenta _Obligacje D_, kt\u00f3re\n                           odby\u0142o si\u0119 w dniu 31 pa\u017adziernika 2018 r. i uchwa\u0142 podczas niego podj\u0119tych_; oraz\n                           _3_ raportu bie\u017c\u0105cego nr 42/2018 z dnia 13 listopada 2018 roku _ws. zawieszenia obrotu\n                           Obligacjami D_,informuje o zwo\u0142aniu zgromadzenia obligatariuszy Obligacji D, kt\u00f3re odb\u0119dzie w dniu\n                           6 grudnia 2018 roku o godzinie 13:00 w Warszawie, w siedzibie kancelarii Clifford\n                           Chance Janicka Kru\u017cewski Namiotkiewicz i Wsp\u00f3lnicy sp. k., 00-660 Warszawa, ul. Lwowska\n                           19, I p. _Zgromadzenie Obligatariuszy D_.Przedmiotem obrad Zgromadzenia Obligatariuszy D b\u0119dzie zmiana warunk\u00f3w emisji Obligacji\n                           D z dnia 7 listopada 2014 roku, zmienionych uchwa\u0142ami zgromadzenia obligatariuszy,\n                           kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 31 pa\u017adziernika 2018 roku _Warunki Emisji_, polegaj\u0105ca na:_i_ dostosowaniu postanowie\u0144 Warunk\u00f3w Emisji do uzgodnionego _w wyniku wyja\u015bnie\u0144,\n                           o kt\u00f3rych mowa w ww. raporcie bie\u017c\u0105cym nr 42/2018 _ sposobu refinansowania Obligacji\n                           D przez Obligacje H;_ii_ wyd\u0142u\u017ceniu terminu na emisj\u0119 Obligacji H z dnia 7 grudnia 2018 roku do dnia 20\n                           grudnia 2018 roku.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zgromadzenia Obligatariuszy D razem z projektami\n                           uchwa\u0142 stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. O uchwa\u0142ach podj\u0119tych podczas Zgromadzenia Obligatariuszy D oraz o wyra\u017ceniu zgody\n                           na zmian\u0119 Warunk\u00f3w Emisji Obligacji serii D Emitent poinformuje w osobnym raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2018-11-21"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 37/2018 z dnia 25 pa\u017adziernika 2018 r. dotycz\u0105cego\n                           aneks\u00f3w do um\u00f3w kredytowych, zgodnie z kt\u00f3rymi termin sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego\n                           udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln\n                           z\u0142 _Kredyt 1_ oraz termin dost\u0119pno\u015bci limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez\n                           Bank BG\u017b BNP Paribas S.A. _jako nast\u0119pc\u0119 prawnego Raiffeisen Bank Polska S.A_ na podstawie\n                           umowy kredytu z dnia 26 listopada 2013 r. _Kredyt 2_ zosta\u0142 ustalony na 16 listopada\n                           2018 r., Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje o zawarciu kolejnych\n                           aneks\u00f3w przed\u0142u\u017caj\u0105cych wymienione terminy do dnia 7 grudnia 2018 r. _w\u0142\u0105cznie_, na\n                           warunkach opisanych poni\u017cej.Umowa zmieniaj\u0105ca do Kredytu 1 zosta\u0142a zawarta pod warunkami rozwi\u0105zuj\u0105cymi obejmuj\u0105cymi:\n                           _1_ z\u0142o\u017cenie przez obligatariusza obligacji serii G wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 _Obligacje\n                           G_ \u017c\u0105dania przedterminowego wykupu Obligacji G, _2_ niedozwolone ustanowienie zabezpieczenia\n                           na maj\u0105tku zobowi\u0105zanych sp\u00f3\u0142ek _rzeczowego i w formie por\u0119cze\u0144_, _3_ dokonanie sp\u0142aty\n                           jakiejkolwiek raty kapita\u0142u nale\u017cnej Bankowi Gospodarstwa Krajowego w zwi\u0105zku z umow\u0105\n                           kredytow\u0105, o kt\u00f3rej mowa w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2017 oraz _4_ niedostarczenie przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w okre\u015blonym terminie zgody Bank BG\u017b BNP Paribas S.A. w przedmiocie przed\u0142u\u017cenia\n                           terminu sp\u0142aty kredytu bilateralnego udzielonego przez Bank BG\u017b BNP Paribas S.A.,\n                           kt\u00f3ry przypada w dniu 24 listopada 2018 r. Umowa zmieniaj\u0105ca do Kredytu 2 zawiera analogiczne warunki rozwi\u0105zuj\u0105ce.Ponadto, w odniesieniu do ww. raportu bie\u017c\u0105cego nr 33/2018 w zakresie odnosz\u0105cym si\u0119\n                           do porozumienia dotycz\u0105cego Obligacji G, Emitent informuje, \u017ce w dniu 16 listopada\n                           2018 r. zawar\u0142 z Open Finance Obligacji Korporacyjnych Europy \u015arodkowej i Wschodniej\n                           Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych \u2013 jedynym obligatariuszem Obligacji\n                           G, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej _pozostaj\u0105cych do wykupu Obligacji G_ w kwocie 17,9\n                           mln z\u0142 porozumienie w sprawie zmiany warunk\u00f3w emisji Obligacji G, przewiduj\u0105ce w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           zmian\u0119 terminu wykupu Obligacji G z dnia 16 listopada 2018 r. na dzie\u0144 7 grudnia 2018\n                           roku _Porozumienie_. Porozumienie zosta\u0142o zawarte pod warunkami rozwi\u0105zuj\u0105cymi: _1_\n                           nieprzed\u0142u\u017cenie do dnia 7 grudnia 2018 r. terminu zapadalno\u015bci finansowa\u0144, kt\u00f3re zapada\u0142y\n                           w dniu 16 listopada 2018 r. lub innych finansowa\u0144, kt\u00f3re zapadaj\u0105 przed dniem 7 grudnia\n                           2018 r., najp\u00f3\u017aniej w terminie ich zapadalno\u015bci, _2_ wyst\u0105pienie ograniczenia dost\u0119pno\u015bci\n                           limit\u00f3w kredytowych lub faktoringowych, _3_ niedozwolone ustanowienie zabezpieczenia\n                           na maj\u0105tku zobowi\u0105zanych sp\u00f3\u0142ek _rzeczowego i w formie por\u0119cze\u0144_ oraz _4_ naruszenie\n                           zobowi\u0105za\u0144 wynikaj\u0105cych z Porozumienia _w szczeg\u00f3lno\u015bci w zakresie dozwolonych p\u0142atno\u015bci\n                           zad\u0142u\u017cenia finansowego_. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w dalszym ci\u0105gu prowadzi negocjacje w sprawie uzgodnienia warunk\u00f3w refinansowania\n                           zad\u0142u\u017cenia, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka na bie\u017c\u0105co informuje w raportach bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-11-16"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje o podj\u0119ciu przez Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. _GPW_ oraz Zarz\u0105d BondSpot S.A. w dniu dzisiejszym\n                           decyzji o zawieszeniu obrotu obligacjami serii D Sp\u00f3\u0142ki, poniewa\u017c GPW uzna\u0142a, \u017ce wymaga\n                           tego interes i bezpiecze\u0144stwo uczestnik\u00f3w obrotu. Sprawa jest obecnie wyja\u015bniana przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie informowa\u0142a o wyniku tych\n                           wyja\u015bnie\u0144.",
        "date": "2018-11-13"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent_ informuje o ponownym zwo\u0142aniu Zgromadzenia obligatariuszy\n                           obligacji serii F _Zgromadzenie_, kt\u00f3re odb\u0119dzie w dniu 30 listopada 2018 roku o godzinie\n                           12:00 w Warszawie, w siedzibie kancelarii Clifford Chance Janicka Kru\u017cewski Namiotkiewicz\n                           i Wsp\u00f3lnicy sp. k., 00-660 Warszawa, ul. Lwowska 19, I p.Przedmiotem obrad Zgromadzenia b\u0119dzie podj\u0119cie szeregu uchwa\u0142 w sprawie zmiany poszczeg\u00f3lnych\n                           punkt\u00f3w Warunk\u00f3w Emisji Obligacji serii F.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zgromadzenia razem z projektami uchwa\u0142 stanowi za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu. O uchwa\u0142ach podj\u0119tych podczas Zgromadzenia oraz o wyra\u017ceniu zgody na zmian\u0119 Warunk\u00f3w\n                           Emisji Obligacji serii F Emitent poinformuje w osobnym raporcie bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2018-11-08"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 36/2018 z dnia 17 pa\u017adziernika 2018 r., w zwi\u0105zku\n                           z odbyciem si\u0119 w dniu 7 listopada 2018 r. Zgromadzenia Obligatariuszy obligacji serii\n                           F _Zgromadzenie Obligatariuszy_, Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu protok\u00f3\u0142  Zgromadzenia Obligatariuszy wraz z list\u0105 obecno\u015bci.  Obligatariusze uczestnicz\u0105cy w Zgromadzeniu Obligatariuszy nie powzi\u0119li uchwa\u0142y w\n                           sprawie zmiany Warunk\u00f3w Emisji Obligacji serii F m.in. w zakresie zmiany terminu wykupu\n                           obligacji z dnia 23 lutego 2020 r. na dzie\u0144 20 listopada 2020 r. Powy\u017csze z uwagi\n                           na na odleg\u0142y termin wykupu obligacji serii F nie powoduje jednak negatywnych konsekwencji\n                           dla tocz\u0105cego si\u0119 mi\u0119dzy wierzycielami finansowymi a Sp\u00f3\u0142k\u0105 procesu refinansowania\n                           zad\u0142u\u017cenia Grupy Kapita\u0142owej Emitenta, kt\u00f3ry w dalszym ci\u0105gu jest kontynuowany.",
        "date": "2018-11-07"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 38/2018 z dnia 31 pa\u017adziernika 2018 r. w zwi\u0105zku\n                           z odbyciem w dniu 31 pa\u017adziernika 2018 r. Zgromadzenia Obligatariuszy obligacji serii\n                           D _Zgromadzenie Obligatariuszy_, kt\u00f3re podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 nr 3 dotycz\u0105c\u0105 zmiany Warunk\u00f3w\n                           Emisji Obligacji serii D _WEO_, Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w\n                           dniu 6 listopada 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka wyrazi\u0142a zgod\u0119 na  zmian\u0119 WEO przewidzian\u0105 ww. uchwa\u0142\u0105.\n                           W zwi\u0105zku z powy\u017cszym zmiana WEO dokonana przez Zgromadzenie Obligatariuszy sta\u0142a\n                           si\u0119 skuteczna.",
        "date": "2018-11-06"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 35/2018 z dnia 17 pa\u017adziernika 2018 r. w zwi\u0105zku\n                           z odbyciem w dniu 31 pa\u017adziernika 2018 r. Zgromadzenia Obligatariuszy obligacji serii\n                           D _Zgromadzenie Obligatariuszy_, Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent_, przekazuje w\n                           za\u0142\u0105czeniu protok\u00f3\u0142 Zgromadzenia Obligatariuszy _zawieraj\u0105cy w szczeg\u00f3lno\u015bci tre\u015b\u0107\n                           uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zgromadzenie Obligatariuszy_ wraz z za\u0142\u0105cznikami _list\u0105 obecno\u015bci\n                           i dokumentami wykazuj\u0105cymi umocowanie uczestnik\u00f3w Zgromadzenia Obligatariuszy b\u0119d\u0105cych\n                           pe\u0142nomocnikami obligatariuszy_ oraz nowy tekst jednolity Warunk\u00f3w Emisji Obligacji\n                           serii D _WEO_ uwzgl\u0119dniaj\u0105cy zmiany uchwalone przez Zgromadzenie Obligatariuszy.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 uchwa\u0142y nr 3 podj\u0119tej na Zgromadzeniu Obligatariuszy, Sp\u00f3\u0142ka poinformuje\n                           w osobnym raporcie bie\u017c\u0105cym o wyra\u017ceniu przez Emitenta zgody na zmian\u0119 WEO przewidzian\u0105\n                           uchwa\u0142\u0105 nr 3 podj\u0119t\u0105 na Zgromadzeniu Obligatariuszy.",
        "date": "2018-10-31"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 33/2018 z dnia 12 pa\u017adziernika 2018 r. dotycz\u0105cego\n                           m.in. aneks\u00f3w do um\u00f3w kredytowych, zgodnie z kt\u00f3rymi termin sp\u0142aty celowego kredytu\n                           inwestycyjnego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci\n                           50 mln z\u0142 _Kredyt 1_ oraz termin dost\u0119pno\u015bci limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce\n                           przez Raiffeisen Bank S.A. na podstawie umowy kredytu z dnia 26 listopada 2013 r.\n                           _Kredyt 2_ zosta\u0142 ustalony na 26 pa\u017adziernika 2018 r., Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_\n                           informuje, i\u017c w dniu 25 pa\u017adziernika 2018 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o spe\u0142nieniu si\u0119 warunk\u00f3w\n                           wymaganych do przed\u0142u\u017cenia terminu sp\u0142aty Kredytu 1 i tym samym o przed\u0142u\u017ceniu terminu\n                           sp\u0142aty kredyt\u00f3w do dnia 16 listopada 2018 r.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c w dalszym ci\u0105gu trwaj\u0105 negocjacje w sprawie uzgodnienia\n                           warunk\u00f3w refinansowania zad\u0142u\u017cenia, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka na bie\u017c\u0105co informuje w raportach\n                           bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-10-25"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 34/2018 z dnia 16 pa\u017adziernika 2018 r., Zarz\u0105d\n                           OT Logistics S.A. _Emitent_ informuje o zwo\u0142aniu Zgromadzenia obligatariuszy obligacji\n                           serii F _Zgromadzenie Obligatariuszy F_ , kt\u00f3re odb\u0119dzie w dniu 7 listopada 2018 roku\n                           o godzinie 12:00 w Warszawie, w siedzibie kancelarii Clifford Chance Janicka Kru\u017cewski\n                           Namiotkiewicz i Wsp\u00f3lnicy sp. k., 00-660 Warszawa, ul. Lwowska 19, I p.Przedmiotem obrad Zgromadzenia Obligatariuszy F b\u0119dzie zmiana warunk\u00f3w emisji obligacji\n                           serii F. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zgromadzenia Obligatariuszy F, razem z projektami\n                           uchwa\u0142 oraz projektem nowego tekstu jednolitego Warunk\u00f3w Emisji, stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu. O uchwa\u0142ach podj\u0119tych podczas Zgromadzenia Obligatariuszy F oraz o wyra\u017ceniu zgody\n                           na zmian\u0119 Warunk\u00f3w Emisji Obligacji serii F Emitent poinformuje w osobnym raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2018-10-17"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 34/2018 z dnia 16 pa\u017adziernika 2018 r., Zarz\u0105d\n                           OT Logistics S.A. _Emitent_ informuje o zwo\u0142aniu Zgromadzenia obligatariuszy obligacji\n                           serii D _Zgromadzenie Obligatariuszy D_ , kt\u00f3re odb\u0119dzie w dniu 31 pa\u017adziernika 2018\n                           roku o godzinie 12:00 w Warszawie, w siedzibie kancelarii Clifford Chance Janicka\n                           Kru\u017cewski Namiotkiewicz i Wsp\u00f3lnicy sp. k., 00-660 Warszawa, ul. Lwowska 19, I p.Przedmiotem obrad Zgromadzenia Obligatariuszy D b\u0119dzie w szczeg\u00f3lno\u015bci wyra\u017cenie zgody\n                           przez Zgromadzenie Obligatariuszy D na dokonanie wykupu obligacji serii D po obecnym\n                           Dniu Wykupu, tj. po dniu 20 listopada 2018 r., najp\u00f3\u017aniej w dniu 20 listopada 2020\n                           r. oraz zmiana warunk\u00f3w emisji obligacji serii D. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zgromadzenia Obligatariuszy D, razem z projektami\n                           uchwa\u0142 oraz projektem nowego tekstu jednolitego Warunk\u00f3w Emisji, stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu. O uchwa\u0142ach podj\u0119tych podczas Zgromadzenia Obligatariuszy D oraz o wyra\u017ceniu zgody\n                           na zmian\u0119 Warunk\u00f3w Emisji Obligacji serii D Emitent poinformuje w osobnym raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2018-10-17"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 16 pa\u017adziernika 2018\n                           r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie zamiaru przeprowadzenia emisji obligacji na okaziciela\n                           serii H o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej nie wi\u0119kszej ni\u017c 125,45 mln z\u0142 _Obligacje_.\n                           Obligacje b\u0119d\u0105 obligacjami oprocentowanymi, amortyzowanymi i zabezpieczonymi _przedmiot\n                           zabezpieczenia zostanie ustalony z wierzycielami finansowymi_. Obligacje b\u0119d\u0105 zapada\u0107\n                           w dniu 20 listopada 2020 r. lub w innej ustalonej z wierzycielami finansowymi dacie,\n                           zr\u00f3wnuj\u0105cej pozycj\u0119 wierzycieli finansowych Sp\u00f3\u0142ki i sp\u00f3\u0142ek z Grupy Kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki\n                           w kontek\u015bcie docelowego refinansowania zad\u0142u\u017cenia finansowego. Obligacje zostan\u0105 zaoferowane\n                           w trybie oferty prywatnej skierowanej do imiennie oznaczonych inwestor\u00f3w w liczbie\n                           nie wi\u0119kszej ni\u017c 149. Zamiarem Sp\u00f3\u0142ki jest, aby Obligacje zosta\u0142y obj\u0119te przez jak\n                           najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 obligatariuszy obligacji Sp\u00f3\u0142ki serii D i F. \u015arodki pozyskane z\n                           emisji Obligacji zostan\u0105 przeznaczone na refinansowanie obligacji serii D i F, co\n                           pozwoli na zmian\u0119 struktury terminowej wymagalno\u015bci zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki.   Decyzja dotycz\u0105ca emisji Obligacji zwi\u0105zana jest z prowadzonym procesem refinansowania\n                           zad\u0142u\u017cenia Grupy OT Logistics, w ramach kt\u00f3rego min. wyd\u0142u\u017cono terminy sp\u0142aty um\u00f3w\n                           kredytowych i wykupu obligacji serii G, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 33/2018 z dnia 12 pa\u017adziernika 2018 r., a tak\u017ce prowadzone s\u0105 rozmowy w sprawie\n                           warunk\u00f3w refinansowania zad\u0142u\u017cenia z tytu\u0142u pozosta\u0142ych obligacji wyemitowanych przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119. Emisja Obligacji zostanie przeprowadzona w miejsce przyj\u0119tego w dniu 29 maja\n                           2018 roku programu emisji obligacji, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 5/2018  i ma za zadanie zrefinansowa\u0107 znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 zad\u0142u\u017cenia Sp\u00f3\u0142ki wynikaj\u0105cego\n                           z obligacji serii D i F.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent planuje zmieni\u0107 warunki emisji obligacji serii D i F,\n                           uwzgl\u0119dniaj\u0105c w nich zapisy dotycz\u0105ce planowanej emisji Obligacji oraz inne zmiany\n                           b\u0119d\u0105ce przedmiotem rozm\u00f3w z obligatariuszami, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci zmian\u0119 termin\u00f3w\n                           wykupu obligacji serii D i F _z dotychczasowego terminu odpowiednio 20 listopada 2018\n                           r. dla serii D i 23 lutego 2020 r. dla serii F na nowy termin 20 listopada 2020 r._\n                           oraz zmian\u0119 okoliczno\u015bci uprawniaj\u0105cych obligatariuszy do \u017c\u0105dania przedterminowego\n                           wykupu obligacji. W celu zmiany warunk\u00f3w emisji obligacji serii D i F, Emitent zwo\u0142a\n                           Zgromadzenia Obligatariuszy serii D i F. Tre\u015b\u0107 og\u0142osze\u0144 o zwo\u0142aniu Zgromadze\u0144 Obligatariuszy\n                           oraz projekty uchwa\u0142, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 przedmiotem obrad i projekty nowych tekst\u00f3w jednolitych\n                           warunk\u00f3w emisji, Emitent opublikuje w formie raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych oraz zamie\u015bci na stronie\n                           internetowej Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-16"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 32/2018 z dnia 28 wrze\u015bnia 2018 r. dotycz\u0105cego\n                           aneks\u00f3w do um\u00f3w kredytowych, zgodnie z kt\u00f3rymi termin sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego\n                           udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln\n                           z\u0142 _Kredyt 1_ oraz termin dost\u0119pno\u015bci limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez\n                           Raiffeisen Bank S.A. na podstawie umowy kredytu z dnia 26 listopada 2013 r. _Kredyt\n                           2_ zosta\u0142 ustalony na 12 pa\u017adziernika 2018 r., Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_\n                           informuje o zawarciu kolejnych aneks\u00f3w przed\u0142u\u017caj\u0105cych wymienione terminy do dnia\n                           26 pa\u017adziernika 2018 r. _w\u0142\u0105cznie_, na warunkach opisanych poni\u017cej.Umowa zmieniaj\u0105ca do Kredytu 1 zosta\u0142a zawarta pod warunkami rozwi\u0105zuj\u0105cymi obejmuj\u0105cymi:\n                           _1_ z\u0142o\u017cenie przez obligatariusza obligacji serii G wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 _Obligacje\n                           G_ \u017c\u0105dania przedterminowego wykupu Obligacji G, _2_ niedozwolone ustanowienie zabezpieczenia\n                           na maj\u0105tku zobowi\u0105zanych sp\u00f3\u0142ek _rzeczowego i w formie por\u0119cze\u0144_, _3_ dokonanie niedozwolonej\n                           sp\u0142aty wrze\u015bniowej raty kapita\u0142u _Rata_ nale\u017cnej Bankowi Gospodarstwa Krajowego _BGK_\n                           w zwi\u0105zku z umow\u0105 kredytow\u0105, o kt\u00f3rej mowa w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2017 oraz _4_\n                           niedostarczenie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w okre\u015blonym terminie zgody BGK w przedmiocie przed\u0142u\u017cenia\n                           terminu sp\u0142aty Raty wrze\u015bniowej.Umowa zmieniaj\u0105ca dotycz\u0105ca Kredytu 1 zawiera r\u00f3wnie\u017c opcj\u0119 warunkowego przed\u0142u\u017cenia\n                           terminu sp\u0142aty Kredytu 1 do dnia 16 listopada 2018 r., kt\u00f3rej niespe\u0142nionymi jeszcze\n                           warunkami s\u0105 _1_ uzgodnienie przed\u0142u\u017cenia terminu sp\u0142aty Kredytu 2 co najmniej do\n                           dnia 16 listopada 2018 r. oraz _2_ wyra\u017cenie zgody przez BGK w przedmiocie Raty pa\u017adziernikowej.Ponadto, w odniesieniu do ww. raportu bie\u017c\u0105cego nr 32/2018 zakresie odnosz\u0105cym si\u0119\n                           do porozumienia dotycz\u0105cego Obligacji G, Emitent informuje, \u017ce w dniu 12 pa\u017adziernika\n                           2018 r. zawar\u0142 z Open Finance Obligacji Korporacyjnych Europy \u015arodkowej i Wschodniej\n                           Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych \u2013 jedynym obligatariuszem Obligacji\n                           G, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej _pozostaj\u0105cych do wykupu Obligacji G_ w kwocie 17,9\n                           mln z\u0142 porozumienie w sprawie zmiany warunk\u00f3w emisji Obligacji G, przewiduj\u0105ce w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           zmian\u0119 terminu wykupu Obligacji G z dnia 12 pa\u017adziernika 2018 r. na dzie\u0144 16 listopada\n                           2018 roku _Porozumienie_. Porozumienie zosta\u0142o zawarte pod warunkami rozwi\u0105zuj\u0105cymi,\n                           z kt\u00f3rych na moment publikacji niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego jedynym pozostaje niedozwolone\n                           ustanowienie zabezpieczenia na maj\u0105tku zobowi\u0105zanych sp\u00f3\u0142ek. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki w dalszym ci\u0105gu prowadzi negocjacje w sprawie uzgodnienia warunk\u00f3w refinansowania\n                           zad\u0142u\u017cenia, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka na bie\u017c\u0105co informuje w raportach bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-10-12"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W odniesieniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 31/2018 z dnia 25 wrze\u015bnia 2018 r. dotycz\u0105cego\n                           aneks\u00f3w do um\u00f3w kredytowych, zgodnie z kt\u00f3rymi termin sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego\n                           udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln\n                           z\u0142 _Kredyt 1_ oraz termin dost\u0119pno\u015bci limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez\n                           Raiffeisen Bank S.A. na podstawie umowy kredytu z dnia 26 listopada 2013 r. _Kredyt\n                           2_ zosta\u0142 ustalony na 28 wrze\u015bnia 2018 r., Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_\n                           informuje o zawarciu kolejnych aneks\u00f3w przed\u0142u\u017caj\u0105cych wymienione terminy do dnia\n                           12 pa\u017adziernika 2018 r. _w\u0142\u0105cznie_.Ponadto, w odniesieniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 24/2018 z dnia 5 wrze\u015bnia 2018 roku\n                           w zakresie odnosz\u0105cym si\u0119 do porozumienia dotycz\u0105cego obligacji serii G Sp\u00f3\u0142ki _Obligacje_,\n                           Emitent informuje, \u017ce w dniu 28 wrze\u015bnia 2018 r. zawar\u0142 z Open Finance Obligacji Korporacyjnych\n                           Europy \u015arodkowej i Wschodniej Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych\n                           \u2013 jedynym obligatariuszem Obligacji o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 17,9 mln z\u0142 _Obligatariusz_\n                           kolejne porozumienie _Porozumienie_ w sprawie zmiany Warunk\u00f3w Emisji Obligacji _WEO_.\n                           Na mocy Porozumienia dokonano zmiany WEO w zakresie m.in. zmiany terminu wykupu Obligacji\n                           z dnia 28 wrze\u015bnia 2018 roku na dzie\u0144 12 pa\u017adziernika 2018 roku i zmiany charakteru\n                           Obligacji z obligacji zerokuponowych na obligacje oprocentowane _oprocentowanie sta\u0142e\n                           od dnia 1 pa\u017adziernika 2018 roku do dnia wykupu, odsetki p\u0142atne kwartalnie_. Ponadto,\n                           w Porozumieniu Obligatariusz zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 m.in. do nieskorzystania z prawa z\u0142o\u017cenia\n                           \u017c\u0105dania przedterminowego wykupu Obligacji w okresie do dnia 12 pa\u017adziernika 2018 r.\n                           _w\u0142\u0105cznie_. O emisji Obligacji Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 39/2017 z\n                           dnia 4 grudnia 2017 roku, a o dokonaniu cz\u0119\u015bciowego przedterminowego wykupu Obligacji\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 26/2018 z dnia 10 wrze\u015bnia 2018 roku.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c w dalszym ci\u0105gu prowadzi negocjacje w sprawie uzgodnienia\n                           warunk\u00f3w refinansowania zad\u0142u\u017cenia, o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka na bie\u017c\u0105co informuje w raportach\n                           bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-09-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 29/2018 z 14 wrze\u015bnia 2018 roku dotycz\u0105cego aneks\u00f3w\n                           do um\u00f3w kredytowych, zgodnie z kt\u00f3rymi termin sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego\n                           udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln\n                           z\u0142 _Kredyt 1_ oraz termin dost\u0119pno\u015bci limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez\n                           Raiffeisen Bank S.A. na podstawie umowy kredytu z dnia 26 listopada 2013 r. _Kredyt\n                           2_ zosta\u0142 ustalony na 24 wrze\u015bnia 2018 r., Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje\n                           o zawarciu kolejnych aneks\u00f3w przed\u0142u\u017caj\u0105cych wymienione terminy  do dnia 28 wrze\u015bnia\n                           2018 r. Zawarcie aneks\u00f3w zwi\u0105zane jest z kontynuowaniem negocjacji w sprawie refinansowania\n                           zad\u0142u\u017cenia Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics",
        "date": "2018-09-25"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. informuje o zmianie terminu przekazania do publicznej wiadomo\u015bci\n                           rozszerzonego skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r. Zgodnie z\n                           harmonogramem publikacji raport\u00f3w okresowych w 2018 roku przekazanym raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 1/2018 z dnia 29 stycznia 2018 roku, termin publikacji ww. raportu wyznaczony by\u0142\n                           na dzie\u0144 21 wrze\u015bnia 2018 roku.Nowy termin publikacji rozszerzonego skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze\n                           2018 r. ustalony zosta\u0142 na dzie\u0144 27 wrze\u015bnia 2018 roku.",
        "date": "2018-09-17"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 25/2018 z 6 wrze\u015bnia 2018 roku dotycz\u0105cego aneks\u00f3w\n                           do um\u00f3w kredytowych, zgodnie z kt\u00f3rymi termin sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego\n                           udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez konsorcjum bank\u00f3w w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln\n                           z\u0142 _Kredyt 1_ oraz termin dost\u0119pno\u015bci limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez\n                           Raiffeisen Bank S.A. na podstawie umowy kredytu z dnia 26 listopada 2013 r. _Kredyt\n                           2_ zosta\u0142 ustalony na 14 wrze\u015bnia 2018 r., Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje\n                           o zawarciu kolejnych aneks\u00f3w przed\u0142u\u017caj\u0105cych wymienione terminy  do dnia 24 wrze\u015bnia\n                           2018 r. Zawarcie aneks\u00f3w umo\u017cliwia Sp\u00f3\u0142ce kontynuowanie negocjacji w sprawie refinansowania\n                           zad\u0142u\u017cenia Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics.",
        "date": "2018-09-14"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje poni\u017cej, wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki po\n                           wznowieniu obrad w dniu 11 wrze\u015bnia 2018 roku: 1. I Fundusz Mistral S.A.:I Fundusz Mistral S.A. posiada\u0142 6.902.072 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 6.902.072\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 65,94% g\u0142os\u00f3w na tym Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           57,52% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.2. Metlife Otwarty Fundusz Emerytalny:Metlife Otwarty Fundusz Emerytalny posiada\u0142 2.133.936 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           2.133.936 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 20,39% g\u0142os\u00f3w na tym Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           i odpowiada 17,78% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. 3. PTE Allianz Polska S.A.:PTE Allianz Polska S.A. posiada\u0142 793.116 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 793.116\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 7,58% g\u0142os\u00f3w na tym Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           6,61% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.4. ID Invest Sp. z o.o.:ID Invest Sp. z o.o. posiada\u0142 637.500 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 637.500\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 6,09% g\u0142os\u00f3w na tym Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           5,31% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.",
        "date": "2018-09-11"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _NWZ_ po wznowieniu obrad w dniu 11 wrze\u015bnia\n                           2018 roku. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce NWZ po wznowieniu obrad w dniu 11 wrze\u015bnia 2018\n                           roku nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad,\n                           a do protoko\u0142u nie zosta\u0142y zg\u0142oszone sprzeciwy wzgl\u0119dem \u017cadnej z uchwa\u0142.",
        "date": "2018-09-11"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 39/2017 z dnia 4 grudnia 2017 roku w sprawie\n                           emisji 21.500 szt. obligacji na okaziciela serii G o warto\u015bci nominalnej 1.000 z\u0142\n                           ka\u017cda i \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 21.500 tys. z\u0142 _Obligacje_, Zarz\u0105d OT Logistics\n                           S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 10 wrze\u015bnia 2018 r. dokona\u0142 przedterminowego\n                           wykupu 3.600 szt. Obligacji o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 3,6 mln z\u0142. korzystaj\u0105c\n                           z wynikaj\u0105cego z Warunk\u00f3w Emisji Obligacji _WEO_ prawa Emitenta do wcze\u015bniejszego\n                           wykupu ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci Obligacji na \u017c\u0105danie w\u0142asne. Wykupione na \u017c\u0105danie Emitenta\n                           Obligacje podlegaj\u0105 umorzeniu. W stosunku do pozosta\u0142ych obligacji serii G dzie\u0144 wykupu Obligacji zgodnie z WEO przypada\n                           na 28 wrze\u015bnia 2018 r., przy czym obligatariusz wyrazi\u0142 warunkow\u0105 wol\u0119 wyd\u0142u\u017cenia\n                           terminu wykupu Obligacji do dnia 18 listopada 2019 r. zgodnie z zawartym porozumieniem,\n                           o kt\u00f3rym mowa w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 24/2018 z dnia 5 wrze\u015bnia 2018 roku.",
        "date": "2018-09-10"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 24/2018 z dnia 5 wrze\u015bnia 2018 r. dotycz\u0105cego\n                           zawarcia warunkowego aneksu _Aneks_ do umowy celowego kredytu inwestycyjnego w \u0142\u0105cznej\n                           maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln z\u0142 _Kredyt 1_, Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_\n                           informuje, i\u017c w dniu 6 wrze\u015bnia 2018 r. spe\u0142niony zosta\u0142 drugi warunek wej\u015bcia Aneksu\n                           w \u017cycie. Warunek dotyczy\u0142 bilateralnych uzgodnie\u0144 Emitenta z Raiffeisen Bank S.A.\n                           Nast\u0105pi\u0142a zmiana terminu dost\u0119pno\u015bci limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez Raiffeisen\n                           Bank S.A. na podstawie umowy kredytu z dnia 26 listopada 2013 r. na termin zgodny\n                           z terminem zapadalno\u015bci Kredytu 1 oraz przywr\u00f3cenie kwoty dost\u0119pnego kredytu w rachunku\n                           bie\u017c\u0105cym do kwoty obowi\u0105zuj\u0105cej w dniu 30 sierpnia 2018 r., o kt\u00f3rej stopniowym zmniejszaniu\n                           od dnia 31 sierpnia 2018 r. Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 9/2018 _Kredyt\n                           2_. Wobec spe\u0142nienia warunk\u00f3w Aneks przed\u0142u\u017ca termin sp\u0142aty Kredytu 1 do dnia 14 wrze\u015bnia\n                           2018 r.Jednocze\u015bnie Emitent pragnie sprostowa\u0107 omy\u0142k\u0119 pisarsk\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 24/2018.Wskazano\n                           w nim, \u017ce nomenklatura dla okre\u015blenia kredyt\u00f3w przyj\u0119ta zosta\u0142a na podstawie raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 17/2018, a powinien by\u0107 wskazany raport bie\u017c\u0105cy nr 9/2018.",
        "date": "2018-09-06"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 23/2018 z dnia 1 wrze\u015bnia 2018 r., dotycz\u0105cego\n                           negocjacji w sprawie zmiany termin\u00f3w oraz refinansowania Grupy Kapita\u0142owej OT Logistics,\n                           Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 4 wrze\u015bnia 2018 r.\n                           zawarty zosta\u0142 warunkowy aneks _Aneks_ do umowy celowego kredytu inwestycyjnego w\n                           \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln z\u0142 _okre\u015blanego dalej jako Kredyt 1, zgodnie\n                           z nomenklatur\u0105 przyj\u0119t\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 17/2018_ udzielonego przez konsorcjum\n                           bank\u00f3w w sk\u0142ad, kt\u00f3rego wchodz\u0105: Bank BG\u017b BNP Paribas S.A., Bank Zachodni WBK S.A.,\n                           Raiffeisen Bank Polska S.A oraz mBank S.A. _Kredytodawcy_ i jednocze\u015bnie w godzinach\n                           p\u00f3\u017ano wieczornych zosta\u0142 spe\u0142niony jeden z dw\u00f3ch warunk\u00f3w wej\u015bcia Aneksu w \u017cycie _Warunek\n                           1_. Drugi warunek wej\u015bcia Aneksu w \u017cycie _Warunek 2_ odnosz\u0105cy si\u0119 do bilateralnych\n                           uzgodnie\u0144 Emitenta z Raiffeisen Bank S.A. m.in. dotycz\u0105cy zmiany terminu dost\u0119pno\u015bci\n                           limitu kredytowego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez Raiffeisen Bank S.A. na podstawie umowy\n                           kredytu z dnia 26 listopada 2013 r. _okre\u015blonego w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 17/2018 jako\n                           Kredyt 2_ z dnia 31 grudnia 2018 r. na termin zgody z terminem zapadalno\u015bci Kredytu\n                           1, ma na mocy Aneksu zosta\u0107 spe\u0142niony do 6 wrze\u015bnia 2018 r. Po spe\u0142nieniu Warunku\n                           2 do 6 wrze\u015bnia 2018, Aneks przed\u0142u\u017cy termin sp\u0142aty Kredytu 1 do dnia 14 wrze\u015bnia\n                           2018 r. Dodatkowo w dniu 4 wrze\u015bnia 2018 r. Emitent zawar\u0142 porozumienie _Porozumienie_ z Open\n                           Finance Obligacji Korporacyjnych Europy \u015arodkowej i Wschodniej Fundusz Inwestycyjny\n                           Zamkni\u0119ty Aktyw\u00f3w Niepublicznych \u2013 obligatariuszem posiadaj\u0105cym 21.500 obligacji serii\n                           G Emitenta, o warto\u015bci nominalnej 1.000 z\u0142 ka\u017cda i \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 21,5\n                           mln z\u0142 _dalej: Obligatariusz i Obligacje odpowiednio_. W Porozumieniu Obligatariusz\n                           zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 warunkowo m.in. do nieskorzystania z prawa z\u0142o\u017cenia \u017c\u0105dania przedterminowego\n                           wykupu Obligacji i jednocze\u015bnie Obligatariusz wyrazi\u0142 warunkow\u0105 wol\u0119 wyd\u0142u\u017cenia terminu\n                           wykupu Obligacji do dnia 18 listopada 2019 r. Porozumienie zawiera wskazanie warunk\u00f3w\n                           do spe\u0142nienia przez Emitenta, aby Obligatariusz podpisa\u0142 niezb\u0119dne dokumenty w celu\n                           wyd\u0142u\u017cenia terminu wykupu. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c w dalszym ci\u0105gu prowadzi negocjacje w sprawie uzgodnienia\n                           warunk\u00f3w refinansowania zad\u0142u\u017cenia, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 5/2018 z dnia 29 maja 2018 r.",
        "date": "2018-09-05"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 17/2018 z dnia 1 sierpnia 2018 r., nr 9/2018\n                           z dnia 29 czerwca 2018 r., nr 5/2018 z dnia 29 maja 2018 r. oraz nr 39/2017 z dnia\n                           4 grudnia 2017 r., dotycz\u0105cych finansowania Grupy OT Logistics _Grupa_, Zarz\u0105d OT\n                           Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c nadal  trwaj\u0105 negocjacje z bankami oraz podmiotem\n                           zarz\u0105dzaj\u0105cym Open Finance Obligacji Korporacyjnych Europy \u015arodkowej i Wschodniej\n                           Funduszem Inwestycyjnym Zamkni\u0119tym AN, dotycz\u0105ce zmiany termin\u00f3w i refinansowania\n                           zad\u0142u\u017cenia Grupy, w tym m.in. wyd\u0142u\u017cenia terminu sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego\n                           w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci 50 mln z\u0142, udzielonego do dnia 31 sierpnia 2018 r.\n                           przez konsorcjum bank\u00f3w w sk\u0142ad, kt\u00f3rego wchodz\u0105 Bank BG\u017b BNP Paribas S.A., Bank Zachodni\n                           WBK S.A., Raiffeisen Bank Polska S.A oraz mBank S.A., o kt\u00f3rym by\u0142a mowa w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 17/2018.  O wynikach negocjacji Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie informowa\u0142a w kolejnych raportach bie\u017c\u0105cych.",
        "date": "2018-09-01"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje poni\u017cej, wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w\n                           dniu 28 sierpnia 2018 r. do czasu og\u0142oszenia przerwy w obradach do dnia 11 wrze\u015bnia\n                           2018 r.: 1. I Fundusz Mistral S.A.:I Fundusz Mistral S.A. posiada\u0142 6.902.072 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 6.902.072\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 65,94% g\u0142os\u00f3w na tym Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           57,52% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.2. Metlife Otwarty Fundusz Emerytalny:Metlife Otwarty Fundusz Emerytalny posiada\u0142 2.133.936 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o\n                           2.133.936 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 20,39% g\u0142os\u00f3w na tym Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           i odpowiada 17,78% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. 3. PTE Allianz Polska S.A.:PTE Allianz Polska S.A. posiada\u0142 793.116 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 793.116\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 7,58% g\u0142os\u00f3w na tym Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           6,61% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.4. ID Invest Sp. z o.o.:ID Invest Sp. z o.o. posiada\u0142 637.500 akcji Sp\u00f3\u0142ki, z kt\u00f3rych przys\u0142ugiwa\u0142o 637.500\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 6,09% g\u0142os\u00f3w na tym Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu i odpowiada\n                           5,31% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.",
        "date": "2018-08-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje o nast\u0119puj\u0105cych zmianach w sk\u0142adzie\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, dokonanych w dniu 28 sierpnia 2018 r. przez Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki:1. odwo\u0142anie Pana Rafa\u0142a Brolla z funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej,2. powo\u0142anie Pana Artura Olendra do sk\u0142adu Rady Nadzorczej OT Logistics S.A.Informacje dotycz\u0105ce wykszta\u0142cenia, kwalifikacji i zajmowanych wcze\u015bniej stanowisk,\n                           wraz z opisem przebiegu pracy zawodowej Pana Artura Olendra stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do\n                           niniejszego raportu.Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Artur Olender nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci, kt\u00f3r\u0105\n                           mo\u017cna uzna\u0107 za dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105 w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w\n                           Sp\u00f3\u0142ce, jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestnicy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej, sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie\n                           prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Pan Artur Olender nie jest r\u00f3wnie\u017c wpisany do Rejestru\n                           D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie ustawy z dnia 20 sierpnia 1997\n                           r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2018-08-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT LOGISTICS S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych do momentu zarz\u0105dzenia\n                           przerwy w obradach przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 28 sierpnia\n                           2018 roku. Jak wskazano w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 19/2018 obrady zostan\u0105 wznowione w\n                           dniu 11 wrze\u015bnia 2018 roku o godz. 12:00 w Warszawie, w budynku przy Al. Jerozolimskich\n                           98 _Centrum Konferencyjne Nimbus_.Do momentu og\u0142oszenia przerwy nie mia\u0142o miejsce odst\u0105pienie przez Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego porz\u0105dku obrad,\n                           a do protoko\u0142u nie zosta\u0142y zg\u0142oszone sprzeciwy.",
        "date": "2018-08-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT LOGISTICS S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           _NWZ_ po podj\u0119ciu cz\u0119\u015bci uchwa\u0142 zawartych w og\u0142oszeniu o zwo\u0142aniu NWZ w dniu 28 sierpnia\n                           2018 r. podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie zarz\u0105dzenia przerwy w obradach. Obrady zostan\u0105 wznowione\n                           w dniu 11 wrze\u015bnia 2018 roku o godz. 12:00 w Warszawie, w budynku przy Al. Jerozolimskich\n                           98 _Centrum Konferencyjne Nimbus_.Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych do momentu og\u0142oszenia przerwy w obradach Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia zostanie przekazana kolejnym raportem bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2018-08-28"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacj\u0119 o\n                           otrzymanym w dniu 23 sierpnia 2018 roku od akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki \u2013 I Funduszu Mistral\n                           S.A. zg\u0142oszeniu kandydatury Pana Artura Olendra na cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Kandydatura z\u0142o\u017cona zosta\u0142a w zwi\u0105zku ze zwo\u0142anym na dzie\u0144 28 sierpnia 2018 roku Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniem Sp\u00f3\u0142ki oraz punktem 7 porz\u0105dku obrad przewiduj\u0105cego zmiany w\n                           sk\u0142adzie Rady Nadzorczej OT Logistics S.A. W za\u0142\u0105czeniu przedstawiono informacje o wykszta\u0142ceniu, kwalifikacjach i zajmowanych\n                           wcze\u015bniej stanowiskach, wraz z opisem przebiegu pracy zawodowej kandydata. Pan Artur\n                           Olender wyrazi\u0142 zgod\u0119 na kandydowanie oraz z\u0142o\u017cy\u0142 stosowne o\u015bwiadczenia.",
        "date": "2018-08-23"
    },
    {
        "company_name": "OT LOGISTICS",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 9/2018 z 29 czerwca 2018 roku, dotycz\u0105cego wyd\u0142u\u017cenia\n                           terminu sp\u0142aty celowego kredytu inwestycyjnego _Kredyt_ w \u0142\u0105cznej maksymalnej wysoko\u015bci\n                           50 mln z\u0142 udzielonego przez konsorcjum bank\u00f3w w sk\u0142ad, kt\u00f3rego wchodz\u0105: Bank BG\u017b BNP\n                           Paribas S.A., Bank Zachodni WBK S.A., Raiffeisen Bank Polska S.A oraz mBank S.A.,\n                           Zarz\u0105d OT Logistics S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c 1 sierpnia 2018 roku wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki\n                           podpisany aneks do umowy Kredytu przed\u0142u\u017caj\u0105cy sp\u0142at\u0119 Kredytu do dnia 31 sierpnia\n                           2018 roku _uprzednio: 31 lipca 2018 roku_. Przed\u0142u\u017cenie terminu sp\u0142aty Kredytu zwi\u0105zane jest z trwaj\u0105c\u0105 finalizacj\u0105 prac nad\n                           uzgodnieniem warunk\u00f3w refinansowanego zad\u0142u\u017cenia, o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 5/2018 z dnia 29 maja 2018 roku.",
        "date": "2018-08-01"
    }
]