[
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 20 grudnia 2017 r.  Emitent\n                           zawar\u0142 z Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta_ umow\u0119 nabycia 61.486\n                           akcji sp\u00f3\u0142ki Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. _sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Emitenta_ za cen\u0119 34,15 z\u0142\n                           za jedn\u0105 akcj\u0119 tj. za \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 2.099.746,90 z\u0142. Nabyte akcje stanowi\u0105 2,86% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. i daj\u0105 taki sam procent g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu. W wyniku w/w umowy Emitent posiada aktualnie 2.146.644 akcji sp\u00f3\u0142ki Odlewnia \u017beliwa\n                           \"\u015aREM\" S.A. co stanowi 100% jej kapita\u0142u zak\u0142adowego i daje taki sam procent g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu. Zawarcie umowy nabycia akcji Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. dokonane zosta\u0142o w celu uporz\u0105dkowania\n                           struktury Grupy Kapita\u0142owej PGO.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-12-20"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 24 listopada 2017 r.\n                           Rada Nadzorcza powo\u0142a\u0142a, z dnie 27 listopada 2017 r., w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta Pana\n                           Ireneusza Kazimierskiego i powierzy\u0142a mu funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du.Pan Ireneusz Kazimierski uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Chemiczny, Technologii Chemicznej w zakresie\n                           technologii ochrony \u015brodowiska na Politechnice \u0141\u00f3dzkiej. Posiada certyfikat uko\u0144czenia\n                           programu rozwojowego kadry managerskiej ICAN Institute Harvard Business. Swoj\u0105 karier\u0119\n                           zawodow\u0105 rozpocz\u0105\u0142 w 1999 roku w firmie Ceramika Parady\u017c Sp.j. jako Kierownik Laboratorium,\n                           nast\u0119pnie G\u0142\u00f3wny Technolog. W latach 2001-2003 zwi\u0105zany by\u0142 z firm\u0105 Cersanit, gdzie\n                           pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Dyrektora Zak\u0142adu ds. Produkcji. W latach 2003-2007 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119\n                           Dyrektora Zarz\u0105dzaj\u0105cego i Prezesa Zarz\u0105du w Ultra Pack S.A. Przez kolejne trzy lata\n                           Pan Ireneusz zwi\u0105zany by\u0142 z firm\u0105 Opoczno Sp. z o.o., gdzie zajmowa\u0142 stanowiska Dyrektora\n                           Generalnego i Prezesa Zarz\u0105du. Od 2010 roku zwi\u0105zany z firm\u0105 Rovese _obecnie Cersanit_\n                           pe\u0142ni\u0105c w niej kolejno funkcj\u0119 Dyrektora Zarz\u0105dzaj\u0105cego Produkcj\u0105-Cz\u0142onka Zarz\u0105du,\n                           Wiceprezesa Zarz\u0105du ds. Produkcji i Prezesa Zarz\u0105du, gdzie odpowiada\u0142 m.in. za realizacj\u0119\n                           strategii rozwojowej anga\u017cuj\u0105c si\u0119 w proces przemian firmy w mi\u0119dzynarodow\u0105 organizacj\u0119\n                           o zasi\u0119gu globalnym. Pan Ireneusz Kazimierski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Ireneusz Kazimierski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-24"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 21.11.2017 r. uzyska\u0142 od sp\u00f3\u0142ki\n                           zale\u017cnej Odlewnia \u017beliwa \"\u015arem\" S.A. informacj\u0119 o otrzymaniu przez t\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0119, podpisanej\n                           w dniu 20.11.2017 r. ze strony Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju _Instytucja Po\u015brednicz\u0105ca_\n                           \"Umowy o dofinansowanie projektu w ramach Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j\"\n                           _Umowa_. Przedmiotem Umowy jest okre\u015blenie zasad udzielenia przez Instytucj\u0119 Po\u015brednicz\u0105c\u0105\n                           dofinansowania realizacji projektu pt. \"Innowacyjna, wykorzystuj\u0105ca analiz\u0119 termiczn\u0105\n                           ATD, technologia wytwarzania samozasilaj\u0105cego si\u0119, wysokojako\u015bciowego \u017celiwa do produkcji\n                           odlew\u00f3w nowej generacji o podwy\u017cszonych parametrach jako\u015bciowych\", oraz prawa i obowi\u0105zki\n                           stron, zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 projektu.Ca\u0142kowity koszt realizacji projektu, a zarazem ca\u0142kowita wysoko\u015b\u0107 wydatk\u00f3w kwalifikowanych\n                           zgodnie zasadami w zakresie kwalifikowalno\u015bci wydatk\u00f3w w ramach Programu Operacyjnego\n                           Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020, wynosi 37.049.906,12 z\u0142. Przyznane sp\u00f3\u0142ce O\u017b \u015arem S.A.\n                           przez Instytucj\u0119 Po\u015brednicz\u0105c\u0105 dofinansowanie wynosi 42,55% ca\u0142kowitych wydatk\u00f3w kwalifikuj\u0105cych\n                           si\u0119 do obj\u0119cia wsparciem w ramach projektu i nie mo\u017ce przekroczy\u0107 kwoty 15.764.746,62\n                           z\u0142. Kwalifikowalno\u015b\u0107 wydatk\u00f3w dla projektu obejmuje okres od 01.09.2017 r. do 31.08.2020\n                           r.Celem projektu jest opracowanie nowej, opartej na analizie krzywej stygni\u0119cia zautomatyzowanej\n                           technologii wytop\u00f3w \u017celiwa, kt\u00f3rej zastosowanie pozwoli wyeliminowa\u0107 wady stosowanych\n                           obecnie na \u015bwiecie technologii odlewniczych. Po zako\u0144czeniu realizacji projektu jego\n                           wyniki zostan\u0105 wdro\u017cone do bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci Odlewni \u017beliwa \"\u015arem\" S.A. Efektem\n                           podj\u0119tych dzia\u0142a\u0144 b\u0119dzie rozszerzenie oferty Sp\u00f3\u0142ki o nowe produkty posiadaj\u0105ce istotne\n                           przewagi konkurencyjne wobec dotychczasowych rozwi\u0105za\u0144.Projekt stanowi realizacj\u0119 jednego z podstawowych cel\u00f3w przyj\u0119tej przez Emitenta \"Strategia\n                           PGO na lata 2017-2020\", dotycz\u0105cych wdro\u017cenia automatyzacji produkcji.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-11-21"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 19 pa\u017adziernika 2017 r. na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu reprezentowani byli Akcjonariusze posiadaj\u0105cy \u0142\u0105cznie 72.945.562\n                           akcje daj\u0105cych 72.945.562 g\u0142osy. Akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 19 pa\u017adziernika 2017 r.:1. TDJ Equity II Sp. z o.o. \u2013 64.521.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 88,451% na tym NWZ oraz\n                           67,000% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK \u2013 6.544.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           8,971% na tym NWZ oraz 6,795% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Podstawa prawna: art. 70 pkt 3_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z p\u00f3\u017an. zm.",
        "date": "2017-10-19"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 19 pa\u017adziernika 2017\n                           r. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o do Rady Nadzorczej Emitenta Pana Micha\u0142a\n                           Nowaka, Pana Roberta Rogowskiego oraz Pani\u0105 Dorot\u0119 Wyjad\u0142owsk\u0105.Pan Micha\u0142 Nowak posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, uzyska\u0142 kolejno stopie\u0144 licencjata\n                           na Uniwersytecie w Reading w Wielkiej Brytanii, a nast\u0119pnie stopie\u0144 magistra ekonomii\n                           na Uniwersytecie w Warwick w Wielkiej Brytanii. Pan Micha\u0142 Nowak uko\u0144czy\u0142 te\u017c w Wielkiej\n                           Brytanii kurs na bieg\u0142ego rewidenta _ICAEW_. Przebieg kariery zawodowej Pana Micha\u0142a\n                           Nowaka przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co: \u2022 08.2017 \u2013 nadal\tTDJ S.A.; Managing Director \u2022 04.2016 \u2013 07.2017\tTDJ Equity I Sp. z o.o.; Managing Director \u2022 09.2014 \u2013 04.2016\tPKP Intercity S.A.; Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy \u2022 06.2010 \u2013 09.2014\tOrange Polska; Warszawa \u2022 07.2012 \u2013 09.2015                     Dyrektor Program\u00f3w Sprzeda\u017cowych B2C i SOHO \u2022 06.2010 \u2013 07.2012                     Kierownik Wydzia\u0142u Strategii i Analiz \u2022 04.2007 \u2013 06.2010;\tPwC LLP; Strategy; Executive Wlk. Brytania \u2022 09.2004 \u2013 04.2007\tPwC LLP; Audit & Business Advisory; Senior Associate; Wlk. Brytania \u2022 02.2007 \u2013 06.2010\tPolish Professionals in London _non-profit_, Wiceprezes, Londyn,\n                           Wlk. BrytaniaPan Micha\u0142 Nowak nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Micha\u0142 Nowak nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Pan Robert Rogowski posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Uko\u0144czy\u0142 Uniwersytet Warmi\u0144sko \u2013\n                           Mazurski w Olsztynie _tytu\u0142 magistra in\u017cyniera na Wydziale Mechanicznym_ oraz studia\n                           podyplomowe z zakresu zarz\u0105dzania przedsi\u0119biorstwem na Olszty\u0144skiej Wy\u017cszej Szkole\n                           Informatyki i Zarz\u0105dzania w Olsztynie. Ponadto: Central Europe Trust and The Chartered\n                           Association of Certified Accountants _ACCA_. Od roku 2006 prowadzi jednoosobow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           gospodarcz\u0105 w obszarze us\u0142ug doradczych. Wykaz zajmowanych stanowisk i pe\u0142nionych\n                           funkcji: \u2022 Od 2015 \u2013 obecnie \tINDYKPOL BRAND Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 Cz\u0142onek Rady\n                           Nadzorczej  \u2022 Od 2014 \u2013 obecnie\tWINE TASTE Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du\n                            \u2022 Od 2014 \u2013 obecnie \tROLMEX S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013Dyrektor Finansowy \u2022 2007 \u2013 2014\t                             FABRYKA MEBLI FORTE S.A. z siedzib\u0105 w\n                           Ostrowie Mazowieckiej \u2013 Wiceprezes Zarz\u0105du \u2022 2003 \u2013 2007\t                             INDYKPOL S.A. z siedzib\u0105 w Olsztynie \u2013\n                           Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy, Dyrektor Finansowy \u2022 1999 \u2013 2003\t                             INDYKPOL S.A. z siedzib\u0105 w Olsztynie \u2013\n                           Zast\u0119pca Dyrektora ds. Controllingu \u2022 1998 \t                             INDYKPOL S.A. z siedzib\u0105 w Olsztynie \u2013 Kierownik\n                           Dzia\u0142u Controllingu \u2022 1996 \u2013 1998 \t                             KREDYT BANK S.A. Oddzia\u0142 w Olsztynie\n                           \u2013 Opiekun Klienta/Analityk \u2022 1996\t                             CENTRUM DORADCZE BIZNESU w Olsztynie \u2013 Dyrektor \u2022 1994 \u2013 1995\t                             CENTRUM DORADCZE BIZNESU w Olsztynie \u2013\n                           DoradcaPan Robert Rogowski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Robert Rogowski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Pani Dorota Wyjad\u0142owska posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Ekonomiczn\u0105\n                           w Krakowie na kierunku Finanse oraz studia podyplomowe z prawa finansowego i podatkowego\n                           w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej, a tak\u017ce z zakresu prawa gospodarczego na Uniwersytecie\n                           Ekonomicznym w Krakowie. Pani Dorota Wyjad\u0142owska zda\u0142a pa\u0144stwowy egzamin na doradc\u0119\n                           podatkowego i uzyska\u0142a wpis na list\u0119 doradc\u00f3w podatkowych. Przebieg kariery zawodowej\n                           Pani Doroty Wyjad\u0142owskiej przedstawia si\u0119 nast\u0119puj\u0105co: \u2022 2001-nadal\t                             Kancelaria Doradztwa Podatkowego Dorota\n                           Wyjad\u0142owska W\u0142a\u015bciciel, doradca podatkowy \u2022 2015-nadal\t                             Logline Sp. z o.o. Wiceprezes Zarz\u0105du -\n                           obszar finanse, podatki \u2022 2004-2011\t                             Sp\u00f3\u0142ka Doradztwa Podatkowego KDT Sp. z o.o.\n                           Wi\u0119kszo\u015bciowy udzia\u0142owiec, Prezes Zarz\u0105du \u2022 2008-2010\t                             Equus S.A. Cz\u0142onek Zarz\u0105du \u2013 obszar finanse,\n                           podatki \u2022 1993-2001\t                             Izba Skarbowa w Krakowie Wydzia\u0142 nadzoru\n                           nad urz\u0119dami skarbowymiPani Dorota Wyjad\u0142owska nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pani Dorota Wyjad\u0142owska nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce zgodnie z otrzymanymi o\u015bwiadczeniami, Pan Robert Rogowski\n                           oraz Pani Dorota Wyjad\u0142owska spe\u0142niaj\u0105 kryteria niezale\u017cno\u015bci cz\u0142onka Rady Nadzorczej,\n                           okre\u015blone w przepisach Ustawy o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze\n                           publicznym z dnia 11 maja 2017 r. _Dz.U. z 2017 r. poz. 1089_.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-19"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie w dniu 19 pa\u017adziernika 2017 r.Ponadto Emitent informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119\u0142o\n                           decyzj\u0119 o odst\u0105pieniu od wyboru Komisji Skrutacyjnej z uwagi na zastosowanie elektronicznego\n                           systemu liczenia g\u0142os\u00f3w.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w dotycz\u0105cych podejmowanych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie uchwa\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7, 8 i 9 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-19"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, i\u017c Naczelnik Ma\u0142opolskiego Urz\u0119du Celno-Skarbowego\n                           w Krakowie przeprowadzi\u0142 w sp\u00f3\u0142ce Polska Grupa Odlewnicza Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna S.K.A. _Sp\u00f3\u0142ka_\n                           kontrol\u0119 w zakresie podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug za listopad 2014 roku. Przedmiotem\n                           kontroli by\u0142a mi\u0119dzy innymi zrealizowana w listopadzie 2014 r. w Grupie Kapita\u0142owej\n                           Emitenta transakcja wniesienia wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych w zamian za nowoemitowane przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcje. O podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego w Sp\u00f3\u0142ce, wniesieniu wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych\n                           oraz obj\u0119ciu akcji przez sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           25/2014 z dnia 26 listopada 2014 r. Zgodnie z dor\u0119czonym Sp\u00f3\u0142ce przez Organ wynikiem kontroli, w opinii Organu podstawa\n                           opodatkowania VAT z tytu\u0142u aportu zosta\u0142a b\u0142\u0119dnie ustalona. W konsekwencji, w opinii\n                           Organu Sp\u00f3\u0142ka zadeklarowa\u0142a b\u0142\u0119dn\u0105 wysoko\u015b\u0107 podatku naliczonego w deklaracji VAT-7\n                           za listopad 2014 roku.Po zapoznaniu si\u0119 z wynikiem kontroli, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 82 ust. 3 ustawy\n                           o Krajowej Administracji Skarbowej, Sp\u00f3\u0142ka z\u0142o\u017cy\u0142a w dniu dzisiejszym tj. 18 pa\u017adziernika\n                           2017 r. korekt\u0119 deklaracji VAT za miesi\u0105c listopad 2014 roku obejmuj\u0105c\u0105 zmniejszenie\n                           podatku naliczonego, przy czym z uwagi na fundamentaln\u0105 cech\u0119 konstrukcyjn\u0105 podatku\n                           od towar\u00f3w i us\u0142ug, jak\u0105 jest zasada neutralno\u015bci, kwota zmniejszenia podatku naliczonego\n                           pozostaje bez wp\u0142ywu na wysoko\u015b\u0107 obci\u0105\u017ce\u0144 podatkowych Sp\u00f3\u0142ki oraz Grupy Kapita\u0142owej\n                           Emitenta. Jednocze\u015bnie skutkiem zmniejszenia podatku naliczonego wzgl\u0119dem warto\u015bci\n                           wykazanej w pierwotnie z\u0142o\u017conej deklaracji VAT za listopad 2014 roku jest powstanie\n                           obowi\u0105zku zap\u0142aty odsetek z tytu\u0142u zaleg\u0142o\u015bci podatkowych w wysoko\u015bci 4.471.531 z\u0142\n                           za okres od 29 grudnia 2014 roku do dnia dokonania korekty deklaracji podatkowej.\n                           Kwota odsetek, do zap\u0142aty kt\u00f3rej zobowi\u0105zana b\u0119dzie Sp\u00f3\u0142ka, obci\u0105\u017cy skonsolidowany\n                           wynik finansowy Grupy Kapita\u0142owej PGO za III kwarta\u0142 2017 r.Emitent informuje, \u017ce sk\u0142adana przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 korekta jest zgodna ze stanowiskiem wyra\u017conym\n                           przez Naczelnika UCS i sk\u0142adana jest w trosce o prawid\u0142owo\u015b\u0107 obliczania podatk\u00f3w przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119, a jednocze\u015bnie prowadzone s\u0105 analizy prawne zwi\u0105zane z rozliczeniem VAT za\n                           listopad 2014 roku i w\u0142a\u015bciw\u0105 wyk\u0142adni\u0105 przepis\u00f3w ustawy o VAT w tym zakresie, celem\n                           okre\u015blenia ostatecznego stanowiska Sp\u00f3\u0142ki co do prawid\u0142owego rozliczenia tego podatku.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-10-18"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 13 pa\u017adziernika\n                           2017 r., Emitent otrzyma\u0142 pismo od cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pani Beaty Zawiszowskiej\n                           z informacj\u0105, \u017ce z dniem 18 pa\u017adziernika 2017 r. _to jest wraz z jego up\u0142ywem_ Pani\n                           Beata Zawiszowska sk\u0142ada rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej PGO S.A.Pani Beata Zawiszowska nie poda\u0142a przyczyny rezygnacji z cz\u0142onkostwa w Radzie Nadzorczej\n                           Emitenta.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-13"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 05.10.2017 r. Rada Nadzorcza powo\u0142a\u0142a\n                           w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta Pana \u0141ukasza Petrusa i powierzy\u0142a mu funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du.Pan \u0141ukasz Petrus posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, uko\u0144czy\u0142 Politechnik\u0119 \u015al\u0105sk\u0105 w Gliwicach\n                           gdzie uzyska\u0142 tytu\u0142 in\u017cyniera na Wydziale Mechanicznym-Technologicznym oraz Podyplomowe\n                           Studia Mened\u017cerskie w Wy\u017cszej Szkole Bankowej w Poznaniu. Pan \u0141ukasz Petrus jest zwi\u0105zany z PGO od 2012 roku, kiedy to rozpocz\u0105\u0142 prac\u0119 w Ku\u017ani\n                           \"Glinik\" sp. z o.o. na stanowisku Dyrektora Produkcji. Nast\u0119pnie pe\u0142ni\u0142 funkcje Wiceprezesa,\n                           a aktualnie Prezesa tej sp\u00f3\u0142ki. Pe\u0142ni\u0105c funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du PGO S.A. Pan \u0141ukasz\n                           Petrus r\u00f3wnocze\u015bnie pozostanie Prezesem Zarz\u0105du Ku\u017ani \"Glinik\" Sp. z o.o.Pan \u0141ukasz Petrus nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan \u0141ukasz Petrus nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na\n                           podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-05"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce z dniem 05.10.2017 r. Pan Dariusz Ginalski\n                           z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska Prezesa Zarz\u0105du PGO S.A. Rezygnacja umotywowana jest\n                           podj\u0119ciem przez Pana Dariusza Ginalskiego nowych wyzwa\u0144 mened\u017cerskich w Grupie TDJ.Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki pragnie podzi\u0119kowa\u0107 Panu Dariuszowi Ginalskiemu za dotychczasow\u0105\n                           prac\u0119. W okresie ostatnich 3 lat, kiedy Pan Dariusz Ginalski piastowa\u0142 stanowisko\n                           Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, PGO S.A. m.in. przyj\u0119\u0142o now\u0105 strategi\u0119 oraz dokona\u0142o przej\u0119cia\n                           sp\u00f3\u0142ki Kopex Foundry.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-05"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105\n                           by\u0107 przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego na dzie\u0144 19 pa\u017adziernika\n                           2017 r.  Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-20"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 i art. 402_1_\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych zwo\u0142uje na dzie\u0144 19 pa\u017adziernika 2017 r. na godzin\u0119 9.00\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Katowicach, przy ul. Armii Krajowej\n                           51 _w siedzibie sp\u00f3\u0142ki FAMUR S.A._. W za\u0142\u0105czeniu Emitent przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia\n                           o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 1 i 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-20"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w przekazanym do publicznej wiadomo\u015bci\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym nr 25/2017 z dnia 18 wrze\u015bnia 2017 r. w wyniku oczywistej omy\u0142ki\n                           pisarskiej podano w temacie raportu, \u017ce dotyczy on \"Powo\u0142ania Wiceprezesa Zarz\u0105du\"\n                           w sytuacji kiedy przekazana raport dotyczy\u0142 powo\u0142ania cz\u0142onka Rady Nadzorczej i powinien\n                           by\u0107 zatytu\u0142owany: \"Powo\u0142anie cz\u0142onka Rady Nadzorczej\"W zwi\u0105zku z powy\u017cszym temat raportu nr 25/2017 z dnia 18 wrze\u015bnia 2017 r. powinno\n                           brzmie\u0107:\"Powo\u0142anie cz\u0142onka Rady Nadzorczej\"Podstawa prawna: \u00a7 6 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-18"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 18 wrze\u015bnia 2017 r. na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu reprezentowani byli Akcjonariusze posiadaj\u0105cy \u0142\u0105cznie 79.290.080\n                           akcji daj\u0105cych 79.290.080 g\u0142os\u00f3w. Akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 18 wrze\u015bnia 2017 r.:1. TDJ Equity II Sp. z o.o. \u2013 64.521.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 81,373% na tym NWZ oraz\n                           67,000% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK \u2013 6.500.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           8,198% na tym NWZ oraz 6,750% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Podstawa prawna: art. 70 pkt 3_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z p\u00f3\u017an. zm.",
        "date": "2017-09-18"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 18 wrze\u015bnia 2017 r.\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o do Rada Nadzorcza Emitenta Pana Jacka Krysi\u0144skiego.Pan Jacek Krysi\u0144ski posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze - jest absolwentem Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej\n                           Handlowej w Warszawie.Karier\u0119 zawodow\u0105 rozpocz\u0105\u0142 w Citibank Banku Handlowym S.A. w Warszawie w dziale sprzeda\u017cy\n                           i handlu akcjami notowanymi na GPW w sekcji klient\u00f3w zagranicznych. Nast\u0119pnie pracowa\u0142\n                           w Credit Suisse First Boston Oddzia\u0142 w Warszawie, gdzie odpowiada\u0142 za prowadzenie\n                           lokalnej ksi\u0105\u017cki akcji CSFB. W okresie od maja 2002 r. do wrze\u015bnia 2016 r. by\u0142 zwi\u0105zany\n                           z Erste Securities Polska, Erste Group Oddzia\u0142 w Warszawie, gdzie odpowiada\u0142 m.in.\n                           za obr\u00f3t instrumentami pochodnymi _g\u0142. Futures na WIG20_, organizowanie transakcji\n                           arbitra\u017cowych jak i znacz\u0105cych transakcji blokowych na najwi\u0119kszych polskich sp\u00f3\u0142kach,\n                           utrzymanie relacji i obs\u0142ug\u0119 zagranicznych klient\u00f3w takich jak: JPMorgan Chase, Goldman\n                           Sachs, New Edge, Credit Suisse, BofAML, UBS, Macquarie, HSBE oraz klient\u00f3w krajowych\n                           \u2013 Altus TFI.Pan Jacek Krysi\u0144ski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Jacek Krysi\u0144ski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-18"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie w dniu 18 wrze\u015bnia 2017 r.Ponadto Emitent informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119\u0142o\n                           decyzj\u0119 o odst\u0105pieniu od wyboru Komisji Skrutacyjnej z uwagi na zastosowanie elektronicznego\n                           systemu liczenia g\u0142os\u00f3w.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w dotycz\u0105cych podejmowanych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie uchwa\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7, 8 i 9 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-18"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 14 wrze\u015bnia 2017 r.\n                           Rada Nadzorcza powo\u0142a\u0142a w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta Pana Andrzeja Bulanowskiego i powierzy\u0142a\n                           mu funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du ds. Sprzeda\u017cy.Pan Andrzej Bulanowski uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Elektrotechniki, Automatyki i Elektroniki\n                           na Akademii G\u00f3rniczo-Hutniczej w Krakowie. Jest absolwentem kierunku Elektronika oraz\n                           Podyplomowych Studi\u00f3w Mened\u017cerskich opartych o struktur\u0119 MBA Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej\n                           w Warszawie. W 1990 roku rozpocz\u0105\u0142 swoj\u0105 karier\u0119 zawodow\u0105 w przedsi\u0119biorstwie Multiserwis\n                           Sp. z o.o.  pracuj\u0105c na stanowisku Dyrektora Handlowego. Od 2000 roku zwi\u0105zany jest\n                           z bran\u017c\u0105 stalow\u0105. Pracowa\u0142 w takich firmach jak: Enpol Sp. z o.o. w Gliwicach gdzie\n                           zajmowa\u0142 si\u0119 inwestycj\u0105 budowy Walcowni Rur Jedno\u015b\u0107, a tak\u017ce ThyssenKrupp Energostal\n                           S.A., ArcelorMittal Distribution Poland oraz Stalprofil S.A., w kt\u00f3rych zarz\u0105dza\u0142\n                           zespo\u0142ami handlowymi. Od  2009 roku zwi\u0105zany z firm\u0105 Voestalpine Steel Service Center\n                           Sp. z o.o., gdzie pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Dyrektora Sprzeda\u017cy. Do kluczowych zada\u0144 nowo powo\u0142anego\n                           Wiceprezesa Zarz\u0105du ds. Sprzeda\u017cy, b\u0119dzie nale\u017ca\u0142a realizacji strategii Grupy PGO\n                           S.A.Pan Andrzej Bulanowski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Andrzej Bulanowski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-14"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce Gie\u0142da Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A. w komunikacie z dnia 12 wrze\u015bnia 2017 r. poinformowa\u0142a, \u017ce w zwi\u0105zku\n                           ze zmian\u0105 firmy Emitenta z POLSKA GRUPA ODLEWNICZA S.A. na PGO S.A pocz\u0105wszy od dnia\n                           14 wrze\u015bnia 2017 r. akcje Sp\u00f3\u0142ki b\u0119d\u0105 notowane pod nazw\u0105 skr\u00f3con\u0105 \"PGO\". O zmianie\n                           firmy Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 21/2017 z dnia 4 wrze\u015bnia 2017 r.",
        "date": "2017-09-13"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent, poprzednio: Polska Grupa Odlewnicza S.A._informuje,\n                           \u017ce w dniu 4 wrze\u015bnia 2017 r. Emitent powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107 o wydaniu przez S\u0105d Rejonowy\n                           Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach, Wydzia\u0142 VIII Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           postanowienia o dokonaniu wpisu w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           polegaj\u0105cej na zmianie \u00a7 2 ust. 1 i 2:Dotychczasowe brzmienie \u00a7 2 ust. 1 i 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"1. Sp\u00f3\u0142ka dzia\u0142a pod firm\u0105 POLSKA GRUPA ODLEWNICZA Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna.2. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce u\u017cywa\u0107 skr\u00f3tu POLSKA GRUPA ODLEWNICZA S.A.\"Nowe brzmienie \u00a7 2 ust. 1 i 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki:\"1. Sp\u00f3\u0142ka dzia\u0142a pod firm\u0105 PGO Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna. 2. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce u\u017cywa\u0107 skr\u00f3tu firmy PGO S.A..\"Zmiana firmy Emitenta na PGO Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna jest elementem przyj\u0119tej \"Strategii PGO\n                           na lata 2017-2020\"  i nowego modelu biznesowego opartego o struktur\u0119 macierzow\u0105. Przyj\u0119cie\n                           takiego modelu odpowiada wymaganiom, przede wszystkim du\u017cych mi\u0119dzynarodowych klient\u00f3w\n                           Emitenta i sp\u00f3\u0142ek Grupy, kt\u00f3rzy oczekuj\u0105 jasnej i przejrzystej struktury organizacyjnej,\n                           zapewniaj\u0105cej jak najszersz\u0105  gam\u0119 produkt\u00f3w i us\u0142ug w ramach jednej marki. PGO, jako nazwa abstrakcyjna i niewymagaj\u0105ca t\u0142umaczenia, umo\u017cliwia \u0142atwiejsze zapami\u0119tywanie\n                           marki, a szersza ekspansja na rynki zagraniczne to jeden z priorytetowych kierunk\u00f3w\n                           rozwoju, okre\u015blonych w ramach strategii. Nowa firma Emitenta odpowiada r\u00f3wnie\u017c stosowanemu\n                           i promowanemu jednolitemu logotypowi. Ujednolicenie komunikacji marki zar\u00f3wno na rynku\n                           polskim jak i mi\u0119dzynarodowym wp\u0142ynie na rozpoznawalno\u015bci marki PGO, a w konsekwencji\n                           na umocnienie pozycji rynkowej Emitenta i sp\u00f3\u0142ek wchodz\u0105cych w sk\u0142ad Grupy.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-04"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107\n                           projekt\u00f3w uchwa\u0142 wraz z za\u0142\u0105cznikami, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego na dzie\u0144 18 wrze\u015bnia 2017 r.  Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-21"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 398,\n                           art. 399 \u00a7 1 i art. 402_1_ Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz w zwi\u0105zku z wnioskiem akcjonariusza\n                           TDJ Equity Sp. z o.o., zwo\u0142uje na dzie\u0144 18 wrze\u015bnia 2017 r. na godzin\u0119 12.00 Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Katowicach, przy ul. Armii Krajowej\n                           51 _w siedzibie sp\u00f3\u0142ki FAMUR S.A._. W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia\n                           o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 1 i 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-21"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Polskiej Grupy Odlewniczej S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           tj. 21.08.2017 r. Emitent otrzyma\u0142 od TDJ Equity II Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Tarnowskich\n                           G\u00f3rach, akcjonariusza wi\u0119kszo\u015bciowego reprezentuj\u0105cego udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           Emitenta przekraczaj\u0105cy jedn\u0105 dwudziest\u0105 tego kapita\u0142u, wniosek, na podstawie art.\n                           400 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, o niezw\u0142oczne zwo\u0142anie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Polskiej Grupy Odlewniczej S.A. z nast\u0119puj\u0105cym porz\u0105dkiem obrad:1. Otwarcie Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia _NWZ_.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania NWZ i jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie ustalenia liczby cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.7. Zamkni\u0119cie obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Jednocze\u015bnie TDJ Equity II Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Tarnowskich G\u00f3rach zg\u0142osi\u0142  kandydatur\u0119\n                           Pana Jacka Krysi\u0144skiego do Rady Nadzorczej Emitenta. W za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu Emitent przekazuje wniosek TDJ Equity II Sp. z\n                           o.o. z siedzib\u0105 w Tarnowskich G\u00f3rach wraz z projektami uchwa\u0142 oraz \u017cyciorysem zawodowym\n                           zg\u0142oszonego kandydata.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 5 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-08-21"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 2 sierpnia\n                           2017 r. Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. zawar\u0142a z Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne\n                           Emitenta_ warunkow\u0105 umow\u0119 nabycia 280.351 akcji w\u0142asnych w celu umorzenia za wynagrodzeniem\n                           w wysoko\u015bci 34,15 z\u0142 za jedn\u0105 akcj\u0119 tj. za \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 9.573.986,65 z\u0142, a akcjonariusz\n                           \u2013 Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. wyrazi\u0142 zgod\u0119 na umorzenie tych akcji. Warunkiem nabycia\n                           akcji w\u0142asnych jest podj\u0119cie przez Walne Zgromadzenie Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. uchwa\u0142y\n                           w sprawie nabycia tych akcji w celu ich umorzenia. Ponadto, Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_\n                           w dniu 2 sierpnia 2017 r. podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie wyra\u017cenia zgody na nabycie przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 od akcjonariusza Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. 280.351 akcji w\u0142asnych w celu umorzenia\n                           za wynagrodzeniem w wysoko\u015bci 34,15 z\u0142 za jedn\u0105 akcj\u0119 tj. za \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 9.573.986,65\n                           z\u0142. W zwi\u0105zku z nabyciem przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji w\u0142asnych Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki\n                           Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o umorzeniu 280.351 akcji w\u0142asnych o warto\u015bci\n                           nominalnej 10,00 z\u0142 ka\u017cda tj. o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 2.803.510,00 z\u0142 i obni\u017ceniu\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego o kwot\u0119 2.803.510,00 z\u0142 do kwoty 21.466.440,00 z\u0142. Zawarcie umowy nabycia akcji w\u0142asnych oraz umorzenie tych akcji i obni\u017cenie kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. dokonywane jest w celu stopniowego uporz\u0105dkowania\n                           struktury Grupy Kapita\u0142owej Polska Grupa Odlewnicza poprzez wyeliminowanie po\u015brednich\n                           stopni kontroli mi\u0119dzy Emitentem i sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-08-02"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Polskiej Grupy Odlewniczej S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 27 czerwca 2017\n                           r. na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu reprezentowani byli Akcjonariusze posiadaj\u0105cy\n                           \u0142\u0105cznie 79.036.881 akcji daj\u0105cych 79.036.881 g\u0142os\u00f3w. Akcjonariusze posiadaj\u0105cy co\n                           najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 27 czerwca 2017\n                           r.:1. TDJ Equity II Sp. z o.o. \u2013 64.521.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 81,634% na tym ZWZ oraz\n                           67,000% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK \u2013 6.500.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           8,224% na tym ZWZ oraz 6,750% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Podstawa prawna: art. 70 pkt 3_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z p\u00f3\u017an. zm.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 27.06.2017\n                           r. Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta podj\u0119\u0142o Uchwa\u0142\u0119 nr 8 o podziale zysku za\n                           rok 2016, kt\u00f3ra przewiduje wyp\u0142at\u0119 dywidendy w \u0142\u0105cznej kwocie 35.631.000,00 z\u0142 tj.\n                           0,37 z\u0142 na jedn\u0105 akcj\u0119.Do wyp\u0142aty dywidendy uprawnionych jest 96.300.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii\n                           A i B.Do dywidendy uprawnieni s\u0105 akcjonariusze, kt\u00f3rym akcje Emitenta b\u0119d\u0105 przys\u0142ugiwa\u0142y\n                           w dniu 03 lipca 2017 r.   Termin wyp\u0142aty dywidendy ustalono na dzie\u0144 11 lipca 2017 r.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Polskiej Grupy Odlewniczej S.A. _Emitent_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142\n                           podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie w dniu 27 czerwca 2017 r.Ponadto Emitent informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119\u0142o decyzj\u0119\n                           o odst\u0105pieniu od wyboru Komisji Skrutacyjnej z uwagi na zastosowanie elektronicznego\n                           systemu liczenia g\u0142os\u00f3w oraz na wniosek pe\u0142nomocnika akcjonariuszy Uchwa\u0142\u0105 nr 19 podj\u0119\u0142o\n                           decyzj\u0119 o usuni\u0119ciu punktu 10 porz\u0105dku obrad.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w dotycz\u0105cych podejmowanych przez Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie uchwa\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7, 8 i 9 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Polskiej Grupy Odlewniczej S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w trakcie obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia w dniu 27 czerwca 2017 r., w ramach punktu 10 porz\u0105dku obrad,\n                           pe\u0142nomocnik akcjonariuszy:a_ ALTUS FIO PARASOLOWY SUBFUNDUSZ ABSOLUTNEJ STOPY ZWROTU RYNKU POLSKIEGO,b_ ALTUS FIO PARASOLOWY SUBFUNDUSZ STABILNEGO WZROSTU,c_ ALTUS FIO PARASOLOWY SUBFUNDUSZ OPTYMALNEGO WZROSTU,d_ RAIFEISEN SFIO PARASOLOWY SUBFUNDUSZ RAIFEISEN AKTYWNEGO INWESTOWANIA,e_ ALTUS FIO PARASOLOWY SUBFUNDUSZ AKCJI,f_ ALTUS FIZ AKTYWNEJ ALOKACJI SP\u00d3\u0141EK DYWIDENDOWYCH,g_ ALTUS FIO PARASOLOWY SUBFUNDUSZ AKTYWNEGO ZARZ\u0104DZANIA,h_ ALTUS ALTERNATIVE INVESTMENTS FIZ SUBFUNDUSZ PRIVATE EQUITY,i_ ALTUS 9 FIZ,j_ ALTUS ASZ FIZ SUBFUNDUSZ ASZ RYNKU POLSKIEGO,k_ ALTUS FIZ AKCJI PLUS,l_ ALTUS ABSOLUTNEJ STOPY ZWROTU FIZ RYNK\u00d3W ZAGRANICZNYCH 2,m_ ALTUS FIZ AKTYWNY AKCJI,n_ ALTUS FIO PARASOLOWY SUBFUNUDSZ ABSOLUTNEJ STOPY ZWROTU NOWEJ EUROPY,o_ ALTUS ASZ FIZ SUBFUNUDSZ ASZ RYNK\u00d3W ZAGRANICZNYCH,p_ ALTUS ABSOLUTNEJ STOPY ZWROTU FIZ RYNKU POLSKIEGO 2zg\u0142osi\u0142 wniosek o podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie usuni\u0119cia z porz\u0105dku obrad jego punktu\n                           10_, w brzmieniu: \"Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\"\n                           o tre\u015bci:UCHWA\u0141A NR 19Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia POLSKA GRUPA ODLEWNICZA S.A. z dnia 27 czerwca 2017 rokuw sprawie: usuni\u0119cia z porz\u0105dku obrad punktu 10_.1. Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki POLSKA GRUPA ODLEWNICZA S.A. postanawia usun\u0105\u0107\n                           z porz\u0105dku obrad jego punkt 10_, w brzmieniu: \"10_ Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian\n                           w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki\".2. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 5 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 08.06.2017\n                           r. Rada Nadzorcza Emitenta podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie wyboru bieg\u0142ego rewidenta. Rada Nadzorcza dzia\u0142aj\u0105c na podstawie Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz wype\u0142niaj\u0105c zadania Komitetu\n                           Audytu, zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami zawodowymi wybra\u0142a bieg\u0142ego\n                           rewidenta - firm\u0119 Ernst & Young Audyt Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           Sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie _00-124_ przy ul. Rondo ONZ 1, zarejestrowan\u0105 w S\u0105dzie\n                           Rejonowym dla m.st. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego, pod numerem KRS 0000481039 do przeprowadzenia przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego oraz\n                           badania jednostkowego sprawozdania finansowego Emitenta oraz przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego\n                           i badania skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Polska Grupa\n                           Odlewnicza za rok obrotowy 2017.Firma Ernst & Young Audyt Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp. k. wpisana\n                           jest na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych, prowadzon\u0105\n                           przez Krajow\u0105 Rad\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w, pod numerem ewidencyjnym 130.Firma Ernst & Young Audyt Polska Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp. k. dokonywa\u0142a\n                           przegl\u0105du i badania sprawozda\u0144 finansowych Emitenta i Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za\n                           rok obrotowy 2015 i 2016.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-08"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Polskiej Grupy Odlewniczej S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym\n                           tj. 08.06.2017 r. Rada Nadzorcza powo\u0142a\u0142a w sk\u0142ad Zarz\u0105du Emitenta na kolejn\u0105 trzyletni\u0105\n                           kadencj\u0119 Pana Dariusza Ginalskiego i powierzy\u0142a mu funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du oraz Pana\n                           Lucjana Augustyna i powierzy\u0142a mu funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du.Pan Dariusz Ginalski posiada wykszta\u0142cenie \u015brednie o specjalno\u015bci obr\u00f3bka skrawaniem.\n                           Od 1990 roku by\u0142 zwi\u0105zany z Zamet Budowa Maszyn S.A. gdzie pe\u0142ni\u0142 funkcje kierownicze.\n                           W sp\u00f3\u0142kach Grupy TDJ pracuje od 2004 roku gdzie po zakupie Zak\u0142adu Mechanicznego \"Zgoda\"\n                           S.A. by\u0142 Dyrektorem Operacyjnym, a przez kolejne lata piastowa\u0142 stanowisko Dyrektora\n                           Zak\u0142adu \"Huta Zygmunt\". Pan Dariusz Ginalski by\u0142 Prezesem Zarz\u0105du Ku\u017ani \"Glinik\" Sp.\n                           z o.o., Prezesem Zarz\u0105du Famak S.A., Prezesem Zarz\u0105du Pioma-Odlewnia Sp. z o.o., Prezesem\n                           Zarz\u0105du Odlewni \u017beliwa \"\u015arem\" S.A., Wiceprezesem Zarz\u0105du Zak\u0142adu Maszyn G\u00f3rniczych\n                           \"Glinik\" Sp. z o.o., Wiceprezesem Polskiej Grupy Odlewniczej S.A. oraz Wiceprezesem\n                           Fabryki Zmechanizowanych Obud\u00f3w \u015acianowych \"Fazos\" S.A. Obecnie pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Prezesa\n                           Zarz\u0105du Polskiej Grupy Odlewniczej S.A.Pan Dariusz Ginalski nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           Polskiej Grupy Odlewniczej S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Pan Lucjan Augustyn posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Mechaniczny na\n                           Politechnice Krakowskiej. Jest absolwentem kierunku Zarz\u0105dzanie i Marketing oraz specjalno\u015bci\n                           Zarz\u0105dzanie i Restrukturyzacja Zak\u0142ad\u00f3w. W 2001 roku rozpocz\u0105\u0142 karier\u0119 zawodow\u0105 w\n                           Rafinerii Nafty GLIMAR S.A., pracuj\u0105c na stanowiskach specjalisty ds. analiz ekonomicznych\n                           i kierownika dzia\u0142u kontrolingu. W latach 2004 \u2013 2008 by\u0142 pracownikiem sp\u00f3\u0142ki LOTOS\n                           Parafiny w Ja\u015ble, gdzie pocz\u0105tkowo kierowa\u0142 s\u0142u\u017cbami kontrolingowymi, a nast\u0119pnie\n                           zajmowa\u0142 stanowisko dyrektora finansowego, pe\u0142ni\u0105c jednocze\u015bnie funkcj\u0119 prokurenta\n                           sp\u00f3\u0142ki. W latach 2008-2012 pracowa\u0142 w Druk-Pak S.A. na stanowisku dyrektora ds. finansowych\n                           i wiceprezesa zarz\u0105du. Od marca 2012 Pan Lucjan Augustyn zwi\u0105zany jest z grup\u0105 TDJ\n                           S.A. pracuj\u0105c na stanowisku dyrektora ds. ekonomicznych i finansowych w Ku\u017ani GLINIK\n                           Sp. z o.o. Od kwietnia 2013 roku pe\u0142ni funkcj\u0119 dyrektora ds. finansowych w Polskiej\n                           Grupie Odlewniczej S.A., gdzie nadzoruje ca\u0142okszta\u0142t dzia\u0142alno\u015bci finansowo-ekonomicznej\n                           w podleg\u0142ych PGO sp\u00f3\u0142kach. Obecnie pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du Polskiej Grupy\n                           Odlewniczej S.A.Pan Lucjan Augustyn nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           Polskiej Grupy Odlewniczej S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-08"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, w zwi\u0105zku z otrzymaniem\n                           od ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., jako Akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cego\n                           udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym Emitenta przekraczaj\u0105cy jedn\u0105 dwudziest\u0105 tego kapita\u0142u,\n                           wniosku o umieszczenie sprawy w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego\n                           na dzie\u0144 27 czerwca 2017 r., dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 401 \u00a7 2 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           niniejszym og\u0142asza o zmianie w porz\u0105dku obrad w/w Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Do porz\u0105dku obrad dodaje si\u0119 punkt o nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu, zgodnym z wnioskiem Akcjonariusza:\"Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.\"Zmieniony porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia:1_ Otwarcie obrad Zgromadzenia2_ Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia3_ Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zgromadzenia oraz jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u01424_ Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej5_ Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad6_ Przedstawienie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej za\n                           2016 r. oraz jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania finansowego za rok obrotowy\n                           20167_ Przedstawienie sprawozdania Rady Nadzorczej dla Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z oceny sprawozdania finansowego, sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz propozycji\n                           Zarz\u0105du dotycz\u0105cej podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2016 oraz oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki8_ Rozpatrzenie oraz podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawach:a_ zatwierdzenia sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016b_ zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki w 2016 r.c_ zatwierdzenia skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej za rok\n                           obrotowy 2016 d_ zatwierdzenia sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej w 2016 r.e_ podzia\u0142u zysku Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016 r.f_ udzielenia absolutorium cz\u0142onkom organ\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki z wykonania przez nich obowi\u0105zk\u00f3w\n                           w 2016 r.9_ Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki10_ Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.11_ Zamkni\u0119cie obrad Zgromadzenia Za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu:1. Wniosek Akcjonariusza wraz z projektami uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.2. Projekty uchwa\u0142 Zwyczajnego walnego Zgromadzenia z uwzgl\u0119dnieniem projekt\u00f3w uchwa\u0142\n                           zg\u0142oszonych przez Akcjonariusza.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 4 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-06"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent_ informuje, i\u017c w dniu 31.05.2017\n                           r. S\u0105d Rejonowy dla \u0141odzi-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia w \u0141odzi XX Wydzia\u0142 Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           wyda\u0142 postanowienie o po\u0142\u0105czeniu sp\u00f3\u0142ki Kopex Foundry Sp. z o.o. ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Pioma-Odlewnia\n                           Sp. z o.o. Po\u0142\u0105czenie nast\u0105pi\u0142o poprzez przej\u0119cie maj\u0105tku sp\u00f3\u0142ki Kopex Foundry Sp. z o.o. przez\n                           Piom\u0119-Odlewni\u0119 Sp. z o.o. Dalsz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 zak\u0142ad produkcyjny by\u0142ej sp\u00f3\u0142ki Kopex\n                           Foundry Sp. z o.o. b\u0119dzie prowadzi\u0142 jako oddzia\u0142 sp\u00f3\u0142ki Pioma-Odlewnia Sp. z o.o.\n                           w Stalowej Woli. O rozpocz\u0119ciu procesu po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ek Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr\n                           4/2017 z dnia 15.03.2017 r.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 31.05.2017\n                           r. uzyska\u0142 od sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. informacj\u0119 o otrzymaniu przez\n                           sp\u00f3\u0142k\u0119, podpisanej w dniu 30.05.2017 r. ze strony Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju\n                           _Instytucja Po\u015brednicz\u0105ca_,  \"Umowy o dofinansowanie projektu w ramach Programu Operacyjnego\n                           Inteligentny Rozw\u00f3j\" _Umowa_. Przedmiotem Umowy jest okre\u015blenie zasad udzielenia przez\n                           Instytucj\u0119 Po\u015brednicz\u0105c\u0105 dofinansowania realizacji projektu pt. \"Demonstracja technologii\n                           wytwarzania innowacyjnych odlew\u00f3w staliwnych przeznaczonych do zastosowania w ekstremalnych\n                           warunkach eksploatacji\", oraz prawa i obowi\u0105zki stron, zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 projektu.Ca\u0142kowity koszt realizacji projektu, a zarazem ca\u0142kowita wysoko\u015b\u0107 wydatk\u00f3w kwalifikowanych\n                           zgodnie zasadami w zakresie kwalifikowalno\u015bci wydatk\u00f3w w ramach Programu Operacyjnego\n                           Inteligentny Rozw\u00f3j 2014-2020, wynosi 48.154.602,36 z\u0142. Przyznane sp\u00f3\u0142ce Pioma-Odlewnia\n                           Sp. z o.o. przez Instytucj\u0119 Po\u015brednicz\u0105c\u0105 dofinansowanie wynosi 40% ca\u0142kowitych wydatk\u00f3w\n                           kwalifikuj\u0105cych si\u0119 do obj\u0119cia wsparciem w ramach projektu i nie mo\u017ce przekroczy\u0107\n                           kwoty 19.261.840,94 z\u0142. Kwalifikowalno\u015bci wydatk\u00f3w dla projektu obejmuje okres od\n                           01.03.2017 r. do 31.08.2020 r.Projekt zak\u0142ada wykonanie instalacji pilota\u017cowej s\u0142u\u017c\u0105cej do wytwarzania innowacyjnych\n                           odlew\u00f3w staliwnych przeznaczonych do stosowania w ekstremalnych warunkach pracy _np.\n                           niska i wysoka temperatura, wysokie obci\u0105\u017cenie statyczne i dynamiczne, wysokie ci\u015bnienie,\n                           agresywne \u015brodowisko i substancje_, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mog\u0142y znale\u017a\u0107 zastosowanie m.in. w\n                           przemy\u015ble wydobywczym, Oil&Gas, offshore. Projekt stanowi realizacj\u0119 jednego z podstawowych cel\u00f3w przyj\u0119tej przez Emitenta \"Strategia\n                           PGO na lata 2017-2020\" w zakresie uzyskania mo\u017cliwo\u015bci produkcji oraz sprzeda\u017c odlew\u00f3w\n                           staliwnych z materia\u0142\u00f3w o podwy\u017cszonych parametrach.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107\n                           projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           zwo\u0142anego na dzie\u0144 27 czerwca 2017 r.  Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399\n                           \u00a7 1 i art. 402_1_ Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych zwo\u0142uje na dzie\u0144 27 czerwca 2017 r. na\n                           godzin\u0119 14.30 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Katowicach,\n                           przy ul. Armii Krajowej 51 _w siedzibie sp\u00f3\u0142ki FAMUR S.A._. W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje\n                           pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 1 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 27 kwietnia\n                           2017 r. Rada Nadzorcza Emitenta podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o zatwierdzeniu \"Strategii PGO na\n                           lata 2017-2020\" _Strategia_.Przyj\u0119ta \"Strategia PGO na lata 2017-2020\" jest dokumentem prezentuj\u0105cym kierunki\n                           rozwoju PGO w oparciu o misj\u0119 i wizj\u0119 organizacji oraz warto\u015bci, jakimi Grupa kieruje si\u0119 w prowadzeniu\n                           swojej dzia\u0142alno\u015bci. Kszta\u0142towanie nowoczesnego przemys\u0142u, wsparcie partner\u00f3w biznesowych\n                           i pracownik\u00f3w w osi\u0105ganiu wsp\u00f3lnego sukcesu poprzez ci\u0105g\u0142e doskonalenie i rozw\u00f3j oraz\n                           budowanie spo\u0142eczno\u015bci PGO opartej na warto\u015bciach jest filozofi\u0105, kt\u00f3ra inspiruje\n                           Grup\u0119 do dzia\u0142ania. PGO stale d\u0105\u017cy do osi\u0105gni\u0119cia pozycji preferowanego partnera biznesowego,\n                           po\u017c\u0105danego pracodawcy oraz innowacyjnej organizacji.Wdro\u017cenie i realizacja \"Strategii PGO na lata 2017-2020\" zak\u0142ada osi\u0105gni\u0119cie w 2020\n                           roku nast\u0119puj\u0105cych warto\u015bci: - Inwestycje 2017-2020 \u2013 110 mln z\u0142, - Przychody \u2013 540 mln z\u0142, - EBITDA \u2013 100 mln z\u0142, - Zysk netto \u2013 60 mln z\u0142.Strategia Grupy PGO przewiduje realizacj\u0119 dw\u00f3ch podstawowych cel\u00f3w strategicznych: - Wykorzystanie maksymalnych mocy produkcyjnych w 70% od 2020 roku co pozwoli na\n                           zapewnienie zasob\u00f3w finansowych, niezb\u0119dnych do trwa\u0142ego, d\u0142ugoterminowego rozwoju\n                           organizacji, pracownik\u00f3w, klient\u00f3w, partner\u00f3w biznesowych, a dzi\u0119ki temu b\u0119dzie generowa\u0107\n                           maksymalne, mo\u017cliwe w danych warunkach, korzy\u015bci dla inwestor\u00f3w; - Skuteczna produkcja oraz sprzeda\u017c odlew\u00f3w staliwnych z materia\u0142\u00f3w o podwy\u017cszonych\n                           parametrach co b\u0119dzie odpowiedzi\u0105 na oczekiwania rynku co do aktywnego uczestnictwa\n                           producent\u00f3w w redukcji koszt\u00f3w produkcji przy jednoczesnym spe\u0142nieniu wy\u017cszych wymaga\u0144\n                           jako\u015bciowych i mo\u017cliwo\u015bci stosowania materia\u0142\u00f3w w ekstremalnych warunkach pracy _np.\n                           niska i wysoka temperatura, wysokie obci\u0105\u017cenie statyczne i dynamiczne, wysokie ci\u015bnienie,\n                           agresywne \u015brodowisko i substancje_.  Spe\u0142nienie tych oczekiwa\u0144 umo\u017cliwi Grupie PGO\n                           wej\u015bcie na nowe, rozwojowe rynki zbytu, ograniczenie zapotrzebowania na pracownik\u00f3w,\n                           awans do czo\u0142\u00f3wki technologicznej Europy, a tym samym osi\u0105gni\u0119cie pozycji innowacyjnej\n                           organizacji oraz preferowanego dostawcy.Ponadto jedn\u0105 z kluczowych zmian pozwalaj\u0105cych na dalsze dzia\u0142ania w kierunku osi\u0105gni\u0119cia\n                           zak\u0142adanych wynik\u00f3w b\u0119dzie weryfikacja obecnego modelu biznesowego i zmiana na model\n                           macierzowy. Model ten zak\u0142ada specjalizacj\u0119 produktow\u0105 w segmentach oraz specjalizacj\u0119\n                           handlow\u0105 w bran\u017cach na poziomie Grupy. Strategia przewiduje tak\u017ce budow\u0119 nowego segmentu\n                           produktowego obr\u00f3bki mechanicznej na poziomie PGO oraz znacz\u0105ce wydatki na automatyzacj\u0119\n                           proces\u00f3w produkcyjnych.Przyj\u0119te w \"Strategii PGO na lata 2017-2020\" i prezentowane w niniejszym raporcie\n                           warto\u015bci finansowe nie stanowi\u0105 prognozy wynik\u00f3w finansowych. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-04-27"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym,\n                           tj. 15.03.2017 r. Nadzwyczajne Zgromadzenia Wsp\u00f3lnik\u00f3w sp\u00f3\u0142ek Pioma-Odlewnia Sp. z\n                           o.o. oraz Kopex Foundry Sp. z o.o. podj\u0119\u0142y uchwa\u0142y w sprawie inicjacji procesu po\u0142\u0105czenia\n                           obu sp\u00f3\u0142ek. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 podj\u0119tych uchwa\u0142 Zarz\u0105dy obu sp\u00f3\u0142ek zosta\u0142y upowa\u017cnione do podj\u0119cia\n                           dzia\u0142a\u0144 w celu ich po\u0142\u0105czenia. Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek jest zgodne ze strategi\u0105 Grupy PGO, kt\u00f3rej celem jest reorganizacja\n                           struktury grupy polegaj\u0105ca na wprowadzeniu segment\u00f3w produktowych uwzgl\u0119dniaj\u0105cych\n                           specjalizacje poszczeg\u00f3lnych zak\u0142ad\u00f3w przy jednoczesnym wykorzystaniu efektu synergii,\n                           uproszczeniu struktury grupy oraz ograniczeniu koszt\u00f3w operacyjnych i administracyjnych\n                           prowadzonej dzia\u0142alno\u015bci.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-03-15"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce raporty okresowe\n                           w 2017 roku przekazywane b\u0119d\u0105 w ni\u017cej okre\u015blonych terminach:   1. Skonsolidowane raporty kwartalne zawieraj\u0105ce kwartaln\u0105 informacj\u0119 finansow\u0105:  - I kwarta\u0142 2017 \u2013 30 maja 2017 r. - III kwarta\u0142 2016 \u2013 29 listopada 2017 r.2. Rozszerzony skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku \u2013 29 wrze\u015bnia\n                           2017 r. 3. Raporty roczne: - jednostkowy raport roczny za rok 2016 \u2013 28 kwietnia 2017 r.  - skonsolidowany raport roczny za rok 2016 \u2013 28 kwietnia 2017 r.  Na podstawie \u00a7 83 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia, Emitent o\u015bwiadcza, i\u017c w 2017 roku nie b\u0119dzie\n                           przekazywa\u0142 odr\u0119bnych raport\u00f3w kwartalnych w zwi\u0105zku z zamieszczaniem w skonsolidowanych\n                           raportach kwartalnych dodatkowych informacji finansowych oraz na podstawie \u00a7 83 ust.\n                           3 Rozporz\u0105dzenia Emitent o\u015bwiadcza, i\u017c w 2017 roku nie b\u0119dzie przekazywa\u0142 odr\u0119bnego\n                           raportu p\u00f3\u0142rocznego w zwi\u0105zku z zamieszczeniem w skonsolidowanym raporcie p\u00f3\u0142rocznym\n                           p\u00f3\u0142rocznego skr\u00f3conego sprawozdania finansowego. Ponadto Emitent informuje, \u017ce zgodnie\n                           z \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia nie b\u0119dzie publikowa\u0142 raportu kwartalnego i skonsolidowanego\n                           raportu kwartalnego za IV kwarta\u0142 2016 r. i IV kwarta\u0142 2017 r. oraz za II kwarta\u0142\n                           2017 r.  Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-01-31"
    },
    {
        "company_name": "POLSKA GRUPA ODLEWNICZA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Grupa Odlewnicza S.A. _Emitent_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym,\n                           tj. 26.01.2017 r. podpisa\u0142 z Kopex S.A. \"Umow\u0119 sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w\" na podstawie kt\u00f3rej\n                           Emitent naby\u0142 od Kopex S.A. 22.050 udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Kopex Foundry Sp. z o.o. za \u0142\u0105czn\u0105\n                           cen\u0119 7.000.000 z\u0142. Cena za udzia\u0142y p\u0142atna b\u0119dzie w dw\u00f3ch cz\u0119\u015bciach: 1.400.000 z\u0142 w\n                           dniu podpisania umowy oraz 5.600.000 z\u0142 w terminie do 30.04.2017 r.Nabyte udzia\u0142y stanowi\u0105 100% kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki Kopex Foundry Sp. z o.o.\n                           i daj\u0105 prawo do 22.050 g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu wsp\u00f3lnik\u00f3w co stanowi 100% wszystkich\n                           g\u0142os\u00f3w. \u0179r\u00f3d\u0142em finansowania nabycia udzia\u0142\u00f3w s\u0105 \u015brodki pochodz\u0105ce z emisji obligacji Emitenta.Dodatkowo w \"Umowie sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w\" Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119, \u017ce sp\u00f3\u0142ka Kopex Foundry\n                           Sp. z o.o. dokona sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 z um\u00f3w po\u017cyczek z Grup\u0105 Kopex na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119\n                           nale\u017cno\u015bci g\u0142\u00f3wnej 10.300.000 z\u0142 wraz z nale\u017cnymi odsetkami w terminie do 30.04.2017\n                           r., a sprzedaj\u0105cy _Kopex S.A._ zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do zwolnienia zabezpiecze\u0144 w postaci\n                           zastawu rejestrowego, ustanowionych na rzecz TDJ Equity IV S.A., na udzia\u0142ach i maj\u0105tku\n                           Kopex Foundry Sp. z o.o. w terminie 7 dni od dnia sp\u0142aty po\u017cyczek.Sp\u00f3\u0142ka Kopex Foundry z siedzib\u0105 w Stalowej Woli specjalizuje si\u0119 w produkcji odlew\u00f3w\n                           staliwnych i \u017celiwnych do maszyn budowlanych, urz\u0105dze\u0144 d\u017awigowych i transportowych,\n                           dla g\u00f3rnictwa, hutnictwa, cementowni, energetyki oraz przemys\u0142u morskiego i maszyn\n                           rolniczych. W wyniku transakcji Grupa PGO uzyska mo\u017cliwo\u015b\u0107 poszerzenia rynk\u00f3w zbytu\n                           oraz powi\u0119kszenia zdolno\u015bci produkcyjnych i poprawy efektywno\u015bci poprzez wykorzystanie\n                           synergii w wielu obszarach dzia\u0142alno\u015bci.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-01-26"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym, tj. 18.12.2018\n                           r., otrzyma\u0142 od ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., w trybie art. 69 ust.\n                           1 pkt. 2 w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt 2 ustawy o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych, zawiadomienie nast\u0119puj\u0105cej tre\u015bci:\"Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 69 ust. 1 pkt. 2 w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt 2 ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U. 2005 r. Nr 184, poz. 1539 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._, ALTUS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. _\"ALTUS TFI S.A.\"_, zawiadomienie\n                           w imieniu funduszy inwestycyjnych zarz\u0105dzanych przez ALTUS TFI S.A. i\u017c fundusze zarz\u0105dzane\n                           przez ALTUS TFI S.A. zmniejszy\u0142y sw\u00f3j udzia\u0142 poni\u017cej 5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w\n                           PGO S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_.Data i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie:Zmniejszenie udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce nast\u0105pi\u0142o na skutek przej\u0119cia\n                           w dniu 11 grudnia 2018 r. przez Rockbridge TFI S.A. od ALTUS TFI S.A. zarz\u0105dzania\n                           nast\u0119puj\u0105cymi funduszami inwestycyjnymi zamkni\u0119tymi:1. ALTUS Absolutnej Stopy Zwrotu Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty, - ALTUS Subfundusz Absolutnej Stopy Zwrotu Rynk\u00f3w Zagranicznych, - ALTUS Subfundusz Absolutnej Stopy Zwrotu Rynku Polskiego,2. ALTUS Absolutnej Stopy Zwrotu Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Rynku Polskiego 2,3. ALTUS Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktywnej Alokacji Sp\u00f3\u0142ek Dywidendowych,4. ALTUS Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Multi Strategia,5. ALTUS Multi Asset Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty.Liczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz o liczbie g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowym udziale w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w:Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiada\u0142y\n                           \u0142\u0105cznie 5 053 276 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 5,25% w kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki,\n                           uprawniaj\u0105cych do wykonywania 5 053 276 g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, co stanowi\u0142o 5,25% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Liczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowym udziale w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz o liczbie g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowym udziale w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w:Po zmianie udzia\u0142u fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez ALTUS TFI S.A. posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 1 163 580 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 1,21% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 1 163 580 g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, co stanowi 1,21% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce.Og\u00f3lna liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki wynosi 96 300 000.Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki. Brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c wy\u017cej powo\u0142anej\n                           ustawy w stosunku do akcjonariuszy. Brak jest instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych\n                           mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1_ i 2_ Ustawy.\"Podstawa prawna: art. 70 pkt. 1 ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.",
        "date": "2018-12-18"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, i\u017c w zwi\u0105zku z realizacj\u0105 Strategii PGO oraz\n                           w ramach dzia\u0142a\u0144 zwi\u0105zanych z reorganizacj\u0105 posiadanych przez Grup\u0119 PGO aktyw\u00f3w operacyjnych,\n                           w tym nieruchomo\u015bci, w dniu 7 grudnia 2018 r. Zgromadzenie Wsp\u00f3lnik\u00f3w Odlewni \u017beliwa\n                           \"\u015aREM\" Sp. z o.o. podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o przyj\u0119ciu do realizacji \"Planu reorganizacji maj\u0105tkowej\n                           PGO Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna Estate S.K.A. i Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o.\"Plan ten opiera si\u0119 na nast\u0119puj\u0105cych za\u0142o\u017ceniach:1. Powierzchnia grunt\u00f3w i budynk\u00f3w, na kt\u00f3rych b\u0119dzie prowadzona dzia\u0142alno\u015b\u0107 odlewnicza\n                           sp\u00f3\u0142ki Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o. zostanie zmniejszona o maj\u0105tek nieoperacyjny,\n                           kt\u00f3ry nie jest kluczowy dla procesu produkcyjnego Odlewni \u017beliwa \"\u015arem\" Sp. z o.o.\n                           Reorganizacja maj\u0105tku nie wp\u0142ywa na aktualne zdolno\u015bci produkcyjne.  2. Maj\u0105tek nieoperacyjny, kt\u00f3ry nie b\u0119dzie wykorzystywany do podstawowej dzia\u0142alno\u015bci\n                           odlewniczej zostanie wy\u0142\u0105czony z przedmiotu leasingu Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o._o\n                           kt\u00f3rym Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 13/2015 z dnia 01.09.2015 r_., a\n                           nast\u0119pnie sprzedany, oddany w najem lub wykorzystany do prowadzenia innej dzia\u0142alno\u015bci\n                           ni\u017c odlewnicza.Realizacja \"Planu reorganizacji maj\u0105tkowej Odlewni \u017beliwa \"\u015arem\" Sp. z.o.o.\" jest\n                           kolejnym krokiem w dalszym rozwoju sp\u00f3\u0142ki. Efektem podj\u0119tych dzia\u0142a\u0144 reorganizacyjnych\n                           b\u0119dzie trwa\u0142y spadek koszt\u00f3w operacyjnych o kwot\u0119 ok. 1,5 mln z\u0142 rocznie, g\u0142\u00f3wnie\n                           z tytu\u0142u obni\u017cenia koszt\u00f3w utrzymania maj\u0105tku _tj. podatku od nieruchomo\u015bci, op\u0142at\n                           z tytu\u0142u u\u017cytkowania wieczystego gruntu, remont\u00f3w, utrzymania ruchu, amortyzacji,\n                           energii cieplnej, logistyki wewn\u0119trznej_.  Skoncentrowanie dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o., dotychczas\n                           rozproszonej na znacznej powierzchni, b\u0119dzie wymaga\u0142o tak\u017ce nak\u0142ad\u00f3w inwestycyjnych\n                           na kwot\u0119 8,8 mln z\u0142. Inwestycje te b\u0119d\u0105 zrealizowane w latach 2019-2021 i b\u0119d\u0105 zwi\u0105zane\n                           przede wszystkim z realokacj\u0105 cz\u0119\u015bci proces\u00f3w operacyjnych w inne miejsca zak\u0142adu.\n                           Konsekwencj\u0105 tych dzia\u0142a\u0144 b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c likwidacja lub sprzeda\u017c cz\u0119\u015bci aktualnego\n                           maj\u0105tku sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ry w wyniku reorganizacji stanie si\u0119 zb\u0119dny. Wp\u0142ywy z tytu\u0142u zbycia\n                           zb\u0119dnego maj\u0105tku w latach 2019-2021 planowane s\u0105 na kwot\u0119 ok. 14,9 mln z\u0142. Natomiast\n                           warto\u015b\u0107 odpis\u00f3w aktualizuj\u0105cych maj\u0105tek przeznaczony do zbycia lub likwidacji szacowana\n                           jest na kwot\u0119 9,5 mln z\u0142, a rezerwy na przysz\u0142e koszty likwidacji zb\u0119dnych aktyw\u00f3w\n                           to warto\u015b\u0107 0,8 mln z\u0142.  Obci\u0105\u017cenia te, \u0142\u0105cznie w kwocie 10,3 mln z\u0142, jednorazowo wp\u0142yn\u0105\n                           na skonsolidowane wyniki finansowe Grupy PGO za 2018 r.D\u0142ugookresowe efekty przeprowadzonych zmian korzystnie wp\u0142yn\u0105 na efektywno\u015b\u0107 dzia\u0142alno\u015bci\n                           odlewni w \u015aremie zachowuj\u0105c w pe\u0142ni zdolno\u015bci produkcyjne zak\u0142adu przy jednoczesnej\n                           redukcji koszt\u00f3w jego funkcjonowania.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-12-07"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w przekazanym do publicznej wiadomo\u015bci\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym nr 27/2018 z dnia 3 grudnia 2018 r., w wyniku oczywistej omy\u0142ki\n                           pisarskiej, w za\u0142\u0105czniku obejmuj\u0105cym tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych na Nadzwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu w dniu 3 grudnia 2018 r., dosz\u0142o w tre\u015bci uchwa\u0142y nr 4 w sprawie zmiany\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki do podw\u00f3jnego podania niekt\u00f3rych pozycji PKD okre\u015blaj\u0105cych przedmiot\n                           dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki. W pozosta\u0142ym zakresie tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu zosta\u0142a przekazana prawid\u0142owo.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Emitent w za\u0142\u0105czeniu przesy\u0142a ponownie tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 3 grudnia 2018 wraz z za\u0142\u0105cznikiem po\n                           usuni\u0119ciu powt\u00f3rze\u0144 pozycji PKD w przedmiocie dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki. Podstawa prawna: \u00a7 15 ust. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia 2018\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-12-05"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 3 grudnia 2018 r. na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu reprezentowani byli Akcjonariusze posiadaj\u0105cy \u0142\u0105cznie 72.945.562\n                           akcji daj\u0105cych 72.945.562 g\u0142os\u00f3w. Akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 3 grudnia 2018 r.:1. TDJ Equity II Sp. z o.o. \u2013 64.521.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 88,451% na tym NWZ oraz\n                           67,000% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA Santander \u2013 6.544.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           8,971% na tym NWZ oraz 6,795% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Podstawa prawna: art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z p\u00f3\u017an. zm.",
        "date": "2018-12-03"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie w dniu 3 grudnia 2018 r. wraz z wynikami g\u0142osowa\u0144 oraz z za\u0142\u0105cznikiem\n                           do uchwa\u0142y nr 3Ponadto Emitent informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119\u0142o\n                           decyzj\u0119 o odst\u0105pieniu od wyboru Komisji Skrutacyjnej i powierzeniu obowi\u0105zku liczenia\n                           g\u0142os\u00f3w Przewodnicz\u0105cemu Zgromadzenia.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w dotycz\u0105cych podejmowanych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie uchwa\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6, 7 i 9 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           20 kwietnia 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-12-03"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 504 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A.\n                           niniejszym dokonuje drugiego zawiadomienia o zamiarze po\u0142\u0105czenia ze sp\u00f3\u0142kami PIOMA-ODLEWNIA\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Piotrkowie Trybunalskim oraz\n                           Ku\u017ania \"Glinik\" sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Gorlicach _Sp\u00f3\u0142ki\n                           Przejmowane_.DRUGIE ZAWIADOMIENIE O ZAMIARZE PO\u0141\u0104CZENIAZarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach przy ulicy Armii Krajowej 41, wpisanej\n                           do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach Wydzia\u0142 VIII Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           pod numerem KRS 0000305325 _dalej: Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca lub PGO_, po raz drugi zawiadamia\n                           akcjonariuszy o zamiarze powzi\u0119cia uchwa\u0142y o po\u0142\u0105czeniu ze sp\u00f3\u0142kami PIOMA-ODLEWNIA\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Piotrkowie Trybunalskim oraz\n                           Ku\u017ania \"Glinik\" sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Gorlicach _Sp\u00f3\u0142ki\n                           Przejmowane_ na warunkach okre\u015blonych w Planie Po\u0142\u0105czenia udost\u0119pnionym na podstawie\n                           art. 500 \u00a7 2\u00b9 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych bezp\u0142atnie do publicznej wiadomo\u015bci na stronie\n                           internetowej http://pgosa.pl/. Z uwagi na to, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca posiada wszystkie udzia\u0142y Sp\u00f3\u0142ek Przejmowanych,\n                           po\u0142\u0105czenie zostanie przeprowadzone stosownie do art. 515 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           tj. bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej, z zastosowaniem tzw.\n                           procedury uproszczonej, w ramach kt\u00f3rej nie zostaj\u0105 sporz\u0105dzone sprawozdania zarz\u0105d\u00f3w\n                           \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 sp\u00f3\u0142ek uzasadniaj\u0105ce po\u0142\u0105czenie, a plan po\u0142\u0105czenia nie zostanie poddany\n                           badaniu przez bieg\u0142ego s\u0105dowego.Akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej w terminie od dnia publikacji pierwszego zawiadomienia\n                           o planowanym po\u0142\u0105czeniu - b\u0119d\u0105 mogli zapoznawa\u0107 si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej\n                           w Katowicach, ul. Armii Krajowej 41, 40-698 Katowice, z dokumentami o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 505 \u00a7 1 w zw. z art. 516 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, do dnia podj\u0119cia uchwa\u0142y\n                           o po\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna: inne regulacje \u2013 art. 504 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.",
        "date": "2018-11-15"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 504 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A.\n                           niniejszym dokonuje pierwszego zawiadomienia o zamiarze po\u0142\u0105czenia ze sp\u00f3\u0142kami PIOMA-ODLEWNIA\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Piotrkowie Trybunalskim oraz\n                           Ku\u017ania \"Glinik\" sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Gorlicach _Sp\u00f3\u0142ki\n                           Przejmowane_.PIERWSZE ZAWIADOMIENIE O ZAMIARZE PO\u0141\u0104CZENIAZarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach przy ulicy Armii Krajowej 41, wpisanej\n                           do Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach Wydzia\u0142 VIII Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           pod numerem KRS 0000305325 _dalej: Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca lub PGO_, po raz pierwszy zawiadamia\n                           akcjonariuszy o zamiarze powzi\u0119cia uchwa\u0142y o po\u0142\u0105czeniu ze sp\u00f3\u0142kami PIOMA-ODLEWNIA\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Piotrkowie Trybunalskim oraz\n                           Ku\u017ania \"Glinik\" sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Gorlicach _Sp\u00f3\u0142ki\n                           Przejmowane_ na warunkach okre\u015blonych w Planie Po\u0142\u0105czenia udost\u0119pnionym na podstawie\n                           art. 500 \u00a7 2\u00b9 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych bezp\u0142atnie do publicznej wiadomo\u015bci na stronie\n                           internetowej http://pgosa.pl/. Z uwagi na to, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca posiada wszystkie udzia\u0142y Sp\u00f3\u0142ek Przejmowanych,\n                           po\u0142\u0105czenie zostanie przeprowadzone stosownie do art. 515 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           tj. bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej; z zastosowaniem tzw.\n                           procedury uproszczonej, w ramach kt\u00f3rej nie zostaj\u0105 sporz\u0105dzone sprawozdania zarz\u0105d\u00f3w\n                           \u0142\u0105cz\u0105cych si\u0119 sp\u00f3\u0142ek uzasadniaj\u0105ce po\u0142\u0105czenie, a plan po\u0142\u0105czenia nie zostanie poddany\n                           badaniu przez bieg\u0142ego s\u0105dowego.Akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej w terminie od dnia publikacji pierwszego zawiadomienia\n                           o planowanym po\u0142\u0105czeniu - b\u0119d\u0105 mogli zapoznawa\u0107 si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej\n                           w Katowicach, ul. Armii Krajowej 41, 40-698 Katowice, z dokumentami o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 505 \u00a7 1 w zw. z art. 516 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, do dnia podj\u0119cia uchwa\u0142y\n                           o po\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna: inne regulacje \u2013 art. 504 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.",
        "date": "2018-10-31"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105\n                           by\u0107 przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego na dzie\u0144 3 grudnia\n                           2018 r.  Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-31"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 i art. 402_1_\n                           Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych zwo\u0142uje na dzie\u0144 3 grudnia 2018 r. na godzin\u0119 12.00 Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Katowicach, przy ul. Armii Krajowej\n                           51 _w siedzibie sp\u00f3\u0142ki FAMUR S.A._. W za\u0142\u0105czeniu Emitent przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia\n                           o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt. 1 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-31"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 31 pa\u017adziernika 2018 r. podj\u0105\u0142\n                           decyzj\u0119 o zamiarze po\u0142\u0105czenia ze sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. i Ku\u017ania\n                           \"Glinik\" Sp. z o.o., w kt\u00f3rych Emitent posiada 100% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           oraz uzgodni\u0142 i podpisa\u0142, wraz z \u0142\u0105czonymi sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi, plan po\u0142\u0105czenia.Po\u0142\u0105czenie PGO S.A. ze sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. i Ku\u017ania \"Glinik\"\n                           Sp. z o.o. nast\u0105pi w trybie art. 492 \u00a7 1 pkt 1 k.s.h., poprzez przej\u0119cie przez PGO\n                           S.A. - jako Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przejmuj\u0105c\u0105 ca\u0142ych maj\u0105tk\u00f3w Sp\u00f3\u0142ek Przejmowanych tj. Pioma-Odlewnia\n                           Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Piotrkowie Trybunalskim oraz Ku\u017ania \"Glinik\" Sp. z o.o. z\n                           siedzib\u0105 w Gorlicach. Z uwagi na to, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przejmuj\u0105ca jest jedynym wsp\u00f3lnikiem\n                           Sp\u00f3\u0142ek Przejmowanych, po\u0142\u0105czenie zostanie przeprowadzone w spos\u00f3b uproszczony, stosownie\n                           do art. 516 \u00a7 6 k.s.h. bez podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej oraz\n                           bez wydawania akcji Sp\u00f3\u0142ki Przejmuj\u0105cej wsp\u00f3lnikowi Sp\u00f3\u0142ek Przejmowanych.Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek produkcyjnych Emitenta w PGO S.A. ma na celu dalsz\u0105 integracj\u0119 proces\u00f3w\n                           realizowanych w Grupie PGO w ramach przyj\u0119tej w latach poprzednich strategii. Grupa\n                           PGO, realizuj\u0105c strategi\u0119, zintegrowa\u0142a wiele proces\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce PGO S.A. _handel \u2013\n                           front office, zarz\u0105dzanie znakami towarowymi, finanse, ksi\u0119gowo\u015b\u0107, controlling, kadry,\n                           p\u0142ace_ w wyniku czego nast\u0105pi\u0142 wzrost efektywno\u015bci. Dalsza integracja w obszarze proces\u00f3w\n                           produkcyjnych, centralizacji zakup\u00f3w czy finansowania potrzeb inwestycyjnych zwi\u0119kszy\n                           skuteczno\u015b\u0107 realizowanych dzia\u0142a\u0144 operacyjnych. Z uwagi na ujednolicanie systemu informatycznego\n                           wykorzystywanego w poszczeg\u00f3lnych sp\u00f3\u0142kach Grupy PGO w pierwszej kolejno\u015bci po\u0142\u0105czeniu\n                           z PGO S.A. podlega\u0107 b\u0119d\u0105 sp\u00f3\u0142ki Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. i Ku\u017ania \"Glinik\" Sp. z\n                           o.o., a nast\u0119pnie, po zintegrowaniu system\u00f3w informatycznych, po\u0142\u0105czone zostan\u0105 Odlewnia\n                           \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o. oraz PGO Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna S.K.A. _kt\u00f3ra zostanie uprzednio\n                           przekszta\u0142cona w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105_.W efekcie zrealizowanego po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ek dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie produkcji odlew\u00f3w\n                           i odkuwek realizowana b\u0119dzie w jednym podmiocie prawnym \u2013 PGO S.A., natomiast za zarz\u0105dzanie\n                           maj\u0105tkiem nieoperacyjnym oraz zmianami na nieruchomo\u015bciach Grupy odpowiada\u0107 b\u0119dzie\n                           nadal PGO Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna Estate S.K.A. Us\u0142ugi produkcyjne w obszarach, w kt\u00f3rych PGO\n                           S.A. nie b\u0119dzie posiada\u0142a w\u0142asnych aktyw\u00f3w realizowane b\u0119d\u0105 przez PGO Services Sp.\n                           z o.o.Po\u0142\u0105czenie sp\u00f3\u0142ek Grupy PGO zgodnie z powy\u017cszymi za\u0142o\u017ceniami pozwoli uzyska\u0107 prost\u0105\n                           i czytelna struktur\u0119 organizacyjn\u0105, u\u0142atwi relacje z klientami, zarz\u0105dzanie operacyjne\n                           i komunikacj\u0119 wewn\u0119trzn\u0105, zwi\u0119kszy zdolno\u015b\u0107 do finansowania zewn\u0119trznego i wewn\u0119trznego\n                           potrzeb operacyjnych i inwestycyjnych, a sama dzia\u0142alno\u015b\u0107 w sp\u00f3\u0142ce PGO S.A. b\u0119dzie\n                           bardziej zdywersyfikowana w ramach bran\u017c, produkt\u00f3w, rynk\u00f3w i klient\u00f3w.Sp\u00f3\u0142ki podlegaj\u0105ce po\u0142\u0105czeniu:PGO S.A. z siedzib\u0105 w Katowice _40-698_, ul. Armii Krajowej 41, wpisana do rejestru\n                           przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Katowice-Wsch\u00f3d\n                           w Katowicach Wydzia\u0142 VIII Gospodarczy KRS pod numerem KRS 0000305325. PGO S.A. jako podmiot dominuj\u0105cy w Grupie prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 holdingow\u0105 oraz \u015bwiadczy\n                           na rzecz sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych us\u0142ugi zarz\u0105dcze i administracyjne.Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Piotrkowie Trybunalski _97-300_, ul. Dmowskiego\n                           38, wpisana do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez\n                           S\u0105d Rejonowy dla \u0141odzi-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia w \u0141odzi XX Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod numerem\n                           KRS 0000287707Przedmiot dzia\u0142alno\u015bci: odlewnictwo \u017celiwa, odlewnictwo staliwa, odlewnictwo metali\n                           lekkich, miedzi i stop\u00f3w miedzi, obr\u00f3bka metali, produkcja modeli odlewniczych, us\u0142ugi\n                           laboratoryjne.Ku\u017ania \"Glinik\" Sp. z o.o. z siedziba w Gorlicach _38-300_, ul. Chopina 33A, wpisana\n                           do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           dla Krakowa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia w Krakowie Wydzia\u0142 XII Gospodarczy KRS pod numerem KRS 0000072570Przedmiot dzia\u0142alno\u015bci: kucie, prasowanie, wyt\u0142aczanie i walcowanie metali, metalurgia\n                           proszk\u00f3w, obr\u00f3bka metali i nak\u0142adanie pow\u0142ok na metale, obr\u00f3bka mechaniczna element\u00f3w\n                           metalowych, produkcja konstrukcji metalowych i ich cz\u0119\u015bci.Jednocze\u015bnie w za\u0142\u0105czeniu Emitent przekazuje tre\u015b\u0107 uzgodnionego, przyj\u0119tego i podpisanego\n                           planu po\u0142\u0105czenia sp\u00f3\u0142ek PGO S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach, Pioma-Odlewnia Sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w Piotrkowie Trybunalskim i Ku\u017ani \"Glinik\" Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Gorlicach\n                           sporz\u0105dzonego zgodnie z art. 499 k.s.h.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-10-31"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 10 pa\u017adziernika 2018\n                           r. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o do Rada Nadzorcza Emitenta Pana Tomasza\n                           Kruka.Pan Tomasz Kruk posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Studiowa\u0142 na Wydziale Mened\u017cerskim w\n                           Wy\u017cszej Szkole Handlu i Prawa w Warszawie, gdzie uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra ekonomii _specjalizacja:\n                           zarz\u0105dzanie strategiczne_. Edukacj\u0119 w zakresie zarz\u0105dzania ryzykiem zdobywa\u0142 w Szkole\n                           G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie _Podyplomowe Studia Zarz\u0105dzania Ryzykiem w Instytucjach\n                           Finansowych_. W 2006 r. zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Institue of Internal Auditors, FL, USA\n                           W 2008 r. uzyska\u0142 dyplom Certified Internal Auditor _CIA_. Posiada kwalifikacje w\n                           zakresie zarz\u0105dzania projektami _Prince2 Foundation Examination_. Cz\u0142onek International\n                           Compliance Association \u2013 uzyska\u0142 dyplom ICA International Diploma in Governance, Risk\n                           & Compliance.Posiada ponad 10-letnie do\u015bwiadczenie w obszarze audytu zapewnienia zgodno\u015bci, audytu\n                           wewn\u0119trznego i kontroli specjalnych, audyt\u00f3w doradczych, doradztwa w sprawach spornych,\n                           zarz\u0105dzania ryzykiem oraz w projektach z zakresu zarz\u0105dzania ryzykiem oszustw i nadu\u017cy\u0107.\n                           Realizowa\u0142 projekty w wielu bran\u017cach: finansowej, logistyki, transportu, zarz\u0105dzania\n                           nieruchomo\u015bciami, geodezji i kartografii, zarz\u0105dzania projektami infrastrukturalnymi,\n                           IT i telekomunikacji, hotelarstwa i gastronomii/zarz\u0105dzania o\u015brodkami wczasowymi,\n                           deweloperskiej, czy w przemy\u015ble lekkim.Posiada wieloletnie do\u015bwiadczenie mened\u017cerskie i nadzorcze, w tym jako cz\u0142onek komitet\u00f3w\n                           inwestycyjnych. Przez kilkana\u015bcie lat wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 bezpo\u015brednio z zarz\u0105dami i radami\n                           nadzorczymi sp\u00f3\u0142ek sektora prywatnego i publicznego, m.in.:2018 \tZarz\u0105dzaj\u0105cy Ryzykiem _TFI Energia_2017-2018 \tMened\u017cer ds. Zgodno\u015bci i Zarz\u0105dzania Ryzykiem _PFR Ventures_2016 \tDoradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania _The\n                           Raven Group_2016 \tPe\u0142nomocnik Zarz\u0105du ds. projektu pre-pack _Kopex-Famago_2015/2016 \tCz\u0142onek Rady Nadzorczej _Polska Wytw\u00f3rnia Papier\u00f3w Warto\u015bciowych_2015 \tDyrektor ds. Jako\u015bci i Ryzyka Operacyjnego \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du _PKP Polskie Linie\n                           Kolejowe_2012-2015 \tDyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy ds. Audytu i Kontroli _Grupa PKP_2012-2015 \tCz\u0142onek Rady Inwestor\u00f3w Funduszu W\u0142asno\u015bci Pracowniczej PKP _Legg Mason\n                           TFI/ING TFI_2008-2012 \tDyrektor Departamentu Nadzoru i Kontroli Ryzyka, Audytor Wewn\u0119trzny _PKO\n                           TFI_2006-2008 \tDyrektor Inspektor Nadzoru _PZU TFI_2003-2005 \tCompliance & Financial Risk Manager _Grupa CA IB_2001-2005 \tInspektor Nadzoru _BPH TFI_Uko\u0144czone kursy i szkolenia:Private Equity and Venture Capital _Universit\u00e0 Bocconi, 2018_, ICA International Diploma\n                           in Governance, Risk and Compliance _2017_, Dyplom potwierdzaj\u0105cy pozytywny wynik egzaminu\n                           dla kandydat\u00f3w na cz\u0142onk\u00f3w rad nadzorczych w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa _2015_, Audyt\n                           wewn\u0119trzny _EY, 2013_, Prince2 Foundation Examination _Infovide-Matrix, 2010_, Certified\n                           Internal Auditor _IIA, 2008_, Compliance/AML Workshops _Credit Suisse, 2008_, Preparing\n                           Financial Statements, Managerial Accounting, Managing People _BPP Professional Education,\n                           2006_.Pan Tomasz Kruk nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           PGO S.A., nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki\n                           osobowej, cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej ani w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onek jej organu. Pan Tomasz Kruk nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na\n                           podstawie ustawy o KRS.Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce zgodnie z o\u015bwiadczeniem Pan Tomasz Kruk spe\u0142nia kryteria\n                           niezale\u017cno\u015bci cz\u0142onka Rady Nadzorczej, okre\u015blone w przepisach ustawy z dnia 11 maja\n                           2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym _Dz.U.\n                           z 2017 r., poz. 1089_.Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 5 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           20 kwietnia 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-10"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 10 pa\u017adziernika 2018 r. na Nadzwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu reprezentowani byli Akcjonariusze posiadaj\u0105cy \u0142\u0105cznie 80.245.562\n                           akcji daj\u0105cych 80.245.562 g\u0142os\u00f3w. Akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5% liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 10 pa\u017adziernika 2018 r.:1. TDJ Equity II Sp. z o.o. \u2013 64.521.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 80,404% na tym NWZ oraz\n                           67,000% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny \u2013 7.300.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           9,097% na tym NWZ oraz 7,580% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;3. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK \u2013 6.544.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           8,155% na tym NWZ oraz 6,795% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Podstawa prawna: art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z p\u00f3\u017an. zm.",
        "date": "2018-10-10"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie w dniu 10 pa\u017adziernika 2018 r. wraz z wynikami g\u0142osowa\u0144.  Ponadto Emitent informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119\u0142o\n                           decyzj\u0119 o odst\u0105pieniu od wyboru Komisji Skrutacyjnej z uwagi na zastosowanie elektronicznego\n                           systemu liczenia g\u0142os\u00f3w.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w dotycz\u0105cych podejmowanych przez Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie uchwa\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6, 7 i 9 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           20 kwietnia 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-10"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 3 pa\u017adziernika 2018\n                           r. Emitent otrzyma\u0142 od TDJ Equity II Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Tarnowskich G\u00f3rach, akcjonariusza\n                           reprezentuj\u0105cego  co najmniej jedn\u0105 dwudziest\u0105 kapita\u0142u zak\u0142adowego i dzia\u0142aj\u0105cego\n                           na podstawie art. 401 \u00a7 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zg\u0142oszenie do punktu 5 porz\u0105dku\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego na 10 pa\u017adziernika 2018 r. niezale\u017cnego\n                           kandydata do Rady Nadzorczej Emitenta \u2013 Pana Tomasza Kruka.\u017byciorys zawodowy kandydata do Rady Nadzorczej Emitenta:Pan Tomasz Kruk posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Studiowa\u0142 na Wydziale Mened\u017cerskim w\n                           Wy\u017cszej Szkole Handlu i Prawa w Warszawie, gdzie uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra ekonomii _specjalizacja:\n                           zarz\u0105dzanie strategiczne_. Edukacj\u0119 w zakresie zarz\u0105dzania ryzykiem zdobywa\u0142 w Szkole\n                           G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie _Podyplomowe Studia Zarz\u0105dzania Ryzykiem w Instytucjach\n                           Finansowych_. W 2006 r. zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Institue of Internal Auditors, FL, USA\n                           W 2008 r. uzyska\u0142 dyplom Certified Internal Auditor _CIA_. Posiada kwalifikacje w\n                           zakresie zarz\u0105dzania projektami _Prince2 Foundation Examination_. Cz\u0142onek International\n                           Compliance Association \u2013 uzyska\u0142 dyplom ICA International Diploma in Governance, Risk\n                           & Compliance.Posiada ponad 10-letnie do\u015bwiadczenie w obszarze audytu zapewnienia zgodno\u015bci, audytu\n                           wewn\u0119trznego i kontroli specjalnych, audyt\u00f3w doradczych, doradztwa w sprawach spornych,\n                           zarz\u0105dzania ryzykiem oraz w projektach z zakresu zarz\u0105dzania ryzykiem oszustw i nadu\u017cy\u0107.\n                           Realizowa\u0142 projekty w wielu bran\u017cach: finansowej, logistyki, transportu, zarz\u0105dzania\n                           nieruchomo\u015bciami, geodezji i kartografii, zarz\u0105dzania projektami infrastrukturalnymi,\n                           IT i telekomunikacji, hotelarstwa i gastronomii/zarz\u0105dzania o\u015brodkami wczasowymi,\n                           deweloperskiej, czy w przemy\u015ble lekkim.Posiada wieloletnie do\u015bwiadczenie mened\u017cerskie i nadzorcze, w tym jako cz\u0142onek komitet\u00f3w\n                           inwestycyjnych. Przez kilkana\u015bcie lat wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 bezpo\u015brednio z zarz\u0105dami i radami\n                           nadzorczymi sp\u00f3\u0142ek sektora prywatnego i publicznego, m.in.:2018 \tZarz\u0105dzaj\u0105cy Ryzykiem _TFI Energia_2017-2018 \tMened\u017cer ds. Zgodno\u015bci i Zarz\u0105dzania Ryzykiem _PFR Ventures_2016 \tDoradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania _The\n                           Raven Group_2016 \tPe\u0142nomocnik Zarz\u0105du ds. projektu pre-pack _Kopex-Famago_2015/2016 \tCz\u0142onek Rady Nadzorczej _Polska Wytw\u00f3rnia Papier\u00f3w Warto\u015bciowych_2015 \tDyrektor ds. Jako\u015bci i Ryzyka Operacyjnego \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du _PKP Polskie Linie\n                           Kolejowe_2012-2015 \tDyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy ds. Audytu i Kontroli _Grupa PKP_2012-2015 \tCz\u0142onek Rady Inwestor\u00f3w Funduszu W\u0142asno\u015bci Pracowniczej PKP _Legg Mason\n                           TFI/ING TFI_2008-2012 \tDyrektor Departamentu Nadzoru i Kontroli Ryzyka, Audytor Wewn\u0119trzny _PKO\n                           TFI_2006-2008 \tDyrektor Inspektor Nadzoru _PZU TFI_2003-2005 \tCompliance & Financial Risk Manager _Grupa CA IB_2001-2005 \tInspektor Nadzoru _BPH TFI_Uko\u0144czone kursy i szkoleniaPrivate Equity and Venture Capital _Universit\u00e0 Bocconi, 2018_, ICA International Diploma\n                           in Governance, Risk and Compliance _2017_, Dyplom potwierdzaj\u0105cy pozytywny wynik egzaminu\n                           dla kandydat\u00f3w na cz\u0142onk\u00f3w rad nadzorczych w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa _2015_, Audyt\n                           wewn\u0119trzny _EY, 2013_, Prince2 Foundation Examination _Infovide-Matrix, 2010_, Certified\n                           Internal Auditor _IIA, 2008_, Compliance/AML Workshops _Credit Suisse, 2008_, Preparing\n                           Financial Statements, Managerial Accounting, Managing People _BPP Professional Education,\n                           2006_.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-03"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 3 pa\u017adziernika\n                           2018 r., Emitent uzyska\u0142 informacj\u0119 o dokonaniu w dniu 2 pa\u017adziernika 2018 r., przez\n                           S\u0105d Rejonowy Pozna\u0144 - Nowe Miasto i Wilda w Poznaniu, IX Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego, wpisu w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w przekszta\u0142cenia sp\u00f3\u0142ki Odlewnia\n                           \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. _Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cana_ w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           pod firm\u0105 Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o. _Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cona_.Przekszta\u0142cenie Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142canej nast\u0105pi\u0142o na podstawie uchwa\u0142y Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A.  z dnia 30 lipca 2018 r. zgodnie\n                           z planem przekszta\u0142cenia sporz\u0105dzonym w dniu 26 kwietnia 2018 r., na podstawie art.\n                           551 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. Przekszta\u0142cenie formy prawnej Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           jest elementem procesu porz\u0105dkowania Grupy PGO, realizowanego w ramach \"Strategii\n                           PGO na lata 2017-2020\" i ma na celu wprowadzenia jednolitej formy prawnej dla sp\u00f3\u0142ek\n                           zale\u017cnych Emitenta.O przekszta\u0142ceniu sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Emitent informowa\u0142 w raportach bie\u017c\u0105cych nr 4/2018\n                           z dnia 26 kwietnia 2018 r. oraz nr 12/2018 z dnia 30 lipca 2018 r.Podstawa prawna: inne regulacje \u2013 art. 552 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych.",
        "date": "2018-10-03"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym tj. 28 wrze\u015bnia\n                           2018 r. Emitent otrzyma\u0142, podpisane ze strony Raiffeisen Bank Polska S.A. _Bank_,\n                           aneksy do um\u00f3w kredytowych ze sp\u00f3\u0142kami nale\u017c\u0105cymi do Grupy Kapita\u0142owej Emitenta przed\u0142u\u017caj\u0105ce\n                           kredytowanie na kolejny okres oraz umow\u0119 kredytow\u0105 zawart\u0105 z Emitentem. \u0141\u0105czny maksymalny\n                           limit kredytowy na wszystkie sp\u00f3\u0142ki Grupy Emitenta w ramach zawartych um\u00f3w wynosi\n                           58 mln PLN. Limity maksymalnego zad\u0142u\u017cenia dla poszczeg\u00f3lnych sp\u00f3\u0142ek Grupy Emitenta\n                           wynosz\u0105: - Odlewnia \u017beliwa \"\u015arem\" S.A. limit 40 mln PLN, - Pioma-Odlewnia Sp. z o.o. limit 8 mln PLN, - Ku\u017ania \"Glinik\" Sp. z o.o. limit 9 mln PLN, - PGO S.A. limit 1 mln PLN.Na podstawie zawartych aneks\u00f3w limity kredytowe przyznane zosta\u0142y dla sp\u00f3\u0142ek Grupy\n                           Emitenta na okres do dnia 30 wrze\u015bnia 2021 r. _\"dzie\u0144 ostatecznej sp\u0142aty limitu\"_,\n                           przy czym ostateczny termin sp\u0142aty ewentualnych zobowi\u0105za\u0144 z tytu\u0142u udzielonych gwarancji\n                           bankowych to 30 wrze\u015bnia 2022 r. W ramach zawartych um\u00f3w dopuszczalne formy wykorzystania\n                           przyznanych sp\u00f3\u0142kom Grupy Emitenta kredyt\u00f3w, w ramach sublimit\u00f3w, to:  - kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym w PLN lub EUR, - gwarancje bankowe w PLN lub walutach obcych.  Zabezpieczenie sp\u0142aty przyznanych limit\u00f3w: - Odlewnia \u017beliwa \"\u015arem\" S.A.: pe\u0142nomocnictwo do rachunk\u00f3w kredytobiorcy w Banku,\n                           weksel in blanco z deklaracj\u0105 wekslow\u0105, hipoteka \u0142\u0105czna do kwoty 60 mln PLN na nieruchomo\u015bci\n                           po\u0142o\u017conej w \u015aremie, - Pioma-Odlewnia Sp. z o.o.: pe\u0142nomocnictwo do rachunk\u00f3w kredytobiorcy w Banku, weksel\n                           in blanco z deklaracj\u0105 wekslow\u0105, zastaw rejestrowy na \u015brodkach obrotowych do kwoty\n                           12 mln PLN, - Ku\u017ania \"Glinik\" Sp. z o.o.: pe\u0142nomocnictwo do rachunk\u00f3w kredytobiorcy w Banku,\n                           weksel in blanco z deklaracj\u0105 wekslow\u0105, hipoteka do kwoty 9 mln z\u0142 na nieruchomo\u015bci\n                           po\u0142o\u017conej w Gorlicach, cesja nale\u017cno\u015bci od d\u0142u\u017cnik\u00f3w kredytobiorcy,  - PGO S.A.: pe\u0142nomocnictwo do rachunk\u00f3w kredytobiorcy w Banku, weksel in blanco z\n                           deklaracj\u0105 wekslow\u0105.Warunki finansowe zawartych um\u00f3w nie odbiegaj\u0105 od powszechnie stosowanych na rynku\n                           dla tego rodzaju um\u00f3w, umowy zosta\u0142y zawarte na finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci\n                           kredytobiorc\u00f3w. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-09-28"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105\n                           by\u0107 przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego na dzie\u0144 10 pa\u017adziernika\n                           2018 r.  Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-09-13"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 i art. 402_1_\n                           Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych zwo\u0142uje na dzie\u0144 10 pa\u017adziernika 2018 r. na godzin\u0119 13.30\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Katowicach, przy ul.\n                           Armii Krajowej 51 _w siedzibie sp\u00f3\u0142ki FAMUR S.A._. W za\u0142\u0105czeniu Emitent przekazuje\n                           pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt. 1 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-09-13"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym, tj. 13 wrze\u015bnia\n                           2018 r., Emitent otrzyma\u0142 pismo od cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pana Roberta Rogowskiego\n                           z informacj\u0105, \u017ce ze skutkiem na dzie\u0144 30 wrze\u015bnia 2018 r. sk\u0142ada rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa\n                           w Radzie Nadzorczej PGO S.A. z siedzib\u0105 w Katowicach.Jako pow\u00f3d rezygnacji Pan Robert Rogowski poda\u0142 planowane w przysz\u0142o\u015bci nawi\u0105zanie\n                           wsp\u00f3\u0142pracy z TDJ S.A., kt\u00f3ra wi\u0105\u017ce si\u0119 z utrata statusu niezale\u017cnego cz\u0142onka Rady\n                           Nadzorczej.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 4 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia 2018\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-09-13"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 30 lipca 2018 r. Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Emitenta \u2013 Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A., podj\u0119\u0142o\n                           uchwa\u0142\u0119 w sprawie przekszta\u0142cenia sp\u00f3\u0142ki Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. _Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cana_\n                           w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 pod firm\u0105 Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o.\n                           _Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cona_.Przekszta\u0142cenie Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142canej nast\u0119puje zgodnie z planem przekszta\u0142cenia\n                           sporz\u0105dzonym w dniu 26 kwietnia 2018 r., na podstawie art. 551 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych. Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cana zostanie przekszta\u0142cona w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105,\n                           kt\u00f3ra b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142a jako Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cona pod firm\u0105 Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp.\n                           z o.o.Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142conej wynosi 21.466.440,00 z\u0142 i dzieli si\u0119 na 357.774\n                           udzia\u0142y o warto\u015bci nominalnej 60,00 z\u0142 ka\u017cdy. Wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego w wyniku\n                           przeprowadzonego przekszta\u0142cenia sp\u00f3\u0142ki akcyjnej w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           nie ulega zmianie. Z uwagi na fakt, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cana jest sp\u00f3\u0142k\u0105 jednoosobow\u0105, nie przewiduje\n                           si\u0119 mo\u017cliwo\u015bci nie uczestniczenia przez jedynego akcjonariusza w Sp\u00f3\u0142ce Przekszta\u0142conej,\n                           a zatem nie okre\u015bla si\u0119 wysoko\u015bci kwoty przeznaczonej na wyp\u0142aty dla akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142canej nieuczestnicz\u0105cych w Sp\u00f3\u0142ce Przekszta\u0142conej. Nie przyznaje\n                           si\u0119 praw osobistych wsp\u00f3lnikowi uczestnicz\u0105cemu w Sp\u00f3\u0142ce Przekszta\u0142conej. W zwi\u0105zku z podj\u0119ciem przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\"\n                           S.A. uchwa\u0142y w sprawie przekszta\u0142cenia sp\u00f3\u0142ki Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. w sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 pod firm\u0105 Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o. Emitent\n                           podpisa\u0142 w dniu 30 lipca 2018 r. akt za\u0142o\u017cycielski sp\u00f3\u0142ki z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105.Przekszta\u0142cenie formy prawnej Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           jest elementem procesu porz\u0105dkowania Grupy PGO, realizowanego w ramach \"Strategii\n                           PGO na lata 2017-2020\" i ma na celu wprowadzenia jednolitej formy prawnej dla sp\u00f3\u0142ek\n                           zale\u017cnych Emitenta. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-07-30"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 29 czerwca 2018 r. na Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu reprezentowani byli Akcjonariusze posiadaj\u0105cy \u0142\u0105cznie 86.178.951 akcji\n                           daj\u0105cych 86.178.951 g\u0142os\u00f3w. Akcjonariusze posiadaj\u0105cy co najmniej 5% liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu w dniu 29 czerwca 2018 r.:1. TDJ Equity II Sp. z o.o. \u2013 64.521.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 74,869% na tym ZWZ oraz\n                           67,000% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;2. Nationale-Nederlanden Otwarty Fundusz Emerytalny \u2013 7.344.572 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           8,522% na tym ZWZ oraz 7,627% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;3. AVIVA Otwarty Fundusz Emerytalny AVIVA BZ WBK \u2013 6.544.000 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o\n                           7,594% na tym ZWZ oraz 6,795% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w;Podstawa prawna: art. 70 pkt 3_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z p\u00f3\u017an. zm.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym tj. 29 czerwca 2018 r.\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o do Rady Nadzorczej Emitenta, na now\u0105 dwuletni\u0105\n                           kadencj\u0119, nast\u0119puj\u0105ce osoby: Pana Tomasza Domoga\u0142\u0119, Pani\u0105 Dorot\u0119 Wyjad\u0142owsk\u0105, Pana\n                           Jacka Krysi\u0144skiego, Pana Roberta Rogowskiego, Pana Czes\u0142awa Kisiela, Pana Micha\u0142a\n                           Nowaka, Pana Jacka Leonkiewicza oraz Pani\u0105 Magdalen\u0119 Zaj\u0105czkowsk\u0105-Ejsymont.Informacje na temat wykszta\u0142cenia, kwalifikacji i zajmowanych wcze\u015bniej stanowisk,\n                           wraz z opisem przebiegu kariery zawodowej powo\u0142anych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Emitenta\n                           zawiera za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu. Podstawa prawna: Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 5 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           20 kwietnia 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d PGO S.A. _Emitent_ przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie w dniu 29 czerwca 2018 r. wraz z wynikami g\u0142osowa\u0144 oraz tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w\n                           uchwa\u0142, kt\u00f3re by\u0142y poddane pod g\u0142osowanie, a kt\u00f3re nie zosta\u0142y podj\u0119te.  Ponadto Emitent informuje, \u017ce Zwyczajne Walne Zgromadzenie Uchwa\u0142\u0105 nr 2 podj\u0119\u0142o decyzj\u0119\n                           o odst\u0105pieniu od wyboru Komisji Skrutacyjnej z uwagi na zastosowanie elektronicznego\n                           systemu liczenia g\u0142os\u00f3w.Do protoko\u0142u nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w dotycz\u0105cych podejmowanych przez Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie uchwa\u0142.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6, 7, 8 i 9 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           20 kwietnia 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_, w zwi\u0105zku z otrzymaniem, w dniu dzisiejszym\n                           tj. 7 czerwca 2018 r., od TDJ Equity II Sp. z o.o., jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cego\n                           udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym Emitenta przekraczaj\u0105cy jedn\u0105 dwudziest\u0105 tego kapita\u0142u,\n                           wniosku o umieszczenie sprawy w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego\n                           na dzie\u0144 29 czerwca 2018 r., na godzin\u0119 10.00, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 401 \u00a7 4\n                           Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych niniejszym og\u0142asza o zmianie w porz\u0105dku obrad w/w Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia.Do porz\u0105dku obrad dodaje si\u0119 punkt o nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu, zgodnym z wnioskiem Akcjonariusza:\"Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian Statutu\"Zmieniony porz\u0105dek obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia:1. Otwarcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia _ZWZ_.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania ZWZ i jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Wyb\u00f3r Komisji Skrutacyjnej.5. Przedstawienie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej za\n                           rok obrotowy 2017, sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2017 oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego za rok obrotowy 2017.6. Przedstawienie sprawozdania Rady Nadzorczej dla Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej oraz z oceny sprawozdania finansowego jednostkowego\n                           i skonsolidowanego, sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej oraz propozycji\n                           Zarz\u0105du dotycz\u0105cej podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2017, a tak\u017ce z oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki.7. Rozpatrzenie sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017 oraz podj\u0119cie\n                           uchwa\u0142y w sprawie jego zatwierdzenia.8. Rozpatrzenie sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej za\n                           rok obrotowy 2017 oraz podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie jego zatwierdzenia.9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2017.10. Rozpatrzenie skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej za rok\n                           obrotowy 2017 oraz podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie jego zatwierdzenia.11. Rozpatrzenie sprawozdania na temat informacji niefinansowych Grupy Kapita\u0142owej\n                           oraz podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie jego zatwierdzenia.12. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie udzielenia absolutorium cz\u0142onkom organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ki z wykonania\n                           obowi\u0105zk\u00f3w w 2017 roku.13. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej na kolejn\u0105 kadencj\u0119.14. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie ustalenia liczby cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.15. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie ustalenia zasad wynagrodzenia cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.16. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian Statutu.17. Zamkni\u0119cie obrad ZWZ.Za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu:1. \u017b\u0105danie akcjonariusza wraz z projektami uchwa\u0142 w sprawie zmian Statutu i uzasadnieniem.2. Projekty uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego na dzie\u0144 29 czerwca\n                           2018 r. z uwzgl\u0119dnieniem projekt\u00f3w uchwa\u0142 zg\u0142oszonych przez akcjonariusza.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 3 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-07"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 oraz tre\u015b\u0107 \"Sprawozdania\n                           Rady Nadzorczej PGO S.A. dla Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dzia\u0142alno\u015bci Rady\n                           Nadzorczej oraz z oceny sprawozdania finansowego jednostkowego i skonsolidowanego,\n                           sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej oraz propozycji Zarz\u0105du dotycz\u0105cej\n                           podzia\u0142u zysku za rok obrotowy 2017, a tak\u017ce z oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki\", kt\u00f3re maj\u0105\n                           by\u0107 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia zwo\u0142anego na dzie\u0144 29 czerwca\n                           2018 r.  Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt. 2 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-05-30"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1 i art. 402_1_\n                           Kodeks sp\u00f3\u0142ek handlowych zwo\u0142uje na dzie\u0144 29 czerwca 2018 r. na godzin\u0119 10.00 Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Katowicach, przy ul. Armii Krajowej\n                           51 _w siedzibie sp\u00f3\u0142ki FAMUR S.A._. W za\u0142\u0105czeniu Emitent przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia\n                           o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt. 1 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-05-30"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_, w oparciu o wst\u0119pn\u0105 analiz\u0119 dost\u0119pnych wynik\u00f3w finansowych\n                           Emitenta i poszczeg\u00f3lnych jednostek Grupy Emitenta, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           wybrane, szacunkowe skonsolidowane dane finansowe Grupy Kapita\u0142owej PGO za I kwarta\u0142\n                           2018 r.Skonsolidowane przychody ze sprzeda\u017cy:               109,1 mln z\u0142Skonsolidowany zysk z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej:     14,9 mln z\u0142EBITDA Grupy Emitenta:                                                19,5 mln z\u0142Skonsolidowany zysk netto:                                          10,9 mln z\u0142Zaprezentowane wielko\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec zmianie. Publikacja\n                           skonsolidowanego raportu za I kwarta\u0142 2018 r. nast\u0105pi 30 maja 2018 r.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-04-27"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 26 kwietnia 2018 r. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki\n                           zale\u017cnej Emitenta \u2013 Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A., podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie przyj\u0119cia\n                           \"Planu przekszta\u0142cenia sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. _Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cana_\n                           w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 pod firm\u0105 Odlewnia \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o.\"\n                           Zgodnie z przyj\u0119tym Planem przekszta\u0142cenia, na podstawie art. 551 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek\n                           handlowych Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cana zostanie przekszta\u0142cona w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105,\n                           kt\u00f3ra b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142a pod firm\u0105 Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" Sp. z o.o. _Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cona_.Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142conej b\u0119dzie wynosi\u0142 21.466.440,00 z\u0142 i b\u0119dzie\n                           si\u0119 dzieli\u0142 na 357.774 udzia\u0142y o warto\u015bci nominalnej 60,00 z\u0142 ka\u017cdy udzia\u0142. Wysoko\u015b\u0107\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego w wyniku przeprowadzonego przekszta\u0142cenia sp\u00f3\u0142ki akcyjnej w sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 nie ulegnie zmianie. Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cana stanie si\u0119 Sp\u00f3\u0142k\u0105 Przekszta\u0142con\u0105 w dniu wpisu Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142conej\n                           do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego przez w\u0142a\u015bciwy s\u0105d rejestrowy.\n                           W\u0142a\u015bciwy s\u0105d rejestrowy z urz\u0119du wykre\u015bli Sp\u00f3\u0142k\u0119 Przekszta\u0142can\u0105 z rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego.Sp\u00f3\u0142ce Przekszta\u0142conej b\u0119d\u0105 przys\u0142ugiwa\u0107 wszystkie prawa i obowi\u0105zki Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142canej.\n                           Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cona pozostanie podmiotem w szczeg\u00f3lno\u015bci zezwole\u0144, koncesji oraz\n                           ulg, kt\u00f3re zosta\u0142y przyznane Sp\u00f3\u0142ce Przekszta\u0142canej, chyba \u017ce ustawa lub decyzja o\n                           udzieleniu zezwolenia, koncesji albo ulgi stanowi inaczej.Emitent, b\u0119d\u0105cy jedynym akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142canej uczestnicz\u0105cym w przekszta\u0142ceniu\n                           stanie si\u0119 z dniem przekszta\u0142cenia jedynym wsp\u00f3lnikiem Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142conej.Udzia\u0142y Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142conej b\u0119d\u0105 przys\u0142ugiwa\u0142y Emitentowi jako jedynemu akcjonariuszowi\n                           Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142canej w ten spos\u00f3b, \u017ce w zamian za 6 akcji w Sp\u00f3\u0142ce Przekszta\u0142canej\n                           o warto\u015bci nominalnej 10,00 z\u0142 ka\u017cda, dotychczasowy jedyny akcjonariusz Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142canej\n                           otrzyma 1 udzia\u0142 Sp\u00f3\u0142ki Przekszta\u0142conej o warto\u015bci nominalnej 60,00 z\u0142.Z uwagi na fakt, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Przekszta\u0142cana jest sp\u00f3\u0142k\u0105 jednoosobow\u0105, nie dopuszcza\n                           si\u0119 mo\u017cliwo\u015bci nie z\u0142o\u017cenia przez jedynego akcjonariusza o\u015bwiadczenia o nie uczestniczeniu\n                           w Sp\u00f3\u0142ce Przekszta\u0142conej. W przypadku nie z\u0142o\u017cenia przez jedynego akcjonariusza o\u015bwiadczenia\n                           o uczestnictwie w Sp\u00f3\u0142ce Przekszta\u0142conej, przekszta\u0142cenie nie dojdzie do skutku. W\n                           zwi\u0105zku z powy\u017cszym nie przewiduje si\u0119 wyp\u0142at dla akcjonariuszy nieuczestnicz\u0105cych\n                           w Sp\u00f3\u0142ce Przekszta\u0142conej.Przekszta\u0142cenie formy prawnej Odlewni \u017beliwa \"\u015aREM\" S.A. w sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           jest elementem procesu porz\u0105dkowania Grupy PGO, realizowanego w ramach \"Strategii\n                           PGO na lata 2017-2020\" i ma na celu wprowadzenia jednolitej formy prawnej dla sp\u00f3\u0142ek\n                           zale\u017cnych Emitenta. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-04-26"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje o zmianie terminu publikacji jednostkowego\n                           raportu rocznego za rok 2017 oraz skonsolidowanego raportu rocznego za rok 2017 z\n                           dotychczasowego terminu publikacji tj. 30 kwietnia 2018 r., o kt\u00f3rym Emitent informowa\u0142\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym 2/2018 z dnia 26 stycznia 2018 r., na nowy termin tj. 27 kwietnia\n                           2018 r.Pozosta\u0142e terminy publikacji raport\u00f3w okresowych podane w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 2/2018\n                           z dnia 26 stycznia 2018 r. nie ulegaj\u0105 zmianie.     Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-04-20"
    },
    {
        "company_name": "PGO SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PGO S.A. _Emitent_ informuje, \u017ce raporty okresowe w 2018 roku przekazywane\n                           b\u0119d\u0105 w nast\u0119puj\u0105cych terminach:   1. Skonsolidowane raporty kwartalne zawieraj\u0105ce kwartaln\u0105 informacj\u0119 finansow\u0105:  - I kwarta\u0142 2018 \u2013 30 maja 2018 r. - III kwarta\u0142 2018 \u2013 29 listopada 2018 r.2. Rozszerzony skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku \u2013 28 wrze\u015bnia\n                           2018 r. 3. Raporty roczne: - jednostkowy raport roczny za rok 2017 \u2013 30 kwietnia 2018 r.  - skonsolidowany raport roczny za rok 2017 \u2013 30 kwietnia 2018 r.  Na podstawie \u00a7 83 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia, Emitent o\u015bwiadcza, i\u017c w 2018 roku nie b\u0119dzie\n                           przekazywa\u0142 odr\u0119bnych raport\u00f3w kwartalnych w zwi\u0105zku z zamieszczaniem w skonsolidowanych\n                           raportach kwartalnych dodatkowych informacji finansowych oraz na podstawie \u00a7 83 ust.\n                           3 Rozporz\u0105dzenia Emitent o\u015bwiadcza, i\u017c w 2018 roku nie b\u0119dzie przekazywa\u0142 odr\u0119bnego\n                           raportu p\u00f3\u0142rocznego w zwi\u0105zku z zamieszczeniem w skonsolidowanym raporcie p\u00f3\u0142rocznym\n                           p\u00f3\u0142rocznego skr\u00f3conego sprawozdania finansowego. Ponadto Emitent informuje, \u017ce zgodnie\n                           z \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia nie b\u0119dzie publikowa\u0142 raportu kwartalnego i skonsolidowanego\n                           raportu kwartalnego za IV kwarta\u0142 2017 r. i IV kwarta\u0142 2018 r. oraz za II kwarta\u0142\n                           2018 r.  Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-01-26"
    }
]