[
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Pharmena S.A. w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 9/2017 opublikowanego w\n                           dniu  5 maja 2017 r. w systemie ESPI pt. \"Zawarcie umowy na wy\u0142\u0105czn\u0105 dystrybucj\u0119 produkt\u00f3w\n                           w Chinach, Hong Kongu, Makao oraz na Tajwanie\" informuje, i\u017c w dniu 19 grudnia 2017\n                           r. dystrybutor dokona\u0142 zap\u0142aty za kolejne zam\u00f3wienie i tym samym przekroczy\u0142 minimalny\n                           pr\u00f3g zam\u00f3wie\u0144 na rok 2017 r. w wysoko\u015bci 350 tys. euro.Zawarta w dniu 5 maja 2017 r. umowa na dystrybucj\u0119 produkt\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki na rynek Chin,\n                           Hong Kongu, Makao oraz Tajwanu gwarantuje dystrybutorowi wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 na sprzeda\u017c produkt\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ki na wymienionych wy\u017cej rynkach pod warunkiem osi\u0105gni\u0119cia przez dystrybutora\n                           w danym roku minimalnego poziomu sprzeda\u017cy okre\u015blonego w umowie. W zwi\u0105zku z przekroczeniem limitu zam\u00f3wie\u0144 w roku 2017, dystrybutor zachowuje wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107\n                           na sprzeda\u017c produkt\u00f3w Emitenta na rynek Chin, Hong Kongu, Makao oraz Tajwanu na kolejny\n                           rok. Zak\u0142adana minimalna warto\u015b\u0107 zam\u00f3wie\u0144 w roku 2018 wynosi 850 tys. euro. W ocenie Zarz\u0105du powy\u017csza umowa mo\u017ce mie\u0107 w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat istotny wp\u0142yw\n                           na zwi\u0119kszenie sprzeda\u017cy dermokosmetyk\u00f3w. Kontynuacja wsp\u00f3\u0142pracy z dystrybutorem ma\n                           na celu dalsz\u0105 ekspansj\u0119 na nowe rynki zbytu poza granice kraju, co stanowi jeden\n                           z element\u00f3w realizacji Strategii Sp\u00f3\u0142ki w zakresie poszerzenia kana\u0142\u00f3w dystrybucji\n                           dermokosmetyk\u00f3w.Powy\u017csz\u0105 informacj\u0119 podano, poniewa\u017c realizacja planu sprzeda\u017cy w 2017 r. oraz kontynuacja\n                           wsp\u00f3\u0142pracy z dystrybutorem w 2018 r. mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na osi\u0105gane przez Pharmena\n                           S.A. przychody ze sprzeda\u017cy produkt\u00f3w.",
        "date": "2017-12-19"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego otrzymania projektu rozporz\u0105dzenia\n                           Komisji w sprawie autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego\n                           w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 18/2017 z dnia 8 listopada 2017 r., informuje,\n                           \u017ce Emitent w dniu 10 listopada 2017 r. wni\u00f3s\u0142 uwagi do otrzymanego projektu rozporz\u0105dzenia\n                           wykonawczego Komisji w sprawie wprowadzenia na rynek 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci,\n                           w zakresie mo\u017cliwo\u015bci uzyskania dodatkowej ochrony zastrze\u017conych dowod\u00f3w naukowych\n                           i danych naukowych na podstawie art. 26 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady _UE_ 2015/2283 z dnia 25 listopada 2015 r. w sprawie nowej \u017cywno\u015bci.Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2017-11-10"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego publikacji pozytywnej\n                           opinii naukowej Panelu naukowego EFSA ds. Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i Alergii\n                           EFSA dotycz\u0105cej autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego w\n                           systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 17/2017 z dnia 26 pa\u017adziernika 2017 r., informuje,\n                           \u017ce otrzyma\u0142 w dniu 8 listopada 2017 r. projekt rozporz\u0105dzenia wykonawczego Komisji\n                           w sprawie wprowadzenia na rynek 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci na podstawie\n                           Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ 2015/2283 z dnia 25 listopada\n                           2015 r. w sprawie nowej \u017cywno\u015bci, zmieniaj\u0105ce rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ nr 1169/2011 oraz uchylaj\u0105ce rozporz\u0105dzenie _WE_ nr 258/97 Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady oraz rozporz\u0105dzenie Komisji _WE_ nr 1852/2001. Emitent mo\u017ce do\n                           dnia 10 listopada 2017 r. wnie\u015b\u0107 uwagi do otrzymanego projektu rozporz\u0105dzenia.Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacji dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2017-11-08"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. koryguje opublikowany w dniu 26.10.2017 r. w systemie ESPI raport\n                           nr 16/2017 pt. \"Pozytywna opinia naukowa EFSA o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika\n                           \u017cywno\u015bci\" poprzez jego uzupe\u0142nienie o nast\u0119puj\u0105ce informacje:1_ Op\u00f3\u017anion\u0105 informacj\u0105 poufn\u0105 by\u0142a informacja o otrzymaniu przez Emitenta pozytywnej\n                           opinii naukowej EFSA dotycz\u0105ca autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci.2_ Emitent otrzyma\u0142 powy\u017csz\u0105 informacj\u0119 poufn\u0105 w dniu 24.10.2017 r. o godz. 18.00.By\u0142o:Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego przyj\u0119cia opinii naukowej\n                           EFSA o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci przez Panel naukowy EFSA ds.\n                           Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i Alergii, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 15/2017 z dnia 21 wrze\u015bnia 2017 r., informuje, \u017ce pozytywna opinia naukowa\n                           dotycz\u0105ca autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zosta\u0142a opublikowana elektronicznie\n                           w EFSA Journal w dniu 26 pa\u017adziernika 2017 r. W wyniku oceny naukowej, przeprowadzonej\n                           przez Europejski Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci _EFSA_, na wniosek Komisji Europejskiej\n                           oraz zgodnie z przepisami  Rozporz\u0105dzenia 258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady z\n                           dnia 27 stycznia 1997 r., wykazano \u017ce 1-MNA jest bezpieczny w zaproponowanej dawce\n                           dziennej oraz w zaproponowanych przez wnioskodawc\u0119 zastosowaniach. Przyj\u0119cie pozytywnej\n                           opinii przez EFSA zako\u0144czy\u0142o niezb\u0119dny etap procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego\n                           sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest uzyskanie opinii EFSA jako organu doradczego Komisji\n                           Europejskiej.Pozytywna opinia naukowa EFSA o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zostanie\n                           przekazana do Komisji Europejskiej, co rozpocznie ko\u0144cowy etap autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest rozpatrzenie opinii EFSA przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105.\n                           Po rozpatrzeniu opinii naukowej EFSA, Komisja Europejska wyda stosown\u0105 decyzj\u0119. Emitent\n                           b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wprowadzi\u0107 do sprzeda\u017cy na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplement\n                           diety oparty na 1-MNA w przypadku uzyskania pozytywnej decyzji Komisji Europejskiej.\n                           Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c przyj\u0119cie pozytywnej opinii przez EFSA zako\u0144czy\u0142o\n                           niezb\u0119dny etap procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest\n                           uzyskanie opinii EFSA jako organu doradczego Komisji Europejskiej. Jednocze\u015bnie rozpocz\u0119ty\n                           zosta\u0142 ko\u0144cowy etap autoryzacji jakim jest rozpatrzenie opinii EFSA przez Komisj\u0119\n                           Europejsk\u0105. Po rozpatrzeniu opinii naukowej EFSA, Komisja Europejska wyda stosown\u0105\n                           decyzj\u0119. Emitent b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wprowadzi\u0107 do sprzeda\u017cy suplement diety oparty na 1-MNA,\n                           w przypadku uzyskania pozytywnej decyzji Komisji Europejskiej. Wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           suplementu diety mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych\n                           lat.Emitent wskazuje, i\u017c powy\u017csza informacja poufna zosta\u0142a op\u00f3\u017aniona ze wzgl\u0119du na procedury\n                           EFSA w zakresie publikacji opinii dotycz\u0105cych autoryzacji nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci.\n                           EFSA przed elektroniczn\u0105 publikacj\u0105 opinii naukowej w EFSA Journal przekazuje tre\u015b\u0107\n                           opinii wnioskodawcy w celu zg\u0142oszenia przez niego ewentualnych uwag dotycz\u0105cych ujawnienia\n                           w tre\u015bci opinii informacji stanowi\u0105cych jego tajemnic\u0119 handlow\u0105. Tylko w powy\u017cszym\n                           zakresie wnioskodawca ma prawo zg\u0142aszania uwag _PHARMENA S.A. nie wnios\u0142a uwag do\n                           tre\u015bci opinii_. Zgodnie ze wskazan\u0105 powy\u017cej procedur\u0105 wnioskodawca do momentu opublikowania\n                           przez EFSA tre\u015bci opinii naukowej nie mo\u017ce ujawni\u0107 publicznie jej tre\u015bci. Bior\u0105c pod\n                           uwag\u0119 powy\u017csze regulacje op\u00f3\u017anienie publikacji niniejszej informacji poufnej by\u0142o\n                           niezb\u0119dne.  Jest:Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego przyj\u0119cia opinii naukowej\n                           EFSA o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci przez Panel naukowy EFSA ds.\n                           Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i Alergii, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 15/2017 z dnia 21 wrze\u015bnia 2017 r., informuje, \u017ce pozytywna opinia naukowa\n                           dotycz\u0105ca autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zosta\u0142a opublikowana elektronicznie\n                           w EFSA Journal w dniu 26 pa\u017adziernika 2017 r. W wyniku oceny naukowej, przeprowadzonej\n                           przez Europejski Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci _EFSA_, na wniosek Komisji Europejskiej\n                           oraz zgodnie z przepisami  Rozporz\u0105dzenia 258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady z\n                           dnia 27 stycznia 1997 r., wykazano \u017ce 1-MNA jest bezpieczny w zaproponowanej dawce\n                           dziennej oraz w zaproponowanych przez wnioskodawc\u0119 zastosowaniach. Przyj\u0119cie pozytywnej\n                           opinii przez EFSA zako\u0144czy\u0142o niezb\u0119dny etap procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego\n                           sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest uzyskanie opinii EFSA jako organu doradczego Komisji\n                           Europejskiej.Pozytywna opinia naukowa EFSA o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zostanie\n                           przekazana do Komisji Europejskiej, co rozpocznie ko\u0144cowy etap autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest rozpatrzenie opinii EFSA przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105.\n                           Po rozpatrzeniu opinii naukowej EFSA, Komisja Europejska wyda stosown\u0105 decyzj\u0119. Emitent\n                           b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wprowadzi\u0107 do sprzeda\u017cy na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplement\n                           diety oparty na 1-MNA w przypadku uzyskania pozytywnej decyzji Komisji Europejskiej.\n                           Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c przyj\u0119cie pozytywnej opinii przez EFSA zako\u0144czy\u0142o\n                           niezb\u0119dny etap procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest\n                           uzyskanie opinii EFSA jako organu doradczego Komisji Europejskiej. Jednocze\u015bnie rozpocz\u0119ty\n                           zosta\u0142 ko\u0144cowy etap autoryzacji jakim jest rozpatrzenie opinii EFSA przez Komisj\u0119\n                           Europejsk\u0105. Po rozpatrzeniu opinii naukowej EFSA, Komisja Europejska wyda stosown\u0105\n                           decyzj\u0119. Emitent b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wprowadzi\u0107 do sprzeda\u017cy suplement diety oparty na 1-MNA,\n                           w przypadku uzyskania pozytywnej decyzji Komisji Europejskiej. Wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           suplementu diety mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych\n                           lat.Emitent wskazuje, i\u017c op\u00f3\u017anion\u0105 informacj\u0105 poufn\u0105 jest informacja o otrzymaniu przez\n                           Emitenta pozytywnej opinii naukowej EFSA dotycz\u0105ca autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika\n                           \u017cywno\u015bci. Emitent otrzyma\u0142 powy\u017csz\u0105 informacj\u0119 poufn\u0105 w dniu 24.10.2017 r. o godz.\n                           18.00. Powy\u017csza informacja poufna zosta\u0142a op\u00f3\u017aniona ze wzgl\u0119du na procedury EFSA w\n                           zakresie publikacji opinii dotycz\u0105cych autoryzacji nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci. EFSA\n                           przed elektroniczn\u0105 publikacj\u0105 opinii naukowej w EFSA Journal przekazuje tre\u015b\u0107 opinii\n                           wnioskodawcy w celu zg\u0142oszenia przez niego ewentualnych uwag dotycz\u0105cych ujawnienia\n                           w tre\u015bci opinii informacji stanowi\u0105cych jego tajemnic\u0119 handlow\u0105. Tylko w powy\u017cszym\n                           zakresie wnioskodawca ma prawo zg\u0142aszania uwag _PHARMENA S.A. nie wnios\u0142a uwag do\n                           tre\u015bci opinii_. Zgodnie ze wskazan\u0105 powy\u017cej procedur\u0105 wnioskodawca do momentu opublikowania\n                           przez EFSA tre\u015bci opinii naukowej nie mo\u017ce ujawni\u0107 publicznie jej tre\u015bci. Bior\u0105c pod\n                           uwag\u0119 powy\u017csze regulacje op\u00f3\u017anienie publikacji niniejszej informacji poufnej by\u0142o\n                           niezb\u0119dne.Emitent deklaruje do\u0142o\u017cenie wszelkich stara\u0144, aby w przysz\u0142o\u015bci unikn\u0105\u0107\n                           korekt publikowanych informacji poufnych.",
        "date": "2017-10-26"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego przyj\u0119cia opinii naukowej\n                           EFSA o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci przez Panel naukowy EFSA ds.\n                           Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i Alergii, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 15/2017 z dnia 21 wrze\u015bnia 2017 r., informuje, \u017ce pozytywna opinia naukowa\n                           dotycz\u0105ca autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zosta\u0142a opublikowana elektronicznie\n                           w EFSA Journal w dniu 26 pa\u017adziernika 2017 r. W wyniku oceny naukowej, przeprowadzonej przez Europejski Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa\n                           \u017bywno\u015bci _EFSA_, na wniosek Komisji Europejskiej oraz zgodnie z przepisami  Rozporz\u0105dzenia\n                           258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady z dnia 27 stycznia 1997 r., wykazano \u017ce 1-MNA\n                           jest bezpieczny w zaproponowanej dawce dziennej oraz w zaproponowanych przez wnioskodawc\u0119\n                           zastosowaniach. Przyj\u0119cie pozytywnej opinii przez EFSA zako\u0144czy\u0142o niezb\u0119dny etap procesu autoryzacji\n                           1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest uzyskanie opinii EFSA jako organu\n                           doradczego Komisji Europejskiej.Pozytywna opinia naukowa EFSA o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zostanie\n                           przekazana do Komisji Europejskiej, co rozpocznie ko\u0144cowy etap autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest rozpatrzenie opinii EFSA przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105.\n                           Po rozpatrzeniu opinii naukowej EFSA, Komisja Europejska wyda stosown\u0105 decyzj\u0119. Emitent\n                           b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wprowadzi\u0107 do sprzeda\u017cy na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplement\n                           diety oparty na 1-MNA w przypadku uzyskania pozytywnej decyzji Komisji Europejskiej.\n                           Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c przyj\u0119cie pozytywnej opinii przez EFSA zako\u0144czy\u0142o\n                           niezb\u0119dny etap procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest\n                           uzyskanie opinii EFSA jako organu doradczego Komisji Europejskiej. Jednocze\u015bnie rozpocz\u0119ty\n                           zosta\u0142 ko\u0144cowy etap autoryzacji jakim jest rozpatrzenie opinii EFSA przez Komisj\u0119\n                           Europejsk\u0105. Po rozpatrzeniu opinii naukowej EFSA, Komisja Europejska wyda stosown\u0105\n                           decyzj\u0119. Emitent b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wprowadzi\u0107 do sprzeda\u017cy suplement diety oparty na 1-MNA,\n                           w przypadku uzyskania pozytywnej decyzji Komisji Europejskiej. Wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           suplementu diety mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych\n                           lat.Emitent wskazuje, i\u017c powy\u017csza informacja poufna zosta\u0142a op\u00f3\u017aniona ze wzgl\u0119du na procedury\n                           EFSA w zakresie publikacji opinii dotycz\u0105cych autoryzacji nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci.\n                           EFSA przed elektroniczn\u0105 publikacj\u0105 opinii naukowej w EFSA Journal przekazuje tre\u015b\u0107\n                           opinii wnioskodawcy w celu zg\u0142oszenia przez niego ewentualnych uwag dotycz\u0105cych ujawnienia\n                           w tre\u015bci opinii informacji stanowi\u0105cych jego tajemnic\u0119 handlow\u0105. Tylko w powy\u017cszym\n                           zakresie wnioskodawca ma prawo zg\u0142aszania uwag _PHARMENA S.A. nie wnios\u0142a uwag do\n                           tre\u015bci opinii_. Zgodnie ze wskazan\u0105 powy\u017cej procedur\u0105 wnioskodawca do momentu opublikowania\n                           przez EFSA tre\u015bci opinii naukowej nie mo\u017ce ujawni\u0107 publicznie jej tre\u015bci. Bior\u0105c pod\n                           uwag\u0119 powy\u017csze regulacje op\u00f3\u017anienie publikacji niniejszej informacji poufnej by\u0142o\n                           niezb\u0119dne.",
        "date": "2017-10-26"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do Strategii Sp\u00f3\u0142ki na lata 2012-2015, opublikowanej\n                           w systemie EBI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 16/2012 z dnia 13.04.2012 r. oraz komunikatu\n                           dotycz\u0105cego oceny wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci poprzez\n                           Grup\u0105 Robocz\u0105 ds. Nowej \u017bywno\u015bci w EFSA opublikowanego w systemie ESPI w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 14/2017 z dnia 11 wrze\u015bnia 2017 r., informuje, \u017ce opinia naukowa EFSA\n                           dotycz\u0105ca autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zosta\u0142a om\u00f3wiona i przyj\u0119ta\n                           na posiedzeniu plenarnym Panelu naukowego ds. Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i\n                           Alergii _NDA Panel: Panel on Dietetic Products, Nutrition and Allergies_, kt\u00f3re odby\u0142o\n                           si\u0119 w dniach 19-21 wrze\u015bnia 2017 r.. Zgodnie ze standardami obowi\u0105zuj\u0105cymi w EFSA,\n                           do momentu publikacji opinii w EFSA Journal wnioskodawca nie jest informowany o kszta\u0142cie\n                           opinii. Wed\u0142ug informacji uzyskanej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 publikacja opinii planowana jest\n                           przez EFSA na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 pa\u017adziernika b.r..Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Pozytywne przeprowadzenie procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci,\n                           zgodnie z przepisami art. 4 Rozporz\u0105dzenia 258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           z dnia 27 stycznia 1997 r., umo\u017cliwi wprowadzenie suplementu diety 1-MNA na rynki\n                           kraj\u00f3w Unii Europejskiej.Informacj\u0119 podano wy\u0142\u0105cznie ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c przyj\u0119cie opinii przez EFSA ko\u0144czy\n                           niezb\u0119dny etat procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci jakim jest\n                           uzyskanie opinii EFSA jako organu doradczego Komisji Europejskiej.",
        "date": "2017-09-21"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do Strategii Sp\u00f3\u0142ki na lata 2012-2015, opublikowanej\n                           w systemie EBI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 16/2012 z dnia 13.04.2012 r. oraz komunikatu\n                           dotycz\u0105cego dalszej oceny wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci\n                           poprzez Grup\u0105 Robocz\u0105 ds. Nowej \u017bywno\u015bci w EFSA opublikowanego w systemie ESPI w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 13/2017 z dnia 27 czerwca 2017 r., informuje, i\u017c wniosek Sp\u00f3\u0142ki o autoryzacj\u0119\n                           1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci by\u0142 przedmiotem dyskusji na posiedzeniu Grupy\n                           Roboczej ds. Nowej \u017bywno\u015bci w EFSA dniu 4-5 wrze\u015bnia br. Z protoko\u0142u z tego posiedzenia\n                           _tzw. minutes_ wynika, i\u017c na podstawie opinii przygotowanej przez Grup\u0119 Robocz\u0105 wniosek\n                           Sp\u00f3\u0142ki zostanie poddany pod g\u0142osowanie na najbli\u017cszym posiedzeniu plenarnym Panelu\n                           naukowego EFSA ds. Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i Alergii _NDA Panel: Panel on\n                           Dietetic Products, Nutrition and Allergies_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 19-21 wrze\u015bnia\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Pozytywne przeprowadzenie procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci,\n                           zgodnie z przepisami art. 4 Rozporz\u0105dzenia 258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           z dnia 27 stycznia 1997 r., umo\u017cliwi wprowadzenie suplementu diety 1-MNA na rynki\n                           kraj\u00f3w Unii Europejskiej.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c wprowadzenie do sprzeda\u017cy innowacyjnego suplementu\n                           diety zawieraj\u0105cego 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Sp\u00f3\u0142ki w kilku najbli\u017cszych\n                           latach.",
        "date": "2017-09-11"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do Strategii Sp\u00f3\u0142ki na lata 2012-2015, opublikowanej\n                           w systemie EBI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 16/2012 z dnia 13.04.2012 r. oraz komunikatu\n                           dotycz\u0105cego przekazania do EFSA dodatkowych wyja\u015bnie\u0144 dot. wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA\n                           jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci opublikowanego w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 12/2017 z dnia 14 czerwca 2017 r., informuje, i\u017c do dnia dzisiejszego Sp\u00f3\u0142ka nie\n                           otrzyma\u0142a odpowiedzi z Europejskiego Urz\u0119du ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci _EFSA_ na\n                           przesy\u0142ane zapytania dotycz\u0105ce post\u0119pu prac nad wnioskiem o autoryzacj\u0119 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci. Ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c w opublikowanym w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 12/2017\n                           z dnia 14 czerwca 2017 r. zawarta by\u0142a informacja, i\u017c wniosek o autoryzacj\u0119 1-MNA\n                           jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zostanie poddany pod g\u0142osowanie na najbli\u017cszym posiedzeniu\n                           plenarnym Panelu naukowego EFSA ds. Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i Alergii _NDA\n                           Panel: Panel on Dietetic Products, Nutrition and Allergies_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w\n                           dniach 27-29 czerwca br., Sp\u00f3\u0142ka mimo braku odpowiedzi z EFSA, zdecydowa\u0142a si\u0119 opublikowa\u0107\n                           niniejszy raport wy\u0142\u0105czne na podstawie informacji znajduj\u0105cych si\u0119 na stronie internetowej\n                           EFSA w celu powiadomienia akcjonariuszy o aktualnym stanie prac nad wnioskiem o autoryzacj\u0119\n                           1-MNA. Z informacji znajduj\u0105cych si\u0119 na stronie internetowej EFSA wynika, i\u017c wniosek o autoryzacj\u0119\n                           1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci by\u0142 omawiany na posiedzeniu Grupy Roboczej ds.\n                           Nowej \u017bywno\u015bci w EFSA tj. w dniu 15-16 czerwca br. Z protoko\u0142u z tego posiedzenia\n                           _tzw. minutes_ wynika, i\u017c wniosek Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie przedmiotem dalszej dyskusji na kolejnym\n                           posiedzeniu Grupy Roboczej ds. Nowej \u017bywno\u015bci w EFSA, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 4-5\n                           wrze\u015bnia br. i tym samym nie zostanie poddany pod g\u0142osowanie na najbli\u017cszym posiedzeniu\n                           plenarnym Panelu naukowego EFSA ds. Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i Alergii _NDA\n                           Panel: Panel on Dietetic Products, Nutrition and Allergies_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w\n                           dniach 27-29 czerwca br. _w agendzie NDA Panel nie ma punktu dotycz\u0105cego wniosku Sp\u00f3\u0142ki_.\n                           Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Pozytywne przeprowadzenie procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci,\n                           zgodnie z przepisami art. 4 Rozporz\u0105dzenia 258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           z dnia 27 stycznia 1997 r., umo\u017cliwi wprowadzenie suplementu diety 1-MNA na rynki\n                           kraj\u00f3w Unii Europejskiej.",
        "date": "2017-06-27"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do Strategii Sp\u00f3\u0142ki na lata 2012-2015, opublikowanej\n                           w systemie EBI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 16/2012 z dnia 13.04.2012 r. oraz komunikatu\n                           dotycz\u0105cego dalszej oceny wniosku o rejestracj\u0119 suplementu diety 1-MNA, opublikowanego\n                           w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 11/2017 z dnia 9 czerwca 2017 r., informuje,\n                           \u017ce w dniu 14 czerwca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka przed\u0142o\u017cy\u0142a do Europejskiego Urz\u0119du ds. Bezpiecze\u0144stwa\n                           \u017bywno\u015bci _EFSA_ dodatkowe wyja\u015bnienia w zakresie procesu wytwarzania 1-MNA, o kt\u00f3re\n                           prosi\u0142a EFSA. Zgodnie z opublikowan\u0105 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 11/2017 z dnia 9 czerwca 2017 r., informacj\u0105\n                           , dalsza ocena wniosku o autoryzacj\u0119 b\u0119dzie kontynuowana na najbli\u017cszym posiedzeniu\n                           Grupy Roboczej ds. Nowej \u017bywno\u015bci w EFSA tj. w dniu 15-16 czerwca br. Zamiarem Grupy\n                           Roboczej jest przed\u0142o\u017cenie projektu opinii _w sprawie rejestracji suplementu diety\n                           1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci_ pod g\u0142osowanie na najbli\u017cszym posiedzeniu plenarnym\n                           Panelu naukowego EFSA ds. Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i Alergii _NDA Panel:\n                           Panel on Dietetic Products, Nutrition and Allergies_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniach\n                           27-29 czerwca br. Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Pozytywne przeprowadzenie procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci,\n                           zgodnie z przepisami art. 4 Rozporz\u0105dzenia 258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           z dnia 27 stycznia 1997 r., umo\u017cliwi wprowadzenie suplementu diety 1-MNA na rynki\n                           kraj\u00f3w Unii Europejskiej.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c wprowadzenie do sprzeda\u017cy innowacyjnego suplementu\n                           diety zawieraj\u0105cego 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Sp\u00f3\u0142ki w kilku najbli\u017cszych\n                           latach.",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do Strategii Sp\u00f3\u0142ki na lata 2012-2015, opublikowanej\n                           w systemie EBI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 16/2012 z dnia 13.04.2012 r. oraz komunikatu\n                           dotycz\u0105cego zako\u0144czenia oceny formalnej wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika\n                           \u017cywno\u015bci, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 14/2016 z 14 listopada\n                           2016 r., informuje, \u017ce w dniu 8 czerwca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka zosta\u0142a poproszona przez Europejski\n                           Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci _EFSA_ o przed\u0142o\u017cenie dodatkowych wyja\u015bnie\u0144 w zakresie\n                           procesu wytwarzania 1-MNA do dnia 14 czerwca 2017 r.Sp\u00f3\u0142ka zosta\u0142a tak\u017ce poinformowana, \u017ce dalsza ocena wniosku o autoryzacj\u0119 b\u0119dzie kontynuowana\n                           na najbli\u017cszym posiedzeniu zespo\u0142u roboczego EFSA tj. w dniu 15-16 czerwca br. Zamiarem\n                           zespo\u0142u roboczego jest przed\u0142o\u017cenie projektu opinii _w sprawie rejestracji suplementu\n                           diety 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci_ pod g\u0142osowanie na najbli\u017cszym posiedzeniu\n                           EFSA, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 27-29 czerwca br. W najbli\u017cszym czasie Sp\u00f3\u0142ka prze\u015ble do EFSA odpowiedzi na dodatkowe pytania, o czym\n                           Sp\u00f3\u0142ka poinformuje w kolejnym raporcie bie\u017c\u0105cym.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Pozytywne przeprowadzenie procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci,\n                           zgodnie z przepisami art. 4 Rozporz\u0105dzenia 258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           z dnia 27 stycznia 1997 r., umo\u017cliwi wprowadzenie suplementu diety 1-MNA na rynki\n                           kraj\u00f3w Unii Europejskiej.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c wprowadzenie do sprzeda\u017cy innowacyjnego suplementu\n                           diety zawieraj\u0105cego 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Sp\u00f3\u0142ki w kilku najbli\u017cszych\n                           latach.",
        "date": "2017-06-09"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Pharmena S.A. informuje, \u017ce w dniu 5 maja 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a podpisan\u0105\n                           umow\u0119 na dystrybucj\u0119 produkt\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki na rynek Chin, Hong Kongu, Makao oraz Tajwanu.\n                           Umowa gwarantuje dystrybutorowi wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 na sprzeda\u017c produkt\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki na wymienionych\n                           wy\u017cej rynkach pod warunkiem osi\u0105gni\u0119cia przez dystrybutora w danym roku minimalnego\n                           poziomu sprzeda\u017cy okre\u015blonego w umowie. Zak\u0142adana minimalna sprzeda\u017c na rok 2017 wynosi\n                           350 tys. euro. Koszty marketingu i sprzeda\u017cy produkt\u00f3w ponosi dystrybutor. Umow\u0119 zawarto\n                           na warunkach rynkowych.W ocenie Zarz\u0105du powy\u017csza umowa mo\u017ce mie\u0107 w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat istotny wp\u0142yw\n                           na zwi\u0119kszenie sprzeda\u017cy dermokosmetyk\u00f3w. Rozpocz\u0119cie wsp\u00f3\u0142pracy z powy\u017cszym partnerem\n                           ma na celu ekspansj\u0119 na nowe rynki zbytu poza granice kraju, co stanowi jeden z element\u00f3w\n                           realizacji Strategii Sp\u00f3\u0142ki w zakresie poszerzenia kana\u0142\u00f3w dystrybucji dermokosmetyk\u00f3w.Powy\u017csz\u0105 informacj\u0119 podano, poniewa\u017c realizacja w/w umowy mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw\n                           na osi\u0105gane przez Pharmena S.A. przychody ze sprzeda\u017cy produkt\u00f3w w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych\n                           lat.",
        "date": "2017-05-05"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. o\u015bwiadcza, i\u017c w dniu 28.04.2017 r. uzyska\u0142 informacj\u0119, i\u017c Urz\u0105d\n                           Patentowy Stan\u00f3w Zjednoczonych podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o udzieleniu patentu na zg\u0142oszenie patentowe\n                           nr 15/146,485dotycz\u0105ce zastosowania 1-metylonikotynamidu _1-MNA_ w leczeniu dyslipidemii,\n                           hipercholesterolemii lub hipertriglicerydemii zwi\u0105zanej z niskim poziomem HDL oraz\n                           w leczeniu chor\u00f3b zwi\u0105zanych z dysfunkcj\u0105 \u015br\u00f3db\u0142onka, stresem oksydacyjnym lub niedostateczn\u0105\n                           produkcj\u0105 prostacykliny. Patent ten zapewnia Sp\u00f3\u0142ce ochron\u0119 patentow\u0105 w w/w zakresie\n                           na terenie Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki. Jest to kolejny patent _poprzednie otrzymano w m.in. USA, Europie, Federacji Rosyjskiej,\n                           Meksyku, Kanadzie, Australii i Chinach_, kt\u00f3ry Sp\u00f3\u0142ka uzyska w ramach zg\u0142osze\u0144 patentowych\n                           dotycz\u0105cych zastosowania wybranych soli pirydyniowych w naczynioprotekcji. Sp\u00f3\u0142ka\n                           dokona\u0142a bowiem w poprzednich latach szeregu zg\u0142osze\u0144 patentowych zapewniaj\u0105cych ochron\u0119\n                           na terenie ca\u0142ego \u015bwiata. Ze wzgl\u0119du na prowadzony obecnie proces prezentacji przemys\u0142owi farmaceutycznemu wynik\u00f3w\n                           zako\u0144czonych bada\u0144 klinicznych II fazy nad innowacyjnym lekiem przeciwmia\u017cd\u017cycowym\n                           1-MNA celem dalszego rozwoju _komercjalizacji_ projektu z udzia\u0142em koncernu farmaceutycznego,\n                           powy\u017csza decyzja o udzieleniu patentu mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na wycen\u0119 aktyw\u00f3w sp\u00f3\u0142ki PHARMENA\n                           S.A. w postaci patent\u00f3w i zg\u0142osze\u0144 patentowych na zastosowanie substancji czynnych,\n                           do kt\u00f3rych prawa ma PHARMENA S.A oraz na wysoko\u015b\u0107 potencjalnych przychod\u00f3w wynikaj\u0105cych\n                           z komercjalizacji w/w zg\u0142osze\u0144 patentowych i patent\u00f3w.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. informuje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. na dzie\u0144 30 maja 2017 r. o godz.\n                           11.00 w hotelu Holiday Inn w \u0141odzi przy ul. Piotrkowskiej 229/231. Zarz\u0105d Emitenta w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu\n                           na dzie\u0144 30 maja 2017 r. Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. wraz\n                           z projektami uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A..",
        "date": "2017-04-20"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do Strategii Sp\u00f3\u0142ki na lata 2012-2015, opublikowanej\n                           w systemie EBI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 16/2012 z dnia 13.04.2012 r. oraz komunikatu\n                           dotycz\u0105cego przed\u0142o\u017cenia dodatkowej dokumentacji dot. wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA\n                           jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 4/2017 z 23.03.2017 r., informuje, \u017ce w dniu 13 kwietnia 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka przes\u0142a\u0142a\n                           do Europejskiego Urz\u0119du ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci _EFSA_ dodatkow\u0105 dokumentacj\u0119\n                           dot. wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, o kt\u00f3r\u0105 wnioskowa\u0142a\n                           EFSA. Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Pozytywne przeprowadzenie procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci,\n                           zgodnie z przepisami art. 4 Rozporz\u0105dzenia 258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           z dnia 27 stycznia 1997 r., umo\u017cliwi wprowadzenie suplementu diety 1-MNA na rynki\n                           kraj\u00f3w Unii Europejskiej.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c wprowadzenie do sprzeda\u017cy innowacyjnego suplementu\n                           diety zawieraj\u0105cego 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Sp\u00f3\u0142ki w kilku najbli\u017cszych\n                           latach.",
        "date": "2017-04-13"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d Pharmena S.A. informuje, \u017ce w dniu 24 marca 2017 Sp\u00f3\u0142ka podpisa\u0142a umow\u0119 dot.\n                           wytwarzania gotowych produkt\u00f3w dla podmiotu maj\u0105cego siedzib\u0119 w Dhaka, Bangladesz\n                           pod jego mark\u0105 w\u0142asn\u0105 _tzw. \"private label\"_. Produkty w pierwszej kolejno\u015bci b\u0119d\u0105\n                           sprzedawane w krajach Bliskiego Wschodu, a docelowo maj\u0105 by\u0107 dystrybuowane na 49 rynkach\n                           na \u015bwiecie. Koszty marketingu i sprzeda\u017cy produkt\u00f3w ponosi podmiot zamawiaj\u0105cy. Umow\u0119\n                           zawarto na warunkach rynkowych.Podmiot zamawiaj\u0105cy jest wiod\u0105c\u0105 firm\u0105 farmaceutyczn\u0105 w regionie oraz sp\u00f3\u0142k\u0105 publiczn\u0105\n                           z rocznymi obrotami na poziomie stu kilkudziesi\u0119ciu milion\u00f3w dolar\u00f3w. Obecnie sprzedaje\n                           produkty na wi\u0119cej ni\u017c 50 rynkach na \u015bwiecie.W ocenie Zarz\u0105du powy\u017csza umowa mo\u017ce mie\u0107 w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat istotny wp\u0142yw\n                           na zwi\u0119kszenie sprzeda\u017cy dermokosmetyk\u00f3w. Rozpocz\u0119cie wsp\u00f3\u0142pracy z powy\u017cszym partnerem\n                           ma na celu ekspansj\u0119 na nowe rynki zbytu poza granice kraju, co stanowi jeden z element\u00f3w\n                           realizacji Strategii Sp\u00f3\u0142ki w zakresie poszerzenia kana\u0142\u00f3w dystrybucji dermokosmetyk\u00f3w.Powy\u017csz\u0105 informacj\u0119 podano, poniewa\u017c realizacja w/w umowy mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw\n                           na osi\u0105gane przez Pharmena S.A. przychody ze sprzeda\u017cy produkt\u00f3w w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych\n                           lat.",
        "date": "2017-03-24"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do Strategii Sp\u00f3\u0142ki na lata 2012-2015, opublikowanej\n                           w systemie EBI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 16/2012 z dnia 13.04.2012 r. oraz komunikatu\n                           dotycz\u0105cego zako\u0144czenia oceny formalnej wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika\n                           \u017cywno\u015bci, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 14/2016 z 14 listopada\n                           2016 r., informuje, \u017ce w dniu 22 marca 2017 r. Sp\u00f3\u0142ka zosta\u0142a poproszona przez Europejski\n                           Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci _EFSA_ o przed\u0142o\u017cenie dodatkowej dokumentacji dotycz\u0105cej\n                           wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci w zakresie wynik\u00f3w bada\u0144\n                           stabilno\u015bci w kolejnych okresach, specyfikacji surowc\u00f3w, wykorzystywanych do syntezy\n                           1-MNA oraz dodatkowych wyja\u015bnie\u0144 w zakresie wytwarzania 1-MNA.EFSA wyznaczy\u0142a Sp\u00f3\u0142ce 2-miesi\u0119czny termin na dostarczenie powy\u017cszych informacji.\n                           EFSA poinformowa\u0142a Sp\u00f3\u0142k\u0119, \u017ce okres oceny wniosku przed\u0142u\u017cy si\u0119 o okres dostarczenia\n                           \u017c\u0105danej dokumentacji. Sp\u00f3\u0142ka, wraz z wytw\u00f3rc\u0105 1-MNA, rozpocz\u0119\u0142a przygotowywanie dodatkowej\n                           dokumentacji. Przed\u0142o\u017cenie dokumentacji, o kt\u00f3r\u0105 wnioskuje EFSA nie wymaga przeprowadzania\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 dodatkowych bada\u0144. W najbli\u017cszym czasie Sp\u00f3\u0142ka prze\u015ble do EFSA dodatkow\u0105\n                           dokumentacj\u0119, o czym Sp\u00f3\u0142ka poinformuje w kolejnym raporcie bie\u017c\u0105cym.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Pozytywne przeprowadzenie procesu autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci,\n                           zgodnie z przepisami art. 4 Rozporz\u0105dzenia 258/97 Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           z dnia 27 stycznia 1997 r., umo\u017cliwi wprowadzenie suplementu diety 1-MNA na rynki\n                           kraj\u00f3w Unii Europejskiej.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c wprowadzenie do sprzeda\u017cy innowacyjnego suplementu\n                           diety zawieraj\u0105cego 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Sp\u00f3\u0142ki w kilku najbli\u017cszych\n                           latach.",
        "date": "2017-03-23"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do Strategii Sp\u00f3\u0142ki na lata 2012-2015 opublikowanej\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym _EBI_ nr 16/2012 z dnia 13.04.2012 r. oraz raportu nr 6/2016 _ESPI_\n                           z dnia 20.07.2016 r. pt. 1-MNA obni\u017ca istotnie statystycznie markery stanu zapalnego\n                           u pacjent\u00f3w z dyslipidemi\u0105, informuje, i\u017c organizatorzy presti\u017cowej, mi\u0119dzynarodowej\n                           konferencji naukowej \"Arteriosclerosis, Thrombosis and Vascular Biology Peripheral\n                           Vascular Disease\" _ATVB/PVB_ ocenili pozytywnie przedstawione wyniki bada\u0144 II fazy\n                           innowacyjnego leku przeciwmia\u017cd\u017cycowego 1-MNA i podj\u0119li decyzj\u0119 o umo\u017cliwieniu Sp\u00f3\u0142ce\n                           prezentacji tych wynik\u00f3w na konferencji ATVB/PVB w maju 2017 w Minneapolis, USA. Konferencja ta organizowana jest przez dzia\u0142 American Heart Association _AHA_ zajmuj\u0105cy\n                           si\u0119 tematyk\u0105 mia\u017cd\u017cycy, zakrzepicy i chorobami naczy\u0144 obwodowych. Podstawowym celem\n                           konferencji jest stworzenie forum dla bie\u017c\u0105cej wymiany informacji na temat nowych\n                           i pojawiaj\u0105cych si\u0119 wynik\u00f3w bada\u0144 naukowych. Grupa docelowa obejmuje naukowc\u00f3w i klinicyst\u00f3w\n                           w zakresie medycyny sercowo-naczyniowej, oraz kardiologii klinicznej. American Heart\n                           Association to za\u0142o\u017cona w 1924 roku przez ameryka\u0144skich kardiolog\u00f3w organizacja non-profit,\n                           kt\u00f3rej celem przewodnim jest redukcja \u015bmiertelno\u015bci i niepe\u0142nosprawno\u015bci wywo\u0142anych\n                           przez choroby sercowo-naczyniowe i udar m\u00f3zgu. Obecnie skupia ona ponad 22,5 miliona\n                           os\u00f3b. Informacj\u0119 podano, poniewa\u017c w ocenie Zarz\u0105du mo\u017cliwo\u015b\u0107 prezentacji wynik\u00f3w bada\u0144 na\n                           presti\u017cowej, mi\u0119dzynarodowej konferencji mo\u017ce stanowi\u0107 dodatkow\u0105 rekomendacj\u0119 dla\n                           przemys\u0142u farmaceutycznego w trakcie rozm\u00f3w o komercjalizacji tego projektu. W przypadku\n                           zako\u0144czenia z powodzeniem rozm\u00f3w z przemys\u0142em farmaceutycznym potencjalne przychody\n                           z komercjalizacji leku 1-MNA mog\u0105 mie\u0107 bardzo istotny wp\u0142yw na wyniki finansowe i\n                           wycen\u0119 rynkow\u0105 Emitenta w najbli\u017cszych latach.",
        "date": "2017-02-28"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. _Emitent_ w nawi\u0105zaniu: do raportu bie\u017c\u0105cego nr 23/2018 pt. \"Strategia\n                           wprowadzenia do sprzeda\u017cy suplement\u00f3w diety 1-MNA w Polsce i Europie\" opublikowanego\n                           w dniu 26 wrze\u015bnia 2018 r. w systemie ESPI, do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2018 pt. \"Publikacja\n                           rozporz\u0105dzenia Komisji Europejskiej ws. autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci\"\n                           opublikowanego w dniu 13 sierpnia 2018 r. w systemie ESPI oraz do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 17/2018 pt. \"Zlecenie produkcji pierwszej partii suplementu diety opartego o innowacyjny\n                           sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci 1-MNA\" opublikowanego w dniu 26 wrze\u015bnia 2018 r. w systemie ESPI,\n                           informuje, i\u017c Emitent rozpocz\u0105\u0142 wprowadzanie w Polsce do sprzeda\u017cy suplementu diety\n                           MENAVITIN CARDIO opartego o innowacyjny, chroniony prawem patentowym sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci\n                           1-MNA.MENAVITIN CARDIO to pierwszy z suplement\u00f3w diety w ramach marki parasolowej MENAVITIN.\n                           Produkt polecany jest osobom doros\u0142ym, chc\u0105cym wesprze\u0107 prawid\u0142owe funkcjonowanie\n                           serca. Jego dystrybucja odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie w kanale aptecznym za po\u015brednictwem hurtowni\n                           farmaceutycznych, sieci aptek, aptek internetowych oraz jest on tak\u017ce dost\u0119pny w sprzeda\u017cy\n                           za po\u015brednictwem sklepu internetowego www.menavitin.pl _kt\u00f3ry nale\u017cy do Emitenta_.\n                           Emitent jest pierwsz\u0105 polsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105, kt\u00f3ra przeprowadzi\u0142a proces rejestracji innowacyjnej\n                           cz\u0105steczki jako nowej \u017cywno\u015bci na terenie ca\u0142ej Unii Europejskiej. Grupa Kapita\u0142owa\n                           Emitenta planuje budow\u0119 w Polsce silnej marki o nazwie MENAVITIN dla suplement\u00f3w diety\n                           opartych na innowacyjnej cz\u0105steczce 1-MNA. Zak\u0142ada si\u0119 zbudowanie marki MENAVITIN\n                           jako marki parasolowej i wprowadzanie produkt\u00f3w combo tj. po\u0142\u0105czenia cz\u0105steczki 1-MNA\n                           z wiod\u0105c\u0105 moleku\u0142\u0105 na rynku w danym wskazaniu. W najbli\u017cszych 12 miesi\u0105cach planuje\n                           si\u0119 rozw\u00f3j portfela produkt\u00f3w poprzez wprowadzenie do sprzeda\u017cy o\u015bmiu innowacyjnych\n                           produkt\u00f3w w ramach marki parasolowej. Szacuje si\u0119, \u017ce rynek suplement\u00f3w diety w Polsce\n                           zwi\u0119kszy swoj\u0105 warto\u015b\u0107 w 2023 r. do 3,67 mld PLN _z 2,89 mld PLN w 2017 r._. Potencjalna\n                           warto\u015b\u0107 rynku dla planowanych kategorii suplement\u00f3w MENAVITIN w 2017 roku wynosi\u0142a\n                           ok. 490 mln PLN. Grupa Kapita\u0142owa Emitenta planuje w najbli\u017cszych miesi\u0105cach wprowadzenie suplementu\n                           MENAVITIN CARDIO pod w\u0142asn\u0105 mark\u0105 MENAVITIN lub w ramach wsp\u00f3\u0142pracy tzw. white label\n                           _sprzeda\u017c suplement\u00f3w pod mark\u0105 partnera handlowego_ do sprzeda\u017cy na rynkach Niemiec,\n                           Austrii i Szwajcarii. Sprzeda\u017c na tych rynkach b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0107 za po\u015brednictwem\n                           sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Menavitin GmbH, zarejestrowanej w lipcu 2018 r. w Niemczech. W latach\n                           2019-2021 planuje si\u0119 uruchomienie przynajmniej trzech kolejnych sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych\n                           odpowiedzialnych za sprzeda\u017c w danym kraju lub cz\u0119\u015bci Europy _W\u0142ochy, Francja, Belgia,\n                           Wielka Brytania, Irlandia_ ze wzgl\u0119du na specyfik\u0119 poszczeg\u00f3lnych rynk\u00f3w zbytu _r\u00f3\u017cne\n                           preferencje konsument\u00f3w_.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c rozpocz\u0119cie sprzeda\u017cy w Polsce suplementu\n                           diety MENAVITIN CARDIO jest jednym z element\u00f3w realizacji strategii wprowadzenia do\n                           sprzeda\u017cy w Polsce, jak i na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplement\u00f3w diety opartych\n                           na innowacyjnej cz\u0105steczce 1-MNA, co mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Grupy Kapita\u0142owej\n                           Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-12-11"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Pharmena S.A. _Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu nr 23/2018 pt. \"Strategia\n                           wprowadzenia do sprzeda\u017cy suplement\u00f3w diety 1-MNA w Polsce i Europie\" opublikowanego\n                           w dniu 26 wrze\u015bnia 2018 r. w systemie ESPI oraz do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2018 pt.\n                           \"Publikacja rozporz\u0105dzenia Komisji Europejskiej ws. autoryzacji 1-MNA jako nowego\n                           sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci\" opublikowanego w dniu 13 sierpnia 2018 r. w systemie ESPI, informuje,\n                           i\u017c podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zamiarze przeprowadzenie emisji obligacji i/lub zaci\u0105gni\u0119cia po\u017cyczki\n                           oraz otrzyma\u0142 _na podstawie uchwa\u0142y nr 3/2018 Rady Nadzorczej z dnia 5 grudnia 2018\n                           r._ od Rady Nadzorczej upowa\u017cnienie do przeprowadzenia emisji obligacji i/lub zaci\u0105gni\u0119cia\n                           po\u017cyczki do kwoty \u0142\u0105cznej nie wi\u0119kszej, ni\u017c 12 milion\u00f3w _s\u0142ownie: dwana\u015bcie milion\u00f3w_\n                           z\u0142otych. Celem ewentualnej emisji obligacji i/lub zaci\u0105gni\u0119cia po\u017cyczki jest finansowanie \"pomostowe\"\n                           wprowadzenia do sprzeda\u017cy w Polsce i Europie suplement\u00f3w diety Menavitin opartych\n                           na innowacyjnej cz\u0105steczce 1-MNA do czasu pozyskania \u015brodk\u00f3w z emisji Akcji Serii\n                           E z zachowaniem przez dotychczasowych akcjonariuszy prawa poboru. Emitent wskazuje,\n                           i\u017c warunkiem koniecznym do przeprowadzenia oferty publicznej Akcji Serii E jest uprzednie\n                           zatwierdzenie przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego prospektu emisyjnego.  Emitent jest pierwsz\u0105 polsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105, kt\u00f3ra przeprowadzi\u0142a proces rejestracji innowacyjnej\n                           cz\u0105steczki jako nowej \u017cywno\u015bci na terenie ca\u0142ej Unii Europejskiej. Grupa Kapita\u0142owa\n                           Emitenta planuje budow\u0119 w Polsce silnej marki o nazwie MENAVITIN dla suplement\u00f3w diety\n                           opartych na innowacyjnej cz\u0105steczce 1-MNA. Zak\u0142ada si\u0119 zbudowanie marki MENAVITIN\n                           jako marki parasolowej i wprowadzanie produkt\u00f3w combo tj. po\u0142\u0105czenia cz\u0105steczki 1-MNA\n                           z wiod\u0105c\u0105 moleku\u0142\u0105 na rynku w danym wskazaniu. W najbli\u017cszych 12 miesi\u0105cach planuje\n                           si\u0119 rozw\u00f3j portfela produkt\u00f3w poprzez wprowadzenie do sprzeda\u017cy o\u015bmiu innowacyjnych\n                           produkt\u00f3w w ramach marki parasolowej. Szacuje si\u0119, \u017ce rynek suplement\u00f3w diety w Polsce\n                           zwi\u0119kszy swoj\u0105 warto\u015b\u0107 w 2023 r. do 3,67 mld PLN _z 2,89 mld PLN w 2017 r._. Potencjalna\n                           warto\u015b\u0107 rynku dla planowanych kategorii suplement\u00f3w MENAVITIN w 2017 roku wynosi\u0142a\n                           ok. 490 mln PLN. Emitent planuje tak\u017ce wprowadza\u0107 do sprzeda\u017cy w Europie suplementy diety oparte o\n                           innowacyjn\u0105 cz\u0105steczk\u0119 1-MNA pod w\u0142asn\u0105 mark\u0105 MENAVITIN oraz w ramach wsp\u00f3\u0142pracy tzw.\n                           white label _sprzeda\u017c suplement\u00f3w pod mark\u0105 partnera handlowego_. Sprzeda\u017c produkt\u00f3w\n                           odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie za po\u015brednictwem sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych zak\u0142adanych w danej cz\u0119\u015bci Europy.W latach 2019-2021 planuje si\u0119 uruchomienie przynajmniej trzech kolejnych sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych\n                           odpowiedzialnych za sprzeda\u017c w danym kraju lub cz\u0119\u015bci Europy _W\u0142ochy, Francja, Belgia,\n                           Wielka Brytania, Irlandia_ ze wzgl\u0119du na specyfik\u0119 poszczeg\u00f3lnych rynk\u00f3w zbytu _r\u00f3\u017cne\n                           preferencje konsument\u00f3w_. Oczekuje si\u0119, \u017ce dystrybucja prowadzona w tym modelu b\u0119dzie\n                           bardziej efektywna ni\u017c bezpo\u015brednio prowadzona przez Emitenta. W lipcu 2018 r. zosta\u0142a\n                           zawi\u0105zania sp\u00f3\u0142ka celowa Menavitin GmbH w Niemczech, kt\u00f3ra ma prowadzi\u0107 sprzeda\u017c innowacyjnych\n                           suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych cz\u0105steczk\u0119 1-MNA na rynkach Niemiec, Austrii i Szwajcarii.\n                           Szacuje si\u0119, \u017ce w roku 2020 rynek suplement\u00f3w diety w Europie b\u0119dzie wart ok. 7,9\n                           mld EUR. Potencjalna warto\u015b\u0107 rynku dla planowanych przez Emitenta kategorii suplement\u00f3w\n                           diety w Europie w roku 2020 to ok. 1,35 mld EUR. Niniejszy raport jest publikowany ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c podj\u0119cie decyzji o emisji\n                           obligacji i/lub zaci\u0105gni\u0119cia po\u017cyczki mo\u017ce mie\u0107 istotne znaczenie dla mo\u017cliwo\u015bci pozyskania\n                           kapita\u0142u w celu finansowania wprowadzenia do sprzeda\u017cy w Polsce i Europie suplement\u00f3w\n                           diety Menavitin opartych na innowacyjnej cz\u0105steczce 1-MNA _o czym Emitent informowa\u0142\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 23/2018 pt. \"Strategia wprowadzenia do sprzeda\u017cy suplement\u00f3w\n                           diety 1-MNA w Polsce i Europie\" opublikowanym w dniu 26 wrze\u015bnia 2018 r. w systemie\n                           ESPI_, co mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Grupy Kapita\u0142owej Emitenta w ci\u0105gu\n                           kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-12-06"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Pharmena S.A. _Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu nr 26/2018 _pt. \"O\u015bwiadczenie\n                           wiod\u0105cego akcjonariusza dot. emisji akcji serii E\"_ opublikowanego w dniu 16 listopada\n                           2018 r. w systemie ESPI oraz raportu nr 23/2018 _pt. \"Tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez\n                           NWZ PHARMENA S.A. w dniu 26.09.2018 r._ opublikowanego w dniu 27 wrze\u015bnia 2018 r.\n                           w systemie EBI informuje, i\u017c Zarz\u0105d Emitenta na podstawie upowa\u017cnienia zawartego w\n                           \u00a7 5 ust. 1 pkt. 1 uchwa\u0142y nr 1/2018 Nadzwyczajnego Zgromadzenia Akcjonariuszy z  dnia\n                           26 wrze\u015bnia 2018 r. w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji\n                           akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E, realizowanej w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej,\n                           z zachowaniem przez dotychczasowych akcjonariuszy prawa poboru akcji nowej emisji\n                           oraz zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz po uzyskaniu zgody Rady Nadzorczej _wyra\u017conej w uchwale\n                           nr 2/2018 z dnia 5 grudnia 2018 r._ podj\u0105\u0142 w dniu 5 grudnia 2018 r. uchwa\u0142\u0119 nr 1/2018\n                           o ustaleniu ceny emisyjnej Akcji Serii E na kwot\u0119 6 z\u0142otych _sze\u015b\u0107 z\u0142otych_ z\u0142 za\n                           jedn\u0105 Akcj\u0119. Powy\u017csza cena emisyjna dotyczy oferty publicznej do 2.638.516 Akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela Serii E z zachowaniem prawa poboru dotychczasowych akcjonariuszy. Emitent wskazuje, i\u017c warunkiem koniecznym do przeprowadzenia oferty publicznej Akcji\n                           Serii E jest uprzednie zatwierdzenie przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego prospektu emisyjnego.\n                           Niniejszy raport jest publikowany ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c pozyskanie kapita\u0142u w drodze\n                           emisji Akcji Serii E ma istotne znaczenie dla sytuacji finansowej i ekonomicznej Emitenta\n                           i jego Grupy Kapita\u0142owej, w szczeg\u00f3lno\u015bci finansowania rozwoju Grupy Kapita\u0142owej Emitenta\n                           _o czym Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 23/2018 pt. \"Strategia wprowadzenia\n                           do sprzeda\u017cy suplement\u00f3w diety 1-MNA w Polsce i Europie\" opublikowanym w dniu 26 wrze\u015bnia\n                           2018 r. w systemie ESPI oraz w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 21/2018 pt. \"Informacja o post\u0119pie\n                           projektu leku 1-MNA\" opublikowanym w dniu 4 wrze\u015bnia 2018 r. w systemie ESPI_. Z powy\u017cszych wzgl\u0119d\u00f3w ustalenie ceny emisyjnej akcji serii E ma istotny wp\u0142yw na mo\u017cliwo\u015b\u0107\n                           pozyskania \u015brodk\u00f3w z planowanej emisji Akcji Serii E w celu realizacji strategii Grupy\n                           Kapita\u0142owej Emitenta. Zastrze\u017cenie prawne:Materia\u0142 przedstawiony w niniejszym dokumencie stanowi wype\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych,\n                           jakim podlega PHARMENA S.A. jako sp\u00f3\u0142ka publiczna, kt\u00f3rej akcje s\u0105 dopuszczone i wprowadzone\n                           do obrotu w Alternatywnym Systemie Obrotu na rynku NewConnect organizowanym przez\n                           Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. Niniejszy komunikat jest publikowany\n                           w celach wy\u0142\u0105cznie informacyjnych i nie stanowi udost\u0119pnienia informacji w celu promocji\n                           nabycia lub obj\u0119cia papier\u00f3w warto\u015bciowych lub zach\u0119cania do ich nabycia lub obj\u0119cia,\n                           tak\u017ce w znaczeniu art. 53 ust. 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, ze zmianami, i nie stanowi akcji promocyjnej w znaczeniu\n                           art. 53 ust. 2 tej ustawy.Niniejszy materia\u0142 nie podlega i nie jest przeznaczony do rozpowszechniania, og\u0142aszania,\n                           publikacji lub dystrybucji poza granicami Rzeczypospolitej Polskiej, w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           nie mo\u017ce by\u0107 rozpowszechniany, bezpo\u015brednio ani po\u015brednio, w ca\u0142o\u015bci b\u0105d\u017a w cz\u0119\u015bci,\n                           w Stanach Zjednoczonych Ameryki P\u00f3\u0142nocnej _\"USA\"_, Kanadzie, Japonii, Australii ani\n                           w jakiejkolwiek innej jurysdykcji, w kt\u00f3rej stanowi\u0142oby to naruszenie w\u0142a\u015bciwych przepis\u00f3w\n                           prawa lub wymaga\u0142o dokonania rejestracji, zg\u0142oszenia lub uzyskania zezwolenia, _ii_\n                           nie s\u0105 skierowane do os\u00f3b definiowanych jako \"U.S. Person\" oraz do os\u00f3b _podmiot\u00f3w_,\n                           kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 na rachunek lub na rzecz os\u00f3b definiowanych jako \"U.S. Person\" zgodnie\n                           z definicj\u0105 znajduj\u0105c\u0105 si\u0119 w Regulacji S _ang. Regulation S_ wydanej na podstawie\n                           ameryka\u0144skiej Ustawy o Papierach Warto\u015bciowych z 1933 roku, z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami\n                           _ang. U.S. Securities Act of 1933_ _\"Ustawa Ameryka\u0144ska\"_, _iii_ nie s\u0105 skierowane\n                           do os\u00f3b _podmiot\u00f3w_ maj\u0105cych miejsce zamieszkania lub siedzib\u0119 w Kanadzie, Japonii\n                           lub Australii b\u0105d\u017a na obszarze innej jurysdykcji, w kt\u00f3rej dost\u0119p do niniejszego materia\u0142u\n                           stanowi\u0142by naruszenie odno\u015bnych przepis\u00f3w obowi\u0105zuj\u0105cego prawa lub wymaga\u0142by dokonania\n                           rejestracji, zg\u0142oszenia lub uzyskania zezwolenia.",
        "date": "2018-12-06"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. na dzie\u0144 19 grudnia 2018 r.\n                           o godz. 11.00 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. W\u00f3lcza\u0144skiej 178, 90-530 \u0141\u00f3d\u017a.  Zarz\u0105d Emitenta w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu\n                           na dzie\u0144 19 grudnia 2018 r. Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A.\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 _wraz z za\u0142\u0105cznikiem do uchwa\u0142y_, kt\u00f3re maj\u0105 przedmiotem\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A..",
        "date": "2018-11-19"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Pharmena S.A. _Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu nr 27/2018 _pt. \"Z\u0142o\u017cenie\n                           wniosku o zatwierdzenie prospektu emisyjnego do Komisji Nadzoru Finansowego\" opublikowanego\n                           w dniu 12 pa\u017adziernika 2018 r. w systemie EBI informuje, i\u017c w dniu 16 listopada 2018\n                           r. otrzyma\u0142 od wiod\u0105cego akcjonariusza Pelion S.A. _posiadaj\u0105cego wraz ze sp\u00f3\u0142kami\n                           zale\u017cnymi udzia\u0142 58,70% w kapitale zak\u0142adowym Emitenta_ o\u015bwiadczenie, i\u017c zamierza\n                           on wraz z podmiotami zale\u017cnymi \"uczestniczy\u0107 w planowanej emisji akcji sp\u00f3\u0142ki Pharmena\n                           oferowanych w ramach prawa poboru obecnym akcjonariuszom Sp\u00f3\u0142ki w zakresie powoduj\u0105cym\n                           minimum utrzymania obecnego udzia\u0142u w kapitale Sp\u00f3\u0142ki\".Emitent wskazuje, i\u017c warunkiem koniecznym do przeprowadzenia oferty publicznej akcji\n                           serii E jest uprzednie zatwierdzenie przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego prospektu emisyjnego.\n                           Niniejszy raport jest publikowany ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c pozyskanie kapita\u0142u w drodze\n                           emisji akcji serii E ma istotne znaczenie dla sytuacji finansowej i ekonomicznej Emitenta\n                           i jego Grupy Kapita\u0142owej, w tym finansowania rozwoju Grupy Kapita\u0142owej Emitenta _o\n                           czym Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 23/2018 pt. \"Strategia wprowadzenia\n                           do sprzeda\u017cy suplement\u00f3w diety 1-MNA w Polsce i Europie\" opublikowanym w dniu 26 wrze\u015bnia\n                           2018 r. w systemie ESPI oraz w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 21/2018 pt. \"Informacja o post\u0119pie\n                           projektu leku 1-MNA\" opublikowanym w dniu 4 wrze\u015bnia 2018 r. w systemie ESPI_. Z powy\u017cszych wzgl\u0119d\u00f3w zamiar uczestniczenia wiod\u0105cego akcjonariusza wraz podmiotami\n                           zale\u017cnymi w planowanej emisji akcji serii E ma istotne znaczenie dla Grupy Kapita\u0142owej\n                           Emitenta.",
        "date": "2018-11-16"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego strategii wprowadzenia\n                           do sprzeda\u017cy suplement\u00f3w diety 1-MNA w Polsce i Europie, opublikowanego w systemie\n                           ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 23/2018 z dnia 26 wrze\u015bnia 2018 r. oraz komunikatu dotycz\u0105cego\n                           podpisania umowy na opracowanie nowych formulacji suplement\u00f3w diety, opartych o innowacyjny\n                           sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci 1-MNA, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 22/2018\n                           z dnia 19 wrze\u015bnia 2018 r. informuje, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka zako\u0144czy\u0142a etap opracowywania siedmiu\n                           nowych formulacji suplement\u00f3w diety, opartych o innowacyjny sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci 1-MNA\n                           w ramach realizacji umowy z Laboratorium Galenowym Olsztyn Sp\u00f3\u0142ka z o.o..R\u00f3wnocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny etap, maj\u0105cy na celu przygotowanie\n                           i przeprowadzenie pr\u00f3b technologicznych opracowanych nowych formulacji suplement\u00f3w\n                           diety, opartych o innowacyjny sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci 1-MNA.W najbli\u017cszym roku planuje si\u0119 wprowadzenie do sprzeda\u017cy w Polsce, jak i na rynkach\n                           kraj\u00f3w Unii Europejskiej, opartych o opracowane formulacje w ramach marki parasolowej\n                           MENAVITIN. Grupa Kapita\u0142owa Emitenta planuje budow\u0119 silnej marki o nazwie MENAVITIN\n                           dla suplement\u00f3w diety opartych na innowacyjnej cz\u0105steczce 1-MNA. Zak\u0142ada si\u0119 zbudowanie\n                           marki MENAVITIN jako marki parasolowej i wprowadzanie produkt\u00f3w combo tj. po\u0142\u0105czenia\n                           cz\u0105steczki 1-MNA z wiod\u0105c\u0105 moleku\u0142\u0105 na rynku w danym wskazaniu. Szacuje si\u0119, \u017ce rynek\n                           suplement\u00f3w diety w Polsce zwi\u0119kszy swoj\u0105 warto\u015b\u0107 w 2023 r. do 3,67 mld PLN _z 2,89\n                           mld PLN w 2017 r._. Potencjalna warto\u015b\u0107 rynku dla planowanych kategorii suplement\u00f3w\n                           MENAVITIN w 2017 roku wynosi\u0142a ok. 490 mln PLN. W lipcu 2018 r. zosta\u0142a zawi\u0105zania sp\u00f3\u0142ka celowa Menavitin GmbH w Niemczech, kt\u00f3ra\n                           ma prowadzi\u0107 sprzeda\u017c innowacyjnych suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych cz\u0105steczk\u0119 1-MNA\n                           na rynkach Niemiec, Austrii i Szwajcarii. W najbli\u017cszych latach planuje si\u0119 tak\u017ce\n                           uruchomienie przynajmniej trzech kolejnych sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych odpowiedzialnych za sprzeda\u017c\n                           w danym kraju lub cz\u0119\u015bci Europy _W\u0142ochy, Francja, Belgia, Wielka Brytania, Irlandia_\n                           ze wzgl\u0119du na specyfik\u0119 poszczeg\u00f3lnych rynk\u00f3w zbytu _r\u00f3\u017cne preferencje konsument\u00f3w_.\n                           Oczekuje si\u0119, ze dystrybucja prowadzona w tym modelu b\u0119dzie bardziej efektywna ni\u017c\n                           bezpo\u015brednio prowadzona przez Emitenta. Szacuje si\u0119, \u017ce w roku 2020 rynek suplement\u00f3w\n                           diety w Europie b\u0119dzie wart ok. 7,9 mld EUR. Potencjalna warto\u015b\u0107 rynku dla planowanych\n                           przez Emitenta kategorii suplement\u00f3w diety w Europie w roku 2020 to ok. 1,35 mld EUR.\n                           Laboratorium Galenowe Olsztyn Sp. z o.o. - to wiod\u0105ca w Polsce firma w zakresie us\u0142ug\n                           opracowywania i kontraktowej produkcji suplement\u00f3w diety, dermokosmetyk\u00f3w, wyrob\u00f3w\n                           medycznych oraz lek\u00f3w RX i OTC. Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c wprowadzenie do sprzeda\u017cy w Polsce, jak i\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Grupy Kapita\u0142owej Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-11-14"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego publikacji Rozporz\u0105dzenia\n                           Wykonawczego Komisji _UE_ 2018/1123 z dnia 10 sierpnia 2018 r. zezwalaj\u0105cego na wprowadzenie\n                           na rynek chlorku 1-metylonikotynamidu _1-MNA_ jako nowej \u017cywno\u015bci, przedstawia strategi\u0119\n                           wprowadzenia do sprzeda\u017cy w Polsce i Europie suplement\u00f3w diety opartych na innowacyjnej\n                           cz\u0105steczce 1-MNA.Emitent jest pierwsz\u0105 polsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105, kt\u00f3ra przeprowadzi\u0142a proces rejestracji innowacyjnej\n                           cz\u0105steczki jako nowej \u017cywno\u015bci na terenie ca\u0142ej Unii Europejskiej. Nale\u017cy wskaza\u0107,\n                           i\u017c 1-MNA to unikalna w skali \u015bwiata, chroniona prawem patentowym  cz\u0105steczka  posiadaj\u0105ca\n                           zdolno\u015b\u0107 do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka wyst\u0105pienia schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego\n                           oraz do stymulowania produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny\n                           w organizmie zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, i\u017c wraz z wiekiem\n                           obni\u017ca si\u0119 fizjologiczna zdolno\u015b\u0107 przekszta\u0142cania witaminy PP w 1-MNA. Dzi\u0119ki suplementacji\n                           diety 1-MNA mo\u017cna wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie\n                           prostacykliny ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy. Emitent planuje budow\u0119 w Polsce silnej marki o nazwie MENAVITIN dla suplement\u00f3w diety\n                           opartych na innowacyjnej cz\u0105steczce 1-MNA. Zak\u0142ada si\u0119 zbudowanie marki MENAVITIN\n                           jako marki parasolowej i wprowadzanie produkt\u00f3w combo tj. po\u0142\u0105czenia cz\u0105steczki 1-MNA\n                           z wiod\u0105c\u0105 moleku\u0142\u0105 na rynku w danym wskazaniu. Pozwoli to na segmentacj\u0119 klient\u00f3w\n                           na poszczeg\u00f3lne grupy docelowe i selektywne dotarcie z ofert\u0105 produktow\u0105, co obni\u017cy\n                           koszty wprowadzania produkt\u00f3w na rynek. G\u0142\u00f3wnym kana\u0142em dystrybucji b\u0119d\u0105 apteki \u2013\n                           zar\u00f3wno stacjonarne, jak i internetowe. W najbli\u017cszym roku planuje si\u0119 rozw\u00f3j portfela produkt\u00f3w poprzez wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           o\u015bmiu innowacyjnych produkt\u00f3w w ramach marki parasolowej. Szacuje si\u0119, \u017ce rynek suplement\u00f3w\n                           diety w Polsce zwi\u0119kszy swoj\u0105 warto\u015b\u0107 w 2023 r. do 3,67 mld PLN _z 2,89 mld PLN w\n                           2017 r._. Potencjalna warto\u015b\u0107 rynku dla planowanych kategorii suplement\u00f3w MENAVITIN\n                           w 2017 roku wynosi\u0142a ok. 490 mln PLN. Emitent planuje tak\u017ce wprowadza\u0107 do sprzeda\u017cy w Europie suplementy diety oparte o\n                           innowacyjn\u0105 cz\u0105steczk\u0119 1-MNA pod w\u0142asn\u0105 mark\u0105 MENAVITIN oraz w ramach wsp\u00f3\u0142pracy tzw.\n                           white label _sprzeda\u017c suplement\u00f3w pod mark\u0105 partnera handlowego_. Sprzeda\u017c produkt\u00f3w\n                           odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie za po\u015brednictwem sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych zak\u0142adanych w danej cz\u0119\u015bci Europy.\n                           G\u0142\u00f3wnym kana\u0142em dystrybucji produkt\u00f3w pod w\u0142asn\u0105 mark\u0105 b\u0119dzie kana\u0142 online tj. w\u0142asne\n                           sklepy internetowe oraz e-apteki. Natomiast sprzeda\u017c produkt\u00f3w opartych o innowacyjn\u0105\n                           cz\u0105steczk\u0119 1-MNA w tradycyjnym kanale sprzeda\u017cy tj. aptek stacjonarnych odbywa\u0107 si\u0119\n                           b\u0119dzie w ramach white label. Rozw\u00f3j portfela produkt\u00f3w dokonywany b\u0119dzie poprzez wprowadzanie\n                           nowych produkt\u00f3w w ramach marki parasolowej MENAVITIN.W latach 2019-2023 planuje si\u0119 uruchomienie przynajmniej trzech kolejnych sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych\n                           odpowiedzialnych za sprzeda\u017c w danym kraju lub cz\u0119\u015bci Europy _W\u0142ochy, Francja, Belgia,\n                           Wielka Brytania, Irlandia_ ze wzgl\u0119du na specyfik\u0119 poszczeg\u00f3lnych rynk\u00f3w zbytu _r\u00f3\u017cne\n                           preferencje konsument\u00f3w_. Oczekuje si\u0119, ze dystrybucja prowadzona w tym modelu b\u0119dzie\n                           bardziej efektywna ni\u017c bezpo\u015brednio prowadzona prze Emitenta. W lipcu 2018 r. zosta\u0142a\n                           zawi\u0105zania sp\u00f3\u0142ka celowa Menavitin GmbH w Niemczech, kt\u00f3ra ma prowadzi\u0107 sprzeda\u017c innowacyjnych\n                           suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych cz\u0105steczk\u0119 1-MNA na rynkach Niemiec, Austrii i Szwajcarii.Szacuje si\u0119, \u017ce w roku 2020 rynek suplement\u00f3w diety w Europie b\u0119dzie wart ok. 7,9\n                           mld EUR. Potencjalna warto\u015b\u0107 rynku dla planowanych przez Emitenta kategorii suplement\u00f3w\n                           diety w Europie w roku 2020 to ok. 1,35 mld EUR. Ponadto, Emitent przeprowadzi\u0142 analiz\u0119 mo\u017cliwo\u015bci wprowadzenia na rynki Chin, Japonii,\n                           Indii oraz Australii suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych 1-MNA. W efekcie przeprowadzonej\n                           analizy oraz ze wzgl\u0119du na przyj\u0119cie projektu rozporz\u0105dzenia wykonawczego Komisji\n                           Europejskiej w sprawie autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci na terenie\n                           Unii Europejskiej, Emitent zamierza rozpocz\u0105\u0107 proces przygotowania dokumentacji zg\u0142oszeniowej\n                           i autoryzacji 1-MNA jako nowej \u017cywno\u015bci na wymienionych powy\u017cej rynkach _o czym Emitent\n                           informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 11/2018 opublikowanym w systemie ESPI w dniu 13\n                           czerwca 2018 r._. Po przeprowadzeniu rozpocz\u0119ciu sprzeda\u017cy w Europie i autoryzacji\n                           1-MNA w Chinach, Japonii, Indiach oraz Australii  Emitent zamierza wprowadzi\u0107 do sprzeda\u017cy\n                           na wskazanych powy\u017cej rynkach suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych 1-MNA.  Szacuje si\u0119, \u017ce koszty realizacji strategii wprowadzenia suplement\u00f3w diety opartych\n                           na innowacyjnej cz\u0105steczce 1-MNA do sprzeda\u017cy w Polsce i Europie wynios\u0105 kilkana\u015bcie\n                           milion\u00f3w z\u0142otych. Emitent zamierza sfinansowa\u0107 powy\u017csze wydatki ze \u015brodk\u00f3w z planowanego\n                           podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego w drodze emisji akcji serii E z zachowaniem prawa\n                           poboru dotychczasowych akcjonariuszy. Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c realizacja powy\u017cszej strategii wprowadzenia\n                           do sprzeda\u017cy w Polsce, jak i na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplement\u00f3w diety\n                           opartych na innowacyjnej cz\u0105steczce 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Emitenta\n                           w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-09-26"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego publikacji Rozporz\u0105dzenia\n                           Wykonawczego Komisji _UE_ 2018/1123 z dnia 10 sierpnia 2018 r. zezwalaj\u0105cego na wprowadzenie\n                           na rynek chlorku 1-metylonikotynamidu _1-MNA_ jako nowej \u017cywno\u015bci informuje, \u017ce w\n                           dniu 19 wrze\u015bnia 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a podpisan\u0105 umow\u0119 z Laboratorium Galenowym\n                           Olsztyn Sp\u00f3\u0142ka z o.o. na opracowanie nowych formulacji suplement\u00f3w diety, opartych\n                           o innowacyjny sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci 1-MNA.Po opracowaniu nowych formulacji, Sp\u00f3\u0142ka zamierza sprzedawa\u0107 suplementy diety, zawieraj\u0105ce\n                           innowacyjny sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci 1-MNA, zar\u00f3wno w Polsce, jak i na rynkach kraj\u00f3w Unii\n                           Europejskiej. Wp\u0142ywy ze sprzeda\u017cy suplement\u00f3w diety b\u0119d\u0105 stanowi\u0107 nowe \u017ar\u00f3d\u0142o przychod\u00f3w\n                           dla Sp\u00f3\u0142ki obok dotychczasowej sprzeda\u017cy dermokosmetyk\u00f3w opartych na substancji czynnej\n                           1-MNA. Szacuje si\u0119, i\u017c europejski rynek wszystkich suplement\u00f3w diety jest wart ok.\n                           10 mld USD rocznie i co roku zwi\u0119ksza warto\u015b\u0107 o co najmniej kilka procent.Laboratorium Galenowe Olsztyn Sp. z o.o. \u2013 to wiod\u0105ca w Polsce firma w zakresie us\u0142ug\n                           opracowywania i kontraktowej produkcji suplement\u00f3w diety, dermokosmetyk\u00f3w, wyrob\u00f3w\n                           medycznych oraz lek\u00f3w RX i OTC. Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c wprowadzenie do sprzeda\u017cy w Polsce, jak i\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-09-19"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego informacji o post\u0119pie\n                           projektu leku 1-MNA, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 4/2018\n                           z dnia 12 marca 2018 r., informuje, \u017ce Emitent przeprowadzi\u0142 proces prezentacji i\n                           rozm\u00f3w z przemys\u0142em farmaceutycznym dot. dalszej komercjalizacji projektu leku 1-MNA\n                           w zmniejszaniu ryzyka wyst\u0105pienia zdarze\u0144 sercowo-naczyniowych, niealkoholowym st\u0142uszczeniowym\n                           zapaleniu w\u0105troby oraz w t\u0119tniczym nadci\u015bnieniu p\u0142ucnym. Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce po rozmowach z przemys\u0142em farmaceutycznym oraz w oparciu o uzyskane\n                           pozytywne wyniki bada\u0144 klinicznych II fazy w zakresie dzia\u0142ania przeciwzapalnego i\n                           wysokiego profilu bezpiecze\u0144stwa leku 1-MNA podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o rozszerzeniu i kontynuowaniu\n                           bada\u0144 w dw\u00f3ch wskazaniach tj. niealkoholowym st\u0142uszczeniowym zapaleniu w\u0105troby _ang.\n                           Non-alcoholic steatohepatitis, NASH_ oraz t\u0119tniczym nadci\u015bnieniu p\u0142ucnym _ang. Pulmonary\n                           arterial hypertension, PAH_. Niealkoholowe st\u0142uszczeniowe zapalenie w\u0105troby jest jednostk\u0105\n                           chorobow\u0105, dla kt\u00f3rej nie zarejestrowano jeszcze leku a szacowana \u015bwiatowa warto\u015b\u0107\n                           rynku do 2025 r. wynosi ok. 35-40 mld USD. Natomiast t\u0119tnicze nadci\u015bnienie p\u0142ucne\n                           jest chorob\u0105 rzadk\u0105, dla kt\u00f3rej poszukuje si\u0119 efektywnych terapii, a \u015bwiatowa warto\u015b\u0107\n                           rynku wynosi ok. 5 mld. USD. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym spodziewane stopy zwrotu  z inwestycji\n                           w dalsze badania ww. wskazaniach b\u0119d\u0105 najwy\u017csze. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce\n                           posiada ochron\u0119 patentow\u0105 do 2025/2026 r. na zastosowanie 1-MNA w dw\u00f3ch powy\u017cszych\n                           wskazaniach na kluczowych rynkach \u015bwiatowych. Dodatkowo, Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce ubiega\u0107 si\u0119 o\n                           ochron\u0119 wynik\u00f3w bada\u0144 klinicznych w jednostce chorobowej PAH, kt\u00f3ra wynosi od 6 do\n                           10 lat w zale\u017cno\u015bci od rynku. Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce w celu okre\u015blenia efektywnej dawki leku pod przysz\u0142e badania\n                           kliniczne fazy IIB w NASH i PAH, konieczne jest przeprowadzenie bada\u0144 na modelach\n                           zwierz\u0119cych. W zwi\u0105zku z tym Sp\u00f3\u0142ka planuje przeprowadzenie ww. bada\u0144 oraz przygotowanie\n                           protoko\u0142\u00f3w badawczych pod przysz\u0142e badania kliniczne fazy IIB. Otrzymane wyniki oraz\n                           przygotowane protoko\u0142y badawcze b\u0119d\u0105 przedmiotem prezentacji i rozm\u00f3w z przemys\u0142em\n                           farmaceutycznym celem dalszej komercjalizacji projektu leku 1-MNA w powy\u017cszych wskazaniach.\n                           Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie gotowa do prezentacji wynik\u00f3w bada\u0144 na modelach zwierz\u0119cych w ci\u0105gu\n                           9-12 miesi\u0119cy. Koszt bada\u0144 szacuje si\u0119 na ok. 1 mln PLN.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce w zakresie zmniejszania ryzyka wyst\u0105pienia zdarze\u0144\n                           sercowo-naczyniowych uzyska\u0142a pozytywne wyniki II fazy bada\u0144 klinicznych umo\u017cliwiaj\u0105ce\n                           dalszy rozw\u00f3j projektu. Niekt\u00f3re koncerny wskaza\u0142y, i\u017c mog\u0105 by\u0107 zainteresowane projektem\n                           po przeprowadzeniu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 dodatkowych bada\u0144 klinicznych w fazie IIB na pacjentach\n                           o podwy\u017cszonym poziomie markera zapalenia hs-CRP. Oczekuje si\u0119, i\u017c efekty dzia\u0142ania\n                           leku 1-MNA w przypadku pacjent\u00f3w o podwy\u017cszonym poziomem markera zapalania hs-CRP\n                           powinny by\u0107 wy\u017csze, ni\u017c w generycznych terapiach dost\u0119pnych obecnie na rynku. Niemniej\n                           Sp\u00f3\u0142ce, pomimo pozytywnych wynik\u00f3w z bada\u0144 nie uda\u0142o si\u0119 dotychczas, na tym etapie\n                           rozwoju projektu, znale\u017a\u0107 podmiotu zainteresowanego kilkuset milionow\u0105 _USD_ inwestycj\u0105\n                           w badania kliniczne III fazy.  Jednak\u017ce Sp\u00f3\u0142ka nie wyklucza w przysz\u0142o\u015bci finansowania\n                           dodatkowych bada\u0144 klinicznych IIB, w szczeg\u00f3lno\u015bci ze \u015brodk\u00f3w pozyskanych z komercjalizacji\n                           leku 1-MNA we wskazaniu NASH i/lub PAH.Powy\u017csza sytuacja nie zmienia plan\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki odno\u015bnie komercjalizacji suplement\u00f3w diety\n                           opartych o 1-MNA.1-MNA1-MNA jest nie badanym wcze\u015bniej metabolitem niacyny, kt\u00f3ry wykazuje dzia\u0142anie przeciwzapalne\n                           i zapewnia dodatkowe korzy\u015bci terapeutyczne w zastosowaniach miejscowych na sk\u00f3r\u0119.\n                           Wspomniane korzy\u015bci terapeutyczne wykorzystywane s\u0105 we wprowadzonych na rynek przez\n                           Pharmen\u0119 preparatach dermatologicznych, posiadaj\u0105cych ochron\u0119 patentow\u0105. Pharmena\n                           bada r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015bci potencjalnych zastosowa\u0144 terapeutycznych 1-MNA jako doustnego\n                           leku systemowego. W dotychczasowych badaniach klinicznych 1-MNA wykaza\u0142 wysokie bezpiecze\u0144stwo\n                           i tolerancj\u0119 stosowania, a potencjalne wskazania terapeutyczne dla doustnych terapii\n                           systemowych 1-MNA obejmuj\u0105 m.in.: zmniejszanie ryzyka wyst\u0105pienia zdarze\u0144 sercowo-naczyniowych\n                           takich jak prewencja zawa\u0142u serca, udaru m\u00f3zgu  oraz choroby o pod\u0142o\u017cu zapalnym takie\n                           jak niealkoholowe st\u0142uszczeniowe zapalenie w\u0105troby _NASH_; t\u0119tnicze nadci\u015bnienie p\u0142ucne\n                           _PAH_.Pharmena S.A.PHARMENA S.A. to dynamicznie rozwijaj\u0105ca si\u0119, publiczna sp\u00f3\u0142ka biotechnologiczna.\n                           G\u0142\u00f3wnym obszarem naszej dzia\u0142alno\u015bci jest opracowywanie i komercjalizacja innowacyjnych\n                           produkt\u00f3w powsta\u0142ych na bazie opatentowanej, fizjologicznej i naturalnej substancji\n                           czynnej 1-MNA.Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ki koncentruje si\u0119 w obszarach dotycz\u0105cych prowadzenia bada\u0144 klinicznych\n                           nad innowacyjnym lekiem przeciwmia\u017cd\u017cycowym, produkcji innowacyjnych dermokosmetyk\u00f3w\n                           i wdro\u017ceniu na rynek innowacyjnego suplementu diety stosowanego do zaspokajania szczeg\u00f3lnych\n                           potrzeb \u017cywieniowych w profilaktyce mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c Emitent przeprowadzi\u0142 proces prezentacji\n                           przemys\u0142owi farmaceutycznemu dotychczasowych wynik\u00f3w bada\u0144 nad innowacyjnym lekiem\n                           przeciwmia\u017cd\u017cycowym 1-MNA oraz planuje kontynuowa\u0107 dalszy proces komercjalizacji leku\n                           1-MNA. Potencjalne przychody z komercjalizacji leku 1-MNA mog\u0105 mie\u0107 bardzo istotny\n                           wp\u0142yw na wyniki finansowe i wycen\u0119 rynkow\u0105 Emitenta w najbli\u017cszych latach.",
        "date": "2018-09-04"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. na dzie\u0144 26 wrze\u015bnia 2018 r.\n                           o godz. 11.00 w hotelu Holiday Inn \u0141\u00f3d\u017a przy ul. Piotrkowskiej 229/231, 90-456 \u0141\u00f3d\u017a.\n                           Zarz\u0105d Emitenta w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu\n                           na dzie\u0144 26 wrze\u015bnia 2018 r. Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A.\n                           wraz z projektami uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 przedmiotem obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A..",
        "date": "2018-08-29"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego przyj\u0119cia projektu rozporz\u0105dzenia\n                           Komisji Europejskiej ws. autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego\n                           w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 10/2018 z dnia 12 czerwca 2018 r., informuje,\n                           \u017ce Rozporz\u0105dzenie Wykonawcze Komisji _UE_ 2018/1123 z dnia 10 sierpnia 2018 r. zezwalaj\u0105ce\n                           na wprowadzenie na rynek chlorku 1-metylonikotynamidu jako nowej \u017cywno\u015bci zosta\u0142o\n                           w dniu 13 sierpnia b.r. opublikowane w Dzienniku Urz\u0119dowym Unii Europejskiej. Rozporz\u0105dzenia\n                           autoryzuje 1-MNA jako nowy sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci oraz dodatkowo przyznaje Emitentowi pi\u0119cioletni\u0105\n                           ochron\u0105 danych naukowych zawartych we wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA a tym samym  wy\u0142\u0105czne\n                           prawo do wprowadzanie do sprzeda\u017cy \u017cywno\u015bci zawieraj\u0105cej 1-MNA przez okres 5 lat od\n                           daty wydania zezwolenia dla nowej \u017cywno\u015bci, w tym r\u00f3wnie\u017c we wskazaniach nie obj\u0119tych\n                           ochron\u0105 patentow\u0105 posiadan\u0105 przez Emitenta.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-08-13"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. _Emitent_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 15/2018\n                           opublikowanego w dniu 10 lipca 2018 r. w systemie ESPI, informuje, \u017ce w dniu 25 lipca\n                           2018r. zosta\u0142a zawi\u0105zania sp\u00f3\u0142ka celowa Menavitin GmbH w Niemczech. Sp\u00f3\u0142ka celowa\n                           ma prowadzi\u0107 sprzeda\u017c suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych 1-MNA na rynkach Niemiec, Austrii\n                           i Szwajcarii. PHARMENA S.A. posiada 92,5% udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce celowej, natomiast 7,5% udzia\u0142\u00f3w nale\u017cy\n                           do Pana dr Fritz Oesterle. Pan dr Oesterle posiada ponad 20-letnie do\u015bwiadczenie menad\u017cerskie\n                           w bran\u017cy farmaceutycznej, m.in. by\u0142 przez ponad 12-lat prezesem sp\u00f3\u0142ki Celesio AG\n                           \u2013 wiod\u0105cego w Europie dystrybutora farmaceutyk\u00f3w. Pan dr Fritz Oesterle b\u0119dzie tak\u017ce\n                           pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 cz\u0142onka Rady Doradczej w sp\u00f3\u0142ce Menavitin GmbH.  W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 10/2018 opublikowanego w dniu 12 czerwca 2018\n                           r. w systemie ESPI informuj\u0105cego o przyj\u0119cie projektu rozporz\u0105dzenia wykonawczego\n                           Komisji Europejskiej w sprawie autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci _suplementy\n                           diety_ na terenie Unii Europejskiej, Sp\u00f3\u0142ka zamierza bezpo\u015brednio sprzedawa\u0107 suplementy\n                           diety w Polsce, a na wybranych rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej za po\u015brednictwem sp\u00f3\u0142ki\n                           celowej Menavitin GmbH. Wp\u0142ywy ze sprzeda\u017cy suplement\u00f3w diety b\u0119d\u0105 stanowi\u0107 nowe \u017ar\u00f3d\u0142o\n                           przychod\u00f3w dla Grupy Kapita\u0142owej Emitenta obok dotychczasowej sprzeda\u017cy dermokosmetyk\u00f3w\n                           opartych na substancji czynnej 1-MNA. Szacuje si\u0119, i\u017c europejski rynek wszystkich\n                           suplement\u00f3w diety jest wart ok. 10 mld USD rocznie i co roku zwi\u0119ksza warto\u015b\u0107 o co\n                           najmniej kilka procent.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c wprowadzenie do sprzeda\u017cy na rynkach kraj\u00f3w\n                           Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody\n                           Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-07-26"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego przyj\u0119cia projektu rozporz\u0105dzenia\n                           Komisji Europejskiej ws. autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego\n                           w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 10/2018 z dnia 12 czerwca 2018 r., informuje,\n                           \u017ce w dniu 20 lipca 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka zleci\u0142a produkcj\u0119 pierwszej partii suplementu diety\n                           opartego o innowacyjny sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci 1-MNA. Od momentu publikacji rozporz\u0105dzenia Komisji Europejskiej ws. autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci PHARMENA S.A. b\u0119dzie mie\u0107 prawo prowadzi\u0107 w ca\u0142ej Unii Europejskiej\n                           sprzeda\u017c suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych innowacyjny sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci 1-MNA. Sp\u00f3\u0142ka\n                           zamierza sprzedawa\u0107 suplementy diety zar\u00f3wno w Polsce, jak i na rynkach kraj\u00f3w Unii\n                           Europejskiej. Wp\u0142ywy ze sprzeda\u017cy suplement\u00f3w diety b\u0119d\u0105 stanowi\u0107 nowe \u017ar\u00f3d\u0142o przychod\u00f3w\n                           dla Sp\u00f3\u0142ki obok dotychczasowej sprzeda\u017cy dermokosmetyk\u00f3w opartych na substancji czynnej\n                           1-MNA. Szacuje si\u0119, i\u017c europejski rynek wszystkich suplement\u00f3w diety jest wart ok.\n                           10 mld USD rocznie i co roku zwi\u0119ksza warto\u015b\u0107 o co najmniej kilka procent. Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c wprowadzenie do sprzeda\u017cy na rynkach kraj\u00f3w\n                           Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody\n                           Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-07-20"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ koryguje raport bie\u017c\u0105cy nr 14/2018 opublikowany\n                           w dniu 10 lipca 2018 r. w systemie ESPI ze wzgl\u0119du na omy\u0142kowe wskazanie, i\u017c w dniu\n                           10 czerwca 2018 r. odby\u0142o si\u0119 posiedzenie Rady Nadzorczej. Natomiast faktycznie posiedzenie\n                           Rady Nadzorczej odby\u0142o si\u0119 w dniu 10 lipca 2018 r. By\u0142o:Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 10 czerwca 2018 r. odby\u0142o\n                           si\u0119 posiedzenie Rady Nadzorczej. Rada Nadzorcza podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 nr 1 o przyj\u0119ciu i\n                           akceptacji rekomendacji Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cej przeniesienia akcji sp\u00f3\u0142ki notowanych\n                           dotychczas w Alternatywnym Systemie Obrotu na Rynku NewConnect organizowanym przez\n                           Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie SA do obrotu na rynku regulowanym organizowanym\n                           przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie SA a nast\u0119pnie podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki o kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 263.851,60 z\u0142 w drodze emisji w ramach subskrypcji\n                           zamkni\u0119tej, tj. z zachowaniem przez dotychczasowych akcjonariuszy prawa poboru akcji\n                           nowej emisji, nie wi\u0119cej ni\u017c 2 638 516 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E o warto\u015bci\n                           nominalnej 0,10 z\u0142 ka\u017cda akcja. Rada Nadzorcza rekomenduje, aby cena emisyjna akcji\n                           serii E by\u0142a ustalana przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, za uprzedni\u0105 zgod\u0105 Rady Nadzorczej.Celem emisji akcji serii E jest pozyskanie finansowania na wprowadzenie na rynek europejski\n                           suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych 1-MNA, rejestracj\u0119 1-MNA jako sk\u0142adnika nowej \u017cywno\u015bci\n                           _suplementy diety_ na rynkach poza europejskich oraz rozw\u00f3j nowych produkt\u00f3w opartych\n                           o 1-MNA. Przeniesienie akcji Sp\u00f3\u0142ki oraz podwy\u017cszenie kapita\u0142\u00f3w w drodze nowej emisji\n                           akcji serii E b\u0119dzie podj\u0119te w drodze uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Powy\u017csz\u0105 informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na podj\u0119cie uchwa\u0142y przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, kt\u00f3rej\n                           wykonanie mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Grupy Kapita\u0142owej Emitenta w ci\u0105gu\n                           kilku najbli\u017cszych lat.Powinno by\u0107:Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 10 lipca 2018 r. odby\u0142o\n                           si\u0119 posiedzenie Rady Nadzorczej. Rada Nadzorcza podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 nr 1 o przyj\u0119ciu i\n                           akceptacji rekomendacji Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cej przeniesienia akcji sp\u00f3\u0142ki notowanych\n                           dotychczas w Alternatywnym Systemie Obrotu na Rynku NewConnect organizowanym przez\n                           Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie SA do obrotu na rynku regulowanym organizowanym\n                           przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie SA a nast\u0119pnie podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki o kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 263.851,60 z\u0142 w drodze emisji w ramach subskrypcji\n                           zamkni\u0119tej, tj. z zachowaniem przez dotychczasowych akcjonariuszy prawa poboru akcji\n                           nowej emisji, nie wi\u0119cej ni\u017c 2 638 516 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E o warto\u015bci\n                           nominalnej 0,10 z\u0142 ka\u017cda akcja. Rada Nadzorcza rekomenduje, aby cena emisyjna akcji\n                           serii E by\u0142a ustalana przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, za uprzedni\u0105 zgod\u0105 Rady Nadzorczej.Celem emisji akcji serii E jest pozyskanie finansowania na wprowadzenie na rynek europejski\n                           suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych 1-MNA, rejestracj\u0119 1-MNA jako sk\u0142adnika nowej \u017cywno\u015bci\n                           _suplementy diety_ na rynkach poza europejskich oraz rozw\u00f3j nowych produkt\u00f3w opartych\n                           o 1-MNA. Przeniesienie akcji Sp\u00f3\u0142ki oraz podwy\u017cszenie kapita\u0142\u00f3w w drodze nowej emisji\n                           akcji serii E b\u0119dzie podj\u0119te w drodze uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Powy\u017csz\u0105 informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na podj\u0119cie uchwa\u0142y przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, kt\u00f3rej\n                           wykonanie mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Grupy Kapita\u0142owej Emitenta w ci\u0105gu\n                           kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-07-10"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. informuje, \u017ce w dniu 10 lipca 2018 r. odby\u0142o si\u0119 posiedzenie\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A.. Rada Nadzorcza podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 nr 2 w sprawie\n                           wyra\u017cenia zgody na zawi\u0105zanie sp\u00f3\u0142ki celowej w Niemczech, kt\u00f3ra ma prowadzi\u0107 sprzeda\u017c\n                           innowacyjnych suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych 1-MNA na rynkach Niemiec, Austrii i\n                           Szwajcarii, w oparciu o przyj\u0119t\u0105 przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 autoryzacj\u0119 1-MNA jako sk\u0142adnika\n                           nowej \u017cywno\u015bci _komunikat dotycz\u0105cego przyj\u0119cia projektu rozporz\u0105dzenia Komisji Europejskiej\n                           ws. autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowany w systemie ESPI\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 10/2018 z dnia 12 czerwca 2018 r._.Powy\u017csz\u0105 informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na podj\u0119cie uchwa\u0142y przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, kt\u00f3rej\n                           wykonanie mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Grupy Kapita\u0142owej Emitenta w ci\u0105gu\n                           kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-07-10"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 10 czerwca 2018 r. odby\u0142o\n                           si\u0119 posiedzenie Rady Nadzorczej. Rada Nadzorcza podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 nr 1 o przyj\u0119ciu i\n                           akceptacji rekomendacji Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cej przeniesienia akcji sp\u00f3\u0142ki notowanych\n                           dotychczas w Alternatywnym Systemie Obrotu na Rynku NewConnect organizowanym przez\n                           Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie SA do obrotu na rynku regulowanym organizowanym\n                           przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie SA a nast\u0119pnie podwy\u017cszenia kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki o kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 263.851,60 z\u0142 w drodze emisji w ramach subskrypcji\n                           zamkni\u0119tej, tj. z zachowaniem przez dotychczasowych akcjonariuszy prawa poboru akcji\n                           nowej emisji, nie wi\u0119cej ni\u017c 2 638 516 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E o warto\u015bci\n                           nominalnej 0,10 z\u0142 ka\u017cda akcja. Rada Nadzorcza rekomenduje, aby cena emisyjna akcji\n                           serii E by\u0142a ustalana przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, za uprzedni\u0105 zgod\u0105 Rady Nadzorczej.Celem emisji akcji serii E jest pozyskanie finansowania na wprowadzenie na rynek europejski\n                           suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych 1-MNA, rejestracj\u0119 1-MNA jako sk\u0142adnika nowej \u017cywno\u015bci\n                           _suplementy diety_ na rynkach poza europejskich oraz rozw\u00f3j nowych produkt\u00f3w opartych\n                           o 1-MNA. Przeniesienie akcji Sp\u00f3\u0142ki oraz podwy\u017cszenie kapita\u0142\u00f3w w drodze nowej emisji\n                           akcji serii E b\u0119dzie podj\u0119te w drodze uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia.Powy\u017csz\u0105 informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na podj\u0119cie uchwa\u0142y przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105, kt\u00f3rej\n                           wykonanie mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na przychody Grupy Kapita\u0142owej Emitenta w ci\u0105gu\n                           kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-07-10"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 6 lipca 2018 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\n                           o rozpocz\u0119ciu niezb\u0119dnych dzia\u0142a\u0144 faktycznych i prawnych maj\u0105cych na celu:1_ podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki o kwot\u0119 nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 263.851,60 z\u0142 w\n                           drodze emisji w ramach subskrypcji zamkni\u0119tej, tj. z zachowaniem przez dotychczasowych\n                           akcjonariuszy prawa poboru akcji nowej emisji, nie wi\u0119cej ni\u017c 2 638 516 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii E o warto\u015bci nominalnej 0,10 z\u0142 ka\u017cda akcja,2_ przeniesienie akcji sp\u00f3\u0142ki notowanych dotychczas w alternatywnym systemie obrotu\n                           na rynku NewConnect organizowanym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A. do obrotu na rynku regulowanym organizowanym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           w Warszawie S.A., 3_ dopuszczenie i wprowadzenie praw do Akcji serii E oraz praw poboru Akcji serii\n                           E oraz Akcji serii E do obrotu na rynku regulowanym organizowanym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie S.A..Zarz\u0105d rekomenduje cen\u0119 emisyjn\u0105 akcji serii E z co najmniej 20% dyskontem w stosunku\n                           do ceny rynkowej akcji notowanych w alternatywnym systemie obrotu na rynku NewConnect.\n                           Celem emisji akcji serii E jest pozyskanie finansowania na wprowadzenie na rynek europejski\n                           suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych 1-MNA, rejestracj\u0119 1-MNA jako sk\u0142adnika nowej \u017cywno\u015bci\n                           _suplementy diety_ na rynkach poza europejskich oraz rozw\u00f3j nowych produkt\u00f3w opartych\n                           o 1-MNA. Przeniesienie akcji Sp\u00f3\u0142ki oraz podwy\u017cszenie kapita\u0142\u00f3w w drodze nowej emisji akcji\n                           serii E wymaga podj\u0119cia odpowiednich uchwa\u0142 przez Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy.\n                           Uwzgl\u0119dniaj\u0105c powy\u017csz\u0105 decyzj\u0119 Zarz\u0105d w najbli\u017cszych dniach przedstawi Radzie Nadzorczej\n                           rekomendacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 przeniesienia akcji Sp\u00f3\u0142ki na rynek regulowany oraz podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze nowej emisji akcji serii E oraz planuje zwo\u0142a\u0107\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy w przedmiocie podj\u0119cia m.in. uchwa\u0142\n                           o:\u2022 podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki w drodze emisji akcji serii E,\u2022 ubieganiu si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie akcji sp\u00f3\u0142ki notowanych dotychczas w\n                           alternatywnym systemie obrotu na rynku NewConnect organizowanym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. do obrotu na rynku regulowanym organizowanym przez\n                           Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. ,\u2022 ubieganiu si\u0119 o dopuszczenie i wprowadzenie praw do Akcji serii E oraz praw poboru\n                           Akcji serii E oraz Akcji serii E do obrotu na rynku regulowanym organizowanym przez\n                           Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.,\u2022 sporz\u0105dzaniu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 i Grup\u0119 Kapita\u0142ow\u0105 PHARMENA S.A. sprawozda\u0144 finansowych\n                           zgodnie z Mi\u0119dzynarodowymi Standardami Rachunkowo\u015bci oraz Mi\u0119dzynarodowymi Standardami\n                           Sprawozdawczo\u015bci Finansowej.Zarz\u0105d Emitenta poinformuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy\n                           poprzez opublikowanie odr\u0119bnego raportu zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami prawa.",
        "date": "2018-07-06"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. informuje, \u017ce przeprowadzi\u0142 analiz\u0119 mo\u017cliwo\u015bci wprowadzenia na\n                           rynki Chin, Japonii, Indii oraz Australii suplement\u00f3w diety zawieraj\u0105cych 1-MNA. W\n                           efekcie przeprowadzonej analizy oraz ze wzgl\u0119du na przyj\u0119cie projektu rozporz\u0105dzenia\n                           wykonawczego Komisji Europejskiej w sprawie autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika\n                           \u017cywno\u015bci na terenie Unii Europejskiej, Emitent zamierza rozpocz\u0105\u0107 proces przygotowania\n                           dokumentacji zg\u0142oszeniowej i autoryzacji 1-MNA jako nowej \u017cywno\u015bci na wymienionych\n                           powy\u017cej rynkach. Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna wp\u0142ywa\u0107\n                           na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny ograniczaj\u0105c\n                           ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na wybranych rynkach \u015bwiatowych suplement\u00f3w diety opartych na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat. Szacuje si\u0119, i\u017c rynek\n                           Azji i Pacyfiku wszystkich suplement\u00f3w diety jest wart ponad 27 mld USD rocznie i\n                           co roku zwi\u0119ksza swoj\u0105 warto\u015b\u0107 o kilka procent.",
        "date": "2018-06-13"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego wyznaczenia terminu oceny\n                           wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci poprzez Sta\u0142y Komitet Komisji\n                           Europejskiej ds. Ro\u015blin, Zwierz\u0105t, \u017bywno\u015bci i Pasz SCoPAFF, opublikowanego w systemie\n                           ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 9/2018 z dnia 24 maja 2018 r., informuje, \u017ce projekt rozporz\u0105dzenia\n                           wykonawczego Komisji Europejskiej w sprawie wprowadzenia na rynek 1-MNA jako nowego\n                           sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zosta\u0142 w dniu 11 czerwca b.r. pozytywnie oceniony i przyj\u0119ty w\n                           toku g\u0142osowania przez Sta\u0142y Komitet Komisji Europejskiej ds. Ro\u015blin, Zwierz\u0105t, \u017bywno\u015bci\n                           i Pasz SCoPAFF. Rozporz\u0105dzenie wykonawcze autoryzuje 1-MNA jako nowy sk\u0142adnik \u017cywno\u015bci\n                           oraz dodatkowo przyznaje Emitentowi pi\u0119cioletni\u0105 ochron\u0105 danych naukowych zawartych\n                           we wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA, a tym samym wy\u0142\u0105czne prawo do wprowadzanie do sprzeda\u017cy\n                           \u017cywno\u015bci zawieraj\u0105cej 1-MNA przez okres 5 lat od daty wydania zezwolenia dla nowej\n                           \u017cywno\u015bci, w tym r\u00f3wnie\u017c we wskazaniach nie obj\u0119tych ochron\u0105 patentow\u0105 posiadan\u0105 przez\n                           Emitenta.Zgodnie z informacjami otrzymanymi od Komisji Europejskiej, rozporz\u0105dzenie wykonawcze\n                           Komisji dotycz\u0105ce wprowadzenia na rynek 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci na podstawie\n                           Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ 2015/2283 z dnia 25 listopada\n                           2015 r. w sprawie nowej \u017cywno\u015bci zostanie opublikowane w Dzienniku Urz\u0119dowym Unii\n                           Europejskiej w przeci\u0105gu 1 miesi\u0105ca. Z dniem publikacji rozporz\u0105dzenia wykonawczego\n                           Emitent mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 wprowadzanie na rynek suplementu diety zawieraj\u0105cego 1-MNA.Sp\u00f3\u0142ka po publikacji rozporz\u0105dzenia Komisji Europejskiej dotycz\u0105ce wprowadzenia na\n                           rynek 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat. Szacuje si\u0119, i\u017c europejski\n                           rynek wszystkich suplement\u00f3w diety jest wart ok. 10 mld USD rocznie i co roku zwi\u0119ksza\n                           warto\u015b\u0107 o co najmniej kilka procent.",
        "date": "2018-06-12"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego otrzymania projektu rozporz\u0105dzenia\n                           Komisji ws. autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego w systemie\n                           ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 7/2018 z dnia 24 maja 2018 r. oraz komunikatu dotycz\u0105cego\n                           nie wniesienia przez PHARMEN\u0118 uwag merytorycznych do projektu rozporz\u0105dzenia Komisji\n                           ws. autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego w systemie ESPI\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 8/2018 z dnia 24 maja 2018 r., informuje, \u017ce zgodnie z agend\u0105,\n                           znajduj\u0105c\u0105 si\u0119 na stronie internetowej Sta\u0142ego Komitetu Komisji Europejskiej ds. Ro\u015blin,\n                           Zwierz\u0105t, \u017bywno\u015bci i Pasz SCoPAFF, wniosek o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika\n                           \u017cywno\u015bci oraz projekt rozporz\u0105dzenia Komisji dotycz\u0105cy wprowadzenia na rynek 1-MNA\n                           jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci na podstawie Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ 2015/2283 z dnia 25 listopada 2015 r. w sprawie nowej \u017cywno\u015bci  b\u0119d\u0105 oceniane\n                           na najbli\u017cszym posiedzeniu Sta\u0142ego Komitetu SCoPAFF tj. w dniu 11 czerwca br. Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-05-24"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego otrzymania projektu rozporz\u0105dzenia\n                           wykonawczego Komisji w sprawie wprowadzenia na rynek 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci\n                           na podstawie Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ 2015/2283 z dnia\n                           25 listopada 2015 r. w sprawie nowej \u017cywno\u015bci, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 7/2018 z dnia 24 maja 2018 r., informuje, i\u017c Emitent nie wni\u00f3s\u0142 uwag merytorycznych\n                           do projektu wskazanego powy\u017cej rozporz\u0105dzenia.Wniosek o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci oraz projekt rozporz\u0105dzenia\n                           Komisji dotycz\u0105cy wprowadzenia na rynek 1-MNA b\u0119dzie podlega\u0142 ocenie Sta\u0142ego Komitetu\n                           Komisji Europejskiej ds. Ro\u015blin, Zwierz\u0105t, \u017bywno\u015bci i Pasz SCoPAFF. Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-05-24"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego informacji o autoryzacji\n                           1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 5/2018 z dnia 26 marca 2018 r., informuje, \u017ce otrzyma\u0142 w dniu 23 maja 2018 r. projekt\n                           rozporz\u0105dzenia wykonawczego Komisji w sprawie wprowadzenia na rynek 1-MNA jako nowego\n                           sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci na podstawie Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           2015/2283 z dnia 25 listopada 2015 r. w sprawie nowej \u017cywno\u015bci. Emitent mo\u017ce do dnia\n                           25 maja 2018 r. wnie\u015b\u0107 uwagi do otrzymanego projektu rozporz\u0105dzenia. Wniosek o autoryzacj\u0119\n                           1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci oraz projekt rozporz\u0105dzenia Komisji dotycz\u0105cy\n                           wprowadzenia na rynek 1-MNA b\u0119dzie podlega\u0142 ocenie Sta\u0142ego Komitetu Komisji Europejskiej\n                           ds. Ro\u015blin, Zwierz\u0105t, \u017bywno\u015bci i Pasz SCoPAFF. Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-05-24"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. informuje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A. na dzie\u0144 20 czerwca 2018 r.\n                           o godz. 11.00 w hotelu Ambasador Premium przy ul. Kili\u0144skiego 145, 90-135 \u0141\u00f3d\u017a. Zarz\u0105d Emitenta w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu\n                           na dzie\u0144 20 czerwca 2018 r. Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A.\n                           wraz z projektami uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 przedmiotem obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           sp\u00f3\u0142ki PHARMENA S.A..",
        "date": "2018-05-14"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego zaakceptowania przez panel\n                           EFSA wybranych do ochrony dowod\u00f3w naukowych i danych naukowych dot. autoryzacji 1-MNA\n                           jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 3/2018 z dnia 20 lutego 2018 r., informuje, \u017ce Emitent otrzyma\u0142 informacj\u0119 od Komisji\n                           Europejskiej, \u017ce Komisja Europejska jest w trakcie uzgodnie\u0144 w zakresie kwestii formalnych\n                           zwi\u0105zanych ze stosowaniem przepis\u00f3w Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           _UE_ 2015/2283 z dnia 25 listopada 2015 r. do wniosk\u00f3w o wprowadzenie na rynek nowych\n                           sk\u0142adnik\u00f3w \u017cywno\u015bci z\u0142o\u017conych, ale nie rozpatrzonych na podstawie przepis\u00f3w obowi\u0105zuj\u0105cych\n                           do dnia 31 grudnia 2017 r. Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ 2015/2283 wesz\u0142o w \u017cycie dnia\n                           1 stycznia 2018 r.. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym konieczne jest uzgodnienie aspekt\u00f3w prawnych\n                           w sytuacji, gdy po 1 stycznia 2018 r. wnioski o autoryzacj\u0119 nowej \u017cywno\u015bci _z\u0142o\u017cone\n                           na podstawie dotychczasowych przepis\u00f3w_, rozpatrywane s\u0105 zgodnie z nowo obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           przepisami. Z tego powodu projekt rozporz\u0105dzenia wykonawczego Komisji Europejskiej w sprawie wprowadzenia\n                           na rynek 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci nie zostanie poddany pod g\u0142osowanie\n                           na najbli\u017cszym posiedzeniu Sta\u0142ego Komitetu Komisji Europejskiej ds. Ro\u015blin, Zwierz\u0105t,\n                           \u017bywno\u015bci i Pasz _SCoPAFF: Standing Committee on Plants, Animals, Food and Feed_ w\n                           dniu 17 kwietnia 2018 r.. R\u00f3wnocze\u015bnie Komisja Europejska poinformowa\u0142a Emitenta,\n                           \u017ce poddanie projektu rozporz\u0105dzenia pod g\u0142osowanie planowane jest na kolejnym posiedzeniu\n                           Sta\u0142ego Komitetu SCoPAFF w dniu 11 czerwca 2018 r..Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-03-26"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego rozpocz\u0119cia prezentacji\n                           wynik\u00f3w bada\u0144 leku 1-MNA przemys\u0142owi farmaceutycznemu, opublikowanego w systemie ESPI\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 12/2016 z dnia 5 pa\u017adziernika 2016 r., informuje, \u017ce Emitent\n                           przeprowadzi\u0142 proces prezentacji  przemys\u0142owi farmaceutycznemu wynik\u00f3w II fazy bada\u0144\n                           klinicznych nad innowacyjnym lekiem przeciwmia\u017cdzycowym 1-MNA.  Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce na obecnym etapie rozm\u00f3w z przemys\u0142em farmaceutycznym dotychczas\n                           zaproponowane przez firmy farmaceutyczne rozwi\u0105zania w zakresie dalszego rozwoju projektu\n                           leku 1-MNA w zmniejszaniu ryzyka wyst\u0105pienia zdarze\u0144 sercowo-naczyniowych nie s\u0105 satysfakcjonuj\u0105ce.\n                           Jednocze\u015bnie w toku rozm\u00f3w prowadzonych z przemys\u0142em farmaceutycznym i w oparciu o\n                           otrzymane wyniki bada\u0144 klinicznych fazy II, przemys\u0142 farmaceutyczny wykaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c\n                           zainteresowanie w dw\u00f3ch nowych wskazaniach obejmuj\u0105cych niealkoholowe st\u0142uszczeniowe\n                           zapalenie w\u0105troby _ang. Non-alcoholic steatohepatitis, NASH_ oraz t\u0119tnicze nadci\u015bnienie\n                           p\u0142ucne _ang. Pulmonary arterial hypertension, PAH_.Niealkoholowe st\u0142uszczeniowe zapalenie w\u0105troby jest jednostk\u0105 chorobow\u0105, dla kt\u00f3rej\n                           nie zarejestrowano jeszcze leku a szacowana \u015bwiatowa warto\u015b\u0107 rynku do 2025 r. wynosi\n                           ok. 35 \u2013 40 mld USD. Natomiast t\u0119tnicze nadci\u015bnienie p\u0142ucne jest chorob\u0105 rzadk\u0105, dla\n                           kt\u00f3rej poszukuje si\u0119 efektywnych terapii a \u015bwiatowa warto\u015b\u0107 rynku wynosi ok. 5 mld.\n                           USD. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce posiada ochron\u0119 patentow\u0105 do 2025 r./2026 r.\n                           na zastosowanie 1-MNA w dw\u00f3ch powy\u017cszych wskazaniach na kluczowych rynkach \u015bwiatowych.Bior\u0105c pod uwag\u0119 powy\u017csze, Emitent zamierza kontynuowa\u0107 z zainteresowanymi podmiotami\n                           rozmowy dot. rozwoju projektu leku 1-MNA w trzech wskazaniach: zmniejszanie ryzyka\n                           wyst\u0105pienia zdarze\u0144 sercowo-naczyniowych, niealkoholowe st\u0142uszczeniowe zapalenie w\u0105troby\n                           _NASH_ oraz t\u0119tnicze nadci\u015bnienie p\u0142ucne _PAH_.   1-MNA1-MNA jest nie badanym wcze\u015bniej metabolitem niacyny, kt\u00f3ry wykazuje dzia\u0142anie przeciwzapalne\n                           i zapewnia dodatkowe korzy\u015bci terapeutyczne w zastosowaniach miejscowych na sk\u00f3r\u0119.\n                           Wspomniane korzy\u015bci terapeutyczne wykorzystywane s\u0105 we wprowadzonych na rynek przez\n                           Pharmen\u0119 preparatach dermatologicznych, posiadaj\u0105cych ochron\u0119 patentow\u0105. Pharmena\n                           bada r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015bci potencjalnych zastosowa\u0144 terapeutycznych 1-MNA jako doustnego\n                           leku systemowego. W dotychczasowych badaniach klinicznych 1-MNA wykaza\u0142 wysokie bezpiecze\u0144stwo\n                           i tolerancj\u0119 stosowania, a potencjalne wskazania terapeutyczne dla doustnych terapii\n                           systemowych 1-MNA obejmuj\u0105 m.in.: zmniejszanie ryzyka wyst\u0105pienia zdarze\u0144 sercowo-naczyniowych\n                           takich jak prewencja zawa\u0142u serca, udaru m\u00f3zgu  oraz choroby o pod\u0142o\u017cu zapalnym takie\n                           jak niealkoholowe st\u0142uszczeniowe zapalenie w\u0105troby _NASH_; t\u0119tnicze nadci\u015bnienie p\u0142ucne\n                           _PAH_.Pharmena S.A.PHARMENA S.A. to dynamicznie rozwijaj\u0105ca si\u0119, publiczna sp\u00f3\u0142ka biotechnologiczna.\n                           G\u0142\u00f3wnym obszarem naszej dzia\u0142alno\u015bci jest opracowywanie i komercjalizacja innowacyjnych\n                           produkt\u00f3w powsta\u0142ych na bazie opatentowanej, fizjologicznej i naturalnej substancji\n                           czynnej 1-MNA.Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ki koncentruje si\u0119 w obszarach dotycz\u0105cych prowadzenia bada\u0144 klinicznych\n                           nad innowacyjnym lekiem przeciwmia\u017cd\u017cycowym, produkcji innowacyjnych dermokosmetyk\u00f3w\n                           i wdro\u017ceniu na rynek innowacyjnego suplementu diety stosowanego do zaspokajania szczeg\u00f3lnych\n                           potrzeb \u017cywieniowych w profilaktyce mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c Emitent przeprowadzi\u0142 proces prezentacji\n                           przemys\u0142owi farmaceutycznemu wynik\u00f3w II fazy bada\u0144 klinicznych nad innowacyjnym lekiem\n                           przeciwmia\u017cd\u017cycowym 1-MNA, przy czym Emitent zamierza kontynuowa\u0107 z zainteresowanymi\n                           podmiotami rozmowy dot. rozwoju projektu leku 1-MNA we wszystkich trzech wskazaniach\n                           obejmuj\u0105cych zmniejszanie ryzyk wyst\u0105pienia zdarze\u0144 sercowo-naczyniowych, niealkoholowego\n                           st\u0142uszczeniowego zapalenia w\u0105troby oraz t\u0119tniczego nadci\u015bnienia p\u0142ucnego. Potencjalne\n                           przychody z komercjalizacji leku 1-MNA w tych wskazaniach mog\u0105 mie\u0107 bardzo istotny\n                           wp\u0142yw na wyniki finansowe i wycen\u0119 rynkow\u0105 Emitenta w najbli\u017cszych latach.",
        "date": "2018-03-12"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego wniesienia o zastrze\u017cenie\n                           wybranych dowod\u00f3w naukowych i danych naukowych dot. autoryzacji 1-MNA jako nowego\n                           sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 2/2018 z\n                           dnia 25 stycznia 2018 r., informuje, \u017ce Emitent w dniu 19 lutego 2018 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119,\n                           \u017ce Europejski Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci _EFSA_ na posiedzeniu plenarnym Panelu\n                           naukowego ds. Produkt\u00f3w Dietetycznych, \u017bywienia i Alergii _NDA Panel: Panel on Dietetic\n                           Products, Nutrition and Allergies_ w dniach 7 \u2013 8 lutego 2018 r. uzna\u0142, \u017ce wybrane\n                           do ochrony dowody naukowe i dane naukowe dot. autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika\n                           \u017cywno\u015bci by\u0142y niezb\u0119dne do oceny bezpiecze\u0144stwa 1-MNA.W zwi\u0105zku z wej\u015bciem w \u017cycie w dniu 1 stycznia 2018 r. Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ 2015/2283 z dnia 25 listopada 2015 r. Komisja Europejska zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119\n                           do EFSA o ocen\u0119, czy spe\u0142nione s\u0105 wymogi art. 26 ust. 2 lit. c_ Rozporz\u0105dzenia, tzn.\n                           czy dowody naukowe i dane naukowe z wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika\n                           \u017cywno\u015bci, o kt\u00f3rych zastrze\u017cenie wnioskowa\u0142 Emitent, by\u0142y niezb\u0119dne do oceny bezpiecze\u0144stwa\n                           1-MNA.Na posiedzeniu w dniach 7 \u2013 8 lutego 2018 r. Panel NDA uzna\u0142, \u017ce nie mo\u017cna by\u0142o wyci\u0105gn\u0105\u0107\n                           wniosk\u00f3w dotycz\u0105cych bezpiecze\u0144stwa 1-MNA bez wybranych dowod\u00f3w naukowych i danych\n                           naukowych,  o kt\u00f3rych zastrze\u017cenie wnioskowa\u0142 Emitent. Europejski Urz\u0105d ds. Bezpiecze\u0144stwa\n                           \u017bywno\u015bci _EFSA_ przekaza\u0142 wnioski z posiedzenia panelu NDA do Komisji Europejskiej,\n                           potwierdzaj\u0105c \u017ce wybrane dowody naukowe i dane naukowe dot. autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci by\u0142y niezb\u0119dne do oceny bezpiecze\u0144stwa 1-MNA. Uzyskanie powy\u017cszego potwierdzenia z Europejskiego Urz\u0119du ds. Bezpiecze\u0144stwa \u017bywno\u015bci\n                           EFSA by\u0142o niezb\u0119dnym etapem w procedurze przyznawania Emitentowi pi\u0119cioletniej ochrony\n                           zastrze\u017conych dowod\u00f3w naukowych lub danych naukowych. W zwi\u0105zku  z uzyskaniem potwierdzenia z EFSA, Emitent spodziewa si\u0119, \u017ce projekt rozporz\u0105dzenia\n                           wykonawczego Komisji Europejskiej w sprawie wprowadzenia na rynek 1-MNA jako nowego\n                           sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci zostanie poddany pod g\u0142osowanie na najbli\u017cszym posiedzenia Sta\u0142ego\n                           Komitetu Komisji Europejskiej ds. Ro\u015blin, Zwierz\u0105t, \u017bywno\u015bci i Pasz _SCoPAFF: Standing\n                           Committee on Plants, Animals, Food and Feed_ w dniu 17 kwietnia 2018 r..Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-02-20"
    },
    {
        "company_name": "PHARMENA SA",
        "content": "Zarz\u0105d PHARMENA S.A. w nawi\u0105zaniu do komunikatu dotycz\u0105cego przed\u0142o\u017cenie uwag do projektu\n                           rozporz\u0105dzenia Komisji ws. autoryzacji 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, opublikowanego\n                           w systemie ESPI w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 19/2017 z dnia 10 listopada 2017 r., informuje,\n                           \u017ce Emitent w dniu 25 stycznia 2018 r. na podstawie art. 26 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady _UE_ 2015/2283 z dnia 25 listopada 2015 r. w sprawie nowej \u017cywno\u015bci.,\n                           wni\u00f3s\u0142 o zastrze\u017cenie wybranych dowod\u00f3w naukowych i danych naukowych zawartych we\n                           wniosku o autoryzacj\u0119 1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci. Rozporz\u0105dzenie Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ 2015/2283 z dnia 25 listopada\n                           2015 r. wprowadza od dnia 1 stycznia 2018 r. mo\u017cliwo\u015b\u0107 obj\u0119cia pi\u0119cioletni\u0105 ochron\u0105\n                           zastrze\u017conych dowod\u00f3w naukowych lub danych naukowych zawartych we wniosku o autoryzacj\u0119\n                           1-MNA jako nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci. Przez okres ochrony danych, zezwolenie na wprowadzanie\n                           do obrotu nowej \u017cywno\u015bci _obj\u0119tej ochron\u0105 danych_ przys\u0142uguje wy\u0142\u0105cznie posiadaczowi\n                           danych obj\u0119tych ochron\u0105. Uzyskanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 PHARMENA ochrony danych na podstawie\n                           art. 26 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ 2015/2283 z dnia 25 listopada\n                           2015 r. w sprawie nowej \u017cywno\u015bci, pozwoli Emitentowi na wy\u0142\u0105czne prawo do wprowadzanie\n                           do sprzeda\u017cy \u017cywno\u015bci zawieraj\u0105cej 1-MNA przez okres 5 lat od daty wydania zezwolenia\n                           dla nowej \u017cywno\u015bci, w tym r\u00f3wnie\u017c we wskazaniach nie obj\u0119tych ochron\u0105 patentow\u0105 posiadan\u0105\n                           przez Emitenta.Sp\u00f3\u0142ka po otrzymaniu dalszych informacjach dotycz\u0105cych procesu autoryzacji 1-MNA jako\n                           nowego sk\u0142adnika \u017cywno\u015bci, niezw\u0142ocznie przeka\u017ce w raporcie bie\u017c\u0105cym t\u0119 informacj\u0119.Suplement diety zawieraj\u0105cy 1-MNA b\u0119dzie innowacyjnym produktem posiadaj\u0105cym zdolno\u015b\u0107\n                           do wp\u0142ywania na biomarkery ryzyka schorze\u0144 uk\u0142adu sercowo-naczyniowego oraz do stymulowania\n                           produkcji endogennej naturalnej prostacykliny. Niski poziom prostacykliny w organizmie\n                           zwi\u0119ksza ryzyko wyst\u0105pienia mia\u017cd\u017cycy. Badania wykaza\u0142y, \u017ce st\u0119\u017cenie endogennego 1-MNA\n                           w organizmie cz\u0142owieka maleje wraz z wiekiem. Dzi\u0119ki suplementacji diety 1-MNA mo\u017cna\n                           wp\u0142ywa\u0107 na poziom 1-MNA w organizmie, a tym samym stymulowa\u0107 wydzielanie prostacykliny\n                           ograniczaj\u0105c ryzyko powstania mia\u017cd\u017cycy.Informacj\u0119 podano ze wzgl\u0119du na fakt, i\u017c uzyskanie zezwolenia na wprowadzenie do sprzeda\u017cy\n                           na rynkach kraj\u00f3w Unii Europejskiej suplementu diety opartego na 1-MNA mo\u017ce mie\u0107 istotny\n                           wp\u0142yw na przychody Emitenta w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych lat.",
        "date": "2018-01-25"
    }
]