[
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ - w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 56/2017 z dnia\n                           22.12.2017r., informuje, i\u017c w dniu 29.12.2017r. otrzyma\u0142 od Murapol SA z siedzib\u0105\n                           w Bielsku \u2013 Bia\u0142ej _\"Murapol\"_ zawiadomienie, na podstawie art. 69 ust 1 pkt 1 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _\"Ustawa\"_\n                           o przekroczeniu przez Murapol progu 5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.  Zgodnie z zawiadomieniem zwi\u0119kszenie liczby akcji Sp\u00f3\u0142ki posiadanych przez Murapol\n                           w spos\u00f3b bezpo\u015bredni nast\u0105pi\u0142o w wyniku zawarcia w dniu 22.12.2017r. um\u00f3w sprzeda\u017cy,\n                           na podstawie kt\u00f3rych Murapol naby\u0142 \u0142\u0105cznie 1.630.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 4,99% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w i kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki _\u201cTransakcja\"_. Przed Transakcj\u0105 Murapol posia\u0142a\u0142 1.597.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re stanowi\u0142y 4,88% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w i kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Po rozliczeniu Transakcji Murapol posiada\n                           3.227.000 akcji, stanowi\u0105cych 9,87% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w i kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Przed rozliczeniem Transakcji nie wyst\u0119powa\u0142y podmioty zale\u017cne wobec Murapol w rozumieniu\n                           art. 4 pkt 15_ Ustawy, kt\u00f3re posiada\u0142yby akcje Sp\u00f3\u0142ki. Po  rozliczeniu Transakcji\n                           nie wyst\u0119puj\u0105 podmioty zale\u017cne wobec Murapol w rozumieniu art. 4 pkt 15_ Ustawy, kt\u00f3re\n                           posiada\u0142yby akcje Sp\u00f3\u0142ki.Ponadto nie istniej\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust 1 pkt 3 lit c_ Ustawy, a\n                           tak\u017ce nie wyst\u0119puj\u0105 okoliczno\u015bci okre\u015blone w art. 69 ust 4 pkt 7-8 Ustawy.",
        "date": "2017-12-29"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 22 grudnia 2017r., w oparciu o raport\n                           bie\u017c\u0105cy nr 68/2017 Murapol SA, opublikowany w systemie ESPI w dniu 22.12.2017r., powzi\u0105\u0142\n                           wiadomo\u015b\u0107 o przekroczeniu przez Murapol SA progu 5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce,\n                           na podstawie art. 69 ust 1 pkt 1_ ustawy z dnia 29 lipca 2005r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.  Wed\u0142ug informacji z w/w raportu bie\u017c\u0105cego nr 68/2017 przekroczenie progu 5% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w nast\u0105pi\u0142o na skutek nabycia w dniu 22 grudnia 2017r. \u0142\u0105cznie 1.630.000\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, na podstawie um\u00f3w sprzeda\u017cy, zawartych z Trigon XVI Fundusz Inwestycyjny\n                           Zamkni\u0119ty, Trigon XXI Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty oraz Trigon Infinity Akcji Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty, poza rynkiem gie\u0142dowym _\u201cTransakcja\"_. Transakcja zosta\u0142a rozliczona w dniu 22 grudnia 2017r. Murapol SA poda\u0142 w przedmiotowym raporcie bie\u017c\u0105cym nr 68/2017, i\u017c przed Transakcj\u0105\n                           posia\u0142a\u0142 1.597.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re stanowi\u0142y 4,88% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Natomiast po rozliczeniu Transakcji Murapol SA posiada \u0142\u0105cznie 3.227.000 akcji, stanowi\u0105cych\n                           9,87% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-22"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 30.11.2017r. XXXII Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_ odwo\u0142a\u0142o trzech cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej tj. Pana\n                           Jerzego Bartosiewicza, Eryka Karskiego oraz Micha\u0142a Rokosza. Jednocze\u015bnie NWZ powo\u0142a\u0142o do Rady Nadzorczej obecnej kadencji nast\u0119puj\u0105ce osoby: \n                           1. Tomasz Damzyn  2. Pawe\u0142 Laskowski \u2013 Fabisiewicz3. Grzegorz Magdziarz 4. Marcin Mosz 5. Micha\u0142 Rokosz 6. Magdalena Szymczak 7. Piotr Wo\u017aniak Panowie Pawe\u0142 Laskowski \u2013 Fabisiewicz oraz Piotr Wo\u017aniak z\u0142o\u017cyli o\u015bwiadczenia o niezale\u017cno\u015bci,\n                           w rozumieniu \u00a713 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki \u2013 kryterium niezale\u017cno\u015bci wskazane w Za\u0142\u0105czniku\n                           II do Zalecenia Komisji Europejskiej z dnia 15 lutego 2005 r., dotycz\u0105cego roli dyrektor\u00f3w\n                           niewykonawczych lub b\u0119d\u0105cych cz\u0142onkami rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych i komisji\n                           rady _nadzorczej_.Zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz nie uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej\n                           w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki jako wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onkowie\n                           organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestnicz\u0105 w innej konkurencyjnej osobie prawnej\n                           jako cz\u0142onkowie jej organu. Wy\u017cej wskazane osoby nie s\u0105 wpisane do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.\u017byciorysy powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142y przedstawione w za\u0142\u0105czniku.\n                           Podstawa prawna: Zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 i 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-30"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ - informuje, i\u017c w dniu 29.11.2017r. Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a warunkow\u0105\n                           umow\u0119 nabycia niezabudowanej nieruchomo\u015bci o powierzchni 12.505,00 m2 , po\u0142o\u017conej\n                           w Warszawie _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_. Nieruchomo\u015b\u0107 znajduje si\u0119 w rejonie ulicy Admiralskiej i Czerwonych Beret\u00f3w. Sp\u00f3\u0142ka\n                           planuje na Nieruchomo\u015bci realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia deweloperskiego, polegaj\u0105cego\n                           na budowie zespo\u0142u budynk\u00f3w mieszkalnych wielorodzinnych wraz z gara\u017cem podziemnym\n                           i niezb\u0119dn\u0105 infrastruktur\u0105, o powierzchni u\u017cytkowej ok 10 000  m2, w ramach kt\u00f3rych\n                           wybudowanych zostanie \u0142\u0105cznie 213 lokali mieszkalnych oraz 228 miejsc postojowych.\n                           Szacowany termin uruchomienia inwestycji \u2013 IV kwarta\u0142 2018 roku.Zawarcie umowy przenosz\u0105cej w\u0142asno\u015b\u0107 nast\u0105pi pod warunkiem nieskorzystania przez Prezydenta\n                           m.st. Warszawy z prawa pierwokupu Nieruchomo\u015bci, o czym Sp\u00f3\u0142ka poinformuje odr\u0119bnym\n                           raportem bie\u017c\u0105cym.   Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-11-29"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 29.11.2017r. do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja\n                           Pani Agaty Gola z funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.  Podstawa prawna: Zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-29"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ zawiadamia, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 od Towarzystwa\n                           Funduszy Inwestycyjnych PZU SA, dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu funduszy inwestycyjnych, propozycj\u0119\n                           poddania pod g\u0142osowanie w ramach punktu 4 porz\u0105dku obrad NWZ, projekt\u00f3w uchwa\u0142 w sprawie\n                           dokonania zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej obecnej kadencji. Projekt uchwa\u0142 w za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna: Zgodnie z \u00a7 38 ust. 1 pkt. 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-11-29"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 28.11.2017r. do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja\n                           Pana \u0141ukasza Adamczyka z funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.  Podstawa prawna: Zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-28"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ - informuje, i\u017c w dniu 28.11.2017r. Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a przedwst\u0119pn\u0105\n                           umow\u0119 nabycia prawa u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci o powierzchni 0,1764 ha,\n                           zabudowanej budynkiem magazynowo - biurowym o powierzchni u\u017cytkowej 7.386,13m2, po\u0142o\u017conej\n                           w Gda\u0144sku _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_. Na Nieruchomo\u015bci Sp\u00f3\u0142ka planuje wybudowa\u0107 na 7 kondygnacjach ok. 5870 m2 powierzchni\n                           sprzeda\u017cnej lokali. Zako\u0144czenie inwestycji jest planowane w 2020 roku.Zawarcie umowy przenosz\u0105cej prawo u\u017cytkowania wieczystego Nieruchomo\u015bci _\"Umowa\"_\n                           uzale\u017cnione jest od  spe\u0142nienia si\u0119 warunk\u00f3w szczeg\u00f3\u0142owo przewidzianych w w/w umowie,\n                           w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci uzyskania ostatecznej decyzji pozwolenia na budow\u0119 planowanej\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 inwestycji oraz pod warunkiem nieskorzystania przez Prezydenta Miasta\n                           Gda\u0144ska z prawa pierwokupu Nieruchomo\u015bci. Sp\u00f3\u0142ka poinformuje o zawarciu Umowy odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym.   Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-11-28"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ zawiadamia, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 od Towarzystwa\n                           Funduszy Inwestycyjnych PZU SA, dzia\u0142aj\u0105cego w imieniu funduszy inwestycyjnych, propozycj\u0119\n                           poddania pod g\u0142osowanie w ramach punktu 9 porz\u0105dku obrad NWZ, projektu uchwa\u0142y w sprawie\n                           zasad kszta\u0142towania wynagrodze\u0144 Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Projekt uchwa\u0142y w\n                           za\u0142\u0105czeniu.Podstawa prawna: Zgodnie z \u00a7 38 ust. 1 pkt. 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-28"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 27.11.2017 do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142y rezygnacje:\n                           Pana Macieja Stradomskiego oraz Pana Czcibora Dawida z funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki z przyczyn osobistych.  Podstawa prawna: Zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-11-27"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 38/2017 z dnia\n                           20.09.2017r., informuje, i\u017c Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych SA, na podstawie\n                           uchwa\u0142y nr 761/17 z dnia 09.11.2017r., kt\u00f3r\u0105 Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a w dniu 21.11.2017r.,\n                           postanowi\u0142 zarejestrowa\u0107 z dniem 15.11.2017r. w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych 18.000\n                           obligacji na okaziciela serii NS10 Sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci nominalnej po 1.000 z\u0142 ka\u017cda,\n                           emitowanych na podstawie uchwa\u0142y Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki nr 111/2017 z dnia 20.09.2017r. i\n                           oznaczy\u0142 je kodem PLPOLND00241. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-11-21"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 43/2017 z dnia\n                           31.10.2017r. informuje, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka naby\u0142a prawo u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci\n                           po\u0142o\u017conej w Gda\u0144sku, o  powierzchni 8 402 m\u00b2., na podstawie umowy przeniesienia zawartej\n                           w dniu 20.11.2017r.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-11-20"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ - informuje, i\u017c w dniu 31.10.2017r. Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a warunkow\u0105\n                           umow\u0119 nabycia prawa u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci gruntowej po\u0142o\u017conej w Gda\u0144sku,\n                           o powierzchni 8 402 m\u00b2. Przedmiotowa nieruchomo\u015b\u0107 przylega bezpo\u015brednio do zakupionych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 nieruchomo\u015bci,\n                           o kt\u00f3rych Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 8/2017 z dnia 7.02.2017r. i nr\n                           33/2017 z dnia 05.07.2017r. Na terenie zakupionej nieruchomo\u015bci Sp\u00f3\u0142ka planuje wybudowa\u0107 60 apartament\u00f3w wakacyjnych\n                           o \u0142\u0105cznej powierzchni u\u017cytkowej ponad 3.000 m2Szacowany termin rozpocz\u0119cia sprzeda\u017cy apartament\u00f3w \u2013 Q2/Q3 2018r. Jedynym warunkiem zawarcia umowy o skutku rozporz\u0105dzaj\u0105cym jest nieskorzystanie przez\n                           Skarb Pa\u0144stwa reprezentowany przez Lasy Pa\u0144stwowe z prawa pierwokupu,  przys\u0142uguj\u0105cego\n                           mu z mocy przepis\u00f3w ustawy z dnia 28 wrze\u015bnia 1991 roku o lasach.\tO zawarciu umowy przenosz\u0105cej prawo u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci, Sp\u00f3\u0142ka\n                           poinformuje odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym.   Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-10-31"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w zwi\u0105zku z otrzymaniem\n                           od Banku Gospodarstwa Krajowego, jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki reprezentuj\u0105cego 6,4 %\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcjonariusz\"_, wniosku o uzupe\u0142nienie porz\u0105dku obrad\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_, zwo\u0142anego na dzie\u0144 30 listopada\n                           2017r., dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 401 KSH, niniejszym og\u0142asza o zmianie w porz\u0105dku\n                           obrad NWZ.Akcjonariusz wskaza\u0142 we wniosku, i\u017c w zwi\u0105zku z art 17, art. 18 ust 1 oraz art. 22\n                           ustawy z dnia 16 grudnia 2016r. o zasadach zarz\u0105dzania mieniem pa\u0144stwowym oraz art.\n                           2 ust 2 pkt 1 ustawy z dnia 9 czerwca 2016r. o zasadach kszta\u0142towania wynagrodze\u0144\n                           os\u00f3b kieruj\u0105cych niekt\u00f3rymi sp\u00f3\u0142kami, wnosi o dodanie nast\u0119puj\u0105cych punkt\u00f3w do porz\u0105dku\n                           obrad: 1. podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zasad post\u0119powania w zakresie rozporz\u0105dzania sk\u0142adnikami\n                           aktyw\u00f3w trwa\u0142ych i dokonywania niekt\u00f3rych czynno\u015bci prawnych, 2. podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie trybu wyboru Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, 3. podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wymog\u00f3w dla kandydat\u00f3w na Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki ,\n                           4. podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zasad kszta\u0142towania wynagrodze\u0144 Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki,\n                           5. podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zasad kszta\u0142towania wynagrodze\u0144 Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Zmieniony porz\u0105dek obrad NWZ: 1. Otwarcie posiedzenia i wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego obrad NWZ.2. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania NWZ i jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.3. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad NWZ i obowi\u0105zuj\u0105cego regulaminu obrad Walnych Zgromadze\u0144.\n                           4. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie dokonania zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej obecnej kadencji.5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zasad post\u0119powania w zakresie rozporz\u0105dzania sk\u0142adnikami\n                           aktyw\u00f3w trwa\u0142ych i dokonywania niekt\u00f3rych czynno\u015bci prawnych. 6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie trybu wyboru Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. 7. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie wymog\u00f3w dla kandydat\u00f3w na Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki ,\n                           8. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zasad kszta\u0142towania wynagrodze\u0144 Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.\n                           9. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zasad kszta\u0142towania wynagrodze\u0144 Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki. 10. Zamkni\u0119cie obrad NWZ.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przedstawia zaktualizowan\u0105 tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re b\u0119d\u0105\n                           przedmiotem obrad.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zgodnie z obowi\u0105zkiem wynikaj\u0105cym z KSH oraz Rozporz\u0105dzenia og\u0142asza\n                           o zmianie  porz\u0105dku obrad NWZ - na podstawie wniosku Akcjonariusza.Podstawa prawna:\n                           Zgodnie z \u00a7 38 ust. 1 pkt 4 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009  w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _\"Rozporz\u0105dzenie\"_.",
        "date": "2017-10-25"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Polnord\"_, informuje, i\u017c w III kwartale 2017r. Grupa Kapita\u0142owa\n                           Polnord _\"Grupa\"_ sprzeda\u0142a na podstawie zawartych um\u00f3w przedwst\u0119pnych i rezerwacyjnych\n                           \u0142\u0105cznie 383 lokale netto _dane wa\u017cone udzia\u0142em Polnord w poszczeg\u00f3lnych sp\u00f3\u0142kach Grupy_.Liczba lokali, kt\u00f3re zostan\u0105 rozpoznane w wyniku finansowym Grupy za okres od 1 stycznia\n                           do 30 wrze\u015bnia 2017 r. wyniesie 557 szt. _dane wa\u017cone udzia\u0142em Polnord w poszczeg\u00f3lnych\n                           sp\u00f3\u0142kach Grupy_, z tego w III kwartale 2017r. - 201 lokali.Najliczniejsze wydania mieszka\u0144 mia\u0142y miejsce na projektach deweloperskich zlokalizowanych\n                           w Tr\u00f3jmie\u015bcie i Warszawie.",
        "date": "2017-10-04"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 38/2017 z dnia\n                           20 wrze\u015bnia 2017r., informuje, i\u017c w dniu 29 wrze\u015bnia 2017r. dokonany zosta\u0142 przydzia\u0142\n                           18.000  sztuk trzyletnich obligacji zwyk\u0142ych na okaziciela serii NS10 _\"Obligacje\"_\n                           o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 18.000.000,00 z\u0142. Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c ca\u0142a emisja Obligacji\n                           dosz\u0142a do skutku.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-09-29"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 20.09.2017 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           emisji nie wi\u0119cej ni\u017c 18 000 _s\u0142ownie: osiemna\u015bcie tysi\u0119cy_ sztuk obligacji na okaziciela\n                           serii NS10, o warto\u015bci nominalnej 1.000,00 z\u0142 _jeden tysi\u0105c z\u0142otych_ ka\u017cda, o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 18 000 000,00 z\u0142 _osiemna\u015bcie milion\u00f3w_ z\u0142otych _\"Obligacje\"_.Wysoko\u015b\u0107 oprocentowania Obligacji b\u0119dzie zmienna i b\u0119dzie r\u00f3wna stawce WIBOR3M powi\u0119kszonej\n                           o mar\u017c\u0119 dla ka\u017cdego okresu odsetkowego. Odsetki od Obligacji b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane co 3 miesi\u0105ce.\n                           Obligacje b\u0119d\u0105 podlega\u0107 wykupowi w okresie 36 miesi\u0119cy od dnia emisji, z zastrze\u017ceniem\n                           przypadk\u00f3w przedterminowego wykupu.Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mia\u0142a prawo przedterminowego wykupu Obligacji za zap\u0142at\u0105 dodatkowego\n                           \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego _premii_ liczonej od warto\u015bci nominalnej Obligacji b\u0119d\u0105cych\n                           przedmiotem danego przedterminowego wykupu, zgodnie z poni\u017cszym wyszczeg\u00f3lnieniem:a_ 1,00% _100/100 p.p._ warto\u015bci nominalnej wykupowanych Obligacji w przypadku wykupu\n                           w I, II, III oraz IV okresie odsetkowym;b_ 0,50% _50/100 p.p._ warto\u015bci nominalnej wykupowanych Obligacji w przypadku wykupu\n                           w V, VI, VII oraz VIII okresie odsetkowym;c_  0,20% _20/100 p.p._ warto\u015bci nominalnej wykupowanych Obligacji w przypadku wykupu\n                           w IX, X, oraz XI okresie odsetkowym.Celem emisji Obligacji jest pozyskanie \u015brodk\u00f3w finansowych na realizacj\u0119 inwestycji\n                           deweloperskich  oraz cz\u0119\u015bciowe refinansowanie dotychczasowego zad\u0142u\u017cenia Sp\u00f3\u0142ki.Obligacje b\u0119d\u0105 emitowane jako niezabezpieczone. Po dniu emisji zostanie ustanowiona\n                           hipoteka \u0142\u0105czna na nieruchomo\u015bciach Sp\u00f3\u0142ki. Obligacje b\u0119d\u0105 przedmiotem ubiegania si\u0119 o dopuszczenie ich do ASO Catalyst.  Emisja Obligacji zostanie przeprowadzona w trybie oferty prywatnej, zgodnie z art.\n                           33 pkt 2 Ustawy z dnia 15 stycznia 2015 r. o obligacjach. Informacje o przydziale Obligacji Sp\u00f3\u0142ka przeka\u017ce w odr\u0119bnym raporcie bie\u017c\u0105cym. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-09-20"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Emitent \"_ informuje, i\u017c w dniu 06.09.2017 r. Fadesa Polnord Polska\n                           Sp. z o.o. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ - w kt\u00f3rej Emitent posiada 49% -  zawar\u0142a przedwst\u0119pne umowy\n                           na zakup nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conych we Wroc\u0142awiu w dzielnicy Krzyki, o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           5983 m kw.Sp\u00f3\u0142ka planuje na w/w nieruchomo\u015bciach realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia deweloperskiego,\n                           polegaj\u0105cego na budowie 144 mieszka\u0144, o \u0142\u0105cznej powierzchni u\u017cytkowej ponad 8200 m\n                           kw.Szacowany termin rozpocz\u0119cia sprzeda\u017cy lokali \u2013 III kwarta\u0142 2018 r. Zawarcie um\u00f3w przyrzeczonych uzale\u017cnione jest m.in. od uzyskania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 prawomocnego\n                           pozwolenia na budow\u0119 na tych nieruchomo\u015bciach. O zawarciu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 um\u00f3w przenosz\u0105cych prawo u\u017cytkowania wieczystego nieruchomo\u015bci,\n                           Emitent  poinformuje odr\u0119bnym raportem bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2017-09-06"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Emitent \"_ informuje, i\u017c w dniu  04.09.2017 r. Polnord Apartamenty\n                           Sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ka w 100% zale\u017cn\u0105 od Emitenta_ zawar\u0142a z Korporacja Budowlana Dom\n                           Sp. zo.o _\"Generalny Wykonawca\"_ umow\u0119, kt\u00f3rej przedmiotem jest wybudowanie obiektu\n                           sk\u0142adaj\u0105cego si\u0119 z trzech cz\u0119\u015bci: dw\u00f3ch budynk\u00f3w 12-pi\u0119trowych i jednej 15-pi\u0119trowej\n                           dominanty wraz z dwukondygnacyjnym gara\u017cem podziemnym w Gda\u0144sku przy ul. Rakoczego,\n                           pod nazw\u0105 \"Studio Morena\" _\"Inwestycja\"_.Rozpocz\u0119cie rob\u00f3t budowlanych, w ramach kt\u00f3rych wybudowanych zostanie \u0142\u0105cznie 382\n                           lokali mieszkalnych nast\u0105pi w III kwartale 2017 roku. Zako\u0144czenie ca\u0142ej Inwestycji planowane jest na IV kwarta\u0142 2019 roku. Wynagrodzenie dla Generalnego Wykonawcy z tytu\u0142u realizacji przedmiotu ww. umowy wynosi\n                           ok. 74,4 mln z\u0142 netto + podatek VAT. Zarz\u0105d Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji poufnej\n                           z uwagi na warto\u015b\u0107 umowy.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-09-04"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, i\u017c na podstawie pobranej informacji odpowiadaj\u0105cej\n                           odpisowi aktualnemu z Rejestru Przedsi\u0119biorc\u00f3w powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107, \u017ce w dniu 24.08.2017\n                           r. S\u0105d Rejonowy zarejestrowa\u0142 zmiany Statutu wynikaj\u0105ce z tre\u015bci uchwa\u0142y nr 24 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia _\"ZWZ\"_, podj\u0119tej w dniu 29 czerwca 2017 roku. Zmianie uleg\u0142 \u00a7 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105cy siedziby Sp\u00f3\u0142ki. Na skutek zarejestrowanych\n                           zmian now\u0105 siedzib\u0105 Sp\u00f3\u0142ki jest Miasto Sto\u0142eczne Warszawa.  Nowy adres siedziby Sp\u00f3\u0142ki:ul. Adama Branickiego 15, 02-972 Warszawa Tekst jednolity Statutu przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 nr 26 ZWZ w dniu 29.06.2017r. stanowi za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego.",
        "date": "2017-08-24"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA z siedzib\u0105 w Gdyni _\"Polnord\"_, informuje, i\u017c w I p\u00f3\u0142roczu 2017r. Grupa\n                           Kapita\u0142owa Polnord _\"Grupa\"_ sprzeda\u0142a na podstawie zawartych um\u00f3w przedwst\u0119pnych\n                           i rezerwacyjnych \u0142\u0105cznie 651 lokali netto _dane wa\u017cone udzia\u0142em Polnord w poszczeg\u00f3lnych\n                           sp\u00f3\u0142kach Grupy_.Liczba lokali, kt\u00f3re zostan\u0105 rozpoznane w wyniku finansowym Grupy za okres od 1 stycznia\n                           do 30 czerwca 2017 r. wyniesie 337 szt. _dane wa\u017cone udzia\u0142em Polnord w poszczeg\u00f3lnych\n                           sp\u00f3\u0142kach Grupy_. Najliczniejsze wydania mieszka\u0144 mia\u0142y miejsce na projektach deweloperskich zlokalizowanych\n                           w Tr\u00f3jmie\u015bcie i Warszawie.",
        "date": "2017-07-07"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2017 z dnia 07.02.2017r.\n                           oraz nr 26/2017 z dnia 31.05.2017r. informuje, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka naby\u0142a prawo u\u017cytkowania\n                           wieczystego dw\u00f3ch nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conych w Gda\u0144sku, o \u0142\u0105cznej powierzchni 40.604\n                           m2, na podstawie umowy przeniesienia zawartej w dniu 05.07.2017r. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-07-05"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 29.06.2017r. XXVI Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"ZWZ\"_ dokona\u0142o wyboru Pana Micha\u0142a Rokosza oraz Pana Eryka Karskiego do Rady\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki na obecn\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 trzyletni\u0105 kadencj\u0119. Pan Micha\u0142 Rokosz oraz Pan Eryk Karski spe\u0142niaj\u0105 kryteria niezale\u017cno\u015bci przewidziane\n                           dla niezale\u017cnego cz\u0142onka rady nadzorczej w \u00a713 ust. 3 Statutu Sp\u00f3\u0142ki \u2013 kryterium niezale\u017cno\u015bci\n                           wskazane w Za\u0142\u0105czniku II do Zalecenia Komisji Europejskiej z dnia 15 lutego 2005 r.,\n                           dotycz\u0105cego roli dyrektor\u00f3w niewykonawczych lub b\u0119d\u0105cych cz\u0142onkami rady nadzorczej\n                           sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych i komisji rady _nadzorczej_.Ponadto Pan Micha\u0142 Rokosz oraz Pan Eryk Karski zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami\n                           nie prowadz\u0105 dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz nie\n                           uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142kach konkurencyjnych w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki jako wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki\n                           cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onkowie organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, ani nie uczestnicz\u0105\n                           w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onkowie jej organu. Nie s\u0105 wpisani do\n                           Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy o KRS.\u017byciorysy powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142y przedstawione w za\u0142\u0105czniku.\n                           Podstawa prawna: Zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 28.06.2017r. do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja\n                           Pana Marka Dietl z funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.  Podstawa prawna: Zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 16/2017 z dnia\n                           03.04.2017r. oraz nr 24/2017 z dnia 18.05.2017r., informuje, i\u017c Krajowy Depozyt Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych SA, na podstawie uchwa\u0142y nr 368/17 z dnia 12.06.2017r. postanowi\u0142 zarejestrowa\u0107\n                           z dniem 14.06.2017r. w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych - 5.257 obligacji na okaziciela serii NS8 Sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci nominalnej po 1.000 z\u0142\n                           ka\u017cda, emitowanych na podstawie uchwa\u0142y Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki nr 41/2017 z dnia 03.04.2017r.\n                           i oznaczy\u0142 je kodem PLPOLND00225, - 5.201 obligacji na okaziciela serii NS9 Sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci nominalnej po 1.000 z\u0142\n                           ka\u017cda, emitowanych na podstawie uchwa\u0142y Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki nr 70/2017 z dnia 18.05.2017r.\n                           i oznaczy\u0142 je kodem PLPOLND00233.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-06-13"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 8/2017 z dnia 07.02.2017r.\n                           informuje, i\u017c w dniu 31.05.2017r. Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a warunkow\u0105 umow\u0119 nabycia prawa u\u017cytkowania\n                           wieczystego dw\u00f3ch nieruchomo\u015bci gruntowych po\u0142o\u017conych w Gda\u0144sku, o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           40.604 m2. Jedynym warunkiem zawarcia umowy przeniesienia prawa u\u017cytkowania wieczystego  nieruchomo\u015bci\n                           jest nieskorzystanie przez: a_ Skarb Pa\u0144stwa reprezentowany przez Lasy Pa\u0144stwowe z prawa pierwokupu, przys\u0142uguj\u0105cego\n                           mu z mocy przepis\u00f3w ustawy z dnia 28 wrze\u015bnia 1991 roku o lasach,  co do jednej z\n                           nieruchomo\u015bci, oraz b_ Prezydenta Miasta Gda\u0144ska z prawa pierwokupu, przys\u0142uguj\u0105cego Gminie Miasta Gda\u0144ska\n                           z mocy przepis\u00f3w ustawy z dnia 21 sierpnia 1997 roku o gospodarce nieruchomo\u015bciami,\n                           w odniesieniu co do drugiej nieruchomo\u015bci. Przedmiotowa umowa zawiera postanowienie, \u017ce w przypadku wykonania prawa pierwokupu\n                           w stosunku tylko do jednej z nieruchomo\u015bci, Sp\u00f3\u0142ce b\u0119dzie przys\u0142ugiwa\u0142o prawo odst\u0105pienia\n                           od umowy w stosunku do nabycia prawa u\u017cytkowania wieczystego drugiej nieruchomo\u015bci.\n                           Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 24/2017 z dnia\n                           18 maja 2017r., informuje, i\u017c w dniu 22 maja 2017 r. dokonany zosta\u0142 przydzia\u0142 5 201\n                           sztuk trzyletnich obligacji zwyk\u0142ych na okaziciela serii NS9 _\"Obligacje\"_ o \u0142\u0105cznej\n                           warto\u015bci nominalnej 5.201.000,00 z\u0142. Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c emisja Obligacji dosz\u0142a\n                           do skutku.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-05-22"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 18.05.2017 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           emisji nie wi\u0119cej ni\u017c 5.201 _pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie jeden_ sztuk obligacji na okaziciela\n                           serii NS9, o warto\u015bci nominalnej 1.000,00 z\u0142 ka\u017cda, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej\n                           5.201.000,00 z\u0142 _\"Obligacje\"_. Obligacje b\u0119d\u0105 emitowane jako niezabezpieczone.Sp\u00f3\u0142ka wyemitowa\u0142a dotychczas 6.799 obligacji niezabezpieczonych, o czym informowa\u0142a\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 53/2016 z dnia 09.12.2016r. Zatem \u0142\u0105cznie z przedmiotow\u0105 emisj\u0105,\n                           wyemitowanych zostanie jako niezabezpieczone 12.000 obligacji o warto\u015bci nominalnej\n                           1.000,00 z\u0142 ka\u017cda. Wysoko\u015b\u0107 oprocentowania Obligacji b\u0119dzie zmienna i b\u0119dzie r\u00f3wna stawce WIBOR3M powi\u0119kszonej\n                           o mar\u017c\u0119 dla ka\u017cdego okresu odsetkowego. Odsetki od Obligacji b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane co 3 miesi\u0105ce.\n                           Obligacje b\u0119d\u0105 podlega\u0107 wykupowi w okresie 36 miesi\u0119cy od dnia emisji, z zastrze\u017ceniem\n                           przypadk\u00f3w przedterminowego wykupu.Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mia\u0142a prawo przedterminowego wykupu Obligacji za zap\u0142at\u0105 dodatkowego\n                           \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego _premii_ liczonej od warto\u015bci nominalnej Obligacji b\u0119d\u0105cych\n                           przedmiotem danego przedterminowego wykupu, zgodnie z poni\u017cszym wyszczeg\u00f3lnieniem:a_ 1,00% _100/100 p.p._ warto\u015bci nominalnej wykupowanych Obligacji w przypadku wykupu\n                           w I, II, III  oraz IV okresie odsetkowym;b_ 0,50% _50/100 p.p._ warto\u015bci nominalnej wykupowanych Obligacji w przypadku wykupu\n                           w V, VI, VII oraz VIII okresie odsetkowym;c_  0,20% _20/100 p.p._ warto\u015bci nominalnej wykupowanych Obligacji w przypadku wykupu\n                           w IX, X, oraz XI okresie odsetkowym.Celem emisji Obligacji jest pozyskanie \u015brodk\u00f3w finansowych na realizacj\u0119 inwestycji\n                           oraz cz\u0119\u015bciowe refinansowanie zad\u0142u\u017cenia Sp\u00f3\u0142ki.Obligacje b\u0119d\u0105 przedmiotem ubiegania si\u0119 o dopuszczenie ich do ASO Catalyst.  Emisja Obligacji zostanie przeprowadzona w trybie oferty prywatnej, zgodnie z art.\n                           33 pkt 2 Ustawy z dnia 15 stycznia 2015 r. o obligacjach. Informacje o przydziale Obligacji Sp\u00f3\u0142ka przeka\u017ce w odr\u0119bnym raporcie bie\u017c\u0105cym. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-05-18"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 09.05.2017r. do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja\n                           Pani Julii Walickiej \u2013 Ostachowskiej z funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z przyczyn\n                           osobistych. Rezygnacja Pani Julii Walickiej - Ostachowskiej zosta\u0142a z\u0142o\u017cona ze skutkiem\n                           na dzie\u0144 odbycia najbli\u017cszego Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki. Podstawa prawna:\n                           Zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19.02.2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-05-09"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA _ Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 27.04.2017 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a\n                           uchwa\u0142\u0119 w sprawie wyboru sp\u00f3\u0142ki Deloitte Polska Sp. z o.o. Sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           ul. przy ul. Jana Paw\u0142a II 22 _\"Deloitte\"_ jako podmiotu uprawnionego do przeprowadzenia\n                           przegl\u0105du jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej Polnord za I p\u00f3\u0142rocze 2017r. i 2018r. oraz do badania\n                           jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Polnord za rok 2017 oraz 2018. Sp\u00f3\u0142ka Deloitte jest wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych, prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w, pod numerem 73.Polnord korzysta\u0142 z us\u0142ug Deloitte w zakresie dotycz\u0105cym: _i_ przegl\u0105du jednostkowego\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy\n                           Kapita\u0142owej Polnord za I p\u00f3\u0142rocze 2014 r, 2015r. oraz 2016r. _ii_ badania jednostkowego\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy\n                           Kapita\u0142owej Polnord za rok 2014, 2015 i 2016 oraz _iii_ modyfikacji narz\u0119dzi do sporz\u0105dzania\n                           skonsolidowanej informacji finansowej Grupy, _iv_ korekty jednostkowego sprawozdania\n                           finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Polnord\n                           za rok 2015. Rada Nadzorcza Polnord dokona\u0142a wyboru bieg\u0142ego rewidenta zgodnie z \u00a7 16 ust. 3 pkt\n                           9 Statutu Sp\u00f3\u0142ki. Umowa z bieg\u0142ym rewidentem zostanie zawarta na okres umo\u017cliwiaj\u0105cy\n                           realizacj\u0119 czynno\u015bci zwi\u0105zanych z przegl\u0105dem oraz badaniem sprawozda\u0144 za wskazany\n                           okres.Podstawa prawna: Zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19.02.2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-04-27"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, i\u017c w dniu 27 kwietnia 2017 r. Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki, w zwi\u0105zku z up\u0142ywem dotychczasowej kadencji Zarz\u0105du w dniu odbycia tegorocznego\n                           XXVI Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, na mocy kt\u00f3rej ustali\u0142a, \u017ce\n                           w sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki na kolejn\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 trzyletni\u0105 kadencj\u0119 w latach 2017-2020 wchodzi\u0107\n                           b\u0119dzie dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w, z kt\u00f3rych jeden pe\u0142ni\u0142 b\u0119dzie funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du. Rada Nadzorcza powo\u0142a\u0142a Pana Dariusza Krawczyka na Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki na kolejn\u0105\n                           wsp\u00f3ln\u0105 trzyletni\u0105 kadencj\u0119 w latach 2017-2020. Ponadto Rada Nadzorcza, zgodnie z \u00a710 ust 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a Pana Jerzego Kotkowskiego\n                           na Cz\u0142onka Zarz\u0105du na kolejn\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 trzyletni\u0105 kadencj\u0119 w latach 2017-2020.  Wszystkie powy\u017csze uchwa\u0142y Rady Nadzorczej wchodz\u0105 w \u017cycie z chwil\u0105 wyga\u015bni\u0119cia mandat\u00f3w\n                           cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du up\u0142ywaj\u0105cej kadencji tj. z chwil\u0105 zako\u0144czenia XXVI Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki.  \u017byciorysy powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki znajduj\u0105 si\u0119 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-04-27"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, i\u017c w dniu 26.04.2017r. otrzyma\u0142 informacj\u0119\n                           od pe\u0142nomocnika procesowego, i\u017c S\u0105d Okr\u0119gowy w Poznaniu - jako s\u0105d pierwszej instancji\n                           - wyda\u0142 wyrok, w kt\u00f3rym zas\u0105dzi\u0142 na rzecz Sp\u00f3\u0142ki kwot\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 10 mln z\u0142 wraz z nale\u017cnymi\n                           odsetkami ustawowymi, liczonymi  od dnia wniesienia pozwu do dnia zap\u0142aty tj. ok 5\n                           mln z\u0142.  Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a z Aroga Holdings Sp. z.o.o. _\"Kupuj\u0105cy\"_ w dniu 4 maja 2010 r. przedwst\u0119pn\u0105\n                           umow\u0119 sprzeda\u017cy akcji sp\u00f3\u0142ki Dolno\u015bl\u0105skie Surowce Skalne SA _\"DSS\"_, na mocy kt\u00f3rej\n                           zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 do sprzeda\u017cy akcji DSS w terminie do dnia 31 marca 2012r _\"Umowa\"_.\n                           W Umowie tej postanowiono, \u017ce Kupuj\u0105cy zap\u0142aci na rzecz Sp\u00f3\u0142ki kar\u0119 umown\u0105 w wysoko\u015bci\n                           10 mln z\u0142 w przypadku nieprzyst\u0105pienia do zawarcia przyrzeczonej umowy sprzeda\u017cy w\n                           dniu wyznaczonym przez Sp\u00f3\u0142k\u0119. Ponadto zawarto z panem Janem \u0141uczakiem _\u00f3wczesnym\n                           Prezesem Kupuj\u0105cego i Prezesem DSS_ umow\u0119 por\u0119czenia, moc\u0105 kt\u00f3rej por\u0119czyciel - Pan\n                           Jan \u0141uczak por\u0119czy\u0142 w ca\u0142o\u015bci za zobowi\u0105zania Kupuj\u0105cego z tytu\u0142u wykonania Umowy.\n                           Kupuj\u0105cy nie przyst\u0105pi\u0142 do umowy sprzeda\u017cy, wobec czego Sp\u00f3\u0142ka, stosowanie do postanowie\u0144\n                           Umowy, naliczy\u0142a kar\u0119 umown\u0105 w wysoko\u015bci 10 mln z\u0142.  Sp\u00f3\u0142ka w dniu 13 kwietnia 2012r. wyst\u0105pi\u0142a z pozwem przeciwko spadkobiercom Pana Jana\n                           \u0141uczaka  o zap\u0142at\u0119 przedmiotowej kary umownej. S\u0105d uzna\u0142, i\u017c dochodzone przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 roszczenie jest w ca\u0142o\u015bci zasadne.  Wyrok nie jest prawomocny, pozwanym przys\u0142uguje apelacja do S\u0105du Apelacyjnego. Informacje o dalszych kluczowych etapach post\u0119powania, Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie przekazywa\u0107 w\n                           odr\u0119bnych raportach.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-04-26"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 5/2017 z dnia 06.02.2017r.\n                           oraz nr 9/2017 z dnia 27.02.2017r., informuje, i\u017c Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           SA, na podstawie uchwa\u0142y nr 268/17 z dnia 24.04.2017r. postanowi\u0142 zarejestrowa\u0107 z\n                           dniem 26.04.2017r. w depozycie papier\u00f3w warto\u015bciowych 14.743 obligacji na okaziciela\n                           serii NS7 Sp\u00f3\u0142ki, o warto\u015bci nominalnej po 1.000 z\u0142 ka\u017cda, emitowanych na podstawie\n                           uchwa\u0142y Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki nr 12/2017 z dnia 06.02.2017r. i oznaczy\u0142 je kodem PLPOLND00217.\n                           Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-04-24"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 16/2017 z dnia\n                           3 kwietnia 2017r., informuje, i\u017c w dniu 24 kwietnia 2017 r. dokonany zosta\u0142 przydzia\u0142\n                           5.257 _pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ sztuk trzyletnich obligacji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii NS8 _\"Obligacje\"_ o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 5.257.000,00 z\u0142\n                           _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem  tysi\u0119cy z\u0142_. Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c emisja\n                           Obligacji dosz\u0142a do skutku.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady _UE_ NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE,\n                           2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-04-24"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA z siedzib\u0105 w Gdyni _\"Polnord\"_ informuje, i\u017c w I kwartale 2017 r. Grupa\n                           Kapita\u0142owa Polnord _\"Grupa\"_ sprzeda\u0142a na podstawie zawartych um\u00f3w przedwst\u0119pnych\n                           i rezerwacyjnych \u0142\u0105cznie 335 lokali netto _dane wa\u017cone udzia\u0142em Polnord w poszczeg\u00f3lnych\n                           sp\u00f3\u0142kach Grupy_.Liczba lokali, kt\u00f3re zostan\u0105 rozpoznane w wyniku finansowym Grupy za okres od 1 stycznia\n                           2017r. do 31 marca 2017r. wyniesie 113 _dane wa\u017cone udzia\u0142em Polnord w poszczeg\u00f3lnych\n                           sp\u00f3\u0142kach Grupy_. Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-04-05"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 03.04.2017 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           emisji nie wi\u0119cej ni\u017c 5.257 _pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t siedem_ sztuk obligacji\n                           na okaziciela serii NS8, o warto\u015bci nominalnej 1.000,00 z\u0142 _jeden tysi\u0105c z\u0142otych_\n                           ka\u017cda, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 5.257.000,00 z\u0142 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           siedem tysi\u0119cy z\u0142otych_ _\"Obligacje NS8\"_.W warunkach emisji obligacji serii NS4 przewidziano, i\u017c Sp\u00f3\u0142ka ma prawo dokonywania\n                           kolejnych emisji obligacji, z kt\u00f3rych wierzytelno\u015bci docelowo mia\u0142y zosta\u0107 zabezpieczone\n                           hipotek\u0105 \u0142\u0105czn\u0105 na tych samych nieruchomo\u015bciach Sp\u00f3\u0142ki z jednakowym pierwsze\u0144stwem\n                           zabezpieczenia, przy czym \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna obligacji nie mog\u0142a przekroczy\u0107\n                           70 mln z\u0142. Sp\u00f3\u0142ka w ramach przedmiotowej kwoty wyemitowa\u0142a ju\u017c 30 000 obligacji serii\n                           NS4, 20 000 obligacji serii NS5 oraz 14.743 obligacji serii NS7, o warto\u015bci nominalnej\n                           po 1.000 z\u0142 ka\u017cda obligacja, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raportach bie\u017c\u0105cych nr 54/2016\n                           z dnia 20.12.2016r, nr 55/2016 z dnia 22.12.2016r oraz nr 9/2017 z dnia 27.02.2017r.\n                           Zatem pozosta\u0142a jedynie mo\u017cliwo\u015b\u0107 emisji 5.257 obligacji w ramach tego samego zabezpieczenia.\n                           Wysoko\u015b\u0107 oprocentowania Obligacji NS8 b\u0119dzie zmienna i b\u0119dzie r\u00f3wna stawce WIBOR3M\n                           powi\u0119kszonej o mar\u017c\u0119 dla ka\u017cdego okresu odsetkowego. Odsetki od Obligacji NS8 b\u0119d\u0105\n                           wyp\u0142acane co 3 miesi\u0105ce.  Obligacje NS8 b\u0119d\u0105 podlega\u0107 wykupowi w okresie 36 miesi\u0119cy od dnia emisji, z zastrze\u017ceniem\n                           przypadk\u00f3w przedterminowego wykupu.Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mia\u0142a prawo przedterminowego wykupu Obligacji NS8 za zap\u0142at\u0105 dodatkowego\n                           \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego _premii_ liczonej od warto\u015bci nominalnej Obligacji NS8 b\u0119d\u0105cych\n                           przedmiotem danego przedterminowego wykupu, zgodnie z poni\u017cszym wyszczeg\u00f3lnieniem:a_ 1,00% _100/100 p.p._ warto\u015bci nominalnej wykupowanych Obligacji NS8 w przypadku\n                           wykupu w I, II, III  oraz IV okresie odsetkowym;b_ 0,50% _50/100 p.p._ warto\u015bci nominalnej wykupowanych Obligacji NS8 w przypadku\n                           wykupu w V, VI, VII oraz VIII okresie odsetkowym;c_   0,20% _20/100 p.p._ warto\u015bci nominalnej wykupowanych Obligacji NS8 w przypadku\n                           wykupu w IX, X, oraz XI okresie odsetkowym. Obligacje NS8 b\u0119d\u0105 emitowane jako niezabezpieczone. Po dniu emisji zostanie ustanowiona\n                           hipoteka \u0142\u0105czna na nieruchomo\u015bciach Sp\u00f3\u0142ki. Na tych samych nieruchomo\u015bciach zosta\u0142a\n                           ustanowiona hipoteka - z jednakowym pierwsze\u0144stwem zaspokojenia, celem zabezpieczenia\n                           wierzytelno\u015bci z obligacji serii NS4, NS5 oraz NS7.      Celem emisji Obligacji NS8 jest pozyskanie \u015brodk\u00f3w finansowych na realizacj\u0119 inwestycji\n                           oraz cz\u0119\u015bciowe refinansowanie zad\u0142u\u017cenia Sp\u00f3\u0142ki.Obligacje NS8 b\u0119d\u0105 przedmiotem ubiegania si\u0119 o dopuszczenie ich do ASO Catalyst. \n                           Emisja Obligacji NS8 zostanie przeprowadzona w trybie oferty prywatnej, zgodnie z\n                           art. 33 pkt 2 Ustawy z dnia 15 stycznia 2015 r. o obligacjach. Informacje o przydziale Obligacji NS8 Sp\u00f3\u0142ka przeka\u017ce w odr\u0119bnym raporcie bie\u017c\u0105cym.\n                           Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-04-03"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 3/2017 z dnia\n                           25.01.2017r., informuje, i\u017c - kieruj\u0105c si\u0119 dba\u0142o\u015bci\u0105 o interesy Sp\u00f3\u0142ki - w dniu 31.03.2017\n                           r. Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a korekty deklaracji VAT-7 za miesi\u0105c lipiec 2011r _\"Deklaracja\"_.\n                           Podj\u0119cie decyzji o dokonaniu korekty ma chroni\u0107 Sp\u00f3\u0142k\u0119 przed negatywnymi konsekwencjami,\n                           jakie potencjalnie mog\u0142yby wi\u0105za\u0107 si\u0119 z odroczeniem w czasie prawdopodobnego rozstrzygni\u0119cia\n                           organu podatkowego. Korekta Deklaracji nie oznacza podzielenia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 oceny prawnej wyra\u017conej dotychczas\n                           przez organy podatkowe w sprawie i Sp\u00f3\u0142ka zastrzeg\u0142a sobie prawo do podj\u0119cia w przysz\u0142o\u015bci\n                           dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu ubieganie si\u0119 o zwrot kwot rozliczonych w ramach sk\u0142adanej\n                           korekty Deklaracji.Informacje o dalszych kluczowych etapach post\u0119powania, Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie przekazywa\u0107 w\n                           odr\u0119bnych raportach.  Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-03-31"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d Polnord S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 41/2016 z dnia\n                           08.08.2016r., informuje, i\u017c w dniu 16.03.2017 r. Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a z Wydzia\u0142u Dochodzeniowo-\u015aledczego\n                           Komendy Rejonowej Policji w Warszawie informacj\u0119 o wszcz\u0119ciu, w oparciu o zawiadomienie\n                           o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa, kt\u00f3re zosta\u0142o z\u0142o\u017cone przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 - dochodzenia\n                           w sprawie ujawnienia tajemnicy przedsi\u0119biorstwa Sp\u00f3\u0142ki przez by\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w organ\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ki, tj. o czyn z art. 266 \u00a7 1 ustawy z dnia 6 czerwca 1997 r. Kodeks karny.Podstawa\n                           prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ NR 596/2014\n                           z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE.",
        "date": "2017-03-16"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 19.12.2018 r. Sp\u00f3\u0142ka zawar\u0142a umow\u0119\n                           korporacyjnej linii kredytowej z Getin Noble Bank SA _\"Bank\"_ do kwoty 30 mln z\u0142 _\u201cKredyt\",\n                           \u201cUmowa\"_ z przeznaczeniem na finansowanie dowolnego celu zwi\u0105zanego z dzia\u0142alno\u015bci\u0105\n                           gospodarcz\u0105 prowadzon\u0105 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, wchodz\u0105c\u0105 w zakres jej statutowej dzia\u0142alno\u015bci\n                           gospodarczej, w tym na ca\u0142kowit\u0105 sp\u0142at\u0119 kredytu udzielonego Sp\u00f3\u0142ce przez Bank na mocy\n                           umowy kredytu nr 1/DPI/2015 z dnia 23.09.2015 r.Terminem sp\u0142aty Kredytu jest 31.12.2019 r.W celu zabezpieczenia wierzytelno\u015bci Banku wynikaj\u0105cej z Umowy, Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105za\u0142a\n                           si\u0119 do ustanowienia m.in. nast\u0119puj\u0105cych zabezpiecze\u0144:1_ hipoteka umowna do kwoty 60 mln z\u0142 ustanowiona na rzecz Banku na prawie wieczystego\n                           u\u017cytkowania nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Warszawie przy ul. Przycz\u00f3\u0142kowej, stanowi\u0105cej\n                           dzia\u0142k\u0119 nr ew. 2/70, dla kt\u00f3rej S\u0105d Rejonowy dla Warszawy-Mokotowa prowadzi ksi\u0119g\u0119\n                           wieczyst\u0105 nr WA2M/00474539/1, kt\u00f3ra to hipoteka zabezpiecza\u0107 b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c wierzytelno\u015bci\n                           Banku z tytu\u0142u umowy kredytu nr 1/DPI/2015 z 23.09.2015 r., 2_ pe\u0142nomocnictwo do wszystkich rachunk\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki prowadzonych w Banku,3_ zastaw finansowy na rzecz Banku  na rachunkach prowadzonych dla Sp\u00f3\u0142ki w Banku,4_ zastaw rejestrowy na rzecz Banku  na rachunkach prowadzonych dla Sp\u00f3\u0142ki w Banku,5_ weksel w\u0142asny in blanco wystawiony przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, wraz z deklaracj\u0105 wekslow\u0105,6_ poddanie si\u0119 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 egzekucji na rzecz Banku w trybie art. 777 \u00a7 1 pkt 5_\n                           Kodeksu post\u0119powania cywilnego,7_ kaucja, o kt\u00f3rej mowa w art. 102 ust. 1 Prawa bankowego w wysoko\u015bci odpowiadaj\u0105cej\n                           sze\u015bciokrotno\u015bci miesi\u0119cznych odsetek od udzielonego Kredytu _wysoko\u015b\u0107 kaucji jest\n                           liczona w taki spos\u00f3b jakby Kredyt zosta\u0142 udost\u0119pniony jednorazowo w ca\u0142o\u015bci, niezale\u017cnie\n                           od mo\u017cliwo\u015bci niewykorzystania cz\u0119\u015bci Kredytu przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, a p\u00f3\u017aniejszy spadek lub\n                           wzrost stawki WIBOR pozostaje bez wp\u0142ywu na wysoko\u015b\u0107 kaucji_;8_ por\u0119czenie wg prawa cywilnego udzielone przez Polnord Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna Finanse Sp.\n                           jawna.Zastaw rejestrowy powstanie z chwil\u0105 wpisu do rejestru zastaw\u00f3w, za\u015b hipoteka z chwil\u0105\n                           wpisu do ksi\u0119gi wieczystej.Pozosta\u0142e postanowienia Umowy, w tym dotycz\u0105ce warunk\u00f3w uruchomienia \u015brodk\u00f3w, wysoko\u015bci\n                           prowizji i oprocentowania, nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w rynkowych stosowanych w umowach\n                           tego typu.",
        "date": "2018-12-19"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o od Hanapeta Holdings\n                           Co. Limited z siedzib\u0105 na Cyprze _\"Akcjonariusz\"_ zawiadomienie, na podstawie art.\n                           69 ust. 1 pkt 1_ oraz art. 69 ust. 2 pkt 1a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o przekroczeniu przez Akcjonariusza 20% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce oraz zwi\u0119kszeniu udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce o ponad 2% Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia Akcjonariusza stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego\n                           raportu.",
        "date": "2018-12-18"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 399 \u00a7 1 w zw. z art. 4021 i 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"KSH\"_ oraz w zwi\u0105zku\n                           z otrzymaniem od akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki tj. HANAPETA HOLDINGS CO. LIMITED z siedzib\u0105\n                           w Nikozji _\"Akcjonariusz\"_ \u017c\u0105dania zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki,\n                           z\u0142o\u017conego w trybie art. 400 \u00a7 1 KSH, zwo\u0142uje na dzie\u0144 21 stycznia 2019 r. na godzin\u0119\n                           12.00 XXXVI Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w budynku\n                           biurowym w Warszawie Dzielnicy Wilan\u00f3w, przy ul. Adama Branickiego 15 _II pi\u0119tro_\n                           \u2013 sala konferencyjna Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie Zgromadzenia,2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia,3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania Zgromadzenia i jego zdolno\u015bci do podejmowania\n                           uchwa\u0142,4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad,5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania rewidenta do spraw szczeg\u00f3lnych do zbadania,\n                           na koszt Sp\u00f3\u0142ki, prowadzenia przez Zarz\u0105d spraw Sp\u00f3\u0142ki w zakresie prowadzenia rozm\u00f3w\n                           z Catalyst Capital Ltd. z Londynu lub podmiotami z tym podmiotem powi\u0105zanymi, udost\u0119pniania\n                           tym podmiotom dokumentacji wewn\u0119trznej Sp\u00f3\u0142ki _procesu due diligence_ oraz sposobu\n                           komunikacji Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w tym zakresie z rynkiem kapita\u0142owym,6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie rozstrzygni\u0119cia o kosztach zwo\u0142ania i odbycia Zgromadzenia,7. Wolne wnioski, 8. Zamkni\u0119cie obrad.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przedstawia tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu NWZ Sp\u00f3\u0142ki oraz projekty\n                           uchwa\u0142, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 przedmiotem obrad, przedstawione przez Akcjonariusza.  Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 19 ust. 1 pkt. 1 i 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-12-17"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje odpowiedzi na pytania pe\u0142nomocnika jednego\n                           z akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki zadane na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu 3\n                           grudnia 2018 r. _\"NWZ\"_. Pytania i odpowiedzi stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do raportu. Podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 19 ust. 1 pkt. 12 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z\n                           dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-12-17"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Polnord\"_ informuje, i\u017c w dniu 12 grudnia 2018 r. Rada\n                           Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 16 ust. 3 pkt 8 Statutu Sp\u00f3\u0142ki - po zapoznaniu\n                           si\u0119 z rekomendacj\u0105 Komitetu Audytu \u2013 podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie wyboru KPMG Audyt Sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie, jako podmiotu uprawnionego\n                           do przeprowadzenia przegl\u0105du jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Polnord za I p\u00f3\u0142rocze 2019 r. i 2020 r.\n                           oraz do badania jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej Polnord za rok 2019 oraz 2020. Wyb\u00f3r podmiotu uprawnionego do badania nast\u0105pi\u0142 zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami\n                           i normami zawodowymi, w szczeg\u00f3lno\u015bci zgodnie z ustaw\u0105 o bieg\u0142ych rewidentach, firmach\n                           audytorskich oraz o nadzorze publicznym z dnia 11 maja 2017 r. oraz w oparciu o wewn\u0119trzne\n                           regulacje Sp\u00f3\u0142ki tj. \"Procedur\u0119 i polityk\u0119 wyboru firmy audytorskiej do badania i\n                           przegl\u0105du sprawozda\u0144 finansowych Polnord SA i Grupy Kapita\u0142owej Polnord oraz polityk\u0119\n                           \u015bwiadczenia us\u0142ug dodatkowych przez firm\u0119 audytorsk\u0105 lub podmiot z ni\u0105 powi\u0105zany\".\n                           Umowa z audytorem zostanie zawarta na okres wykonania ww. us\u0142ug.",
        "date": "2018-12-12"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o od Hanapeta Holdings\n                           Co. Limited z siedzib\u0105 na Cyprze _\"Akcjonariusz\"_ zawiadomienie, na podstawie art.\n                           69 ust. 1 pkt 1_ oraz art. 69 ust. 2 pkt 1a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o przekroczeniu przez Akcjonariusza 15% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce oraz zwi\u0119kszeniu udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce o ponad 2% Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia Akcjonariusza stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego\n                           raportu.",
        "date": "2018-11-20"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 20.11.2018 r. zosta\u0142 podpisany\n                           mi\u0119dzy Emitentem i jego dwoma sp\u00f3\u0142kami zale\u017cnymi oraz Polskim Holdingiem Nieruchomo\u015bci\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Potencjalny Kupuj\u0105cy\"_ list intencyjny, okre\u015blaj\u0105cy zasady\n                           post\u0119powania stron w odniesieniu do zamierzonej transakcji, polegaj\u0105cej na sprzeda\u017cy\n                           przez sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne Emitenta dw\u00f3ch nieruchomo\u015bci, zabudowanych dwoma budynkami biurowymi\n                           \"Betheone\" oraz \"Befree\" w ramach projektu Wilan\u00f3w Office Park _\"Transakcja\"_, po\u0142o\u017conych\n                           w Warszawie przy ul. Branickiego 15,17, o \u0142\u0105cznej pow. najmu _GLA_ 17.580 m2. Strony postanowi\u0142y zawrze\u0107 list intencyjny w celu potwierdzenia ich intencji dotycz\u0105cych\n                           okre\u015blenia wst\u0119pnych warunk\u00f3w Transakcji. W przypadku stwierdzenia mo\u017cliwo\u015bci realizacji Transakcji, Strony b\u0119d\u0105 mog\u0142y dokona\u0107\n                           czynno\u015bci maj\u0105cych na celu ustalenie zasad, struktury i harmonogramu Transakcji, kt\u00f3ra\n                           mog\u0142aby zosta\u0107 zrealizowana na podstawie odr\u0119bnej umowy.Informacja o zawarciu listu\n                           intencyjnego, w ocenie Emitenta, stanowi informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu art. 7 Rozporz\u0105dzenia\n                           MAR, gdy\u017c potencjalna Transakcja ze wzgl\u0119du na warto\u015b\u0107 b\u0119dzie istotn\u0105 transakcj\u0105 dla\n                           Emitenta.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-11-20"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce powzi\u0105\u0142 wiadomo\u015b\u0107, i\u017c trzy sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne\n                           od Emitenta _Inwestorzy_ zawar\u0142y w dniu 14.11.2018 r. z API Sp. z o.o. umowy na generalne\n                           wykonawstwo, dotycz\u0105ce realizacji trzech nowych inwestycji w Warszawie tj. Wilania,\n                           Wiktoria, Wioletta.  Warto\u015b\u0107 umowy dot. inwestycji Wilania wynosi ok. 32,3 mln z\u0142 netto, dot. inwestycji\n                           Wiktoria wynosi ok. 25,2 mln z\u0142 oraz dot. inwestycji Wioletta wynosi ok. 25,4 mln\n                           z\u0142 netto. Warunki um\u00f3w nie odbiegaj\u0105 od standard\u00f3w powszechnie stosowanych dla tego typu um\u00f3w.\n                           Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-11-14"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           nr 34/2018 z dnia 17.08.2018 r. oraz nr 49/2018 z dnia 17.10.2018 r. informuje, i\u017c\n                           Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki \u2013 w zwi\u0105zku z powierzeniem Panu Marcinowi Moszowi \u2013 Cz\u0142onkowi\n                           Zarz\u0105du tymczasowego kierowania pracami Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, na posiedzeniu w dniu 31.10.2018\n                           r. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o delegowaniu ze swojego sk\u0142adu Pana Piotra Wo\u017aniaka do czasowego\n                           wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, odpowiedzialnego za sprawy finansowe\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Delegacja obejmuje okres od dnia podj\u0119cia przedmiotowej uchwa\u0142y do dnia 30.11.2018\n                           r.     Podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 5 ust. 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-31"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o w dniu 30.10.2018 r.,\n                           w godz. wieczornych od Hanapeta Holdings Co. Limited z siedzib\u0105 na Cyprze _\"Akcjonariusz\"_\n                           zawiadomienie, na podstawie art. 69 ust 2 pkt 1a_ ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o\n                           ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o zwi\u0119kszeniu przez Akcjonariusza udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym i og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce o ponad 2%. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego\n                           zawiadomienia Akcjonariusza stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-10-31"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ poni\u017cej przekazuje odpowied\u017a na pytanie pe\u0142nomocnika\n                           jednego z akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki zadane na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki\n                           w dniu 15 pa\u017adziernika 2018 r. _\"NWZ\"_. Pytanie: \"Czy Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a wyboru opcji strategicznej w ramach przegl\u0105du, o kt\u00f3rym\n                           mowa w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 7/2018, a w szczeg\u00f3lno\u015bci, czy prowadzi w jego ramach\n                           negocjacje dotycz\u0105ce inwestycji w Sp\u00f3\u0142k\u0119.\"  Odpowiedz: \"Podczas NWZ Zarz\u0105d zdecydowa\u0142 ustosunkowa\u0107 si\u0119 do pytania poza NWZ, gdy\u017c\n                           analizy wymaga\u0142o ustalenie, czy przedmiot zadanego pytania dotyczy sprawy obj\u0119tej\n                           porz\u0105dkiem obrad. Kwestie dotycz\u0105ce szczeg\u00f3\u0142owych dzia\u0142a\u0144 w ramach przegl\u0105du opcji\n                           strategicznych nie by\u0142y przedmiotem obrad NWZ. W przekonaniu Zarz\u0105du, z uwagi na tre\u015b\u0107\n                           art. 428 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, Sp\u00f3\u0142ka nie jest zobowi\u0105zana do udzielenia\n                           odpowiedzi na powy\u017csze pytanie, gdy\u017c dotyczy ono kwestii, kt\u00f3ra nie by\u0142a konieczna\n                           dla oceny sprawy obj\u0119tej porz\u0105dkiem obrad _jedynym merytorycznym punktem porz\u0105dku\n                           obrad by\u0142y zmiany w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki_\". Podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 19 ust. 1 pkt. 12 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z\n                           dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-29"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,  i\u017c w dniu 17.10.2018 r. do\n                           Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja Pana Marcina Mosza z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           w przypadku powo\u0142ania go do sk\u0142adu Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki - z chwil\u0105 powo\u0142ania. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, po przeprowadzeniu post\u0119powania\n                           kwalifikacyjnego, na posiedzeniu w dniu 17.10.2018 r. podj\u0119\u0142a nast\u0119puj\u0105ce uchwa\u0142y\n                           o:  1. powo\u0142aniu z dniem 01.12.2018 r. Pana Marcina Gomo\u0142y do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, powierzaj\u0105c\n                           mu pe\u0142nienie funkcji Prezesa Zarz\u0105du w ramach obecnej kadencji tj. 2017- 2020, 2. powo\u0142aniu z dniem 17.10.2018 r. Pana Marcina Mosza do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, powierzaj\u0105c\n                           mu pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du w ramach obecnej kadencji tj. 2017- 2020.Ponadto Rada Nadzorcza powierzy\u0142a Panu Marcinowi Moszowi kierowanie pracami Zarz\u0105du\n                           do czasu obj\u0119cia obowi\u0105zk\u00f3w przez Prezesa Zarz\u0105du tj. do dnia 01.12.2018r.  Zgodnie z o\u015bwiadczeniami przekazanymi przez nowo powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, nie\n                           prowadz\u0105 oni w \u017cadnej formie dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki, nie\n                           uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onkowie organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie uczestnicz\u0105 w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej jako cz\u0142onkowie jej organu.Ponadto, nie figuruj\u0105 oni w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie\n                           ustawy KRS. \u017byciorys nowo powo\u0142anego Prezesa Zarz\u0105du znajduje si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do niniejszego\n                           raportu, natomiast \u017cyciorys Pana Marcina Mosza znajduje si\u0119 na stronie internetowej\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-17"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki od\n                           Powszechne Towarzystwo Emerytalne PZU SA, wyst\u0119puj\u0105cego w imieniu Otwartego Funduszu\n                           Emerytalnego PZU \"Z\u0142ota Jesie\u0144\" _\"Akcjonariusz\"_ zawiadomienie, na podstawie art.\n                           69 ust 1 pkt 1 oraz art. 69a ust 1 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych o przekroczeniu przez Akcjonariusza progu 5 % w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Pe\u0142na tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia Akcjonariusza\n                           stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-10-16"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d Polnord SA z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Polnord\"_ informuje, i\u017c w III kwartale\n                           2018 r. Grupa Kapita\u0142owa Polnord _\"Grupa\"_ sprzeda\u0142a na podstawie zawartych um\u00f3w przedwst\u0119pnych\n                           i rezerwacyjnych \u0142\u0105cznie 256 lokali netto _dane wa\u017cone udzia\u0142em Polnord w poszczeg\u00f3lnych\n                           sp\u00f3\u0142kach Grupy_.Sprzeda\u017c lokali _szt._    2017                          2018  I kwarta\u0142                         336                              299 II kwarta\u0142                        314                              198 III kwarta\u0142                       384                              256Razem                         1 034                             753Liczba przekazanych lokali, kt\u00f3re zostan\u0105 rozpoznane w przychodach ze sprzeda\u017cy za\n                           okres od 1 lipca do 30 wrze\u015bnia 2018 r. wyniesie 140 szt. W wyniku netto w tym okresie\n                           rozpoznanych zostanie 141 lokali _dane wa\u017cone udzia\u0142em Polnord w poszczeg\u00f3lnych sp\u00f3\u0142kach\n                           Grupy_ _1_.Akty - lokale rozpoznane    2017                   2018 w wyniku netto _szt._ I kwarta\u0142                               109                       323 II kwarta\u0142                              247                       194 III kwarta\u0142                             201                       141 _1_Razem                                  557                       659_1_ Dane za III kwarta\u0142 2018 r. nie uwzgl\u0119dniaj\u0105 Semeko Aqusfera Sp. z o.o.Najliczniejsze wydania mieszka\u0144 w III kwartale 2018 r. mia\u0142y miejsce na projektach\n                           deweloperskich zlokalizowanych w Tr\u00f3jmie\u015bcie _91 lokali_ i w Warszawie _41_.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-10-08"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 01.10.2018 r. do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142y\n                           rezygnacje dw\u00f3ch Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej tj. Pani Magdaleny Szymczak oraz Pana Tomasza\n                           Damzyna.  Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, i\u017c XXXIV Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           powo\u0142a\u0142o w dniu dzisiejszym do Rady Nadzorczej obecnej kadencji nast\u0119puj\u0105ce osoby:\n                           Pana Grzegorza Janasa oraz Pana Konrada Milczarskiego, powierzaj\u0105c im funkcje Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej.  Zgodnie ze z\u0142o\u017conymi o\u015bwiadczeniami, Panowie Grzegorz Janas oraz Konrad Milczarski\n                           nie wykonuj\u0105 dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki oraz nie\n                           uczestnicz\u0105 w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej w stosunku do Sp\u00f3\u0142ki jako wsp\u00f3lnicy sp\u00f3\u0142ki cywilnej,\n                           sp\u00f3\u0142ki osobowej, sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub jako cz\u0142onkowie organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej,\n                           ani nie uczestnicz\u0105 w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako cz\u0142onkowie jej organu.\n                           Panowie nie figuruj\u0105 w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.\u017byciorysy powo\u0142anych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142y przedstawione w za\u0142\u0105czniku\n                           do raportu.  Podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 5 ust. 4 i 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           29 marca 2018r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-01"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d Polnord SA z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Polnord\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           wst\u0119pne szacunki wybranych danych finansowych Grupy Kapita\u0142owej Polnord za I p\u00f3\u0142rocze\n                           2018 r. Skonsolidowany szacunkowy przych\u00f3d ze sprzeda\u017cy wyni\u00f3s\u0142 143,1 mln z\u0142 wobec 97,4 mln\n                           z\u0142 w I p\u00f3\u0142roczu 2017 r., natomiast skonsolidowany szacunkowy wynik netto wyni\u00f3s\u0142 -24,8\n                           mln z\u0142 wobec -5,4 mln z\u0142 w I p\u00f3\u0142roczu 2017 r.Istotny wp\u0142yw na skonsolidowany wynik netto za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r. mia\u0142y g\u0142\u00f3wnie, odnotowane\n                           w II kwartale 2018 r. nast\u0119puj\u0105ce czynniki:- spadek mar\u017cy na dzia\u0142alno\u015bci podstawowej zwi\u0105zany ze wzrostem koszt\u00f3w generalnego\n                           wykonawcy na inwestycjach realizowanych wcze\u015bniej przez KB Dom Sp. z o.o.,- wzrost koszt\u00f3w og\u00f3lnego zarz\u0105du, - jednorazowe korekty uprzednio nieujmowane w sprawozdaniach finansowych.Przedstawione wyniki finansowe maj\u0105 charakter szacunkowy i mog\u0105 ulec zmianie. Publikacja\n                           skonsolidowanego raportu za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r. nast\u0105pi 28 wrze\u015bnia 2018 r., o czym\n                           Polnord poinformowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 4/2018/K z dnia 24 stycznia 2018 r. Informacja zosta\u0142a uznana za spe\u0142niaj\u0105c\u0105 przes\u0142anki art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           ze wzgl\u0119du na istotne, zdaniem Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, zmiany wzgl\u0119dem okresu por\u00f3wnawczego.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE _\u2018Rozporz\u0105dzenie\"_.",
        "date": "2018-09-26"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 6/2012 z dnia 26.04.2012\n                           r. oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 49/2016 z dnia 04.11.2016 r. informuje, i\u017c w dniu 25.09.2018\n                           r. otrzyma\u0142 od pe\u0142nomocnika procesowego informacj\u0119, i\u017c S\u0105d Apelacyjny w Warszawie\n                           og\u0142osi\u0142 wyrok, w kt\u00f3rym uchyli\u0142 wyrok S\u0105du Okr\u0119gowego, o kt\u00f3rym mowa w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 49/2016.   S\u0105d w ustnym uzasadnieniu podzieli\u0142 w zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci argumenty podniesione\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, uznaj\u0105c, \u017ce Sp\u00f3\u0142ce - jako podmiotowi, kt\u00f3ry wybudowa\u0142 sie\u0107, przys\u0142uguje\n                           roszczenie o zap\u0142at\u0119 za bezumowne korzystanie oraz, \u017ce przedawnienie, kt\u00f3re by\u0142o przyczyn\u0105\n                           oddalenia w cz\u0119\u015bci pow\u00f3dztwa, zosta\u0142o przez S\u0105d Okr\u0119gowy ustalone nieprawid\u0142owo. Informacje o dalszych kluczowych etapach post\u0119powania Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie przekazywa\u0107 w\n                           odr\u0119bnych raportach.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie\n                           w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE",
        "date": "2018-09-25"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142o od Hanapeta Holdings\n                           Co Limited z siedzib\u0105 na Cyprze _\"Akcjonariusz\"_ zawiadomienie, na podstawie art.\n                           69 ust 1 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           o przekroczeniu przez Akcjonariusza progu 10% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Pe\u0142na\n                           tre\u015b\u0107 przedmiotowego zawiadomienia Akcjonariusza stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego\n                           raportu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 07.09.2018 r. wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           od Aegon Powszechne Towarzystwo Emerytalne SA reprezentuj\u0105ce Aegon Otwarty Fundusz\n                           Emerytalny _\"Fundusz\"_ zawiadomienie, na podstawie art. 69 ust. 1 pkt 2 ustawy z dnia\n                           29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o zmniejszeniu  przez\n                           Fundusz progu 5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.  Zgodnie z zawiadomieniem, zmniejszenie stanu posiadania nast\u0105pi\u0142o w wyniku transakcji\n                           zbycia akcji, zawartej w dniu 05.09.2018 r., rozliczonej w dniu 07.09.2018 r.    Fundusz poinformowa\u0142, i\u017c wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 05.09.2018 r. posiada\u0142 1.531.450 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 4,684% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, oraz 1.531.450 g\u0142os\u00f3w\n                           z posiadanych akcji, stanowi\u0105cych 4,684 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w. Przed zbyciem akcji Fundusz posiada\u0142 2.499.850 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 7,646% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym oraz 2.499.850 g\u0142os\u00f3w z posiadanych akcji, stanowi\u0105cych 7,646%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 399 \u00a7 1 w zw. z art. 4021 i 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"KSH\"_ oraz w zwi\u0105zku\n                           z otrzymaniem w dniu 13 sierpnia 2018 r. od akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki tj. HANAPETA HOLDINGS\n                           CO. LIMITED z siedzib\u0105 w Nikozji \u017c\u0105dania zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki, z\u0142o\u017conego w trybie art. 400 \u00a7 1 KSH, zwo\u0142uje na dzie\u0144 1 pa\u017adziernika 2018\n                           r. na godzin\u0119 12.00 XXXIV Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_, kt\u00f3re odb\u0119dzie\n                           si\u0119 w budynku biurowym w Warszawie Dzielnicy Wilan\u00f3w, przy ul. Adama Branickiego 15\n                           _II pi\u0119tro_ \u2013 sala konferencyjna Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie obrad NWZ.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego NWZ.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania NWZ i jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad NWZ. 5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej obecnej kadencji.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie koszt\u00f3w zwo\u0142ania i odbycia NWZ.7. Zamkni\u0119cie NWZ.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przedstawia tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu NWZ Sp\u00f3\u0142ki oraz projekty\n                           uchwa\u0142, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 przedmiotem obrad. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 19 ust. 1 pkt. 1 i 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-08-27"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 20/2017 z dnia 26.04.2017 r. informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142\n                           od pe\u0142nomocnika procesowego informacj\u0119, i\u017c S\u0105d Apelacyjny w Poznaniu wyda\u0142 wyrok,\n                           w kt\u00f3rym utrzyma\u0142 w mocy w ca\u0142o\u015bci wyrok S\u0105du Okr\u0119gowego, o kt\u00f3rym mowa w w/w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym. Na rzecz Sp\u00f3\u0142ki zas\u0105dzona zosta\u0142a kwota g\u0142\u00f3wna 10 mln z\u0142 wraz z nale\u017cnymi\n                           odsetkami ustawowymi, liczonymi od dnia wniesienia pozwu do dnia zap\u0142aty tj. ponad\n                           5 mln z\u0142.Wyrok jest prawomocny.Sp\u00f3\u0142ka podejmie stosowne dzia\u0142ania prawne, celem wyegzekwowania zas\u0105dzonej kwoty.Podstawa\n                           prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ NR 596/2014\n                           z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku_ oraz uchylaj\u0105ce dyrektyw\u0119 2003/6/WE, 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE.",
        "date": "2018-08-24"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD S. A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki\n                           na posiedzeniu w dniu 17.08.2018 r. podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o odwo\u0142aniu z Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki dotychczasowego\n                           Prezesa Zarz\u0105du Pana Dariusza Krawczyka. Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza podj\u0119\u0142a w dniu dzisiejszym uchwa\u0142y - na mocy art. 383\n                           \u00a7 1 KSH - o oddelegowaniu Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej tj. Pana Marcina Mosza oraz Pana\n                           Piotra Wo\u017aniaka do  wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w odpowiednio Prezesa i Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           na okres od dnia dzisiejszego do dnia powo\u0142ania cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, nie d\u0142u\u017cej\n                           jednak ni\u017c na 3 miesi\u0105ce.    Podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 5 ust. 4 i 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           29 marca 2018r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-08-17"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o powzi\u0119ciu w dniu\n                           dzisiejszym informacji o zarejestrowaniu w dniu 08.08.2018r. przez S\u0105d Rejonowy dla\n                           m.st. Warszawy zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki.W dniu 25 maja 2018r. Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_ podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119\n                           nr 3/2018 w sprawie zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki. Dokonano zmian \u00a7\u00a7 5 ust. 1,  8, 10 ust.\n                           2, 13 ust. 3, 16 ust. 3, 17 ust. 2, 19  ust. 4 Statutu oraz w \u00a7 10 dodano nowy ust.\n                           2a i 2b.  Uchwalone zosta\u0142y nast\u0119puj\u0105ce zmiany: \"\u00a75 ust. 1.   Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest: 68.10.Z Kupno i sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci na w\u0142asny rachunek  68.20.Z Wynajem i zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami w\u0142asnymi lub dzier\u017cawionymi68.31.Z Po\u015brednictwo w obrocie nieruchomo\u015bciami 68.32.Z Zarz\u0105dzanie nieruchomo\u015bciami wykonywane na zlecenie 69.10.Z Dzia\u0142alno\u015b\u0107 prawnicza 69.20.Z Dzia\u0142alno\u015b\u0107 rachunkowo - ksi\u0119gowa; doradztwo podatkowe 70.10.Z Dzia\u0142alno\u015b\u0107 firm centralnych _head offices_ i holding\u00f3w, z wy\u0142\u0105czeniem holding\u00f3w\n                           finansowych 70.21.Z Stosunki mi\u0119dzyludzkie _public relations_ i komunikacja 70.22.Z Pozosta\u0142e doradztwo w zakresie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i zarz\u0105dzania\n                           71.11.Z Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie architektury 71.12.Z Dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie in\u017cynierii i zwi\u0105zane z ni\u0105 doradztwo techniczne 71.20.B Pozosta\u0142e badania i analizy techniczne 73.20.Z Badanie rynku i opinii publicznej 77.11.Z Wynajem i dzier\u017cawa samochod\u00f3w osobowych i furgonetek 77.32.Z Wynajem i dzier\u017cawa maszyn i urz\u0105dze\u0144 budowlanych 77.33.Z Wynajem i dzier\u017cawa maszyn i urz\u0105dze\u0144 biurowych, w\u0142\u0105czaj\u0105c komputery77.39.Z Wynajem i dzier\u017cawa pozosta\u0142ych maszyn, urz\u0105dze\u0144 oraz d\u00f3br materialnych, gdzie\n                           indziej niesklasyfikowane 64.19.Z Pozosta\u0142e po\u015brednictwo pieni\u0119\u017cne 64.20.Z Dzia\u0142alno\u015b\u0107 holding\u00f3w finansowych 64.91.Z Leasing finansowy 64.92.Z Pozosta\u0142e formy udzielania kredyt\u00f3w 64.99.Z Pozosta\u0142a finansowa dzia\u0142alno\u015b\u0107 us\u0142ugowa, gdzie indziej niesklasyfikowana,\n                           z wy\u0142\u0105czeniem ubezpiecze\u0144 i fundusz\u00f3w emerytalnych 66.19.Z Pozosta\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca us\u0142ugi finansowe, z wy\u0142\u0105czeniem ubezpiecze\u0144\n                           i fundusz\u00f3w emerytalnych 41.10.Z Realizacja projekt\u00f3w budowlanych zwi\u0105zanych ze wznoszeniem budynk\u00f3w, 41.20.Z Roboty budowlane zwi\u0105zane ze wznoszeniem budynk\u00f3w mieszkalnych i niemieszkalnych\n                           42.11.Z Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 dr\u00f3g i autostrad 42.13.Z Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 most\u00f3w i tuneli 42.21.Z Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 ruroci\u0105g\u00f3w przesy\u0142owych i sieci rozdzielczych,42.22.Z Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 linii telekomunikacyjnych i elektroenergetycznych\n                           42.99.Z Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 pozosta\u0142ych obiekt\u00f3w in\u017cynierii l\u0105dowej i wodnej,\n                           gdzie indziej niesklasyfikowane 43.11.Z Rozbi\u00f3rka i burzenie obiekt\u00f3w budowlanych 43.12.Z Przygotowanie terenu pod budow\u0119 43.13.Z Wykonywanie wykop\u00f3w i wierce\u0144 geologiczno - in\u017cynierskich 43.21.Z Wykonywanie instalacji elektrycznych 43.22.Z Wykonywanie instalacji wodno-kanalizacyjnych, cieplnych, gazowych i klimatyzacyjnych\n                           43.29.Z Wykonywanie pozosta\u0142ych instalacji budowlanych 43.31.Z Tynkowanie 43.32.Z Zak\u0142adanie stolarki budowlanej 42.33.Z Posadzkarstwo; tapetowanie i oblicowywanie \u015bcian 43.34.Z Malowanie i szklenie 43.39.Z Wykonywanie pozosta\u0142ych rob\u00f3t budowlanych wyko\u0144czeniowych  43.91.Z Wykonywanie konstrukcji i pokry\u0107 dachowych 43.99.Z  Pozosta\u0142e specjalistyczne roboty budowlane, gdzie indziej niesklasyfikowane.\"\"\u00a7  8 Akcje mog\u0105 by\u0107 zbywane bez \u017cadnych ogranicze\u0144\".\"\u00a7 10 ust. 2  Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, w tym Prezesa Zarz\u0105du, powo\u0142uje Rada Nadzorcza.\"\"W \u00a7 10 dodano ust. 2a i 2b: ust 2a. Cz\u0142onkowie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki s\u0105 powo\u0142ywani po przeprowadzeniu post\u0119powania kwalifikacyjnego,\n                           kt\u00f3rego celem jest sprawdzenie i ocena kwalifikacji kandydat\u00f3w oraz wy\u0142onienie najlepszego\n                           kandydata na cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.ust 2b. W ramach post\u0119powania kwalifikacyjnego, o kt\u00f3rym mowa w ust. 2a, prowadzonego\n                           na podstawie okre\u015blonych przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 szczeg\u00f3\u0142owych zasad, Rada Nadzorcza\n                           jest zobowi\u0105zana zapewni\u0107 otwarto\u015b\u0107, przejrzysto\u015b\u0107 oraz rzetelno\u015b\u0107 prowadzonego post\u0119powania\n                           kwalifikacyjnego, gwarantuj\u0105cego wyb\u00f3r najbardziej odpowiedniego z punktu widzenia\n                           interes\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki cz\u0142onka Zarz\u0105du.\"\"\u00a7 13 ust. 3 Co najmniej 2 cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej powinno spe\u0142nia\u0107 kryteria niezale\u017cno\u015bci\n                           wskazane w art. 129 ust. 1 ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach\n                           audytorskich oraz nadzorze publicznym _Dz. U. 2017, poz. 1089_\".\"\u00a716 ust. 3 Rada Nadzorcza sprawuje sta\u0142y nadz\u00f3r nad dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, a w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           do kompetencji Rady Nadzorczej nale\u017cy:1_  ocena sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki, 2_ ocena sprawozdania finansowego oraz wniosk\u00f3w Zarz\u0105du, co do podzia\u0142u zysku lub\n                           pokrycia straty, 3_ sk\u0142adanie Walnemu Zgromadzeniu corocznego pisemnego sprawozdania z wynik\u00f3w oceny,\n                           o kt\u00f3rej mowa w pkt 1 i 2,4_ powo\u0142ywanie cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du z uwzgl\u0119dnieniem \u00a7 10 ust. 2a i 2b oraz odwo\u0142ywanie\n                           i zawieszanie, z wa\u017cnych powod\u00f3w w czynno\u015bciach poszczeg\u00f3lnych lub wszystkich cz\u0142onk\u00f3w\n                           Zarz\u0105du, 5_ delegowanie cz\u0142onka lub cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej do czasowego wykonywania czynno\u015bci\n                           cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki w razie ich odwo\u0142ania lub zawieszenia lub gdy cz\u0142onek Zarz\u0105du\n                           z innych powod\u00f3w nie mo\u017ce dzia\u0142a\u0107, 6_ wyra\u017canie zgody na powo\u0142ywanie przez Zarz\u0105d oddzia\u0142\u00f3w i filii Sp\u00f3\u0142ki, b\u0119d\u0105cych\n                           na w\u0142asnym rozrachunku, 7_ wyra\u017canie zgody na nabycie i zbycie nieruchomo\u015bci, u\u017cytkowania wieczystego lub\n                           udzia\u0142u w nieruchomo\u015bci, je\u017celi warto\u015b\u0107 transakcji przekracza 5 mln _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w_\n                           z\u0142otych netto,8_ wyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidenta przeprowadzaj\u0105cego badanie sprawozdania finansowego jednostkowego\n                           i skonsolidowanego,9_ zatwierdzanie rocznego planu rzeczowo-finansowego Sp\u00f3\u0142ki oraz grupy kapita\u0142owej\n                           Sp\u00f3\u0142ki, 10_ zatwierdzanie wieloletniego planu finansowego \u2013 strategii Sp\u00f3\u0142ki oraz grupy kapita\u0142owej\n                           Sp\u00f3\u0142ki,11_ wyra\u017canie zgody na zaci\u0105gni\u0119cie zobowi\u0105zania o charakterze pozabilansowym o warto\u015bci\n                           powy\u017cej 5 mln _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ z\u0142otych netto, w szczeg\u00f3lno\u015bci na zawarcie umowy kredytu, po\u017cyczki, wystawienie weksla, udzielenie\n                           por\u0119czenia,12_   bez uszczerbku dla postanowie\u0144 pkt 7_, wyra\u017canie zgody na rozporz\u0105dzanie przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 prawem lub zaci\u0105gni\u0119cie zobowi\u0105zania o warto\u015bci przekraczaj\u0105cej 5 mln _pi\u0119\u0107\n                           milion\u00f3w_ z\u0142otych netto, wynikaj\u0105cego z jednej czynno\u015bci prawnej, jak i kilku czynno\u015bci\n                           pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105 i tym samym podmiotem lub podmiotem z nim powi\u0105zanym _sp\u00f3\u0142k\u0105 powi\u0105zan\u0105\n                           w rozumieniu KSH_ w okresie roku obrotowego, o ile nie przewidziano tego w zatwierdzonym\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 rocznym planie rzeczowo-finansowym Sp\u00f3\u0142ki,13_ wyra\u017canie zgody na zawarcie lub zmian\u0119 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 umowy o \u015bwiadczenie us\u0142ug doradztwa, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci doradztwa prawnego, finansowego,\n                           inwestycyjnego, zwi\u0105zanego z zarz\u0105dzaniem, a tak\u017ce \u015bwiadczeniem us\u0142ug marketingowych,\n                           je\u017celi wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia przewidzianego za \u015bwiadczone us\u0142ugi przekracza 500 tys.\n                           _pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ z\u0142otych netto w stosunku rocznym,14_ ustalenie sposobu g\u0142osowania uchwa\u0142 wsp\u00f3lnik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki, w kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka posiada\n                           akcje/udzia\u0142y uprawniaj\u0105ce do co najmniej 30% g\u0142os\u00f3w na zgromadzeniu _\"Sp\u00f3\u0142ka Zale\u017cna\"_, w sprawach obejmuj\u0105cych:i.wyra\u017canie zgody na zaci\u0105gni\u0119cie zobowi\u0105zania o charakterze pozabilansowym o warto\u015bci\n                           powy\u017cej 5 mln _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ z\u0142otych netto, w szczeg\u00f3lno\u015bci na zawarcie umowy kredytu,\n                           po\u017cyczki, wystawienie weksla, udzielenie por\u0119czenia,ii.wyra\u017canie zgody na rozporz\u0105dzanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Zale\u017cn\u0105 prawem lub zaci\u0105gni\u0119cie\n                           zobowi\u0105zania o warto\u015bci przekraczaj\u0105cej 5 mln _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ z\u0142otych netto, wynikaj\u0105cego\n                           z jednej czynno\u015bci prawnej, jak i kilku czynno\u015bci pomi\u0119dzy Sp\u00f3\u0142k\u0105 Zale\u017cn\u0105 i tym samym podmiotem lub podmiotem z nim powi\u0105zanym _sp\u00f3\u0142k\u0105 powi\u0105zan\u0105 w rozumieniu KSH_ w okresie roku\n                           obrotowego, o ile nie przewidziano tego w zatwierdzonym przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 rocznym\n                           planie rzeczowo-finansowym Sp\u00f3\u0142ki Zale\u017cnej,iii.nabycie przedsi\u0119biorstwa, zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa, nieruchomo\u015bci,\n                           u\u017cytkowania wieczystego lub udzia\u0142u w nieruchomo\u015bci o warto\u015bci powy\u017cej  5 mln _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ z\u0142otych netto,iv.zbycie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Zale\u017cn\u0105 przedsi\u0119biorstwa, zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa,\n                           nieruchomo\u015bci, u\u017cytkowania wieczystego lub udzia\u0142u w nieruchomo\u015bci o warto\u015bci powy\u017cej\n                           5 mln _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w_ z\u0142otych netto z wy\u0142\u0105czeniem zbywania lokali mieszkalnych i u\u017cytkowych\n                           lub ich cz\u0119\u015bci wraz z przynale\u017cnymi do nich udzia\u0142ami w prawie w\u0142asno\u015bci _u\u017cytkowania\n                           wieczystego_ nieruchomo\u015bci gruntowych i w cz\u0119\u015bciach wsp\u00f3lnych budynk\u00f3w, \tv.wyb\u00f3r organ\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ki Zale\u017cnej,vi.wyra\u017canie zgody na zawarcie lub zmian\u0119 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Zale\u017cn\u0105 umowy o \u015bwiadczenie us\u0142ug doradztwa, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci doradztwa prawnego, finansowego,\n                           inwestycyjnego, zwi\u0105zanego z zarz\u0105dzaniem, a tak\u017ce \u015bwiadczeniem us\u0142ug marketingowych,\n                           je\u017celi wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia przewidzianego za \u015bwiadczone us\u0142ugi przekracza 500 tys. _pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ z\u0142otych netto w stosunku rocznym,15_ wyra\u017canie zgody na obj\u0119cie, nabycie, zbycie lub obci\u0105\u017cenie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcji\n                           lub udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach, umorzenie akcji lub udzia\u0142\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki w sp\u00f3\u0142kach, a tak\u017ce wnoszenie\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 dop\u0142at do takich sp\u00f3\u0142ek oraz nabycie i zbycie obligacji, w tym zamiennych\n                           na akcje lub innych papier\u00f3w warto\u015bciowych, 16_ wyra\u017canie zgody na emisj\u0119 obligacji zamiennych na akcje lub obligacji z prawem pierwsze\u0144stwa\".\u00a7 17 ust. 2 W razie potrzeby podj\u0119cia uchwa\u0142y, Przewodnicz\u0105cy Rady mo\u017ce wprowadzi\u0107\n                           szczeg\u00f3lny tryb jej podj\u0119cia. Uchwa\u0142\u0119 tak\u0105 podejmuje si\u0119 przez g\u0142osowanie korespondencyjne\n                           _pisemne_ lub przy wykorzystaniu \u015brodk\u00f3w bezpo\u015bredniego porozumiewania si\u0119 na odleg\u0142o\u015b\u0107.\n                           W protokole dokumentuj\u0105cym podj\u0119cie uchwa\u0142y w powy\u017cszy spos\u00f3b nale\u017cy zamie\u015bci\u0107 wzmiank\u0119\n                           o szczeg\u00f3lnym trybie jej podj\u0119cia oraz o sposobie w jakim odbywa\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie\n                           przy podejmowaniu tej uchwa\u0142y\".\"\u00a7 19  ust. 4 Walne Zgromadzenia odbywaj\u0105 si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki\".Uchwa\u0142\u0105 nr 9/2018 NWZ upowa\u017cni\u0142o Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki do przyj\u0119cia jednolitego tekstu\n                           zmienionego Statutu Sp\u00f3\u0142ki. Tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 stanowi za\u0142\u0105cznik do\n                           raportu.Podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 5 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-08-17"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr\n                           21/2018 z dnia 19.06.2018r. informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142a od Krajowego\n                           Depozytu Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. o\u015bwiadczenie z dnia 13.08.2018r. o zawarciu ze\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0105 umowy o rejestracj\u0119 i rejestracji z dniem 16.08.2018r. w depozycie papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych 4.000 obligacji na okaziciela serii MB3 Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej\n                           10.000,00 z\u0142 ka\u017cda, wyemitowanych na podstawie Uchwa\u0142y Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Nr 46/2018 z\n                           dnia 19.06.2018r. oraz nada\u0142 im kod ISIN PLPOLND00258.Podstawa prawna: zgodnie z \u00a7\n                           17 ust. 1 pkt. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-08-14"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w zwi\u0105zku z otrzymaniem\n                           w dniu 13 sierpnia 2018r. od akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki tj. HANAPETA HOLDINGS CO. LIMITED\n                           z siedzib\u0105 w Nikozji \u017c\u0105dania zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki,\n                           z\u0142o\u017conego w trybie art. 400 \u00a7 1 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych _\"KSH\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 4021 i 4022 KSH zwo\u0142uje na dzie\u0144 11 wrze\u015bnia 2018 roku na godzin\u0119 10,00 XXXIV\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"NWZ\"_, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w budynku biurowym\n                           w Warszawie Dzielnicy Wilan\u00f3w, przy ul. Adama Branickiego 15 _II pi\u0119tro_  \u2013 sala konferencyjna\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Porz\u0105dek obrad:1. Otwarcie obrad NWZ.2. Wyb\u00f3r Przewodnicz\u0105cego NWZ.3. Stwierdzenie prawid\u0142owo\u015bci zwo\u0142ania NWZ i jego zdolno\u015bci do podejmowania uchwa\u0142.4. Przyj\u0119cie porz\u0105dku obrad NWZ. 5. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej obecnej kadencji.6. Podj\u0119cie uchwa\u0142y w przedmiocie koszt\u00f3w zwo\u0142ania i odbycia NWZ.7. Zamkni\u0119cie NWZ.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przedstawia tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu NWZ Sp\u00f3\u0142ki, projekty uchwa\u0142,\n                           kt\u00f3re b\u0119d\u0105 przedmiotem obrad oraz tre\u015b\u0107 \u017c\u0105dania zwo\u0142ania NWZ zg\u0142oszonego przez akcjonariusza.\n                           Podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 19 ust. 1 pkt. 1 i 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 29 marca 2018 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-08-14"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 27.07.2018r do Sp\u00f3\u0142ki\n                           wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja Pana Jerzego Kotkowskiego z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki, ze skutkiem na dzie\u0144 dzisiejszy.  Podstawa prawna: zgodnie z \u00a7 5 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-07-27"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "POLNORD SA z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Polnord\"_, informuje, i\u017c w I p\u00f3\u0142roczu 2018r. Grupa\n                           Kapita\u0142owa Polnord _\"Grupa\"_ sprzeda\u0142a na podstawie zawartych um\u00f3w przedwst\u0119pnych\n                           i rezerwacyjnych \u0142\u0105cznie 497 lokali netto _dane wa\u017cone udzia\u0142em Polnord w poszczeg\u00f3lnych\n                           sp\u00f3\u0142kach Grupy_, z czego 199 lokali zosta\u0142o sprzedanych w II kwartale 2018 r.Liczba przekazanych lokali, kt\u00f3re zostan\u0105 rozpoznane w wyniku finansowym Grupy za\n                           okres od 1 stycznia do 30 czerwca 2018 r. wyniesie 535 szt. _dane wa\u017cone udzia\u0142em\n                           Polnord w poszczeg\u00f3lnych sp\u00f3\u0142kach Grupy_, z czego za okres od 1 kwietnia do 30 czerwca\n                           2018 wyniesie 213 lokali. Najliczniejsze wydania mieszka\u0144 mia\u0142y miejsce na projektach\n                           deweloperskich zlokalizowanych w Tr\u00f3jmie\u015bcie i Warszawie.",
        "date": "2018-07-10"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ publikuje odpowiedzi w trybie art. 428 \u00a75 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek\n                           Handlowych udzielone na pytania jednego z akcjonariuszy zadane na Zwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki w dniu 22 czerwca 2018 r. Odpowiedzi na pytania akcjonariusza znajduj\u0105 si\u0119 w za\u0142\u0105czniku. Podstawa prawna: zgodnie\n                           z \u00a7 19 ust. 1 pkt. 12 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 roku w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-07-06"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, i\u017c w dniu 27.06.2018r. wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           od Hanapeta Holdings Co Limited z siedzib\u0105 na Cyprze _\"Akcjonariusz\"_ zawiadomienie,\n                           na podstawie art. 69 ust 1 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _\"Ustawa\"_ o przekroczeniu przez Akcjonariusza progu 5%\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.  Zgodnie z zawiadomieniem, przekroczenie progu 5 % w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce\n                           nast\u0105pi\u0142o na skutek nabycia w dniu 21 czerwca 2018r. 1.799.087 akcji Sp\u00f3\u0142ki, w ramach\n                           transakcji pakietowych zawartych poza systemem notowa\u0144 ci\u0105g\u0142ych.Przed zdarzeniem, powoduj\u0105cym obowi\u0105zek zawiadomienia, Akcjonariusz nie posiada\u0142 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Po zmianie udzia\u0142u, Akcjonariusz posiada \u0142\u0105cznie 1.799.087 akcji, stanowi\u0105cych 5,50\n                           % kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 1.799.087 g\u0142os\u00f3w, co\n                           stanowi 5,50 % w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Ponadto Akcjonariusz poinformowa\u0142, \u017ce: nie istniej\u0105 podmioty od niego zale\u017cne posiadaj\u0105ce akcje Sp\u00f3\u0142ki, brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust 1 pkt 3 lit. c Ustawy, nie posiada instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art 69b Ustawy, odnosz\u0105cych\n                           si\u0119 do akcji Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-06-27"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ - w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 25/2018 z dnia\n                           22.06.2018r., informuje, i\u017c w dniu 26.06.2018r. otrzyma\u0142 od Murapol SA z siedzib\u0105\n                           w Bielsku \u2013 Bia\u0142ej _\"Murapol\"_ zawiadomienie w trybie art. 69 ust 1 pkt 2_ ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, kt\u00f3rego\n                           tre\u015b\u0107 stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-06-26"
    },
    {
        "company_name": "POLNORD",
        "content": "Zarz\u0105d POLNORD SA _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 22 czerwca 2018r., w oparciu o raport\n                           bie\u017c\u0105cy nr 35/2018 Murapol SA, opublikowany w systemie ESPI w dniu 21.06.2018r., powzi\u0105\u0142\n                           wiadomo\u015b\u0107 o zbyciu przez Murapol SA ca\u0142ego pakietu akcji Sp\u00f3\u0142ki tj. 3.227.000 akcji,\n                           stanowi\u0105cych 9,87% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Wed\u0142ug informacji z w/w raportu bie\u017c\u0105cego nr 35/2018 zbycie akcji mia\u0142o miejsce w\n                           ramach transakcji pakietowych zawartych poza systemem notowa\u0144 ci\u0105g\u0142ych. Sp\u00f3\u0142ka wskazuje, i\u017c nie otrzyma\u0142a jeszcze od Murapol SA zawiadomienia w trybie art\n                           69 ust 1 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005r. o ofercie publicznej.",
        "date": "2018-06-22"
    }
]