[
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. _\"Emitent\"_, informuje, \u017ce w dniu 27 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142\n                           zmiany powiadomie\u0144 o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia\n                           Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku _\"MAR\"_, o kt\u00f3rych Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 30/2017\n                           z dnia 22 grudnia 2017 r.Zmiany powiadomie\u0144 zosta\u0142y przekazane przez nast\u0119puj\u0105ce osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze:Jaros\u0142aw St\u0119pniewski \u2013 Prezes Zarz\u0105du Emitenta;Marek Kiersznicki - Wiceprezes Zarz\u0105du Emitenta;Krzysztof Marczak - Wiceprezes Zarz\u0105du Emitenta;Marek Garli\u0144ski \u2013 Prezes Rady Nadzorczej Emitenta;Andrzej Karczykowski \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Emitenta;Maciej Kalita \u2013 Prokurent, Dyrektor ds. Zarz\u0105dzania Produkcj\u0105 w Sp\u00f3\u0142ce Emitenta;Grzegorz Koby\u0142ecki \u2013 Prokurent, Dyrektor Oddzia\u0142u Prochem Projekt;Jan Milczarczyk - ProkurentZmienione powiadomienia stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-28"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. informuje, \u017ce w dniu 28 grudnia 2017 roku otrzyma\u0142 od POROZUMIENIA\n                           PHC zawiadomienie o zmianie posiadanego dotychczas przez Cz\u0142onk\u00f3w POROZUMIENIA PHC\n                           udzia\u0142u o co najmniej 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w oraz o przekroczeniu progu 20% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki PROCHEM S.AZmiana dotychczas posiadanego udzia\u0142u o co najmniej 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w nast\u0105pi\u0142a\n                           na skutek nabycia w dniu 22 grudnia 2017 r., przez osoby b\u0119d\u0105ce Cz\u0142onkami Porozumienia\n                           PHC, \u0142\u0105cznie 206 200 akcji Sp\u00f3\u0142ki.Zgodnie z ostatnim zaraportowanym przez POROZUMIENIE PHC stanem posiadania, przed\n                           powy\u017cszymi transakcjami Cz\u0142onkowie POROZUMIENIA PHC posiadali \u0142\u0105cznie 662 849 akcji\n                           PROCHEM S.A., kt\u00f3re stanowi\u0142y 17.01 % udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i uprawnia\u0142y do\n                           663 749 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych 17.03 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Po zmianie udzia\u0142u Cz\u0142onkowie POROZUMIENIA PHC posiadaj\u0105 \u0142\u0105cznie 897 261 sztuk akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re stanowi\u0105 23.04 % udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i uprawniaj\u0105 do 898 361\n                           g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych 23.06 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. POROZUMIENIE PHC zawiadomi\u0142o r\u00f3wnie\u017c, \u017ce na skutek wymienionych wy\u017cej transakcji nast\u0105pi\u0142o\n                           przekroczenie progu 20% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w PROCHEM S.A. Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od POROZUMIENIA PHC, posiadaj\u0105cych akcje PROCHEM S.A.,\n                           jak i brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 ustawy o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.POROZUMIENIE PHC nie posiada r\u00f3wnie\u017c instrument\u00f3w finansowych, kt\u00f3re po up\u0142ywie terminu\n                           p\u0142atno\u015bci bezwarunkowo uprawniaj\u0105 lub zobowi\u0105zuj\u0105 ich posiadacza do nabycia akcji,\n                           z kt\u00f3rymi zwi\u0105zane s\u0105 prawa g\u0142osu, wyemitowanych ju\u017c przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, lub odnosz\u0105 si\u0119\n                           do akcji Sp\u00f3\u0142ki w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni i maj\u0105 skutki ekonomiczne podobne\n                           do skutk\u00f3w instrument\u00f3w finansowych okre\u015blonych w zdaniu poprzedzaj\u0105cym, niezale\u017cnie\n                           od tego, czy instrumenty te s\u0105 wykonywane przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne o kt\u00f3rym mowa\n                           w art. 69 b ust. 1 pkt1_ i 2_ Ustawy o obrocie.",
        "date": "2017-12-28"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, \u017ce w dniu 27 grudnia\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka Prochem S.A. otrzyma\u0142a od Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A nast\u0119puj\u0105c\u0105 informacj\u0119:Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A, dzia\u0142aj\u0105c w imieniu zarz\u0105dzanych\n                           funduszy inwestycyjnych: QUERCUS Parasolowy SFIO, QUERCUS Absolutnego Zwrotu FIZ oraz\n                           QUERCUS Absolute Return FIZ, zawiadamia o zmniejszeniu przez ww. Fundusze wsp\u00f3lnie\n                           udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Prochem S.A. o 2 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           oraz zej\u015bciu poni\u017cej progu 10% og\u00f3lnej liczny g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Prochem S.A.Zmiana dotychczas posiadanego udzia\u0142u nast\u0105pi\u0142a w wyniku transakcji na rynku regulowanym\n                           w dniu 22 grudnia 2017 r. Przed zmian\u0105 udzia\u0142u ww. Fundusze posiada\u0142y 531 411 akcji PROCHEM S.A., co stanowi\u0142o\n                           13,64 % kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y 531 411 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 13,64 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Na dzie\u0144 22 grudnia 2017 r. Fundusze posiada\u0142y 308 553 akcji PROCHEM S.A., co stanowi\u0142o\n                           7,92 % kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y 308 553 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 7,92 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Przed zmian\u0105 udzia\u0142u QUERCUS Parasolowy SFIO posiada\u0142 308 553 akcji PROCHEM S.A.,\n                           co stanowi\u0142o 7,92 % kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y 308 553 g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 7,92 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Na dzie\u0144 22 grudnia 2017 r. QUERCUS Parasolowy SFIO posiada\u0142 178 408 akcji PROCHEM\n                           S.A., co stanowi\u0142o 4,58 % kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y 178\n                           408 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 4,58 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od ww. Funduszy posiadaj\u0105cych\n                           akcje PROCHEM S.A., jak r\u00f3wnie\u017c nie wyst\u0119puj\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust.\n                           1 pkt 3 lit. c ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Akcjonariusz nie posiada r\u00f3wnie\u017c instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           ust. 1 ww. ustawy, oraz nie posiada g\u0142os\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 2 i 3 ww.\n                           Ustawy.Skan otrzymanego zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przesy\u0142a jako za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu",
        "date": "2017-12-28"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. informuje, \u017ce w dniu 22 grudnia 2017 roku otrzyma\u0142 od akcjonariusza\n                           sp\u00f3\u0142ki, p. Andrzeja Karczykowskiego zawiadomienie o przekroczeniu progu 5% g\u0142os\u00f3w\n                           w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w PROCHEM S.A.Przekroczenie progu 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Prochem S.A. _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           nast\u0105pi\u0142o w wyniku zawarcia, w dniu 22 grudnia 2017 r., transakcji kupna 140 000 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Przed zmian\u0105 p. Andrzej Karczykowski posiada\u0142 134 586 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 3,46%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego i uprawnia\u0142o do 134 586 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych 3,46% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Aktualnie p. Andrzej Karczykowski posiada 274 586 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 7,05 %\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Akcje te uprawniaj\u0105 do 274 586 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 7,05 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu.Pan Andrzej Karczykowski poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce:- nie istniej\u0105 podmioty zale\u017cne od niego, posiadaj\u0105ce akcje Sp\u00f3\u0142ki;- nie istniej\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 ustawy o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych;- nie przys\u0142uguje mu prawo g\u0142osu z akcji Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z sytuacjami okre\u015blonymi\n                           w art. 69 ust. 4 pkt. 7-8 ww. Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _dalej jako \"Ustawa\"_.Akcjonariusz nie posiada r\u00f3wnie\u017c instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           ust. 1 ww. ustawy, oraz nie posiada g\u0142os\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 2 i 3 ww.\n                           Ustawy.",
        "date": "2017-12-22"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. _\"Emitent\"_, informuje, \u017ce w dniu 22 grudnia 2017 r. otrzyma\u0142\n                           powiadomienia o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady _UE_ NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku _\"MAR\"_Powiadomienia zosta\u0142y przekazane przez nast\u0119puj\u0105ce osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze:Jaros\u0142aw St\u0119pniewski \u2013 Prezes Zarz\u0105du Emitenta;Marek Kiersznicki - Wiceprezes Zarz\u0105du Emitenta;Krzysztof Marczak - Wiceprezes Zarz\u0105du Emitenta;Marek Garli\u0144ski \u2013 Prezes Rady Nadzorczej Emitenta;Andrzej Karczykowski \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Emitenta;Maciej Kalita \u2013 Prokurent, Dyrektor ds. Zarz\u0105dzania Produkcj\u0105 w Sp\u00f3\u0142ce Emitenta;Grzegorz Koby\u0142ecki \u2013 Prokurent, Dyrektor Oddzia\u0142u Prochem Projekt;Jan Milczarczyk - ProkurentTre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 zosta\u0142a za\u0142\u0105czona do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-12-22"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego numer 28/2017 z dnia 12 grudnia 2017 r., Zarz\u0105d\n                           Prochem S.A. informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 podpisan\u0105 umow\u0119 na budow\u0119 hali\n                           produkcyjno-magazynowo-biurowej, zawart\u0105 z ANIFLEX SP\u00d3\u0141KA JAWNA G\u0141OWACKA I WSP\u00d3LNICY\n                           z siedzib\u0105 w Tomaszowie Mazowieckim.Warto\u015b\u0107 umowy - 6 779 535,00 z\u0142 netto. Termin wykonania \u2013 do 31 III 2019 r.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na fakt, \u017ce warto\u015b\u0107 umowy przekracza\n                           warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych emitenta.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. informuje, \u017ce w dniu 12 grudnia 2017 r. powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o rozstrzygni\u0119ciu\n                           przetargu, prowadzonego przez ANIFLEX SP\u00d3\u0141KA JAWNA G\u0141OWACKA I WSP\u00d3LNICY z siedzib\u0105\n                           w Tomaszowie Mazowieckim, na Budow\u0119 hali produkcyjno-magazynowo-biurowej.W wyniku rozstrzygni\u0119cia przeprowadzonego przetargu Zamawiaj\u0105cy wybra\u0142 ofert\u0119 Prochem\n                           S.A.                                 z cen\u0105 netto 6 779 535,00 z\u0142.Wzajemne zobowi\u0105zania stron zostan\u0105 uregulowane w umowie o roboty budowlane, o kt\u00f3rej\n                           zawarciu Emitent poinformuje osobnym raportem bie\u017c\u0105cym.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na fakt, \u017ce warto\u015b\u0107 umowy, kt\u00f3ra\n                           b\u0119dzie zawarta przekroczy warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych emitenta.",
        "date": "2017-12-12"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "PROCHEM S.A. informuje o zwo\u0142aniu XXXVIII NWZA PROCHEM S.A., kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w\n                           dniu 26 stycznia 2018 r. o godz. 15:00, w Warszawie przy ul. \u0141opusza\u0144skiej 95, w budynku\n                           ASTRUM Business Park, w sali konferencyjnej Prochem S.A.W za\u0142\u0105czniku:1/ Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia, w tym:- proponowany porz\u0105dek obrad- informacja dla akcjonariuszy Prochem S.A.2/ Projekty uchwa\u0142",
        "date": "2017-12-11"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. informuje, \u017ce w dniu 07 grudnia 2017 r. sp\u00f3\u0142ka Prochem S.A. podpisa\u0142a\n                           umow\u0119 z \"Pa\u0142ac Na Wodzie\" Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Staniszowie. Przedmiotem umowy jest\n                           wykonanie prac projektowych oraz rob\u00f3t budowlano-monta\u017cowych dla zadania inwestycyjnego\n                           polegaj\u0105cego na rozbudowie kompleksu hotelowego \"PA\u0141AC NA WODZIE W STANISZOWIE\".Warto\u015b\u0107 umowy \u2013 25 005 160 PLN _NETTO_.  Termin wykonania \u2013 16 miesi\u0119cy od wej\u015bcia\n                           umowy w \u017cycie. Umowa wejdzie w \u017cycie po dostarczeniu przez Inwestora dokumentu potwierdzaj\u0105cego\n                           posiadanie finansowania dla projektu.W umowie zawarto postanowienia dotycz\u0105ce kar umownych. Ka\u017cda ze stron ma mo\u017cliwo\u015b\u0107\n                           dochodzenia odszkodowania na zasadach og\u00f3lnych ponad wysoko\u015b\u0107 kar umownych. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na fakt, \u017ce warto\u015b\u0107 tej umowy\n                           przekracza warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych emitenta.",
        "date": "2017-12-08"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. _dalej \"Emitent\"_ informuje, \u017ce na posiedzeniu Rady Nadzorczej\n                           w dniu 01 grudnia 2017 roku, Zarz\u0105d zaprezentowa\u0142 rozliczenie \u015brodk\u00f3w otrzymanych\n                           na podstawie wyroku s\u0105dowego, wydanego w sprawie z pow\u00f3dztwa Emitenta p-ko PERN S.A.,\n                           o kt\u00f3rych Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 20/2017 z dnia 15 listopada 2017\n                           r.Po dokonaniu, z ww. \u015brodk\u00f3w, sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 zaci\u0105gni\u0119tych w trakcie realizacji\n                           i rozliczenia kontraktu zawartego z PERN S.A. oraz odprowadzeniu nale\u017cnych podatk\u00f3w,\n                           w Sp\u00f3\u0142ce pozostanie kwota oko\u0142o 22 mln PLN, kt\u00f3r\u0105 Zarz\u0105d Emitenta b\u0119dzie rekomendowa\u0142\n                           do wyp\u0142aty dla akcjonariuszy w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:- 14 mln PLN z przeznaczeniem na skup akcji w\u0142asnych w celu umorzenia;- 8 mln PLN z przeznaczeniem na wyp\u0142at\u0119 dywidendy.Wyp\u0142ata ww. kwot nie ograniczy mo\u017cliwo\u015bci dalszego organicznego rozwoju Sp\u00f3\u0142ki. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR.",
        "date": "2017-12-04"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, \u017ce w dniu 27 listopada 2017\n                           r.otrzyma\u0142 w postaci elektronicznej od akcjonariusza reprezentuj\u0105cego ponad 5% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego, dzia\u0142aj\u0105cego na podstawie art. 400 \u00a7 1 i 2 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych,\n                           \u017c\u0105danie zwo\u0142ania Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia w celu podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie\n                           wyra\u017cenia zgody na nabycie przez Prochem S.A. akcji w\u0142asnych w celu ich umorzenia\n                           oraz w sprawie udzielenia upowa\u017cnienia do nabywania akcji w\u0142asnych Prochem S.A. oraz\n                           uchwa\u0142y w sprawie utworzenia kapita\u0142u rezerwowego na nabycie akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Pe\u0142na tre\u015b\u0107 \u017c\u0105dania wraz z proponowanym porz\u0105dkiem obrad oraz projektami uchwa\u0142 znajduje\n                           si\u0119 w za\u0142\u0105czniku raportu.W zwi\u0105zku z otrzymanym \u017c\u0105daniem, Zarz\u0105d Emitenta podejmuje dzia\u0142ania zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           w tym zakresie przepisami prawa.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR.",
        "date": "2017-11-29"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, \u017ce w dniu 24 listopada\n                           2017 r. Sp\u00f3\u0142ka Prochem S.A. otrzyma\u0142a od ESALIENS Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A.nast\u0119puj\u0105c\u0105 informacj\u0119:Uwzgl\u0119dniaj\u0105c art. 69 ust. 2 pkt. 1 lit a w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt 2 lit. a\n                           ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, informujemy,\n                           \u017ce w dniu 21 listopada 2017 r. przeprowadzone transakcje sprzeda\u017cy akcji Prochem S.A.,\n                           co wp\u0142ywa na zmian\u0119 udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Przed dniem przeprowadzenia transakcji na rachunkach ESALIENS Parasol Fundusz Inwestycyjny\n                           Otwarty, ESALIENS Akcji Skoncentrowany Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty _dalej jako\n                           \"Fundusze\"_ znajdowa\u0142o si\u0119 482.952 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 12,40% udzia\u0142u w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do 482.952 g\u0142os\u00f3w z tych akcji, co stanowi\u0142o 12,40%\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Na moment przekazania zawiadomienia na rachunkach Funduszy znajduje si\u0119 482.288 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki co stanowi  12,38% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki uprawniaj\u0105cych do 482.288\n                           g\u0142os\u00f3w z tych akcji, co stanowi 12,38 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-11-24"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W dniu 21 listopada 2017 r. sp\u00f3\u0142ka Prochem S.A. otrzyma\u0142a podpisan\u0105 umow\u0119 z BIOAGRA\n                           S.A. o wykonanie prac projektowych i pe\u0142nienie roli Generalnego Realizatora Inwestycji\n                           dla rozbudowy i modernizacji instalacji technologicznej. Formu\u0142a wynagrodzenia Generalnego Realizatora Inwestycji obejmuje mar\u017c\u0119 oraz pokrycie\n                           koszt\u00f3w realizacji przedmiotu umowy, st\u0105d wynagrodzenie Prochem S.A. b\u0119dzie mo\u017cliwe\n                           do okre\u015blenia po ostatecznym rozliczeniu poniesionych koszt\u00f3w. Emitent przewiduje,\n                           \u017ce b\u0119dzie ono przekracza\u0142o 10% warto\u015bci kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych.Termin wykonania  \u2013 III kwarta\u0142 2018 r.W umowie zawarto postanowienia dotycz\u0105ce kar umownych, ich warto\u015b\u0107 jest ograniczona\n                           do 480 tys. z\u0142otych. Ka\u017cda ze stron ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 dochodzenia odszkodowania na zasadach\n                           og\u00f3lnych ponad wysoko\u015b\u0107 kar umownych, ale nie wi\u0119cej ni\u017c 2,4 mln z\u0142otych. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na przewidywan\u0105 warto\u015b\u0107 umowy.",
        "date": "2017-11-21"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. _\u201cEmitent\"_ przekazuje korekt\u0119 raportu za III kwarta\u0142 2017 r.,\n                           opublikowanego przez Emitenta w dniu 14 listopada 2017 r. Korekta zwi\u0105zana jest z\n                           b\u0142\u0119dem zawartym w zestawieniu zmian w stanie posiadania akcji emitenta lub uprawnie\u0144\n                           do nich przez osoby zarz\u0105dzaj\u0105ce i nadzoruj\u0105ce. W raporcie za III kwarta\u0142 2017 r.\n                           nie podano ilo\u015bci akcji, kt\u00f3re s\u0105 w posiadaniu cz\u0142onka Rady Nadzorczej pana Marka\n                           Garli\u0144skiego w io\u015bci 88.000 szt. Informacja ta by\u0142a podana w raporcie za pierwsze\n                           p\u00f3\u0142rocze 2017 r., nie zosta\u0142a jednak\u017ce przeniesiona do raportu za III kwarta\u0142 2017\n                           r.Powy\u017cej opisana korekta nie ma wp\u0142ywu na warto\u015bci zawarte w \u015br\u00f3drocznym  skonsolidowanym\n                           sprawozdaniu finansowym.W systemie ESPI Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeka\u017ce skorygowany raoprt za trzeci kwarta\u0142 z wy\u017cej\n                           opisan\u0105 zmian\u0105.",
        "date": "2017-11-15"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do informacji zawartych w raportach okresowych Prochem S.A. _\"Emitent\"_\n                           w zakresie post\u0119powania s\u0105dowego dotycz\u0105cego rozliczenia przerwanego w dniu 10 listopada\n                           2005 roku kontraktu na Generaln\u0105 Realizacj\u0119 Inwestycji dla zadania inwestycyjnego\n                           pod nazw\u0105 \"Ruroci\u0105g w relacji ST-1 Adamowo-Baza Surowcowa Plebanka\" zawartego z PERN\n                           S.A. przez konsorcjum, kt\u00f3rego liderem by\u0142 Emitent oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2017\n                           z dnia 30 pa\u017adziernika 2017 r., Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce w dniu 14 listopada\n                           2017 r. Emitent otrzyma\u0142 potwierdzenie wp\u0142ywu na jego rachunek bankowy kwoty 91 117\n                           644,15 z\u0142  tytu\u0142em nale\u017cno\u015bci g\u0142\u00f3wnej i odsetek ustawowych, na podstawie wyroku S\u0105du\n                           Okr\u0119gowego w Warszawie, XXVI Wydzia\u0142 Gospodarczy, z dnia 22 pa\u017adziernika 2015 r. oraz\n                           wyroku S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie, I Wydzia\u0142 Cywilny z dnia 30 pa\u017adziernika 2017\n                           r. wydanych w post\u0119powaniu przeciwko PERN S.A. Udzia\u0142 Emitenta w otrzymanej kwocie\n                           wynosi oko\u0142o 50%.Przewidywany wp\u0142yw podanej wy\u017cej okoliczno\u015bci na wynik Emitenta zosta\u0142 opisany w raporcie\n                           okresowym za III kwarta\u0142, opublikowanym w dniu 14 listopada 2017 r.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na wysoko\u015b\u0107 egzekwowanej kwoty.",
        "date": "2017-11-15"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do informacji zawartych w raportach okresowych Prochem S.A. _\"Emitent\"_\n                           w zakresie post\u0119powania s\u0105dowego dotycz\u0105cego rozliczenia przerwanego w dniu 10 listopada\n                           2005 roku kontraktu na Generaln\u0105 Realizacj\u0119 Inwestycji dla zadania inwestycyjnego\n                           pod nazw\u0105 \"Ruroci\u0105g w relacji ST-1 Adamowo-Baza Surowcowa Plebanka\" zawartego z PERN\n                           S.A. przez konsorcjum, kt\u00f3rego liderem by\u0142 Emitent, oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 17/2017\n                           z dnia 16 pa\u017adziernika 2017 r., Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce w dniu 30 pa\u017adziernika\n                           2017 r. S\u0105d Apelacyjny w Warszawie, I Wydzia\u0142 Cywilny og\u0142osi\u0142 wyrok, w kt\u00f3rym:I. oddali\u0142 apelacj\u0119 PERN S.A.II. zas\u0105dzi\u0142 od PERN  S.A. koszty zast\u0119pstwa procesowego:1_ na rzecz Prochem S.A. w wysoko\u015bci 16.200,- z\u01422_ na rzecz cz\u0142onka konsorcjum 5.400,- z\u0142W zwi\u0105zku z oddaleniem apelacji z\u0142o\u017conej przez PERN S.A., uprawomocni\u0142 si\u0119 wyrok S\u0105du\n                           Okr\u0119gowego w Warszawie, XXVI Wydzia\u0142 Gospodarczy, z dnia 22 pa\u017adziernika 2015 r.,\n                           w kt\u00f3rym S\u0105d Okr\u0119gowy: I. zas\u0105dzi\u0142 od PERN S.A., solidarnie na rzecz Emitenta oraz cz\u0142onka konsorcjum:1_ kwot\u0119 35.086.589,26 z\u0142, z odsetkami ustawowymi od dnia 23.03.2006r. do dnia zap\u0142aty;2_ kwot\u0119 4.879.883,58 z\u0142, z odsetkami ustawowymi od dnia 22.03.2006r. do dnia zap\u0142aty;3_ kwot\u0119 126.400,44 z\u0142, z odsetkami ustawowymi od dnia 16.01.2007r. do dnia zap\u0142aty;II. oddali\u0142 pow\u00f3dztwo wzajemne PERN w ca\u0142o\u015bci.Udzia\u0142 Emitenta w zas\u0105dzonej kwocie wynosi oko\u0142o 50%.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu.",
        "date": "2017-10-30"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. _\"Emitent\"_, informuje, \u017ce w dniu 27 pa\u017adziernika 2017 r. otrzyma\u0142\n                           powiadomienie o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu\n                           Europejskiego i Rady _UE_ NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107\n                           na rynku _\"MAR\"_.Powiadomienie zosta\u0142o przekazane przez osob\u0119 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze p. Andrzeja\n                           Karczykowskiego \u2013 cz\u0142onka Rady Nadzorczej Emitenta.Tre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 zosta\u0142a za\u0142\u0105czona do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-10-30"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do informacji zawartych w raportach okresowych Prochem S.A. _\"Emitent\"_\n                           w zakresie post\u0119powania s\u0105dowego dotycz\u0105cego rozliczenia przerwanego w dniu 10 listopada\n                           2005 roku kontraktu na Generaln\u0105 Realizacj\u0119 Inwestycji dla zadania inwestycyjnego\n                           pod nazw\u0105 \"Ruroci\u0105g w relacji ST-1 Adamowo-Baza Surowcowa Plebanka\" zawartego z PERN\n                           S.A. przez konsorcjum, kt\u00f3rego liderem by\u0142 Emitent oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 15/2017\n                           z dnia 25 lipca 1017 r., Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce w dniu 16 pa\u017adziernika 2017\n                           r. S\u0105d Apelacyjny w Warszawie, I Wydzia\u0142 Cywilny zamkn\u0105\u0142 rozpraw\u0119 w ww. post\u0119powaniu\n                           s\u0105dowym i jednocze\u015bnie odroczy\u0142 og\u0142oszenie wyroku w sprawie do dnia 30 pa\u017adziernika\n                           2017 r.O dalszych zdarzeniach procesowych Emitent b\u0119dzie informowa\u0142 na bie\u017c\u0105co w komunikatach.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu.",
        "date": "2017-10-16"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. informuje, \u017ce w dniu 22.08.2017 r. sp\u00f3\u0142ka Prochem S.A. podpisa\u0142a\n                           umow\u0119 z Polimex-Mostostal S.A.  Przedmiotem umowy jest wykonanie wielobran\u017cowej dokumentacji\n                           projektowej z zastosowaniem modelowania 3D oraz \u015bwiadczenie innych us\u0142ug in\u017cynierskich\n                           dla kontraktu na \"Dostaw\u0119 i Monta\u017c Bloku Gazowo-Parowego w Elektrociep\u0142owni \u017bera\u0144\n                           w Warszawie\".Warto\u015b\u0107 umowy \u2013 7 847 500 PLN _BRUTTO_ w cz\u0119\u015bci rycza\u0142towej. Termin wykonania  \u2013 ok. 20 miesi\u0119cy od dnia podpisania umowy. W umowie zawarto postanowienia\n                           dotycz\u0105ce kar umownych, ich warto\u015b\u0107 jest ograniczona do 20% wynagrodzenia. Ka\u017cda ze\n                           stron ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 dochodzenia odszkodowania na zasadach og\u00f3lnych ponad wysoko\u015b\u0107 kar\n                           umownych ale nie wi\u0119cej ni\u017c 100% wynagrodzenia. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na warto\u015b\u0107 umowy.",
        "date": "2017-08-22"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do informacji zawartych w raportach okresowych Prochem S.A. _\"Emitent\"_\n                           w zakresie post\u0119powania s\u0105dowego dotycz\u0105cego rozliczenia przerwanego w dniu 10 listopada\n                           2005 roku kontraktu na Generaln\u0105 Realizacj\u0119 Inwestycji dla zadania inwestycyjnego\n                           pod nazw\u0105 \"Ruroci\u0105g w relacji ST-1 Adamowo-Baza Surowcowa Plebanka\" zawartego z PERN\n                           S.A. przez konsorcjum, kt\u00f3rego liderem by\u0142 Emitent oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 7/2017\n                           z dnia 31 maja 2017 r., Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce w dniu 25 lipca 2017 r. otrzyma\u0142\n                           informacj\u0119 o zmianie terminu rozprawy apelacyjnej przed S\u0105dem Apelacyjnym w Warszawie,\n                           I Wydzia\u0142 Cywilny. S\u0105d zdj\u0105\u0142 z wokandy termin wyznaczony na 02 sierpnia 2017 r. i\n                           wyznaczy\u0142 nowy termin rozprawy apelacyjnej na dzie\u0144 16 pa\u017adziernika 2017 r.O dalszych zdarzeniach procesowych Emitent b\u0119dzie informowa\u0142 na bie\u017c\u0105co w komunikatach.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu.",
        "date": "2017-07-25"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 lipca 2017 r. Rada Nadzorcza\n                           Emitenta powo\u0142a\u0142a komitet audytu w sk\u0142adzie:Karol \u017bbikowski \u2013 Przewodnicz\u0105cy komitetu audytuMarek Garli\u0144ski - Cz\u0142onek komitetu audytuMarcin P\u0119dzi\u0144ski \u2013 Cz\u0142onek komitetu audytuZarz\u0105d Prochem S.A. informuje, i\u017c Komitet we wskazanym sk\u0142adzie spe\u0142nia kryteria niezale\u017cno\u015bci\n                           oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone w art. 129 ust. 1,3,5 i 6 Ustawy o bieg\u0142ych rewidentach,\n                           firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym _DZ.U.z 2017 r. po,z. 1089_.",
        "date": "2017-07-07"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W za\u0142\u0105czonym pliku przedstawiamy informacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 ukonstytuowania si\u0119 Rady Nadzorczej\n                           PROCHEM S.A.",
        "date": "2017-07-07"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "WZA PROCHEM S.A. w dniu 10 czerwca 2017 r. reprezentowane by\u0142o 3 240 550 g\u0142osami.\n                           W za\u0142\u0105czonym pliku przedstawieni s\u0105 akcjonariusze, kt\u00f3rzy posiadaj\u0105 co najmniej 5%\n                           g\u0142os\u00f3w na WZA.",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A., informuje, \u017ce w dniu 10 czerwca 2017 r., Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania nast\u0119puj\u0105cych Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki X wsp\u00f3lnej kadencji, rozpoczynaj\u0105cej si\u0119 z\n                           dniem 10 czerwca 2017 roku:Marek Garli\u0144skiAndrzej KarczykowskiKrzysztof Ob\u0142\u00f3jMarcin P\u0119dzi\u0144skiKarol \u017bbikowskiPosiadane wykszta\u0142cenie, kwalifikacje i zajmowane wcze\u015bniej stanowiska, wraz z opisem\n                           przebiegu pracy zawodowej Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej pe\u0142ni\u0105cych funkcje Radzie Nadzorczej\n                           poprzedniej kadencji, tj. pan\u00f3w: Andrzeja Karczykowskiego, Krzysztofa Ob\u0142oja, Marcina\n                           P\u0119dzi\u0144skiego i Karola \u017bbikowskiego, dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki Emitenta.W za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje \u017cyciorys zawodowy nowo powo\u0142anego\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej \u2013 p. Marka Garli\u0144skiego.Wskazane wy\u017cej osoby nie s\u0105 wpisane w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009\n                           r. Nr 33 poz. 259_.",
        "date": "2017-06-10"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. przesy\u0142a w za\u0142\u0105czonym pliku tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych na ZWZ w dniu\n                           10 czerwca 2017 r.",
        "date": "2017-06-10"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\", \"PROCHEM S.A.\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 08 czerwca 2017 r.:- otrzyma\u0142 od Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A., dzia\u0142aj\u0105cej w imieniu\n                           Akcjonariuszy: Quercus Parasolowy SFIO, Quercus Absolute Return FIZ oraz Quercus Absolutnego\n                           Zwrotu FIZ, zg\u0142oszenie kandydatury Pana Karola \u017bbikowskiego na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           sp\u00f3\u0142ki Emitenta;- otrzyma\u0142 od Akcjonariuszy Emitenta \u2013 Cz\u0142onk\u00f3w porozumienia PHC, zg\u0142oszenie kandydatury\n                           Pana Andrzeja Karczykowskiego na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Emitenta;- otrzyma\u0142 od Akcjonariusza Emitenta \u2013 Stevena Tappana, zg\u0142oszenie kandydatury Pana\n                           Marka Garli\u0144skiego na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Emitenta;- otrzyma\u0142 od Legg Mason TFI S.A. \u2013 dzia\u0142aj\u0105cej w imieniu Legg Mason Parasol Fundusz\n                           Inwestycyjny Otwarty Subfundusz Akcji zg\u0142oszenie kandydatury Pana Marcina  P\u0119dzi\u0144skiego\n                           na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Emitenta.Wy\u017cej wskazane kandydatury wp\u0142yn\u0119\u0142y do sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku ze zwo\u0142anym na dzie\u0144 10 czerwca\n                           2017 r. Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniem Akcjonariuszy Prochem S.A, przewiduj\u0105cym w\n                           porz\u0105dku obrad Zgromadzenia wybory do Rady Nadzorczej Emitenta.\u017byciorysy kandydat\u00f3w: Karola \u017bbikowskiego, Andrzeja Karczykowskiego i Marka Garli\u0144skiego\n                           otrzymane wraz ze zg\u0142oszeniami stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu. \u017byciorys kandydata Marcina P\u0119dzi\u0144skiego jest dost\u0119pny na stronie internetowej Emitenta,\n                           z uwagi na to, \u017ce jest on aktualnie cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tj. Dz. U. z 2014 r. poz.\n                           133_.",
        "date": "2017-06-08"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W dniu 31 maja 2017 roku, Rada Nadzorcza PROCHEM S.A., zgodnie z \u00a7 22 ust. 2 pkt.\n                           9_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, wybra\u0142a audytora do badania sprawozda\u0144 finansowych PROCHEM S.A.\n                           oraz Grupy Kapita\u0142owej PROCHEM S.A. za rok 2017.Wybrana zosta\u0142a firma BDO sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _02-676_, przy ul. Post\u0119pu\n                           12, nr  KRS 293339, posiadaj\u0105ca uprawnienia do badania sprawozda\u0144 finansowych na podstawie\n                           wpisu w Krajowej Izbie Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w w Warszawie pod nr 3355.Wyboru firmy dokona\u0142a Rada Nadzorcza zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami\n                           zawodowymi.Emitent korzysta\u0142 wcze\u015bniej z us\u0142ug wybranego audytora w nast\u0119puj\u0105cym zakresie:w 2017 r. dw\u00f3ch pracownik\u00f3w Emitenta uczestniczy\u0142o w szkoleniu organizowanym przez\n                           BDO sp. z o.o. pn. \"Op\u0142acanie sk\u0142adek ZUS 2017. Najnowsze zmiany wynagrodzenia godzinowego\n                           zleceniobiorc\u00f3w\"Ponadto BDO sp. z o.o. bada\u0142a sprawozdania finansowe Emitenta za lata 2001, 2002 i\n                           2003Umowa z BDO sp. z o.o. zostanie zawarta na okres jednego roku.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do informacji zawartych w raportach okresowych Prochem S.A. _\"Emitent\"_,\n                           w zakresie post\u0119powania s\u0105dowego dotycz\u0105cego rozliczenia przerwanego w dniu 10 listopada\n                           2005 roku kontraktu na Generaln\u0105 Realizacj\u0119 Inwestycji dla zadania inwestycyjnego\n                           pod nazw\u0105 \"Ruroci\u0105g w relacji ST-1 Adamowo-Baza Surowcowa Plebanka\" zawartego z PERN\n                           S.A. przez konsorcjum, kt\u00f3rego liderem by\u0142 Emitent, Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce\n                           zosta\u0142 wyznaczony termin rozprawy apelacyjnej przed S\u0105dem Apelacyjnym w Warszawie,\n                           I Wydzia\u0142 Cywilny, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 02 sierpnia 2017 r.O dalszych zdarzeniach procesowych Emitent b\u0119dzie informowa\u0142 na bie\u017c\u0105co w dalszych\n                           komunikatach.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na warto\u015b\u0107 przedmiotu sporu.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, \u017ce w dniu 26 maja 2017\n                           Sp\u00f3\u0142ka Prochem S.A. otrzyma\u0142a od Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A nast\u0119puj\u0105c\u0105\n                           informacj\u0119:Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A, dzia\u0142aj\u0105c w imieniu zarz\u0105dzanych\n                           funduszy inwestycyjnych: QUERCUS Parasolowy SFIO, QUERCUS Absolutnego Zwrotu FIZ oraz\n                           QUERCUS Absolute Return FIZ, zawiadamia o zwi\u0119kszeniu przez ww. Fundusze wsp\u00f3lnie\n                           udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Prochem S.A. oraz zwi\u0119kszeniu dotychczasowego\n                           zaanga\u017cowania o 2 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Prochem S.A.Zmiana dotychczas posiadanego udzia\u0142u o co najmniej 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w stosunku\n                           do ujawnienia stanu posiadania ww. Funduszy z dnia 23 grudnia 2015 r. nast\u0105pi\u0142a w\n                           wyniku transakcji na rynku regulowanym w dniu 23 maja 2017 r. Przed zmian\u0105 udzia\u0142u ww. Fundusze posiada\u0142y 471 880 akcji PROCHEM S.A., co stanowi\u0142o\n                           12,12 % kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y  471 880 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 12,11 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Na dzie\u0144 24 maja 2017 r. Fundusze posiada\u0142y 476 380 akcji PROCHEM S.A., co stanowi\u0142o\n                           12,23 % kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y  476 380 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 12,23 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od ww. Funduszy posiadaj\u0105cych akcje PROCHEM S.A., jak\n                           r\u00f3wnie\u017c nie wyst\u0119puj\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c ustawy o\n                           ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Akcjonariusz nie posiada r\u00f3wnie\u017c instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           ust. 1 ww. ustawy, oraz nie posiada g\u0142os\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 2 i 3 ww.\n                           Ustawy.",
        "date": "2017-05-26"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\", \"PROCHEM S.A.\"_, w nawi\u0105zaniu\n                           do og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, o kt\u00f3rym Emitent informowa\u0142\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 3/2017 z 12 maja 2017r. _\"ZWZ\"_ informuje, \u017ce na skutek zg\u0142oszenia\n                           przez akcjonariuszy Emitenta \u017c\u0105dania dodania okre\u015blonych spraw w og\u0142oszonym porz\u0105dku\n                           obrad, Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a zmiany porz\u0105dku obrad ZWZ. Do porz\u0105dku obrad zosta\u0142 dodany\n                           nowy punkt _pkt. 13_ przewiduj\u0105cy podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie rekomendacji dla Zarz\u0105du\n                           i Rady Nadzorczej. Nowy porz\u0105dek obrad, tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 oraz \u017c\u0105danie Akcjonariusza stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki\n                           do niniejszego raportu. Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt. 4 i 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2009\n                           r. Nr 33 poz. 259_.",
        "date": "2017-05-19"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\", \"PROCHEM S.A.\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 18 maja 2017 r. otrzyma\u0142 od Copernicus Capital TFI S.A., dzia\u0142aj\u0105cej w imieniu\n                           Akcjonariusza Value Fund Poland Activist Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty z siedzib\u0105\n                           w Warszawie zg\u0142oszenie kandydatury Pana Eryka Karskiego na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           sp\u00f3\u0142ki Emitenta;Wy\u017cej wskazana kandydatura wp\u0142yn\u0119\u0142a do sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku ze zwo\u0142anym na dzie\u0144 10 czerwca\n                           2017 r. Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniem Akcjonariuszy Prochem S.A, przewiduj\u0105cym w\n                           porz\u0105dku obrad Zgromadzenia wybory do Rady Nadzorczej Emitenta.\u017byciorys Kandydata stanowi za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportuPodstawa prawna: \u00a7 38\n                           ust. 1 pkt. 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tj. Dz. U. z 2014 r. poz. 133_.",
        "date": "2017-05-19"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "PROCHEM S.A. informuje o zwo\u0142aniu XXXVII ZWZ PROCHEM S.A. , kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu\n                           10 czerwca 2017 r. o godz. 9:00, w Warszawie przy ul. \u0141opusza\u0144skiej 95, w budynku\n                           ASTRUM Business Park, w sali konferencyjnej PROCHEM S.A.W za\u0142\u0105czniku:1/ Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia, w tym-proponowany porz\u0105dek obrad-informacja dla akcjonariuszy Prochem S.A.2/Projekty uchwa\u0142",
        "date": "2017-05-12"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Sp\u00f3\u0142ka Prochem S.A. otrzyma\u0142a informacj\u0119 jak ni\u017cej:W wyniku zawarcia, w dniu 13 kwietnia 2017 r., transakcji kupna 19 721 akcji Prochem\n                           S.A. _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przez Value Fund Poland Activist Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty\n                           _dalej jako \"Fundusz\"_ nast\u0105pi\u0142o przekroczenie progu stanu posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           przez Fundusz powy\u017cej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Przed zmian\u0105 Fundusz posiada\u0142\n                           183 734 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 4,72% kapita\u0142u zak\u0142adowego oraz posiada\u0142 183 734\n                           g\u0142osy z tych akcji, co stanowi\u0142o 4,72% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu.Po przeprowadzeniu transakcji kupna Fundusz posiada\u0142 203 455 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o\n                           5,22% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Akcje te dawa\u0142y 203 455 g\u0142osy na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 5,22 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu.Fundusz poinformowa\u0142, \u017ce nie istniej\u0105:- podmioty zale\u017cne od Funduszu, posiadaj\u0105ce akcje Sp\u00f3\u0142ki;- inne ni\u017c Fundusz, fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez Copernicus Capital Towarzystwo\n                           Funduszy Inwestycyjnych S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, kt\u00f3re posiada\u0142yby akcje Sp\u00f3\u0142ki;- osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 ustawy o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych;Fundusz poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nie przys\u0142uguje Funduszowi prawo g\u0142osu z akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           w zwi\u0105zku z sytuacjami okre\u015blonymi w art. 69 ust. 4 pkt. 7-8 ww. Ustawy.",
        "date": "2017-04-20"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 1 / 2017 z 30 stycznia 2017 roku, w kt\u00f3rym Prochem\n                           S.A. poinformowa\u0142a o terminach przekazywania raport\u00f3w okresowych w 2017 roku, Zarz\u0105d\n                           Prochem S.A. informuje niniejszym, \u017ce zgodnie z \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nie b\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim, Sp\u00f3\u0142ka nie\n                           b\u0119dzie publikowa\u0107 raportu kwartalnego i skonsolidowanego raportu kwartalnego za IV\n                           kwarta\u0142 2016 roku. Pozosta\u0142e terminy publikowania raport\u00f3w, okre\u015blone w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 1 / 2017\n                           z dnia    30 stycznia 2017 roku nie ulegaj\u0105 zmianie.",
        "date": "2017-02-24"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, w nawi\u0105zaniu do informacji zawartej w\n                           raporcie nr 32 z dnia 20 czerwca 2018 r.  informuje, \u017ce w dniu 16 listopada 2018 r.\n                           otrzyma\u0142 od BIOAGRA S.A. potwierdzenie rozpocz\u0119cia realizacji w pe\u0142nym zakresie umowy\n                           o wykonanie prac projektowych i pe\u0142nienie roli Generalnego Realizatora Inwestycji\n                           dla rozbudowy i modernizacji instalacji technologicznych w Zak\u0142adzie Produkcji Etanolu\n                           \"Go\u015bwinowice\". Termin wykonania okre\u015blono w umowie na I p\u00f3\u0142rocze 2020 roku.Formu\u0142a wynagrodzenia Generalnego Realizatora Inwestycji obejmuje mar\u017c\u0119 oraz pokrycie\n                           koszt\u00f3w realizacji przedmiotu umowy, st\u0105d ostateczna wysoko\u015b\u0107 wynagrodzenia PROCHEM\n                           S.A. b\u0119dzie mo\u017cliwa do okre\u015blenia po rozliczeniu poniesionych koszt\u00f3w, przy czym bior\u0105c\n                           pod uwag\u0119 bud\u017cet inwestycji oraz rozmiar prac, przewidywane wynagrodzenie wyniesie\n                           ponad 150 mln z\u0142. W umowie zawarto postanowienia dotycz\u0105ce kar umownych, ich warto\u015b\u0107 jest ograniczona\n                           do 2,4 mln z\u0142otych. Ka\u017cda ze stron ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 dochodzenia odszkodowania na zasadach\n                           og\u00f3lnych ponad wysoko\u015b\u0107 kar umownych, ale nie wi\u0119cej ni\u017c 12 mln z\u0142otych.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi warto\u015b\u0107 umowy.",
        "date": "2018-11-16"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W za\u0142\u0105czonym pliku pe\u0142na tre\u015b\u0107 raportu informuj\u0105cego o dokonaniu korekty raportu QSr\n                           za III kwarta\u0142 2018 opublikowanego w dniu 14 listopada 2018 r.",
        "date": "2018-11-15"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do tre\u015bci\n                           raportu bie\u017c\u0105cego            nr 16/2018 z 19 marca 2018 r., informuje, \u017ce w dniu 22\n                           pa\u017adziernika 2018 r. otrzyma\u0142 od swojego pe\u0142nomocnika kopi\u0119 postanowienia S\u0105du Najwy\u017cszego\n                           odmawiaj\u0105cego przyj\u0119cia do rozpoznania skargi kasacyjnej wniesionej przez Prokuratori\u0119\n                           Generaln\u0105 Rzeczpospolitej Polskiej w imieniu PERN S.A. od wyroku S\u0105du Apelacyjnego\n                           w Warszawie, I Wydzia\u0142 Cywilny z dnia 30 pa\u017adziernika 2017 r., o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 19/2017 z 30 pa\u017adziernika 2017 r.",
        "date": "2018-10-23"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. _dalej jako \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 12 wrze\u015bnia\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od akcjonariusza sp\u00f3\u0142ki, p. Stevena Tappana zawiadomienie o zmianie\n                           dotychczas posiadanego udzia\u0142u o co najmniej 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta oraz o przekroczeniu poziomu 25 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta.Zmiana udzia\u0142u o co najmniej 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Emitenta\n                           nast\u0105pi\u0142a na skutek umorzenia 960.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej, kt\u00f3rym odpowiada\n                           960.000 g\u0142os\u00f3w, o kt\u00f3rym to fakcie Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a raportem nr 39 w dniu 11 wrze\u015bnia\n                           2018 r.Przed zmian\u0105 p. Steven Tappan posiada\u0142 \u0142\u0105cznie 965 000 sztuk akcji PROCHEM S.A., kt\u00f3re\n                           stanowi\u0142y 24,78 % udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i uprawnia\u0142y do 965 000 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych\n                           24,77 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Po zmianie udzia\u0142u p. Steven Tappan posiada \u0142\u0105cznie 965 000 sztuk akcji PROCHEM S.A.,\n                           kt\u00f3re stanowi\u0105 32,88 % udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i uprawniaj\u0105 do 965 000 g\u0142os\u00f3w,\n                           stanowi\u0105cych 32,87 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie, w wyniku powy\u017cszego zdarzenia udzia\u0142 p. Stevana Tappana w og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce przekroczy\u0142 25 %. Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje PROCHEM S.A., jak i brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Akcjonariusz nie posiada r\u00f3wnie\u017c instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           ust. 1 ww. ustawy, oraz nie posiada g\u0142os\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 2 i 3 ww.\n                           Ustawy.",
        "date": "2018-09-13"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Emitent\"_, informuje, \u017ce w\n                           dniu 10 wrze\u015bnia 2018 r. otrzyma\u0142 postanowienie S\u0105du Rejonowego dla m. st. Warszawy\n                           w Warszawie, Wydzia\u0142 XIII Gospodarczy KRS o dokonaniu wpisu w rejestrze KRS Emitenta.29 sierpnia 2018 r., S\u0105d dokona\u0142 rejestracji zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki wynikaj\u0105cych z tre\u015bci\n                           uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 21 czerwca 2018 r. zgodnie z tre\u015bci\u0105\n                           wniosku Emitenta.Emitent informuje, \u017ce zgodnie z tre\u015bci\u0105 Uchwa\u0142 ww. Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Akcjonariuszy Emitenta S\u0105d dokona\u0142 rejestracji obni\u017cenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           z kwoty 3.895.000,00 z\u0142 do kwoty 2.935.000,00 z\u0142 tj. o kwot\u0119 960.000 z\u0142 w drodze umorzenia\n                           960.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142 ka\u017cda, kt\u00f3rym odpowiada 960.000\n                           g\u0142os\u00f3w. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki aktualnie wynosi 2.935.000,00 z\u0142 i dzieli si\u0119 na 2.935.000\n                           akcji o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142 ka\u017cda akcja, daj\u0105cych \u0142\u0105cznie prawo do 2.936.160\n                           g\u0142os\u00f3w.Emitent poni\u017cej podaje tre\u015b\u0107 zmienionych postanowie\u0144 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, w brzmieniu ustalonym\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy w dniu 21 czerwca 2018 r. _Uchwa\u0142a\n                           nr 19_:\u00a7 7Kapita\u0142 zak\u0142adowy sp\u00f3\u0142ki wynosi 2.935.000 _dwa miliony dziewi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107\n                           tysi\u0119cy_ z\u0142otych i dzieli si\u0119 na 2.935.000 akcji o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142 _jeden\n                           z\u0142oty_ ka\u017cda, w tym:a_ 1.817.500 _jeden milion osiemset siedemna\u015bcie tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set_ akcji za\u0142o\u017cycielskich\n                           wyemitowanych jako imienne,b_ 682.500 _sze\u015b\u0107set osiemdziesi\u0105t dwa tysi\u0105ce pi\u0119\u0107set_ akcji serii B wyemitowanych\n                           jako imienne,c_ 435.000 _czterysta trzydzie\u015bci pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy_ akcji serii C na okaziciela.;W za\u0142\u0105czeniu\n                           do niniejszego raportu Emitent przekazuje r\u00f3wnie\u017c aktualny tekst jednolity Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-09-11"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do\n                           informacji zawartej w raporcie nr 31 z dnia 15 czerwca 2018 r. oraz raporcie nr 37\n                           z dnia 12 lipca 2018 r.  informuje, \u017ce w dniu 09 sierpnia 2018 r. Emitent, jako Wykonawca\n                           zawar\u0142 z Bibliotek\u0105 Narodow\u0105 jako Zamawiaj\u0105cym Umow\u0119, kt\u00f3rej przedmiotem jest wykonanie\n                           rob\u00f3t budowlanych i instalacyjnych w zespole budynk\u00f3w \"A\" Biblioteki Narodowej w Warszawie\n                           przy al. Niepodleg\u0142o\u015bci 213, w ramach przedsi\u0119wzi\u0119cia pn.: ,,Nowa Biblioteka Rzeczypospolitej\n                           - modernizacja czytel\u0144 i przestrzeni publicznych Biblioteki Narodowej w Warszawie\".Wynagrodzenie Emitenta za wykonanie umowy wynosi 39 970 582,17 z\u0142 brutto. Termin wykonania\n                           umowy strony okre\u015bli\u0142y na 10 sierpnia 2020 roku. Wynagrodzenie ma charakter rycza\u0142towy\n                           i b\u0119dzie wyp\u0142acane w miesi\u0119cznych okresach rozliczeniowych, odpowiednio do poziomu\n                           zaawansowania prac. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi warto\u015b\u0107 umowy.",
        "date": "2018-08-10"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do\n                           informacji zawartej w raporcie nr 31 z dnia 15 czerwca 2018 r., informuje, \u017ce w dniu\n                           11 lipca 2018 r. otrzyma\u0142 informacj\u0119 o uznaniu za najkorzystniejsz\u0105 oferty z\u0142o\u017conej\n                           przez Emitenta w post\u0119powaniu przetargowym organizowanym przez Bibliotek\u0119 Narodow\u0105\n                           _Zamawiaj\u0105cy_ o udzielenie zam\u00f3wienia publicznego na: Wykonanie rob\u00f3t budowlanych\n                           i instalacyjnych w zespole budynk\u00f3w \"A\" Biblioteki Narodowej w Warszawie przy al.\n                           Niepodleg\u0142o\u015bci 213 w zakresie przebudowy czytel\u0144 i przestrzeni og\u00f3lnodost\u0119pnych wraz\n                           z zabudow\u0105 patio oraz dostaw\u0105 sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia w ramach przedsi\u0119wzi\u0119cia pn.:\n                           ,,Nowa Biblioteka Rzeczypospolitej - modernizacja czytel\u0144 i przestrzeni publicznych\n                           Biblioteki Narodowej w Warszawie\".Cena oferty z\u0142o\u017conej przez PROCHEM S.A. wynosi 39 970 582,17 z\u0142 brutto._S\u0142ownie: trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set\n                           osiemdziesi\u0105t dwa i 17/100 z\u0142otych_.",
        "date": "2018-07-12"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W dniu 29 czerwca 2018 r. sp\u00f3\u0142ka Prochem S.A. podpisa\u0142a umow\u0119 z BIOTECHNIKA TOMASZ\n                           KAPELA z siedzib\u0105 w \u0141odzi. Przedmiotem umowy jest dostarczenie kompleksowej konstrukcji\n                           stalowej na potrzeby wytw\u00f3rni etanolu budowanej przez RED RIVER BIOREFINERY LLC na\n                           terenie USA. Dostawa b\u0119dzie realizowana w formule FCA _Incoterms 2010_ do miejsca\n                           za\u0142adunku na terenie Polski.Wst\u0119pnie okre\u015blona przez strony warto\u015b\u0107 umowy to oko\u0142o 1.840.000 USD _NETTO_ \u2013 ostateczna\n                           kwota wynagrodzenia zostanie obliczona na podstawie rzeczywi\u015bcie wykonanych dostaw.\n                           Termin zako\u0144czenia dostaw \u2013 I kwarta\u0142 2019. W umowie zawarto postanowienia dotycz\u0105ce kar umownych; ich warto\u015b\u0107 jest ograniczona\n                           do 10% wynagrodzenia umownego. Umowa zosta\u0142a uznana za znacz\u0105c\u0105 poniewa\u017c przewidywana warto\u015b\u0107 tej umowy przekracza\n                           warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych emitenta.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "WZA PROCHEM S.A. w dniu 21 czerwca 2018 r. reprezentowane by\u0142o 2 094 786 g\u0142osami.\n                           W za\u0142\u0105czonym pliku przedstawieni s\u0105 akcjonariusze, kt\u00f3rzy posiadali co najmniej 5%\n                           g\u0142os\u00f3w na tym zgromadzeniu.",
        "date": "2018-06-26"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W za\u0142\u0105czonym pliku zosta\u0142a przedstwiona pe\u0142na tre\u015b\u0107 zawiadomienia.",
        "date": "2018-06-25"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. przesy\u0142a w za\u0142\u0105czonym pliku tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych na ZWZA w dniu\n                           21 czerwca 2018 r.",
        "date": "2018-06-21"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Pe\u0142na tre\u015b\u0107 raportu w za\u0142\u0105czonym pliku.",
        "date": "2018-06-20"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie przy ul. \u0141opusza\u0144skiej 95 informuje, \u017ce\n                           w dniu 14 czerwca 2018 r. otrzyma\u0142 informacj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu oferty o najni\u017cszej cenie\n                           w post\u0119powaniu przetargowym organizowanym przez Bibliotek\u0119 Narodow\u0105 _Zamawiaj\u0105cy_\n                           o udzielenie zam\u00f3wienia publicznego na: Wykonanie rob\u00f3t budowlanych i instalacyjnych\n                           w zespole budynk\u00f3w \"A\" Biblioteki Narodowej w Warszawie przy al. Niepodleg\u0142o\u015bci 213\n                           w zakresie przebudowy czytel\u0144 i przestrzeni og\u00f3lnodost\u0119pnych wraz z zabudow\u0105 patio\n                           oraz dostaw\u0105 sprz\u0119tu i wyposa\u017cenia w ramach przedsi\u0119wzi\u0119cia pn.: ,,Nowa Biblioteka\n                           Rzeczypospolitej - modernizacja czytel\u0144 i przestrzeni publicznych Biblioteki Narodowej\n                           w Warszawie\".Cena oferty z\u0142o\u017conej przez PROCHEM S.A. wynosi 39 970 582,17 z\u0142 brutto._S\u0142ownie: trzydzie\u015bci dziewi\u0119\u0107 milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set\n                           osiemdziesi\u0105t dwa i 17/100 z\u0142otych_.Kryteria oceny ofert:Cena \u2013 60%;Okres gwarancji i r\u0119kojmi na roboty budowlane, instalacyjne, sprz\u0119t i wyposa\u017cenie\n                           \u2013 28%;Do\u015bwiadczenie _sta\u017c pracy_ osoby skierowanej do pe\u0142nienia funkcji kierownika budowy\n                           \u2013 12%;",
        "date": "2018-06-15"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W dniu 12 czerwca 2018 roku, Rada Nadzorcza PROCHEM S.A., zgodnie z \u00a7 22 ust. 2 pkt.\n                           9_ Statutu Sp\u00f3\u0142ki, wybra\u0142a audytora do badania sprawozda\u0144 finansowych PROCHEM S.A.\n                           oraz Grupy Kapita\u0142owej PROCHEM S.A. za rok 2018 oraz 2019.Wybrana zosta\u0142a firma Misters Audytor Adviser sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _02-520_,\n                           przy ul. Wi\u015bniowej 40, nr  KRS  0000375656, posiadaj\u0105ca uprawnienia do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych na podstawie wpisu na list\u0119 firm audytorskich prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105\n                           Rad\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w w Warszawie pod nr 3704.Wyboru firmy dokona\u0142a Rada Nadzorcza zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami i normami\n                           zawodowymi.Misters Audytor Adviser sp. z o.o. bada\u0142a sprawozdania finansowe Emitenta za lata\n                           2005, 2006, 2007, 2008, 2009.Umowa z Misters Audytor Adviser sp. z o.o. zostanie zawarta na badanie sprawozda\u0144\n                           finansowych za lata obrotowe 2018 - 2019.",
        "date": "2018-06-12"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce w\n                           dniu dzisiejszym Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c stosownie do postanowienia    \u00a7\n                           25 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, powo\u0142a\u0142a dotychczasowy zarz\u0105d dzia\u0142aj\u0105cy w sk\u0142adzie: Jaros\u0142aw St\u0119pniewski         - Prezes Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki,Marek Kiersznicki               - Wiceprezes Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki,Krzysztof Marczak              - Wiceprezes Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki,na kolejn\u0105, wsp\u00f3ln\u0105, trzyletni\u0105 kadencj\u0119 powierzaj\u0105c wskazanym osobom dotychczasowe\n                           funkcje. Zgodnie z uchwa\u0142\u0105 Rady Nadzorczej, kolejna kadencja zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki ma rozpocz\u0105\u0107\n                           si\u0119 w dniu 21 czerwca 2018 r.Posiadane wykszta\u0142cenie, kwalifikacje i zajmowane wcze\u015bniej stanowiska, wraz z opisem\n                           przebiegu pracy zawodowej Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du dost\u0119pne s\u0105 na stronie internetowej Sp\u00f3\u0142ki.Wskazane osoby nie prowadz\u0105 innej dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej poza przedsi\u0119biorstwem\n                           emitenta, oraz nie s\u0105 wpisane w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na\n                           podstawie ustawy o KRS.",
        "date": "2018-06-12"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. informuje, \u017ce zaparafowa\u0142 i podpisa\u0142 ze sp\u00f3\u0142k\u0105 BIOAGRA S.A. umow\u0119\n                           Generalnego Wykonawstwa \"pod klucz\"  instalacji kogeneracji wraz z infrastruktur\u0105\n                           towarzysz\u0105c\u0105 na potrzeby Zak\u0142adu Produkcji Etanolu \"Go\u015bwinowice\". Jej podpisanie ze\n                           strony BIOAGRA S.A. wymaga zg\u00f3d korporacyjnych, kt\u00f3rych uzyskanie nast\u0105pi do 30 maja\n                           br.Wynagrodzenie  Prochem S.A okre\u015blono rycza\u0142towo  na kwot\u0119 33 120 000 PLN netto.Termin wykonania  \u2013  31 sierpnia  2019 r.W umowie zawarto postanowienia dotycz\u0105ce kar umownych, ich warto\u015b\u0107 jest ograniczona\n                           do  10% wynagrodzenia. Ka\u017cda ze stron ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 dochodzenia odszkodowania na zasadach\n                           og\u00f3lnych ponad wysoko\u015b\u0107 kar umownych, ale nie wi\u0119cej ni\u017c 20% wynagrodzenia.. Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na przewidywan\u0105 warto\u015b\u0107 umowy.",
        "date": "2018-05-25"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "PROCHEM S.A. informuje o zwo\u0142aniu XXXIX Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy,\n                           kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 21 czerwca 2018 r., o godz. 15:00 w Warszawie, przy ul.\n                           \u0141opusza\u0144skiej 95, w budynku Astrum Businss Park, w sali konferencyjnej.W za\u0142\u0105czniku:1_ Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia, w tym:-proponowany porz\u0105dek obrad-informacja dla akcjonariuszy PROCHEM S.A.2_ Projekty uchwa\u0142.",
        "date": "2018-05-25"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. _\"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do tre\u015bci raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych:nr 7 /\n                           2018 z dnia 26 stycznia 2018 r., nr 11 / 2018 z dnia 02 lutego 2018 r., informuje,\n                           \u017ce w dniu 23 maja 2018 r. S\u0105d Apelacyjny w Warszawie uchyli\u0142 postanowienie S\u0105du Okr\u0119gowego\n                           w Warszawie z dnia 19 stycznia 2018 r. w sprawie z wniosku Value Fund Poland Activist\n                           FIZ z siedzib\u0105 w Warszawie z udzia\u0142em Emitenta oraz Stevena Tappana, Konrada M\u0142ynarza,\n                           Andrzeja Karczykowskiego, Marka Garli\u0144skiego, Jaros\u0142awa St\u0119pniewskiego, Marka Kiersznickiego,\n                           Macieja Kality, Krzysztofa Marczaka, Jana Milczarczyka, Piotra Wowkonowicza, Barbary\n                           Augu\u015bci\u0144skiej-Sawickiej, Adama Parzyd\u0142a, Tomasza Antoszczuka, Jaros\u0142awa Wieczorka\n                           i Grzegorza Koby\u0142eckiego, Lecha Winnickiego, Zdzis\u0142awa Rokity, Grzegorza Piotrowskiego,\n                           Zofii Kaczor, Macieja Grzybowskiego, o udzielenie zabezpieczenia roszczenia, w kt\u00f3rym\n                           S\u0105d Okr\u0119gowy udzieli\u0142 wnioskodawcy zabezpieczenia roszczenia poprzez zakazanie wykonywania\n                           ww. osobom prawa g\u0142osu z akcji Emitenta.Tym samym, w zwi\u0105zku z postanowieniem S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie z dnia 23 maja\n                           2018 r., ww. osoby mog\u0105 wykonywa\u0107 prawo g\u0142osu z posiadanych przez te osoby akcji Emitenta.",
        "date": "2018-05-24"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, \u017ce zmianie ulega termin przekazania\n                           rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego za I kwarta\u0142 2018 roku, w stosunku\n                           do terminu podanego w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 9/2018 z dnia 30 stycznia 2018 r.Poprzedni termin przekazania rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego za\n                           I kwarta\u0142 2018 roku -      10 maja 2018 r.Aktualny termin przekazania rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego za\n                           I kwarta\u0142 2018 roku -         25 maja 2018 r.",
        "date": "2018-05-07"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do\n                           informacji zawartej w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 16 / 2018 z dnia 19 marca 2018 r., informuje,\n                           \u017ce w dniu 05 kwietnia 2018 r., dor\u0119czono pe\u0142nomocnikowi Sp\u00f3\u0142ki odpis, wniesionej przez\n                           Prokuratori\u0119 Generaln\u0105 Rzeczpospolitej Polskiej w imieniu PERN S.A., skargi kasacyjnej\n                           od wyroku S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie, I Wydzia\u0142 Cywilny z dnia 30 pa\u017adziernika\n                           2017 r., o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 19 / 2017 z 30 pa\u017adziernika\n                           2017 r.Po zapoznaniu si\u0119 z tre\u015bci\u0105 skargi Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cenia odpowiedzi\n                           na skarg\u0119 kasacyjn\u0105.",
        "date": "2018-04-06"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Tre\u015b\u0107 zawiadomienia przedstawiamy w za\u0142\u0105czonym pliku",
        "date": "2018-03-26"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Tre\u015b\u0107 zawiadomienia przedstawiamy w za\u0142\u0105czonym pliku.",
        "date": "2018-03-26"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka_, w nawi\u0105zaniu do informacji\n                           zawartej w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 15 z dnia 02 marca 2018 r., informuje, \u017ce w dniu w\n                           dniu 23 marca 2018r., Sp\u00f3\u0142ce dor\u0119czono, z\u0142o\u017cony przez akcjonariusza Value Fund Poland\n                           Activist Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty z siedzib\u0105 w Warszawie pozew:- o ustalenie, \u017ce uchwa\u0142a nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 26\n                           stycznia 2018 r. w sprawie upowa\u017cnienia i zobowi\u0105zania Zarz\u0105du Prochem S.A. do nabywania\n                           akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki w celu ich umorzenia, zosta\u0142a podj\u0119ta; - o stwierdzenie niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 26 stycznia 2018 r. w sprawie upowa\u017cnienia i zobowi\u0105zania Zarz\u0105du Prochem S.A.\n                           do nabywania akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki w celu ich umorzenia, ewentualnie o uchylenie ww.\n                           uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 26 stycznia 2018 r.\n                           S\u0105d udzieli\u0142 Sp\u00f3\u0142ce 21 dniowego terminu na z\u0142o\u017cenie odpowiedzi.",
        "date": "2018-03-23"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Tre\u015b\u0107 zawiadomienia przedstawiamy w za\u0142\u0105czonym pliku.",
        "date": "2018-03-23"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. _\"Emitent\"_, informuje, \u017ce w dniu 23 marca 2018 r. otrzyma\u0142 powiadomienia\n                           o transakcjach, o kt\u00f3rych mowa w art. 19 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady _UE_ NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _\"MAR\"_.Powiadomienia zosta\u0142y przekazane przez nast\u0119puj\u0105ce osoby pe\u0142ni\u0105ce obowi\u0105zki zarz\u0105dcze:Jaros\u0142aw St\u0119pniewski \u2013 Prezes Zarz\u0105du Emitenta;Marek Kiersznicki - Wiceprezes Zarz\u0105du Emitenta;Krzysztof Marczak - Wiceprezes Zarz\u0105du Emitenta;Marek Garli\u0144ski \u2013 Prezes Rady Nadzorczej Emitenta;Andrzej Karczykowski \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Emitenta;Maciej Kalita \u2013 Prokurent, Dyrektor ds. Zarz\u0105dzania Produkcj\u0105 w Sp\u00f3\u0142ce Emitenta;Grzegorz Koby\u0142ecki \u2013 Prokurent, Dyrektor Oddzia\u0142u Prochem Projekt;Barbara Augu\u015bci\u0144ska-Sawicka \u2013 Prokurent, G\u0142\u00f3wna Ksi\u0119gowaTre\u015b\u0107 powiadomie\u0144 zosta\u0142a za\u0142\u0105czona do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-03-23"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w wyniku\n                           rozliczenia, w dniu 21 marca 2018 r., transakcji nabycia akcji w\u0142asnych, Sp\u00f3\u0142ka naby\u0142a\n                           \u0142\u0105cznie 960.000 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ akcji w\u0142asnych, o warto\u015bci\n                           nominalnej 1,00 z\u0142 ka\u017cda akcja, kt\u00f3re \u0142\u0105cznie stanowi\u0105 24,65 % kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Akcje te odpowiadaj\u0105 960.000 g\u0142osom na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\n                           24,64 % g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Cena zakupu wynosi\u0142a 25,00 z\u0142 _s\u0142ownie:\n                           dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107 z\u0142otych_ za jedn\u0105 akcj\u0119.Akcje zosta\u0142y nabyte w ramach, og\u0142oszonej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 28 lutego 2018 r. _raport\n                           bie\u017c\u0105cy nr 14 / 2018 z dnia 28 lutego 2018 r._, oferty nabycia nie wi\u0119cej ni\u017c 960.000\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 1,00 z\u0142.Oferta zosta\u0142a og\u0142oszona na podstawie uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 26 stycznia 2018 roku w sprawie wyra\u017cenia zgody na nabycie przez PROCHEM\n                           S.A. akcji w\u0142asnych w celu ich umorzenia oraz w sprawie udzielenia upowa\u017cnienia do\n                           nabywania akcji w\u0142asnych PROCHEM S.A. Nabycie akcji nast\u0105pi\u0142o poza rynkiem regulowanym, za po\u015brednictwem mBank S.A. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie - Dom Maklerski mBankuAkcje zosta\u0142y nabyte w celu ich umorzenia. Zgodnie z \u00a7 2 uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Prochem S.A. z dnia 26 stycznia 2018 r., Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki zg\u0142osi\n                           do porz\u0105dku obrad najbli\u017cszego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142\u0119 w sprawie umorzenia\n                           nabytych akcji w\u0142asnych, Zarz\u0105d informuje, \u017ce na dzie\u0144 publikacji niniejszego raportu Sp\u00f3\u0142ka posiada \u0142\u0105cznie\n                           960.000 akcji w\u0142asnych, stanowi\u0105cych 24,65 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Akcje te\n                           odpowiadaj\u0105 960.000 g\u0142osom na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 24,64 % g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-03-21"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym, powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o wyniku przydzia\u0142u i alokacji ofert z\u0142o\u017conych przez\n                           akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, w odpowiedzi na ofert\u0119 skupu akcji w\u0142asnych og\u0142oszon\u0105 przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 w dniu 28 lutego 2018 r. _raport bie\u017c\u0105cy nr 14 / 2018_, zgodnie z kt\u00f3rym:- z\u0142o\u017cono \u0142\u0105cznie 161 ofert obejmuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 3.625.756 szt. akcji Sp\u00f3\u0142ki; - \u015brednia stopa alokacji wynios\u0142a 26,48 %; - \u015brednia stopa redukcji wynios\u0142a 73,52 %.Jednocze\u015bnie, na podstawie informacji uzyskanych z Domu Maklerskiego mBanku, po\u015brednicz\u0105cego\n                           w skupie akcji w\u0142asnych, Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce rozliczenie skupu akcji w\u0142asnych nast\u0105pi\n                           w dniu 21 marca 2018 r.",
        "date": "2018-03-20"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           16 marca 2018 r. otrzyma\u0142 od swojego pe\u0142nomocnika, informacj\u0119 o wniesieniu przez Prokuratori\u0119\n                           Generaln\u0105 Rzeczpospolitej Polskiej w imieniu PERN S.A. skargi kasacyjnej od wyroku\n                           S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie, I Wydzia\u0142 Cywilny z dnia 30 pa\u017adziernika 2017 r., o\n                           kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 19 / 2017 z 30 pa\u017adziernika 2017\n                           r.Po dor\u0119czeniu Sp\u00f3\u0142ce przez S\u0105d odpisu skargi kasacyjnej i zapoznaniu si\u0119 z tre\u015bci\u0105\n                           skargi Sp\u00f3\u0142ka b\u0119dzie mia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cenia odpowiedzi na skarg\u0119 kasacyjn\u0105",
        "date": "2018-03-19"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej jako \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 01.03.2018 r., pe\u0142nomocnik akcjonariusza Value Fund Poland Activist Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty z siedzib\u0105 w Warszawie, poinformowa\u0142 Emitenta o z\u0142o\u017ceniu, przez\n                           ww. Akcjonariusza, przeciwko Emitentowi, pozwu:- o ustalenie, \u017ce uchwa\u0142a nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta z dnia\n                           26 stycznia 2018 r. w sprawie upowa\u017cnienia i zobowi\u0105zania Zarz\u0105du Prochem S.A. do\n                           nabywania akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki w celu ich umorzenia, zosta\u0142a podj\u0119ta; - o stwierdzenie niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta\n                           z dnia 26 stycznia 2018 r. w sprawie upowa\u017cnienia i zobowi\u0105zania Zarz\u0105du Prochem S.A.\n                           do nabywania akcji w\u0142asnych Sp\u00f3\u0142ki w celu ich umorzenia, ewentualnie o uchylenie ww.\n                           uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta z dnia 26 stycznia 2018\n                           r.W ocenie Zarz\u0105du Emitenta powy\u017csza okoliczno\u015b\u0107 nie wp\u0142ywa na obowi\u0105zek Zarz\u0105du realizacji\n                           uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta z dnia 26 stycznia 2018\n                           r. w sprawie upowa\u017cnienia i zobowi\u0105zania Zarz\u0105du Prochem S.A. do nabywania akcji w\u0142asnych\n                           Sp\u00f3\u0142ki w celu ich umorzenia, zgodnie z raportem bie\u017c\u0105cym nr 14 /2018 z dnia 28 lutego\n                           2018 r.",
        "date": "2018-03-02"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje o rozpocz\u0119ciu realizacji skupu akcji w\u0142asnych\n                           w wykonaniu uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 26 stycznia\n                           2018 roku w sprawie wyra\u017cenia zgody na nabycie przez PROCHEM S.A. akcji w\u0142asnych w\n                           celu ich umorzenia oraz w sprawie udzielenia upowa\u017cnienia do nabywania akcji w\u0142asnych\n                           PROCHEM S.A.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 Oferty Zakupu Akcji PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, _\"Oferta\"_ stanowi\n                           za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego. Oferta zostanie zamieszczona na stronach\n                           internetowych Sp\u00f3\u0142ki _http://prochem.com.pl_, na stronie internetowej Domu Maklerskiego\n                           mBanku _www.mdm.pl_ oraz zostanie dodatkowo opublikowana w dniu 1 marca 2018 roku w Gazecie Gie\u0142dy \"Parkiet\". Przedmiotem Oferty jest nie wi\u0119cej ni\u017c 960.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej\n                           1,00 z\u0142 ka\u017cda, wyemitowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, zdematerializowanych i zarejestrowanych\n                           przez Krajowy Depozyt Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. w tym _a_ akcje zwyk\u0142e na okaziciela,\n                           oznaczone przez KDPW kodem ISIN PLPRCHM00014, _b_ akcje zwyk\u0142e imienne, oznaczone\n                           przez KDPW kodem ISIN PLPRCHM00022, _c_ akcje uprzywilejowane imienne, oznaczone przez\n                           KDPW kodem ISIN PLPRCHM00055, stanowi\u0105cych nie wi\u0119cej ni\u017c 24,65% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105cych do wykonywania nie wi\u0119cej ni\u017c 24,67% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na WZA Sp\u00f3\u0142kiW przypadku, gdy liczba akcji obj\u0119tych ofertami sprzeda\u017cy w ramach skupu akcji w\u0142asnych\n                           b\u0119dzie wy\u017csza ni\u017c 960.000, zostanie dokonana proporcjonalna redukcja zgodnie z zasadami\n                           okre\u015blonymi w punkcie 9 Oferty.Oferowana cena zakupu Akcji Nabywanych wynosi 25,00 z\u0142 za jedn\u0105 akcj\u0119 Skup akcji zostanie przeprowadzony wed\u0142ug nast\u0119puj\u0105cego harmonogramu:Data og\u0142oszenia Oferty - 28 lutego 2018 r.;Termin rozpocz\u0119cia przyjmowania Ofert Sprzeda\u017cy - 5 marca 2018 r.Termin zako\u0144czenia przyjmowania Ofert Sprzeda\u017cy - 16 marca 2018 r.Przewidywany dzie\u0144 przeniesienia w\u0142asno\u015bci akcji nabywanych poza rynkiem regulowanym\n                           oraz rozliczenia transakcji nabycia akcji nabywanych za po\u015brednictwem KDPW: nie p\u00f3\u017aniej\n                           ni\u017c 21 marca 2018 r. Podmiotem po\u015brednicz\u0105cym w przeprowadzeniu i rozliczeniu nabywania Akcji na podstawie\n                           Oferty jest mBank S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, ul. Senatorska 18, prowadz\u0105ca dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           maklersk\u0105 w ramach wyodr\u0119bnionej jednostki organizacyjnej pod nazw\u0105 Dom Maklerski\n                           mBankuW celu ujednolicenia dokument\u00f3w potrzebnych do z\u0142o\u017cenia Oferty Sprzeda\u017cy Akcji, komplet\n                           formularzy b\u0119dzie dost\u0119pny w ka\u017cdym Punkcie Us\u0142ug Maklerskich Domu Maklerskiego _dalej\n                           jako \"PUM\"_ wymienionym w Za\u0142\u0105czniku nr 1 do Oferty. Wz\u00f3r formularza zostanie tak\u017ce\n                           przes\u0142any do podmiot\u00f3w prowadz\u0105cych rachunki papier\u00f3w warto\u015bciowych \u2013 cz\u0142onk\u00f3w GPW.Wszelkie dodatkowe informacje na temat procedury przyjmowania Ofert Sprzeda\u017cy w odpowiedzi\n                           na Ofert\u0119 mo\u017cna uzyska\u0107 w PUM osobi\u015bcie lub telefonicznie. Informacje te s\u0105 r\u00f3wnie\u017c\n                           dost\u0119pne w Domu Maklerskim mBanku pod numerem telefonu _22_ 33 22 011 lub _22_ 33\n                           22 016.Oferta nie stanowi wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c lub zamian\u0119 akcji, o kt\u00f3rym\n                           mowa w art. 73 i kolejnych ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych _tekst jednolity: Dz.U. 2016 poz. 1639 ze zm._. W szczeg\u00f3lno\u015bci, do Oferty\n                           nie maj\u0105 zastosowania art. 77 oraz 79 tej ustawy. Oferta nie stanowi r\u00f3wnie\u017c oferty\n                           w rozumieniu art. 66 ustawy z dnia 23 kwietnia 1964 r. Kodeks cywilny _tekst jednolity:\n                           Dz.U. 2017 poz. 459, ze zm._. Sp\u00f3\u0142ka og\u0142osi\u0142a skup akcji w\u0142asnych w formie Oferty,\n                           maj\u0105c na uwadze publiczny status Sp\u00f3\u0142ki, oraz w celu zapewnienia r\u00f3wnego traktowania\n                           Akcjonariuszy. Oferta nie stanowi porady inwestycyjnej, prawnej ani podatkowej. W\n                           sprawach zwi\u0105zanych z Ofert\u0105, inwestorzy powinni skorzysta\u0107 z porady doradc\u00f3w inwestycyjnych,\n                           prawnych i podatkowych.",
        "date": "2018-02-28"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d Prochem S.A. informuje, \u017ce w dniu 20 lutego 2018 r., Emitent otrzyma\u0142 podpisany\n                           list intencyjny zawarty z BIOAGRA S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie w przedmiocie wybudowania\n                           przez Emitenta, w formule Generalnego Wykonawstwa \"pod klucz\", instalacji kogeneracji\n                           wraz z kot\u0142em rezerwowo-szczytowym, pozwalaj\u0105c\u0105 na wyprodukowanie ok. 8 MW energii\n                           elektrycznej oraz ok. 30 t/h pary wraz z instalacjami towarzysz\u0105cymi, dla potrzeb\n                           Zak\u0142adu Produkcji Etanolu \"Go\u015bwinowice\".Uzgodnione przez Strony rycza\u0142towe wynagrodzenie Emitenta wynosi 37 650 000 z\u0142 netto.\n                           Termin realizacji Strony okre\u015bli\u0142y w li\u015bcie intencyjnym na 31 maja 2019 r., pod warunkiem\n                           podpisania przez Strony umowy do dnia 15 marca 2018 r.Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Emitenta uzna\u0142, \u017ce powy\u017csza informacja spe\u0142nia kryteria dla informacji\n                           poufnej okre\u015blone w art. 7 ust. 1, 2 i 4 MAR z uwagi na fakt, \u017ce warto\u015b\u0107 umowy przekracza\n                           warto\u015b\u0107 10% kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych emitenta.",
        "date": "2018-02-20"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w odpowiedzi na \u017c\u0105danie udzielenia informacji\n                           zg\u0142oszone przez akcjonariusza Value Fund Poland Activist FIZ, w trakcie Walnego Zgromadzenia\n                           Akcjonariuszy w dniu 26 stycznia 2018 r., na podstawie art. 428 \u00a7 5 KSH udzieli\u0142 wskazanemu\n                           akcjonariuszowi, w dniu 09 lutego 2018 r. nast\u0119puj\u0105cych informacji:W odpowiedzi na pytanie: \"Kiedy Zarz\u0105d otrzyma\u0142 prezentacj\u0119 pt. \"Analiza finansowa zdolno\u015bci wyp\u0142aty wolnych\n                           \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych przez PROCHEM S.A.\" przedstawion\u0105 uczestnikom NWZA w dniu 26 stycznia\n                           2018 r.?\"Zarz\u0105d Emitenta poinformowa\u0142 ww. akcjonariusza, \u017ce ww. prezentacja zosta\u0142a przes\u0142ana\n                           e-mailem w dniu 25 stycznia 2018 roku o godz. 17:53. Zarz\u0105d zapozna\u0142 si\u0119 z ww. prezentacj\u0105\n                           bezpo\u015brednio przed rozpocz\u0119ciem NWZA w dniu 26 stycznia 2018 roku.W odpowiedzi na pytanie: \"Czy projekt uchwa\u0142y zg\u0142oszony na NWZA w dniu 26 stycznia 2018 roku przez akcjonariusza\n                           Pana Andrzeja Karczykowskiego by\u0142 konsultowany z Zarz\u0105dem Sp\u00f3\u0142ki?\"Zarz\u0105d Emitenta poinformowa\u0142 ww. akcjonariusza, \u017ce projekt uchwa\u0142y nie by\u0142 konsultowany\n                           z Zarz\u0105dem Sp\u00f3\u0142ki. Pan Andrzej Karczykowski jest cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej PROCHEM\n                           S.A. i w zwi\u0105zku z tym stan jego wiedzy, jak i posiadane informacje pozwala\u0142y mu przygotowa\u0107\n                           projekt uchwa\u0142y bez konieczno\u015bci konsultacji z Zarz\u0105dem Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-02-09"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w raporcie nr 11/2018 opublikowanym\n                           02 lutego 2018 r. w\u015br\u00f3d os\u00f3b b\u0119d\u0105cych uczestnikami post\u0119powania prowadzonego z wniosku\n                           Value Fund Poland Activist FIZ nie zostali wymienieni Tomasz Antoszczuk, Jaros\u0142aw\n                           Wieczorek i Grzegorz Koby\u0142ecki. Ponadto b\u0142\u0119dnie zosta\u0142o wskazane imi\u0119 Lecha Winnickiego\n                           _w pierwotnym protokole oznaczony jako Tomasz Winnicki_.",
        "date": "2018-02-05"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 01 lutego 2018 r. do siedziby\n                           Emitenta dor\u0119czono postanowienie S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie z dnia 19 stycznia 2018\n                           r. w sprawie z wniosku Value Fund Poland Activist FIZ z siedzib\u0105 w Warszawie z udzia\u0142em\n                           Emitenta oraz Stevena Tappana, Konrada M\u0142ynarza, Andrzeja Karczykowskiego, Marka Garli\u0144skiego,\n                           Jaros\u0142awa St\u0119pniewskiego, Marka Kiersznickiego, Macieja Kality, Krzysztofa Marczaka,\n                           Jana Milczarczyka, Piotra Wowkonowicza, Barbary Augu\u015bci\u0144skiej-Sawickiej, Adama Parzyd\u0142a,\n                           Tomasza Winnickiego, Zdzis\u0142awa Rokity, Grzegorza Piotrowskiego, Zofii Kaczor, Macieja\n                           Grzybowskiego, o udzielenie zabezpieczenia roszczenia. Wskazanym postanowieniem S\u0105d Okr\u0119gowy postanowi\u0142 udzieli\u0107 zabezpieczenia, przed wszcz\u0119ciem\n                           post\u0119powania z pow\u00f3dztwa Value Fund Poland FIZ roszcze\u0144 o ustalenie, \u017ce ww. osoby\n                           nie mog\u0105 wykonywa\u0107 prawa g\u0142osu z akcji Emitenta, poprzez zakazanie wykonywania ww.\n                           osobom prawa g\u0142osu z akcji Emitenta, na czas trwania post\u0119powania.S\u0105d jednocze\u015bnie wyznaczy\u0142 Value Fund Poland FIZ z siedzib\u0105 w Warszawie dwutygodniowy\n                           termin na wniesienie pow\u00f3dztwa, pod rygorem upadku zabezpieczenia. Emitent nie posiada\n                           informacji, czy pozew przeciwko Emitentowi i ww. akcjonariuszom zosta\u0142 wniesiony.\n                           W przypadku otrzymania odpisu takiego pozwu, Emitent niezw\u0142ocznie przeka\u017ce informacje\n                           o tym fakcie do publicznej wiadomo\u015bci.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Emitenta wskazuje, \u017ce Emitentowi przys\u0142uguje prawo wniesienia\n                           za\u017calenia na postanowienie S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie o udzieleniu zabezpieczenia\n                           roszczenia Value Fund Poland FIZ.",
        "date": "2018-02-02"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "NWZA PROCHEM S.A. w dniu 26 stycznia 2018 r. reprezentowane by\u0142o 3 080 520 g\u0142osami.\n                           W za\u0142\u0105czonym pliku przedstawieni s\u0105 akcjonariusze, kt\u00f3rzy posiadali co najmniej 5%\n                           g\u0142os\u00f3w na tym zgromadzeniu.",
        "date": "2018-02-01"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Za\u0142\u0105czniki",
        "date": "2018-01-30"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. przesy\u0142a w za\u0142\u0105czonym pliku tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych na NWZA w dniu\n                           26 stycznia 2018 r.",
        "date": "2018-01-26"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. informuje, \u017ce w dniu 26 stycznia 2018 roku, w wyniku poinformowania\n                           Sp\u00f3\u0142ki przez pe\u0142nomocnika akcjonariusza  Value Fund Poland Activist Fundusz Inwestycyjny\n                           Zamkni\u0119ty z siedzib\u0105 w Warszawie, powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o wydaniu przez S\u0105d Okr\u0119gowy\n                           w Warszawie, w post\u0119powaniu prowadzonym z wniosku Value Fund Poland Activist Fundusz\n                           Inwestycyjny Zamkni\u0119ty z siedzib\u0105 w Warszawie z udzia\u0142em Sp\u00f3\u0142ki i cz\u0119\u015bci akcjonariuszy,\n                           postanowienia o udzieleniu zabezpieczenia poprzez zakazanie wykonywania prawa g\u0142osu\n                           z akcji Prochem S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie, akcjonariuszom wskazanym w postanowieniu.Wnioskodawcy _Value Fund Poland Activist Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty z siedzib\u0105\n                           w Warszawie_ zosta\u0142 wyznaczony dwutygodniowy termin na wniesienie pow\u00f3dztwa pod rygorem\n                           upadku zabezpieczenia.",
        "date": "2018-01-26"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 25 z 4.12.2017 r. oraz w zwi\u0105zku z projektami\n                           uchwa\u0142 zaproponowanymi na NWZA w dniu 26.01.2018 r. w sprawie skupu akcji w\u0142asnych\n                           w celu umorzenia Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Prochem S.A. informuje, \u017ce na zlecenie Sp\u00f3\u0142ki niezale\u017cna\n                           firma doradcza wykona\u0142a \"Analiz\u0119 finansow\u0105 zdolno\u015bci dywidendowej Prochem S.A. w kontek\u015bcie\n                           \u015brodk\u00f3w otrzymanych w wyniku zako\u0144czenia sporu z PERN S.A.\". Wnioski z tego raportu\n                           s\u0105 zbie\u017cne z wyliczeniem przekazanym w raporcie nr 25 z 4.12.2017 r. Ww. analiza zostanie\n                           zaprezentowana na NWZA Sp\u00f3\u0142ki w dniu 26.01.2018 r.",
        "date": "2018-01-25"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. informuje, \u017ce w dniu 18 stycznia 2018 roku otrzyma\u0142 od POROZUMIENIA\n                           PHC zawiadomienie, \u017ce zgodnie z art. 69 ust. 1 pkt 2 w zwi\u0105zku z art. 87 ust. 1 pkt\n                           5 Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do\n                           zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, osoby wymienione w za\u0142\u0105czniku\n                           nr 1, kt\u00f3re przyst\u0105pi\u0142y do POROZUMIENIA PHC \u2013 porozumienie o wsp\u00f3\u0142pracy przy wykonywaniu\n                           praw z posiadanych akcji w sp\u00f3\u0142ce Prochem Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w Warszawie przed\u0142u\u017cy\u0142y termin\n                           obowi\u0105zywania przedmiotowego porozumienia do zako\u0144czenia Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki Prochem S.A zwo\u0142anego na 26 stycznia 2018 roku _zgodnie z raportem\n                           Sp\u00f3\u0142ki z dnia 11 grudnia 2017 r._.Cz\u0142onkowie porozumienia dysponuj\u0105 wsp\u00f3lnie 868 596 akcjami sp\u00f3\u0142ki Prochem S.A., daj\u0105cymi\n                           prawo do wykonywania 869 696 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy Prochem S.A.,\n                           co odpowiada 22,32 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w i stanowi 22,30 % kapita\u0142u zak\u0142adowego.Pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 zawiadomienia przesy\u0142amy w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu",
        "date": "2018-01-18"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Emitent\", \"PROCHEM S.A.\"_, w nawi\u0105zaniu\n                           do:- raportu nr 27/2017 z 11 grudnia 2017 r., zawieraj\u0105cego og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia _\"NWZ\"_, oraz- raportu nr 1/2018 z dnia 02 stycznia 2018 r., informuj\u0105cego o zmianie porz\u0105dku obrad,\n                           informuje, \u017ce na skutek zg\u0142oszenia przez akcjonariusza Emitenta, w dniu 05 stycznia\n                           2018 r.:- projektu uchwa\u0142y dotycz\u0105cej punktu 7 porz\u0105dku obrad _\"Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie\n                           wyra\u017cenia zgody na nabycie przez Prochem S.A. akcji w\u0142asnych w celu ich umorzenia\n                           oraz w sprawie udzielenia upowa\u017cnienia do nabywania akcji w\u0142asnych Prochem S.A.\"_,\n                           oraz- \u017c\u0105dania dodania okre\u015blonych spraw w og\u0142oszonym porz\u0105dku obrad: sprawy dotycz\u0105cej\n                           rozwi\u0105zania cz\u0119\u015bci Funduszu Inwestycyjnego oraz przeznaczenie \u015brodk\u00f3w z cz\u0119\u015bci rozwi\u0105zanego\n                           Funduszu Inwestycyjnego, cz\u0119\u015bci Kapita\u0142u Zapasowego oraz Kapita\u0142u Rezerwowego na zasilenie\n                           Kapita\u0142u Rezerwowego tworzonego z przeznaczeniem na nabycie akcji w\u0142asnych w celu\n                           ich umorzenia, Sp\u00f3\u0142ka dokona\u0142a zmiany porz\u0105dku obrad NWZ poprzez:- dodanie projektu uchwa\u0142y do punktu 7 porz\u0105dku obrad;- dodanie punktu porz\u0105dku obrad zgodnie z \u017c\u0105daniem Akcjonariusza _nowy punkt 9 porz\u0105dku\n                           obrad_,W za\u0142\u0105czeniu do raportu, Emitent przekazuje:1_ zmienion\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu NWZ, zawieraj\u0105cego porz\u0105dek obrad NWZ, uwzgl\u0119dniaj\u0105cy\n                           punkty dodane na \u017c\u0105danie Akcjonariusza;2_ tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 NWZ z uwzgl\u0119dnieniem projekt\u00f3w przedstawionych przez Akcjonariusza.",
        "date": "2018-01-08"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki PROCHEM S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie informuje, \u017ce w dniu 5 stycznia\n                           2018 r. Sp\u00f3\u0142ka Prochem S.A. otrzyma\u0142a od Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A nast\u0119puj\u0105c\u0105 informacj\u0119:Quercus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A, dzia\u0142aj\u0105c w imieniu zarz\u0105dzanych\n                           funduszy inwestycyjnych: QUERCUS Parasolowy SFIO, QUERCUS Absolutnego Zwrotu FIZ oraz\n                           QUERCUS Absolute Return FIZ, zawiadamia o zmniejszeniu przez ww. Fundusze wsp\u00f3lnie\n                           udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Prochem S.A. poni\u017cej 5 % og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Prochem S.A.Zmiana dotychczas posiadanego udzia\u0142u nast\u0105pi\u0142a w wyniku transakcji na rynku regulowanym\n                           w dniu 4 stycznia 2018 r. Przed zmian\u0105 udzia\u0142u ww. Fundusze posiada\u0142y 301 662 akcji PROCHEM S.A., co stanowi\u0142o\n                           7,74 % kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y 301 662 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 7,74 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Na dzie\u0144 4 stycznia 2018 r. Fundusze posiada\u0142y 193 331 akcji PROCHEM S.A., co stanowi\u0142o\n                           4,96 % kapita\u0142u zak\u0142adowego sp\u00f3\u0142ki. Posiadane akcje dawa\u0142y 193 331 g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 4,96 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od ww. Funduszy posiadaj\u0105cych akcje PROCHEM S.A., jak\n                           r\u00f3wnie\u017c nie wyst\u0119puj\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c ustawy o\n                           ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Akcjonariusz nie posiada r\u00f3wnie\u017c instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           ust. 1 ww. ustawy, oraz nie posiada g\u0142os\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 2 i 3 ww.\n                           Ustawy.Skan otrzymanego zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przesy\u0142a jako za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-01-08"
    },
    {
        "company_name": "PROCHEM",
        "content": "Zarz\u0105d PROCHEM S.A. _dalej jako \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 05 stycznia\n                           2018 roku otrzyma\u0142 od akcjonariusza sp\u00f3\u0142ki, p. Stevena Tappana zawiadomienie o zmianie\n                           dotychczas posiadanego udzia\u0142u o co najmniej 2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Emitenta.Zmiana nast\u0105pi\u0142a wskutek nabycia w dniu 04 stycznia 2018 r. 100.000 akcji uprawniaj\u0105cych\n                           do 100.000 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych 2,57 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Przed zmian\u0105 p. Steven Tappan posiada\u0142 \u0142\u0105cznie 830.060 sztuk akcji PROCHEM S.A., kt\u00f3re\n                           stanowi\u0142y 21,31 % udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i uprawnia\u0142y do 830.060 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych\n                           21,30 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki. Po zmianie udzia\u0142u p. Steven Tappan posiada \u0142\u0105cznie 930.060 sztuk akcji PROCHEM S.A.,\n                           kt\u00f3re stanowi\u0105 23.88 % udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym i uprawniaj\u0105 do 930.060 g\u0142os\u00f3w,\n                           stanowi\u0105cych 23.87 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje PROCHEM S.A., jak i brak jest os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych.Akcjonariusz nie posiada r\u00f3wnie\u017c instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b\n                           ust. 1 ww. ustawy, oraz nie posiada g\u0142os\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 2 i 3 ww.\n                           Ustawy.",
        "date": "2018-01-05"
    }
]