[
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _dalej: \"Emitent\"_ w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego  nr 17/2017 z dnia 16 grudnia 2017 r. _skorygowanego nast\u0119pnie\n                           raportem nr 18/2017_ informuje, \u017ce w dniu 19 grudnia 2017 r. podpisa\u0142 z Winhall Investments\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           w kt\u00f3rej Emitent posiada 45% udzia\u0142\u00f3w,  przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 sprzeda\u017cy udzia\u0142u wynosz\u0105cego\n                           35/100 cz\u0119\u015bci w prawie u\u017cytkowania wieczystego zabudowanej nieruchomo\u015bci sk\u0142adaj\u0105cej\n                           si\u0119 z dzia\u0142ek gruntu oznaczonych numerami ewidencyjnymi: 5/4, 5/6 i 5/5, po\u0142o\u017conej\n                           przy ulicy Wejherowskiej nr 25-29 i ulicy Bia\u0142owieskiej nr 2-4 we Wroc\u0142awiu obj\u0119tych\n                           ksi\u0119g\u0105 wieczyst\u0105 o nr WR1K/00094629/0 za  cen\u0119 29,3 mln z\u0142 netto powi\u0119kszon\u0105 o podatek\n                           VAT.Strony zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 zawrze\u0107 umow\u0119 przyrzeczon\u0105 w terminie do 31 maja 2018r.",
        "date": "2017-12-19"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _dalej: \"Emitent\"_, nawi\u0105zuj\u0105c\n                           do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 36/2016 z dnia 20 grudnia 2016 r., 15/2017 z dnia 31 pa\u017adziernika\n                           2017 r., oraz 17/2017 z dnia 16 grudnia 2017 r. _skorygowanego nast\u0119pnie raportem\n                           nr 18/2017_, informuje, \u017ce w dniu 19 grudnia 2017 r. pomi\u0119dzy Bankiem Zachodnim WBK\n                           S.A. a sp\u00f3\u0142k\u0105 Winhall Investments sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           w kt\u00f3rej Emitent posiada 45% udzia\u0142\u00f3w zawarta zosta\u0142a umowa przyrzeczona zakupu przez\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119 udzia\u0142u wynosz\u0105cego 65/100 cz\u0119\u015bci w prawie u\u017cytkowania wieczystego zabudowanej\n                           nieruchomo\u015bci sk\u0142adaj\u0105cej si\u0119 z dzia\u0142ek gruntu oznaczonych numerami ewidencyjnymi:\n                           5/4, 5/6 i 5/5, po\u0142o\u017conej przy ulicy Wejherowskiej nr 25-29 i ulicy Bia\u0142owieskiej\n                           nr 2-4 we Wroc\u0142awiu obj\u0119tych ksi\u0119g\u0105 wieczyst\u0105 o nr WR1K/00094629/0 za \u0142\u0105czn\u0105 cen\u0119\n                           25.000.000,00 PLN netto, powi\u0119kszon\u0105 o podatek VAT.",
        "date": "2017-12-19"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. informuje, \u017ce nast\u0105pi\u0142a oczywista pomy\u0142ka pisarska w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 17/2017 zamiast \"1_ Dokona\u0142 w dniu 15 grudnia 2018r\u2026\" winno by\u0107 \"1_ Dokona\u0142\n                           w dniu 15 grudnia 2017r\u2026\".Poprawny punkt otrzymuje brzmienie: \"1_ Dokona\u0142 w dniu 15 grudnia 2017r przeniesienia\n                           na sp\u00f3\u0142k\u0119, kt\u00f3ra b\u0119dzie dysponowa\u0107 gruntami og\u00f3\u0142u praw i obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z\n                           umowy przedwst\u0119pnej zakupu grunt\u00f3w, o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 36/2016 w dniu 20 grudnia 2016r i raporcie bie\u017c\u0105cym nr 15/2017 w dniu 31 pa\u017adziernika\n                           2017r za cen\u0119 29,3 mln z\u0142 netto w zamian za obj\u0119cie udzia\u0142\u00f3w\".",
        "date": "2017-12-16"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. _\"Emitent\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 16/2017\n                           z dnia 4 grudnia 2017 roku informuje, \u017ce w dniu 15 grudnia 2017 roku Emitent zawar\u0142\n                           ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Vantage Development S.A, umow\u0119 inwestycyjn\u0105 _\"Umowa\"_, dotycz\u0105c\u0105 okre\u015blenia\n                           zasad i etap\u00f3w prowadzenia wsp\u00f3lnego przedsi\u0119wzi\u0119cia deweloperskiego, polegaj\u0105cego\n                           na realizacji inwestycji w postaci kompleksu mieszkaniowego z uzupe\u0142niaj\u0105c\u0105 funkcj\u0105\n                           handlowo \u2013 us\u0142ugow\u0105 oraz biurow\u0105 _\"Inwestycja\"_ na terenie nieruchomo\u015bci b\u0119d\u0105cych\n                           przedmiotem u\u017cytkowania wieczystego, po\u0142o\u017conych we Wroc\u0142awiu przy ulicach Wejherowskiej\n                           i Bia\u0142owieskiej o \u0142\u0105cznej powierzchni 14 ha _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_. Strony potwierdzi\u0142y,\n                           \u017ce \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 prawa u\u017cytkowania wieczystego Nieruchomo\u015bci wynosi 159,6 mln z\u0142otych.\n                           Strony zak\u0142adaj\u0105 realizacj\u0119 inwestycji w dw\u00f3ch cz\u0119\u015bciach, kt\u00f3re zostan\u0105 dodatkowo\n                           podzielone na etapy inwestycyjne. Poszczeg\u00f3lne etapy Inwestycji maj\u0105 by\u0107 realizowane\n                           przez powo\u0142ywane do tego sp\u00f3\u0142ki celowe. W ka\u017cdej ze sp\u00f3\u0142ek celowych Emitent b\u0119dzie\n                           docelowo obejmowa\u0142 45% udzia\u0142\u00f3w, natomiast Vantage Development S.A b\u0119dzie obejmowa\u0142\n                           55% udzia\u0142\u00f3w, albo w przypadku sp\u00f3\u0142ek osobowych, ich udzia\u0142 w zysku w tych sp\u00f3\u0142kach\n                           b\u0119dzie mia\u0142 analogiczny udzia\u0142 procentowy. Docelowo w ramach realizacji ca\u0142ej inwestycji\n                           i jej rozliczenia, Emitent uzyska zwrot stanowi\u0105cy ustalon\u0105 warto\u015b\u0107 prawa u\u017cytkowania\n                           wieczystego  w wysoko\u015bci 159,6 mln z\u0142.Jednocze\u015bnie Strony Umowy zak\u0142adaj\u0105 koncentracje grunt\u00f3w przeznaczonych do realizacji\n                           Inwestycji, w jednej sp\u00f3\u0142ce, a nast\u0119pnie lokowanie tych grunt\u00f3w w poszczeg\u00f3lnych \n                           sp\u00f3\u0142kach celowych przeznaczonych do realizacji okre\u015blonego etapu Inwestycji. Struktura\n                           udzia\u0142owa tej sp\u00f3\u0142ki docelowo ma by\u0107 analogiczna jak sp\u00f3\u0142ek celowych. Opisywana sp\u00f3\u0142ka\n                           b\u0119dzie, zgodnie z okre\u015blonym przez Strony harmonogramem dokapitalizowywana.  W terminie\n                           do ko\u0144ca maja 2020 roku Vantage Development S.A zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 przekaza\u0107 do tej sp\u00f3\u0142ki\n                           \u015brodki w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 88 mln z\u0142otych.  W zwi\u0105zku z tym, na realizacj\u0119 I cz\u0119\u015bci\n                           inwestycji Emitent :1_ Dokona\u0142 w dniu 15 grudnia 2018r przeniesienia na sp\u00f3\u0142k\u0119, kt\u00f3ra b\u0119dzie dysponowa\u0107\n                           gruntami og\u00f3\u0142u praw i obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z umowy przedwst\u0119pnej zakupu grunt\u00f3w,\n                           o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 36/2016 w dniu 20 grudnia 2016r\n                           i raporcie bie\u017c\u0105cym nr 15/2017 w dniu 31 pa\u017adziernika 2017r za cen\u0119 29,3 mln z\u0142 netto\n                           w zamian za obj\u0119cie udzia\u0142\u00f3w,2_ w terminie do 31 maja 2018r dokona sprzeda\u017cy cz\u0119\u015bci prawa u\u017cytkowania wieczystego\n                           gruntu do sp\u00f3\u0142ki dysponuj\u0105cej gruntami za cen\u0119 29,3 mln z\u0142 netto z, a 18 mln z\u0142 b\u0119dzie\n                           przeznaczone na sp\u0142at\u0119 zobowi\u0105zania wobec BO\u015a S.A. z tytu\u0142u umowy kredytu, o kt\u00f3rym\n                           Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 23/2016 w dniu 09 czerwca 2016r. Pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 Inwestycji obejmuje realizacj\u0119  oko\u0142o 1 100 mieszka\u0144 i lokali us\u0142ugowych\n                           oraz oko\u0142o 14,5 tys. m2 powierzchni biurowej. Druga cz\u0119\u015b\u0107 inwestycji obejmowa\u0107 b\u0119dzie\n                           oko\u0142o 1 300 miszka\u0144 i lokali us\u0142ugowych. Realizacja drugiej cz\u0119\u015bci inwestycji uwarunkowana\n                           jest z\u0142o\u017ceniem przez Vantage Development S.A.  o\u015bwiadczenia o woli realizacji inwestycji\n                           na cz\u0119\u015bci nieruchomo\u015bci oraz z\u0142o\u017ceniem do depozytu notarialnego kwoty 17 mln z\u0142otych,\n                           do dnia 31 maja 2018 roku.Realizacja Inwestycji na podstawie Umowy zawiera warunek wyra\u017cenia zgody przez Prezesa\n                           UOKiK na dokonanie koncentracji przez Emitenta i sp\u00f3\u0142k\u0119 Vantage Development S.A.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 4 grudnia 2017 roku\n                           zawar\u0142 ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Vantage Development S.A. porozumienie dotycz\u0105ce utworzenia sp\u00f3\u0142ki\n                           w formule joint \u2013 venture _\"Porozumienie\"_, w celu realizacji inwestycji deweloperskiej\n                           we Wroc\u0142awiu na nieruchomo\u015bciach po\u0142o\u017conych przy ulicach Wejherowskiej iBia\u0142owieskiej o \u0142\u0105cznej powierzchni 14 ha _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_.Porozumienie przyznaje Vantage Development S.A.  wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 na prowadzenie negocjacji,\n                           zmierzaj\u0105cych do zawarcia umowy ko\u0144cowej reguluj\u0105cej zasady wsp\u00f3\u0142pracy stron w ramach\n                           realizacji inwestycji _\"Umowa\"_ w terminie nie p\u00f3\u017aniejszym, ni\u017c 15 grudnia 2017 roku.\n                           Porozumienie wygasa w przypadku gdy Umowa nie zostanie zawarta w ww. terminie.W przypadku wej\u015bcia w \u017cycie Umowy, w celu zapewnienia SPV \u015brodk\u00f3w niezb\u0119dnych do nabycia\n                           Nieruchomo\u015bci,Vantage Development S.A.  przeka\u017ce na rzecz SPV \u015brodki w wysoko\u015bci 88 mln z\u0142 w terminach\n                           okre\u015blonych w Porozumieniu, jednak nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c do ko\u0144ca maja 2020 roku.Strony Porozumienia uzgodni\u0142y, \u017ce warto\u015b\u0107 prawa u\u017cytkowania wieczystego Nieruchomo\u015bci\n                           zosta\u0142a wyceniona napoziomie 159,6 mln z\u0142otych.",
        "date": "2017-12-04"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. _Emitent_ informuje, i\u017c w dniu 31.10.2017 r. sp\u00f3\u0142ka\n                           zale\u017cna Progress VII Sp. z o.o. podpisa\u0142a z Bankiem Zachodnim WBK S.A. aneks do umowy\n                           przedwst\u0119pnej zakupu grunt\u00f3w, o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 w raporcie nr 36/2016 w\n                           dniu 20.12.2016 r. Zgodnie z podpisanym aneksem, strony umowy zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 przed\u0142u\u017cy\u0107\n                           termin zawarcia Umowy Przyrzeczonej do dnia 20.12.2017 r.Jednocze\u015bnie Emitent informuje, i\u017c w dniu 26.10.2017 r. naby\u0142 50% udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce\n                           Progress VII Sp. z o.o. _Sp\u00f3\u0142ka_ i tym samym zosta\u0142 jedynym udzia\u0142owcem Sp\u00f3\u0142ki. W\n                           zwi\u0105zku z tym Emitent informuje, i\u017c uruchomienie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Progress VII Sp. z o.o.\n                           projektu deweloperskiego zwi\u0105zanego z zabudow\u0105 mieszkaniow\u0105, biurowo-hotelow\u0105 i us\u0142ugow\u0105\n                           pod nazw\u0105 \"Marina Park\" nie nast\u0105pi we wsp\u00f3\u0142pracy ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 \"Central Fund of Immovables\"\n                           sp. z o.o., o kt\u00f3rej to wsp\u00f3\u0142pracy Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 36/2016\n                           z dnia 20 grudnia 2016 r.",
        "date": "2017-10-31"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _dalej: \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu 19 pa\u017adziernika 2017 r. Rada Nadzorcza Emitenta podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119\n                           nr 01/10/2017 w sprawie zmiany sk\u0142adu Komitetu Audytu Sp\u00f3\u0142ki. Na podstawie art. 128\n                           ust. 1 ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich\n                           oraz nadzorze publicznym _Dz.U. z 2017 r. poz. 1089, dalej: \"Ustawa\"_ Rada Nadzorcza\n                           Emitenta dokona\u0142a zmian w sk\u0142adzie Komitetu Audytu Sp\u00f3\u0142ki utworzonego na mocy Uchwa\u0142y\n                           Rady Nadzorczej Rank Progress S.A. nr 01/08/2013 z dnia 1 sierpnia 2013 r., powo\u0142uj\u0105c\n                           w jego sk\u0142ad nast\u0119puj\u0105cych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej i powierzaj\u0105c im pe\u0142nienie nast\u0119puj\u0105cych\n                           funkcji:1. Rados\u0142aw Mrowi\u0144ski \u2013 Przewodnicz\u0105cy Komitetu Audytu,2. Marcin Gutowski \u2013 Cz\u0142onek Komitetu Audytu,3. Magdalena Dy\u015b \u2013 Cz\u0142onek Komitetu Audytu.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce Komitet Audytu we wskazanym sk\u0142adzie spe\u0142nia kryteria\n                           niezale\u017cno\u015bci oraz pozosta\u0142e wymagania okre\u015blone w Ustawie.Pan Rados\u0142aw Mrowi\u0144ski jest absolwentem Wy\u017cszej Szko\u0142y Businessu i Administracji w\n                           Warszawie na Wydziale Ekonomii w specjalno\u015bci Finanse i Rachunkowo\u015b\u0107. Uko\u0144czy\u0142 studia\n                           podyplomowe z zakresu rachunkowo\u015bci w Wy\u017cszej Szkole Finans\u00f3w i Zarz\u0105dzania w Warszawie.\n                           Aktualnie jest w trakcie studi\u00f3w \"Executive Master of Business Administration\" prowadzonych\n                           w Instytucie Nauk Ekonomicznych Polskiej Akademii Nauk.Od 2017 r. zwi\u0105zany z Atrem S.A. jako Cz\u0142onek Rady Nadzorczej. Od 2016 r. zwi\u0105zany\n                           z PlayWay S.A. jako Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, a od 2017 r. jako Przewodnicz\u0105cy Rady\n                           Nadzorczej. W latach 2010-2017 zwi\u0105zany z Berling S.A. jako Dyrektor Finansowy oraz\n                           Vice Prezes Zarz\u0105du. W latach 2007-2009 r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Vice Prezesa Zarz\u0105du i Dyrektora\n                           Finansowego w Nordic Development S.A. Wcze\u015bniej zwi\u0105zany z Mostostal Pu\u0142awy S.A. jako\n                           Dyrektor Finansowy _2006 r._, z Madaus Sp. z o. o. jako Dyrektor Finansowy _2005 r._.\n                           Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Rados\u0142aw Mrowi\u0144ski:- spe\u0142nia kryterium niezale\u017cno\u015bci,- nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do Rank Progress S.A.,- nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej a tak\u017ce nie uczestniczy w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.Pani Rados\u0142aw Mrowi\u0144ski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Pan Marcin Gutowski jest absolwentem Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu i posiada\n                           tytu\u0142 magistra nauk ekonomicznych i zarz\u0105dzania w zakresie zarz\u0105dzania finansami i\n                           rachunkowo\u015bci. W 2008 r uko\u0144czy\u0142 CFA _Chartered Financial Analyst_ Course - Level\n                           I. W latach 2005-2010 pracowa\u0142 jako doradca w zespole cen transferowych firmy KPMG\n                           Tax M. Michna sp. k. Od stycznia 2010 do marca 2011 roku by\u0142 odpowiedzialny w Axon\n                           Tax Sp. z o.o. za doradztwo w zakresie pozyskiwania dla klient\u00f3w biura funduszy unijnych,\n                           a w szczeg\u00f3lno\u015bci za sporz\u0105dzanie wniosk\u00f3w aplikacyjnych w tym biznes plan\u00f3w. Od kwietnia\n                           2011 do lutego 2013 roku pracowa\u0142 w zespole zarz\u0105dzania efektywno\u015bci\u0105 firmy KPMG Advisory\n                           Sp. z o.o. jako starszy konsultant odpowiedzialny m. in. za przeprowadzanie audyt\u00f3w\n                           operacyjnych i bezpiecze\u0144stwa oraz doradztwo dotycz\u0105ce projekt\u00f3w reorganizacyjnych.\n                           Od lutego 2013 r do 5 lipca 2013 r. pracowa\u0142 w Rank Progress S.A. na stanowisku kontrolera\n                           finansowego i doradcy Zarz\u0105du. Od lipca 2013 r. zasiada w Radzie Nadzorczej Rank Progress\n                           S.A.Pan Marcin Gutowski nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego\n                           na podstawie ustawy o KRS. Pan Marcin Gutowski nie prowadzi innej dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do Rank Progress S.A. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.Pani Magdalena Dy\u015b jest radc\u0105 prawnym wpisanym na list\u0119 radc\u00f3w prawnych OIRP we Wroc\u0142awiu\n                           od 2007 r. Uko\u0144czy\u0142a Wydzia\u0142 Prawa, Administracji i Ekonomii Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego,\n                           by\u0142a stypendystk\u0105 Uniwersytetu Paris - Lodron w Salzburgu, odby\u0142a aplikacj\u0119 s\u0105dow\u0105\n                           zako\u0144czon\u0105 egzaminem s\u0119dziowskim w 2004 r.W latach 2007-2012 pracowa\u0142a w mi\u0119dzynarodowej kancelarii prawnej w dziale post\u0119powa\u0144\n                           s\u0105dowych oraz prawa um\u00f3w. Obecnie prowadzi w\u0142asn\u0105 kancelari\u0119 \u015bwiadcz\u0105c us\u0142ugi doradztwa\n                           prawnego na rzecz podmiot\u00f3w prawa publicznego oraz podmiot\u00f3w prywatnych, w tym sp\u00f3\u0142ek\n                           publicznych. Jej specjalizacja zawodowa obejmuje zagadnienia z zakresu prawa cywilnego\n                           i handlowego. Jest autork\u0105 licznych publikacji prawnych z zakresu prawa cywilnego,\n                           kt\u00f3re ukaza\u0142y si\u0119 w \"Dzienniku Gazeta Prawna\" oraz \"Rzeczypospolitej\". Pani Magdalena Dy\u015b spe\u0142nia kryteria niezale\u017cno\u015bci, nie jest wpisana do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego na podstawie ustawy o KRS, nie prowadzi innej dzia\u0142alno\u015bci\n                           konkurencyjnej w stosunku do Rank Progress S.A. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej,\n                           jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej\n                           oraz nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 22 oraz \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn.\n                           Dz.U. z 2014 r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-10-19"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. przekazuje list\u0119 Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy w dniu 04 pa\u017adziernika\n                           2017r1. Clarriford Limited \u2013 16.116.632 g\u0142os\u00f3w _8.746.103 akcje_, co stanowi\u0142o 55,57% g\u0142os\u00f3w\n                           na NWZA i 32,28% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,2. Silver Coast Investment Sp. z o.o. SKA - 8.651.834 g\u0142osy _4.325.917 akcje_, co\n                           stanowi\u0142o 29,83% g\u0142os\u00f3w na NWZA i 17,33% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,3. Colin Holdings Limited \u2013 2.124.426 g\u0142os\u00f3w _2.124.426 akcje_, co stanowi\u0142o 7,33%\n                           g\u0142os\u00f3w na NWZA i 4,25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,4. Mroczka Jan \u2013 2.109.028 g\u0142os\u00f3w _1.054.514 akcje_, co stanowi\u0142o 7,27% g\u0142os\u00f3w na\n                           NWZA i 4,22% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2017-10-04"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. _dalej: Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje, i\u017c Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 04 pa\u017adziernika 2017\n                           r., odwo\u0142a\u0142o uchwa\u0142\u0105 nr 6/10/2017 Pana Andrzeja Jana Che\u0142chowskiego  z pe\u0142nienia funkcji\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie w dniu 04 pa\u017adziernika 2017 r., na podstawie art. 385 \u00a71 k.s.h. oraz\n                           \u00a7 6 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki  uchwa\u0142\u0105\n                           nr 7/10/2017 dokona\u0142o wyboru Pana Rados\u0142awa Mrowi\u0144skiego na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Pan Rados\u0142aw Mrowi\u0144ski jest absolwentem Wy\u017cszej Szko\u0142y Businessu i Administracji w\n                           Warszawie na Wydziale Ekonomii w specjalno\u015bci Finanse i Rachunkowo\u015b\u0107. Uko\u0144czy\u0142 studia\n                           podyplomowe z zakresu rachunkowo\u015bci w Wy\u017cszej Szkole Finans\u00f3w i Zarz\u0105dzania w Warszawie.\n                           Aktualnie jest w trakcie studi\u00f3w \"Executive Master of Business Administration\" prowadzonych\n                           w Instytucie Nauk Ekonomicznych Polskiej Akademii Nauk. Od 2017 r. zwi\u0105zany z Atrem S.A. jako Cz\u0142onek Rady NadzorczejOd 2016 r. zwi\u0105zany z PlayWay S.A. jako Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, a od 2017 jako Przewodnicz\u0105cy\n                           Rady Nadzorczej.W latach 2010-2017 zwi\u0105zany z Berling S.A. jako Dyrektor Finansowy oraz Vice Prezes\n                           Zarz\u0105du. W latach 2007-2009 r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Vice Prezesa Zarz\u0105du i Dyrektora Finansowego\n                           w  Nordic Development S.A. Wcze\u015bniej zwi\u0105zany z Mostostal Pu\u0142awy S.A. jako Dyrektor Finansowy _2006 r._, z Madaus\n                           Sp. z o. o. jako Dyrektor Finansowy _2005 r._. Zgodnie ze z\u0142o\u017conym o\u015bwiadczeniem, Pan Rados\u0142aw Mrowi\u0144ski:- spe\u0142nia kryterium niezale\u017cno\u015bci,  - nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do Rank Progress S.A.,- nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej\n                           lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej a tak\u017ce nie uczestniczy w innej konkurencyjnej\n                           osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.Pani Rados\u0142aw Mrowi\u0144ski nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym\n                           na podstawie Ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 22 oraz \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-10-04"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 , kt\u00f3re zosta\u0142y\n                           podj\u0119te przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy w dniu 04 pa\u017adziernika\n                           2017 roku wraz z okre\u015bleniem liczby akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy oraz procentowy\n                           udzia\u0142 tych\u017ce akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105\n                           g\u0142os\u00f3w \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Emitenta Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta\n                           w dniu 04 pa\u017adziernika 2017 r. nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w\n                           planowanego porz\u0105dku obrad. Podczas obrad Walnego Zgromadzenia nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w\n                           do protoko\u0142u.Podstawa prawna\u00a7 38 ust. 1 pkt 7-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-04"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy, przy ul. Z\u0142otoryjskiej 63 _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej,\n                           IX Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod numerem 0000290520, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399\n                           \u00a7 1 w zw. z art. 402 '1 i nast. Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy na dzie\u0144 04 pa\u017adziernika 2017 r. na godzin\u0119 13:00.W zwi\u0105zku z tym Zarz\u0105d przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci :\u2022 informacj\u0119 o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Emitenta\n                           na dzie\u0144 04 pa\u017adziernika 2017 r., na godz. 13:00, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki\n                           w Legnicy, ul. Z\u0142otoryjska 63, 59-220 Legnica,\u2022 projekty uchwa\u0142 na Nadzwyczajnego Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Rank Progress\n                           S.A. na dzie\u0144 04 pa\u017adziernika 2017 r.Podstawa prawna\u00a7 38 ust. 1 pkt. 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-09-07"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. przekazuje list\u0119 Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy w dniu 14 czerwca 2017 r.1. Clarriford Limited - 14.741.058 g\u0142os\u00f3w _7.370.529 akcji_, co stanowi\u0142o 51,38 %\n                           g\u0142os\u00f3w na ZWZA i 29,52 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,2. Silver Coast Investment Sp. z o.o. SKA - 8.651.834 g\u0142osy _4.325.917 akcji_, co\n                           stanowi\u0142o 30,16 % g\u0142os\u00f3w na ZWZA i 17,33 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,3. Colin Holdings Limited \u2013 2.124.426 g\u0142os\u00f3w _2.124.426 akcji_, co stanowi\u0142o 7,41\n                           % g\u0142os\u00f3w na ZWZA i 4,25 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,4. Mroczka Jan \u2013 2.109.028 g\u0142os\u00f3w _1.054.514 akcji_, co stanowi\u0142o 7,35 % g\u0142os\u00f3w na\n                           ZWZA i 4,22 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. _dalej: Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 14 czerwca 2017 r., odwo\u0142a\u0142o uchwa\u0142\u0105 nr\n                           20/06/2017 Pana Piotra Emiliana Kowalskiego z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie w dniu 14 czerwca 2017 r., na podstawie art. 385 \u00a71 k.s.h. oraz \u00a7 6 ust.\n                           2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki  uchwa\u0142\u0105 nr 21/06/2017\n                           dokona\u0142o wyboru Pani Magdaleny Dy\u015b-Soko\u0142owskiej na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Pani Magdalena Dy\u015b-Soko\u0142owska jest radc\u0105 prawnym wpisanym na list\u0119 radc\u00f3w prawnych\n                           OIRP we Wroc\u0142awiu od 2007 r. Uko\u0144czy\u0142a Wydzia\u0142 Prawa, Administracji i Ekonomii Uniwersytetu\n                           Wroc\u0142awskiego, by\u0142a stypendystk\u0105 Uniwersytetu Paris - Lodron w Salzburgu, odby\u0142a aplikacj\u0119\n                           s\u0105dow\u0105 zako\u0144czon\u0105 egzaminem s\u0119dziowskim w 2004 r. W latach 2007-2012 pracowa\u0142a w mi\u0119dzynarodowej kancelarii prawnej w dziale post\u0119powa\u0144\n                           s\u0105dowych oraz prawa um\u00f3w. Obecnie prowadzi w\u0142asn\u0105 kancelari\u0119 \u015bwiadcz\u0105c us\u0142ugi doradztwa\n                           prawnego na rzecz podmiot\u00f3w prawa publicznego oraz podmiot\u00f3w prywatnych, w tym sp\u00f3\u0142ek\n                           publicznych. Jej specjalizacja zawodowa obejmuje zagadnienia z zakresu prawa cywilnego\n                           i handlowego.  Jest autork\u0105 licznych publikacji prawnych z zakresu prawa cywilnego,\n                           kt\u00f3re ukaza\u0142y si\u0119 w \"Dzienniku Gazeta Prawna\" oraz \"Rzeczypospolitej\".Pani Magdalena Dy\u015b-Soko\u0142owska nie jest wpisana do Rejestru D\u0142uz\u0307niko\u0301w Niewyp\u0142acalnych,\n                           prowadzonego na podstawie ustawy o KRS, nie prowadzi innej dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej\n                           w stosunku do Rank Progress S.A. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.Podstawa prawna\u00a7 5 ust. 1 pkt 22 oraz \u00a7 28 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 , kt\u00f3re zosta\u0142y\n                           podj\u0119te przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy w dniu 14 czerwca 2017 roku\n                           wraz z okre\u015bleniem liczby akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy oraz procentowy udzia\u0142\n                           tych\u017ce akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w\n                           \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Emitenta Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta\n                           w dniu 14 czerwca 2017 r. nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad. Podczas obrad Walnego Zgromadzenia nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w do protoko\u0142u.Podstawa prawna\u00a7 38 ust. 1 pkt 7-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _dalej: \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu 8 czerwca 2017 r. Rada Nadzorcza Emitenta podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y nr\n                           8/06/2017 i 9/06/2017 w sprawie wyboru bieg\u0142ego rewidenta do przegl\u0105dania jednostkowego\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za 6 miesi\u0119cy 2017 roku oraz zbadania jednostkowego\n                           sprawozdania finansowanego Sp\u00f3\u0142ki za 2017 rok, a tak\u017ce przegl\u0105dania skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za 6 miesi\u0119cy 2017 roku oraz zbadania\n                           skonsolidowanego sprawozdania finansowanego Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za 2017 rok.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 powy\u017cszych uchwa\u0142 Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki postanowi\u0142a wybra\u0107 B-think\n                           Audit Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu przy ul. \u015aw. Micha\u0142a 43 do przegl\u0105dania jednostkowego\n                           i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Emitenta za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku, a tak\u017ce\n                           zbadania  jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Emitenta za 2017\n                           rok.B-think Audit Sp. z o.o. jest wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144\n                           finansowych, prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod nr 4063.Wyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidenta zosta\u0142 dokonany przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           przepisami i normami zawodowymi na podstawie \u00a7 6 ust. 6 pkt 10 statutu Sp\u00f3\u0142ki. Umowa\n                           zostanie zawarta na czas  niezb\u0119dny do dokonania przedmiotowego badania.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz.U. z 2014\n                           r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-06-09"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 25 maja 2017\n                           r. sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od emitenta - Progress XI Sp. z o.o. podpisa\u0142a z Calioppe Investments\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 _dalej \u201cKupuj\u0105cy\"_ umow\u0119 sprzeda\u017cy Zorganizowanej\n                           Cz\u0119\u015bci Przesi\u0119biorstwa w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodzi m.in. prawo u\u017cytkowania wieczystego\n                           grunt\u00f3w _KW nr SW1S/00041344/8 _ o \u0142\u0105cznym obszarze 3,2234 ha oraz w\u0142asno\u015bci budynk\u00f3w\n                           pod nazw\u0105 \"Galeria \u015awidnicka\" o powierzchni zabudowy 19.777 m2, powierzchni u\u017cytkowej\n                           22.939,37 m2 i kubaturze 140.359 m3 oraz powierzchni najmu netto wynosz\u0105cej 15.530,17\n                           m2 i budowli stanowi\u0105cych odr\u0119bny od gruntu przedmiot w\u0142asno\u015bci za cen\u0119 11.501.827\n                           EUR _dalej \u201ccena sprzeda\u017cy\"_, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie nr 38/2016 w\n                           dniu 23.12.2016r.W zwi\u0105zku ze spe\u0142nieniem warunk\u00f3w umowy sprzeda\u017cy Zorganizowanej Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa,\n                           Kupuj\u0105cy wszed\u0142 w prawa i obowi\u0105zki umowy kredytu, o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie\n                           2/2017 w dniu 28.04.2017r. i tym samym cena sprzeda\u017cy zosta\u0142a obliczona jako r\u00f3\u017cnica\n                           pomi\u0119dzy kwot\u0105 26.700.000 EUR, a ca\u0142kowit\u0105 kwot\u0105 zad\u0142u\u017cenia Progress XI Sp. z o.o.\n                           z tytu\u0142u umowy kredytu.",
        "date": "2017-05-25"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy, przy ul. Z\u0142otoryjskiej 63, wpisanej\n                           do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej,\n                           IX Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod numerem 0000290520, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399\n                           \u00a7 1 w zw. z art. 401 i nast. Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych zwo\u0142uje Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Akcjonariuszy na dzie\u0144 14 czerwca 2017 r. roku na godzin\u0119 11:00.W zwi\u0105zku z tym Zarz\u0105d przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci :\u2022informacj\u0119 o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Emitenta na\n                           dzie\u0144 14 czerwca 2017 r., na godz. 11:00, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie, ul. B.Prusa\n                           2, Hotel Sheraton Warszawa, Sala Pary\u017c,\u2022projekty uchwa\u0142 na Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Rank Progress S.A.\n                           na dzie\u0144 14 czerwca 2017 r.Podstawa prawna\u00a7 38 ust. 1 pkt. 1 i 3 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 r. w\n                           sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2017-05-18"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 15 maja 2017\n                           r. sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od emitenta - Progress XI Sp. z o.o. otrzyma\u0142a od Calioppe Investments\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 _dalej \u201cKupuj\u0105cy\"_ zawiadomienie w zwi\u0105zku\n                           z dokonaniem wp\u0142aty przez Kupuj\u0105cego i uznaniem na rachunku powierniczego kwoty zaliczki\n                           oraz kwoty stanowi\u0105cej wk\u0142ad w\u0142asny Kupuj\u0105cego niezb\u0119dnej do uruchomienia i przej\u0119cia\n                           kredytu _o kt\u00f3rym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie nr 2/2017 z dnia 28.04.2017r._, w\n                           kt\u00f3rym korzystaj\u0105c z uprawnienia wynikaj\u0105cego z przedwst\u0119pnej umowy sprzeda\u017cy Zorganozowanej\n                           Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa, _o kt\u00f3rej Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie nr 38/2016 z dnia\n                           23.12.2016r_, Kupuj\u0105cy wyznaczy\u0142 termin do zawarcia Umowy Przyrzeczonej na dzie\u0144 30\n                           maja 2017r.",
        "date": "2017-05-16"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 28 kwietnia\n                           2017 r. sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od emitenta - Progress XI Sp. z o.o. podpisa\u0142a z bankiem mBank\n                           S.A. oraz Calioppe Investments sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 aneks do umowy\n                           kredytu, o zawarciu kt\u00f3rej  Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 24/2011 z dnia\n                           29.06.2011 rNa mocy ww. aneksu, Calioppe Investments sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 wejdzie\n                           w prawa i obowi\u0105zki kredytobiorcy - Progress XI Sp. z o.o. z umowy kredytu po spe\u0142nieniu\n                           si\u0119 m.in.  warunk\u00f3w sprzeda\u017cy przez Progress XI Sp. z o.o.  na rzecz   Calioppe Investments\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Zorganizowanej Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa, w\n                           wykonaniu umowy przedwst\u0119pnej, o kt\u00f3rej zawarciu Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 38/2016 z dnia 23.12.2016 r. Zgodnie z aneksem do umowy kredytu zmiana kredytobiorcy\n                           nast\u0105pi najp\u00f3\u017aniej do dnia 30 maja 2017 r. po  zbyciu Zorganizowanej Cz\u0119\u015bci Przedsi\u0119biorstwa\n                           na rzecz Calioppe Investments sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105. Sp\u00f3\u0142ka wskazuje jednocze\u015bnie, i\u017c  Calioppe Investments sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           wejdzie w prawa i obowi\u0105zki kredytobiorcy z umowy kredytu po spe\u0142nieniu si\u0119 szeregu\n                           warunk\u00f3w, przy czym warunki te s\u0105 warunkami rynkowymi.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _dalej: \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w\n                           dniu 24.12.2018r. Emitent zawar\u0142 ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 Remil Sp. z o.o. z siedzib\u0105 we W\u0142oc\u0142awku\n                           Porozumienie do przedwst\u0119pnej umowy zakupu  udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Omega Investments Sp.\n                           z o.o. z siedzib\u0105 we W\u0142oc\u0142awku _dalej: \"Porozumienie\"_, o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 5/2018 w dniu 28.03.2018r.  Zgodnie z Porozumieniem nabycie\n                           50% udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Omega Investments Sp. z o.o. z siedzib\u0105 we W\u0142oc\u0142awku za kwot\u0119\n                           20 mln z\u0142 nast\u0105pi po ziszczeniu si\u0119, albo zrzeczeniu si\u0119 Warunk\u00f3w Zawieszaj\u0105cych,\n                           nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w dniu 31 grudnia 2022r.",
        "date": "2018-12-24"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. przekazuje list\u0119 Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy w dniu 13 listopada 2018\n                           r.1. Clarriford Limited \u2013 16.116.632 g\u0142os\u00f3w _8.746.103 akcji_, co stanowi\u0142o 55,57 %\n                           g\u0142os\u00f3w na NWZA i 32,28 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,2. Silver Coast Investment Sp. z o.o. SKA - 8.651.834 g\u0142osy _4.325.917 akcji_, co\n                           stanowi\u0142o 29,83 % g\u0142os\u00f3w na NWZA i 17,33 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,3. Colin Holdings Limited \u2013 2.124.426 g\u0142os\u00f3w _2.124.426 akcji_, co stanowi\u0142o 7,33\n                           % g\u0142os\u00f3w na NWZA i 4,25 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,4. Mroczka Jan \u2013 2.109.028 g\u0142os\u00f3w _1.054.514 akcji_, co stanowi\u0142o 7,27 % g\u0142os\u00f3w na\n                           NWZA i 4,22 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-11-13"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _dalej: Sp\u00f3\u0142ka, Emitent_ informuje,\n                           i\u017c w dniu 13 listopada 2018r. na podstawie art. 385 \u00a71 k.s.h. oraz \u00a7 6 ust. 2 Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki uchwa\u0142\u0105 nr 5 dokona\u0142o\n                           wyboru Pana Tomasza Jerzego Janickiego na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.Pan Tomasz Janicki jest absolwentem Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego,\n                           na kt\u00f3rym uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra prawa oraz kierunku finanse i bankowo\u015b\u0107 Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej\n                           Handlowej, r\u00f3wnie\u017c zako\u0144czonego uzyskaniem tytu\u0142u magistra.Pan Tomasz Janicki w latach 2004-2009 by\u0142 zatrudniony w firmie doradztwa podatkowego\n                           z tzw. wielkiej czw\u00f3rki, w kt\u00f3rej pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 mened\u017cera w grupie Bankowo-Finansowej.\n                           W 2006 r. uzyska\u0142 tytu\u0142 doradcy podatkowego. Obecnie \u015bwiadczy us\u0142ugi doradztwa podatkowego\n                           w ramach jednoosobowej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej. Jest r\u00f3wnie\u017c wsp\u00f3lnikiem i prezesem\n                           zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki doradztwa podatkowego: JS Doradcy sp. z o.o. Ca\u0142a kariera zawodowa\n                           Pana Tomasza Janickiego zwi\u0105zana jest ze \u015bwiadczeniem kompleksowych us\u0142ug wsparcia\n                           na rzecz podmiot\u00f3w gospodarczych, w tym doradztwa podatkowego, prawnego i gospodarczego.Pan Tomasz Janicki by\u0142 ju\u017c uprzednio cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Rank Progress\n                           S.A. w latach 2013 -2015.Pan Tomasz Janicki nie jest wpisany do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych, prowadzonego\n                           na podstawie ustawy o KRS. Pan Tomasz Janicki nie prowadzi innej dzia\u0142alno\u015bci  konkurencyjnej\n                           w stosunku do Rank Progress S.A. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej, jako wsp\u00f3lnik\n                           sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie\n                           uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej, jako cz\u0142onek jej organu.Podstawa prawna\u00a7 5 pkt 5 oraz \u00a7 10 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-11-13"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _dalej: \"Emitent\"_ przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142, kt\u00f3re zosta\u0142y podj\u0119te przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Akcjonariuszy w dniu 13 listopada 2018 roku wraz z okre\u015bleniem liczby akcji, z kt\u00f3rych\n                           oddano wa\u017cne g\u0142osy oraz procentowy udzia\u0142 tych\u017ce akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105\n                           liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Emitenta Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta\n                           w dniu 13 listopada 2018 r. nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w\n                           planowanego porz\u0105dku obrad, wszystkie uchwa\u0142y poddane pod g\u0142osowanie zosta\u0142y podj\u0119te.\n                           Podczas obrad Walnego Zgromadzenia nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w do protoko\u0142u.Podstawa prawna\u00a7 19 ust. 1 pkt 6-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymagaj\u0105cych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-11-13"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. _zwanym dalej: \"Emitentem\"_ z siedzib\u0105 w Legnicy informuje,\n                           \u017ce w dniu 26 pa\u017adziernika 2018r. sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Progress XXI Sp. z o.o. Grudzi\u0105dz\n                           SKA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Kredytobiorca\"_, zawar\u0142a z mBankiem Hipotecznym\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Kredytodawca\"_ umow\u0119 o kredyt o charakterze inwestycyjnym\n                           na kwot\u0119 w maksymalnej wysoko\u015bci 3.100.000 EUR _dalej: \"Umowa\"_. Zgodnie z Umow\u0105,\n                           Kredytodawca udzieli Kredytobiorcy Kredytu z przeznaczeniem na sp\u0142at\u0119 zobowi\u0105zania\n                           wynikaj\u0105cego m.in. z kredytu zaci\u0105gni\u0119tego w Pekao Bank Hipoteczny S.A. na budow\u0119\n                           parku handlowego  pn. Pasa\u017c Wi\u015blany w Grudzi\u0105dzu, oraz z przeznaczeniem na udzielenie\n                           po\u017cyczek podmiotom z Grupy Kapita\u0142owej Rank Progress. Termin sp\u0142aty Kredytu up\u0142ywa\n                           z dniem 28 pa\u017adziernika 2025 r.Oprocentowanie Kredytu Inwestycyjnego oparte jest o zmienn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 EURIBOR\n                           3M powi\u0119kszon\u0105 o mar\u017c\u0119 banku.Kredyt zostanie udzielony po spe\u0142nieniu szeregu warunk\u00f3w okre\u015blonych w umowie kredytowej,\n                           kt\u00f3re s\u0105 standardowe dla tego typu um\u00f3w. Zabezpieczeniem Kredytu s\u0105 przede wszystkim:\n                           hipoteka na nieruchomo\u015bci stanowi\u0105cej w\u0142asno\u015b\u0107 Kredytobiorcy, zastaw na udzia\u0142ach\n                           Kredytobiorcy, cesja z polis ubezpieczeniowych, a tak\u017ce cesja wierzytelno\u015bci z um\u00f3w\n                           najmu dot. finansowanej nieruchomo\u015bci.",
        "date": "2018-10-26"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. _dalej zwanej \"Emitentem\"_ z siedzib\u0105 w Legnicy,\n                           w nawi\u0105zaniu do informacji przekazywanej w raportach okresowych odno\u015bnie spraw s\u0105dowych\n                           toczonych przed organami administracji publicznej w temacie \"Rank Progress S.A. \u2013\n                           \"przewalutowanie\"\", zawiadamia, \u017ce powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 w dniu 23 pa\u017adziernika 2018r.\n                           o wp\u0142yni\u0119ciu do kancelarii podatkowej reprezentuj\u0105cej Emitenta w przedmiotowej sprawie,\n                           decyzji Dyrektora Izby Administracji Skarbowej we Wroc\u0142awiu z dnia 02 pa\u017adziernika\n                           2018r., w kt\u00f3rej Dyrektor Izby Administracji Skarbowej we Wroc\u0142awiu utrzyma\u0142 w mocy\n                           zaskar\u017con\u0105 decyzj\u0119 organu pierwszej instancji, tj. decyzj\u0119 Naczelnika Dolno\u015bl\u0105skiego\n                           Urz\u0119du Celno-Skarbowego we Wroc\u0142awiu okre\u015blaj\u0105cej Emitentowi zobowi\u0105zanie w podatku\n                           dochodowym od os\u00f3b prawnych za rok podatkowy 2009 w wysoko\u015bci 5.021 tys z\u0142, wraz \n                           z ewentualnymi odsetkami wynosz\u0105cymi obecnie ok 3.628 tys z\u0142. Dodatkowo, w dniu 24\n                           pa\u017adziernika 2018r Emitent otrzyma\u0142 od Naczelnika Dolno\u015bl\u0105skiego Urz\u0119du Skarbowego\n                           we Wroc\u0142awiu Zawiadomienie o zaj\u0119ciu zabezpieczaj\u0105cym przedmiotowej decyzji w kwocie\n                           8.650 tys z\u0142.Przedmiotowa decyzja jest ostateczna w administracyjnym toku instancji. Na decyzj\u0119,\n                           zgodnie z przepisami ustawy z dnia 30 sierpnia 2002 r. \u2013 Prawo o post\u0119powaniu przed\n                           s\u0105dami administracyjnymi _t.j. Dz. U. z 2017 r. poz. 1369 ze zm._, Rank Progress S.A.\n                           przys\u0142uguje prawo wniesienia skargi do Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego w Warszawie\n                           _WSA_. Jednocze\u015bnie Emitent informuje, \u017ce skarga zostanie wniesiona w ustawowym 30\n                           dniowym terminie.Wg oceny Emitenta szanse na ponowne uchylenie wydanej decyzji przez WSA s\u0105 bardzo\n                           wysokie z uwagi na brak zastosowania si\u0119 przez organ podatkowy do wytycznych s\u0105d\u00f3w,\n                           kt\u00f3re na poprzednim etapie post\u0119powania uchyli\u0142y poprzednio wydan\u0105 decyzj\u0119 \u2013 w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           organ podatkowy nie ustali\u0142 w spos\u00f3b niebudz\u0105cy w\u0105tpliwo\u015bci stanu faktycznego sprawy\n                           _odmawiaj\u0105c przes\u0142uchania wnioskowanych przez Emitenta \u015bwiadk\u00f3w i przeprowadzenia\n                           innych dowod\u00f3w, opieraj\u0105c si\u0119 w g\u0142\u00f3wnej mierze na dokumentach zgromadzonych w poprzednim\n                           post\u0119powaniu i pisemnych wyja\u015bnieniach drugiej strony transakcji_, co stoi w jawnej\n                           sprzeczno\u015bci z wytycznymi s\u0105d\u00f3w administracyjnych, kt\u00f3re uprzednio wyda\u0142y wyroki w\n                           tej sprawie, nakazuj\u0105cych przes\u0142uchanie \u015bwiadk\u00f3w i wskazuj\u0105cych na niemo\u017cno\u015b\u0107 powo\u0142ywania\n                           si\u0119 na dowody z pisemnych wyja\u015bnie\u0144. W ocenie Emitenta wydana decyzja nie ma wp\u0142ywu na ksi\u0119gi finansowe Rank Progress S.A..",
        "date": "2018-10-24"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A.  _dalej: Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ z siedzib\u0105 w Legnicy, przy ul.\n                           Z\u0142otoryjskiej 63, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej, IX Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod numerem 0000290520, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 398, art. 399 \u00a7 1 w zw. z art. 402 _1_ i nast. Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych\n                           zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 13 listopada 2018r.W zwi\u0105zku z tym Zarz\u0105d przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci:\u2022 informacj\u0119 o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 13 listopada\n                           2018r. na godz. 12:00, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w  siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Legnicy, przy ul.\n                           Z\u0142otoryjskiej 63,\u2022 projekty uchwa\u0142 na Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Rank Progress S.A. na dzie\u0144 13\n                           listopada 2018r.Podstawa prawna\u00a7 19 ust. 1 pkt 1_ i 2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia 2018 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2018 r., poz. 757_.",
        "date": "2018-10-17"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _\"Emitent\"_ niniejszym podaje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci korekt\u0119 raportu okresowego za I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku, przekazanego przez\n                           Emitenta w raporcie okresowym w dniu 28 wrze\u015bnia 2018 r. Korekt\u0105 obj\u0119te s\u0105 dane znajduj\u0105ce\n                           si\u0119 w sprawozdaniu finansowym na stronie 27 w nocie 7.28., gdzie w zestawieniu transakcji\n                           ze stronami powi\u0105zanymi za okres 6 miesi\u0119cy zako\u0144czonymi 30 czerwca 2018 roku, zobowi\u0105zania\n                           wobec Clarriford Limited z tytu\u0142u wykupu obligacji winny by\u0107 w wysoko\u015bci 7.178 tys.\n                           z\u0142, zamiast - jak wskazano w sprawozdaniu finansowym - w wysoko\u015bci 1.178 tys. z\u0142.\n                           Nieprawid\u0142owo\u015b\u0107 danych wynika z oczywistej omy\u0142ki pisarskiej i nie wp\u0142ywa na inne\n                           dane ujawnione w raporcie okresowym za I p\u00f3\u0142rocze 2018r.Podstawa prawna: \u00a7 15 ust. 4 rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. z 2018 r., poz. 757_",
        "date": "2018-10-05"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. \"Emitent\" w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem wst\u0119pnego procesu podsumowywania\n                           danych finansowych na potrzeby przygotowania raportu p\u00f3\u0142rocznego Rank Progress S.A.\n                           i skonsolidowanego raportu okresowego Grupy Rank Progress S.A. za I p\u00f3\u0142rocze 2018r,\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci wst\u0119pne wyniki finansowe za ten okres:a_ Grupy Kapita\u0142owej :1. przychody ze sprzeda\u017cy: 50.102 tys. z\u0142otych,2. zysk / strata na sprzeda\u017cy: 10.037 tys. z\u0142otych,3. wynik netto: 24.021 tys. z\u0142otych.b_ Rank Progress S.A.:1.przychody ze sprzeda\u017cy produkt\u00f3w, us\u0142ug, towar\u00f3w i materia\u0142\u00f3w: 32.842 tys. z\u0142otych,2.  zysk / strata na sprzeda\u017cy: 2.752 tys. z\u0142otych,3.  wynik netto: 4.139 tys. z\u0142otych.Zarz\u0105d Emitenta zastrzega jednocze\u015bnie, \u017ce prezentowane wielko\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy\n                           i mog\u0105 r\u00f3\u017cni\u0107 si\u0119 od finalnych wynik\u00f3w finansowych, kt\u00f3rych publikacja w ramach raportu\n                           p\u00f3\u0142rocznego Rank Progress S.A i skonsolidowanego raportu Grupy Rank Progress S.A.\n                           za okres I p\u00f3\u0142rocza 2018 roku planowana jest na dzie\u0144 28 wrze\u015bnia 2018r.",
        "date": "2018-09-25"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. _dalej jako: \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 13 wrze\u015bnia\n                           2018 r. Pan Pawe\u0142 Puterko, Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, z\u0142o\u017cy\u0142 Sp\u00f3\u0142ce\n                           oraz Przewodnicz\u0105cemu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki o\u015bwiadczenie o swojej rezygnacji z cz\u0142onkostwa\n                           w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki z dniem 30 wrze\u015bnia 2018 roku, z powodu innych plan\u00f3w zawodowych.Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt. 4 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. 2018 poz. 757_, oraz Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy z dnia\n                           29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych",
        "date": "2018-09-13"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. przekazuje list\u0119 Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy w dniu 29 czerwca 2018 r.1. Clarriford Limited \u2013 16.116.632 g\u0142os\u00f3w _8.746.103 akcji_, co stanowi\u0142o 55,56 %\n                           g\u0142os\u00f3w na ZWZA i 32,28 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,2. Silver Coast Investment Sp. z o.o. SKA - 8.651.834 g\u0142osy _4.325.917 akcji_, co\n                           stanowi\u0142o 29,83 % g\u0142os\u00f3w na ZWZA i 17,33 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,3. Colin Holdings Limited \u2013 2.124.426 g\u0142os\u00f3w _2.124.426 akcji_, co stanowi\u0142o 7,32\n                           % g\u0142os\u00f3w na ZWZA i 4,25 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,4. Mroczka Jan \u2013 2.109.028 g\u0142os\u00f3w _1.054.514 akcji_, co stanowi\u0142o 7,27 % g\u0142os\u00f3w na\n                           ZWZA i 4,22 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Rank Progress S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 , kt\u00f3re zosta\u0142y\n                           podj\u0119te przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy w dniu 29 czerwca 2018 roku\n                           wraz z okre\u015bleniem liczby akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy oraz procentowy udzia\u0142\n                           tych\u017ce akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w\n                           \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".Zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Emitenta Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta\n                           w dniu 29 czerwca 2018 r. nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad oraz podj\u0119\u0142o wszystkie uchwa\u0142y obj\u0119te porz\u0105dkiem obrad. Podczas obrad\n                           Walnego Zgromadzenia nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w do protoko\u0142u.Podstawa prawna\u00a7 19 ust. 1 pkt 6-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 7 czerwca 2018 roku jednostka\n                           stowarzyszona Emitenta \u2013 Winhall Investments sp. z o. o. _\"Zamawiaj\u0105cy\"_, realizuj\u0105ca\n                           inwestycj\u0119 dewelopersk\u0105 mieszkaniow\u0105 Port Popowice przy ulicy Popowickiej i Bia\u0142owieskiej\n                           we Wroc\u0142awiu _\"Inwestycja\"_, zawar\u0142a z firm\u0105 ERBUD S.A. _\"Wykonawca\"_, umow\u0119 o roboty\n                           budowlane i generalne wykonawstwo w formule \"Zaprojektuj i wybuduj\" o warto\u015bci 114,5\n                           mln z\u0142otych netto _\"Umowa\"_.Na podstawie Umowy Wykonawca zosta\u0142 zobowi\u0105zany do zaprojektowania, budowy i oddania\n                           do u\u017cytkowania zespo\u0142u trzech budynk\u00f3w mieszkalnych wielorodzinnych z gara\u017cem podziemnym\n                           w inwestycji Port Popowice etap I, wraz z zagospodarowaniem i uzbrojeniem terenu,\n                           w tym ma\u0142\u0105 architektur\u0105 i zieleni\u0105, budowlami towarzysz\u0105cymi, a tak\u017ce infrastruktur\u0105\n                           techniczn\u0105 i przy\u0142\u0105czami. Etap I Inwestycji obejmowa\u0107 b\u0119dzie co najmniej 415 mieszka\u0144\n                           i 5 lokali us\u0142ugowych i zostanie podzielony na dwie fazy: Faza I obejmowa\u0107 b\u0119dzie\n                           zaprojektowanie ca\u0142o\u015bci etapu I oraz realizacj\u0119 budynku A, a Faza II realizacj\u0119 budynk\u00f3w\n                           B i C. Zako\u0144czenie ca\u0142o\u015bci rob\u00f3t Fazy I zosta\u0142o przewidziane w terminie do dnia 15\n                           pa\u017adziernika 2019 roku, natomiast zako\u0144czenie ca\u0142o\u015bci rob\u00f3t Fazy II w terminie 75\n                           tygodni od dnia dor\u0119czenia nakazu rozpocz\u0119cia rob\u00f3t.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce w dniu 7 czerwca 2018 roku zosta\u0142 wydany\n                           nakaz rozpocz\u0119cia rob\u00f3t obejmuj\u0105cy zaprojektowanie ca\u0142o\u015bci etapu I oraz realizacj\u0119\n                           Fazy I. Wynagrodzenie przys\u0142uguj\u0105ce Wykonawcy za realizacj\u0119 ww. prac wynosi 43,6 mln\n                           z\u0142otych netto. Nakaz rozpocz\u0119cia rob\u00f3t dla Fazy II mo\u017ce by\u0107 wydany najp\u00f3\u017aniej do dnia\n                           31 marca 2019. W przypadku, gdy Zamawiaj\u0105cy nie wyda nakazu rozpocz\u0119cia rob\u00f3t dla\n                           Fazy II w powy\u017cszym terminie, Umowa wygasa w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej budowy Fazy II, chyba\n                           \u017ce przyczyn\u0105 niewydania nakazu rozpocz\u0119cia rob\u00f3t dla Fazy II jest op\u00f3\u017anienie w uzyskaniu\n                           pozwolenia na budow\u0119 Fazy II, a Wykonawcy nie przys\u0142uguj\u0105: prawo do odst\u0105pienia od\n                           Umowy, naliczenia kar umownych ani \u017cadne inne roszczenia odszkodowawcze.Zamawiaj\u0105cy uprawniony jest do czasu wydania nakazu rozpocz\u0119cia rob\u00f3t dla Fazy II\n                           do odst\u0105pienia od Umowy w terminie do 31 marca 2019 roku w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej  Fazy\n                           II  bez podania przyczyny i bez prawa do naliczenia kary umownej za odst\u0105pienie, a\n                           Wykonawcy w takim przypadku nie przys\u0142uguj\u0105 \u017cadne roszczenia, w tym odszkodowawcze.\n                           W przypadku wyga\u015bni\u0119cia Umowy z powodu niewydania przez Zamawiaj\u0105cego nakazu rozpocz\u0119cia\n                           rob\u00f3t dla Fazy II lub odst\u0105pienia przez Zamawiaj\u0105cego od Umowy w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej\n                           Fazy II, Wykonawca przenosi na Zamawiaj\u0105cego prawa i obowi\u0105zki wynikaj\u0105ce z umowy\n                           zawartej przez Wykonawc\u0119 z pracowni\u0105 projektow\u0105, odpowiedzialn\u0105 za projektowanie inwestycji.\n                           Ponadto, Zamawiaj\u0105cy mo\u017ce w terminie do dnia 31 grudnia 2020 roku odst\u0105pi\u0107 od Umowy\n                           w przypadku m.in. op\u00f3\u017anie\u0144 w realizacji poszczeg\u00f3lnych etap\u00f3w prac lub wyst\u0105pienia\n                           przez Wykonawc\u0119 z wnioskiem o przesuni\u0119cie termin\u00f3w dat kluczowych.W przypadku odst\u0105pienia od Umowy przez Zamawiaj\u0105cego lub Wykonawc\u0119 z przyczyn le\u017c\u0105cych\n                           po stronie Wykonawcy Umowa przewiduje kar\u0119 umown\u0105 w wysoko\u015bci 10% ca\u0142kowitego wynagrodzenia.\n                           \u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 wszystkich naliczonych kar umownych nie mo\u017ce przekroczy\u0107 10 % wynagrodzenia.\n                           Zamawiaj\u0105cy jest uprawniony do \u017c\u0105dania odszkodowania przewy\u017cszaj\u0105cego wysoko\u015b\u0107 kary\n                           umownej na zasadach og\u00f3lnych Kodeksu cywilnego.",
        "date": "2018-06-07"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A.  _dalej: Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ z siedzib\u0105 w Legnicy, przy ul.\n                           Z\u0142otoryjskiej 63, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej, IX Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS pod numerem 0000290520, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 399 \u00a7 1 w zw. z art. 402 _1_ i nast. Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych zwo\u0142uje\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 29 czerwca 2018r.W zwi\u0105zku z tym Zarz\u0105d przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci :\u2022 informacj\u0119 o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 29 czerwca\n                           2018r. na godz. 10:00, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w  siedzibie Sp\u00f3\u0142ki w Legnicy, przy ul.\n                           Z\u0142otoryjskiej 63,\u2022 projekty uchwa\u0142 na Zwyczajne Walne Zgromadzenie Rank Progress S.A. na dzie\u0144 29 czerwca\n                           2018 r.Podstawa prawna:\u00a7 19 ust. 1 pkt 1_ i 2_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 20 kwietnia 2018 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 2018 r., poz. 757_.",
        "date": "2018-05-30"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 6/2018 z dnia 11 maja 2018 r. Zarz\u0105d Rank Progress\n                           S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 15 maja 2018 roku podpisa\u0142 umow\u0119 sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w\n                           Sp\u00f3\u0142ki Winhall Investments Sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ na rzecz\n                           sp\u00f3\u0142ki Vantage Development S.A. za cen\u0119 ok. 6 mln z\u0142.Po sprzeda\u017cy ww. udzia\u0142\u00f3w Vantage Development S.A. posiada 65% udzia\u0142u w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, a Emitent posiada 35% udzia\u0142u w tym kapitale zak\u0142adowym. Jednocze\u015bnie\n                           Emitent informuje, \u017ce zgodnie z informacj\u0105 przekazan\u0105 raportem bie\u017c\u0105cym nr 6/2018,\n                           docelowa struktura w\u0142asno\u015bciowa Sp\u00f3\u0142ki, tj. po rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki przez s\u0105d rejestrowy b\u0119dzie przedstawia\u0142a si\u0119 w spos\u00f3b nast\u0119puj\u0105cy: Vantage\n                           Development S.A. - 77,13% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, Emitent - 22,87% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki.Otrzymane przez Emitenta \u015brodki w wysoko\u015bci 6 mln z\u0142 zosta\u0142y przeznaczone na sp\u0142at\u0119\n                           do BO\u015a S.A. raty kredytu przypadaj\u0105cej pierwotnie w terminie 10 czerwca 2018r.",
        "date": "2018-05-15"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 20/2017 z dnia 19 grudnia 2017r Zarz\u0105d Rank Progress\n                           S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 15 maja 2018 roku podpisa\u0142  z Winhall Investments\n                           sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu, umow\u0119 sprzeda\u017cy udzia\u0142u\n                           wynosz\u0105cego 35/100 cz\u0119\u015bci w prawie u\u017cytkowania wieczystego zabudowanej nieruchomo\u015bci\n                           sk\u0142adaj\u0105cej si\u0119 z dzia\u0142ek gruntu oznaczonych numerami ewidencyjnymi: 5/4, 5/6 i 5/5,\n                           po\u0142o\u017conej przy ulicy Wejherowskiej nr 25-29 i ulicy Bia\u0142owieskiej nr 2-4 we Wroc\u0142awiu\n                           obj\u0119tych ksi\u0119g\u0105 wieczyst\u0105 o nr WR1K/00094629/0 za  cen\u0119 29,3 mln z\u0142 netto powi\u0119kszon\u0105\n                           o podatek VAT.Otrzymane przez Emitenta \u015brodki w wysoko\u015bci 29,3 mln z\u0142 zosta\u0142y przeznaczone na sp\u0142at\u0119\n                           do BO\u015a S.A. raty kredytu przypadaj\u0105cej pierwotnie w terminie 10 czerwca 2018r.",
        "date": "2018-05-15"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 11 maja 2018\n                           roku podpisa\u0142 Aneks do umowy inwestycyjnej _\"Umowa\"_ zawartej z Vantage Developmnet\n                           S.A., dotycz\u0105cej okre\u015blenia zasad i etap\u00f3w prowadzenia wsp\u00f3lnego przedsi\u0119wzi\u0119cia deweloperskiego,\n                           polegaj\u0105cego na realizacji inwestycji w postaci kompleksu mieszkaniowego z uzupe\u0142niaj\u0105c\u0105\n                           funkcj\u0105 handlowo \u2013 us\u0142ugow\u0105 oraz biurow\u0105 pod nazw\u0105 PORT POPOWICE we Wroc\u0142awiu _\"Inwestycja\"_,\n                           o kt\u00f3rej to umowie Emitent informowa\u0142 w raportach bie\u017c\u0105cych nr 17/2017 i nr 18/2017\n                           z dnia 16 grudnia 2017 roku.Aneks wprowadza zmian\u0119, na mocy kt\u00f3rej  nast\u0105pi\u0142o przesuni\u0119cie terminu z\u0142o\u017cenia przez\n                           Vantage Development S.A. o\u015bwiadczenia woli o realizacji drugiej cz\u0119\u015bci inwestycji\n                           z dnia 31 maja 2018 roku na dzie\u0144 31 maja 2019 roku. Dodatkowo, w zale\u017cno\u015bci od wykonania\n                           poszczeg\u00f3lnych postanowie\u0144 Aneksu \u2013 przej\u015bciowo albo ostatecznie ulegnie zmianie struktura\n                           _proporcje_ udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ek, w szczeg\u00f3lno\u015bci sp\u00f3\u0142ki koncentruj\u0105cej\n                           grunty przeznaczone do realizacji Inwestycji \u2013 Sp\u00f3\u0142ka Gruntowa. Zmiana struktury udzia\u0142\u00f3w\n                           nast\u0105pi, w zwi\u0105zku z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Gruntowej oraz dodatkowo\n                           nabyciem udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Gruntowej przez Vantage Development S.A. za \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119\n                           35,3 mln z\u0142 _z czego 29,3 mln z\u0142 zostanie wp\u0142acone przez Vantage Development S.A.\n                           do Sp\u00f3\u0142ki Gruntowej na podniesienie kapita\u0142u z docelowym przeznaczeniem  na nabycie\n                           od Emitenta udzia\u0142u wynosz\u0105cego 35/100 w nieruchomo\u015bci pierwszego obszaru Inwestycji,\n                           a kwota 6 mln z\u0142 na odkupienie cz\u0119\u015bci udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Gruntowej od Rank Progress\n                           S.A._  , gdzie Vantage Development S.A. b\u0119dzie posiada\u0142 77,13% udzia\u0142u w kapitale\n                           zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki, a Rank Progres S.A. b\u0119dzie posiada\u0107 22,87% udzia\u0142u w tym kapitale\n                           zak\u0142adowym. Aneks przewiduje mo\u017cliwo\u015b\u0107 powrotu do pierwotnej struktury udzia\u0142\u00f3w przewidzianej\n                           w Umowie _tj. 55% Vantage Development S.A, 45% Emitent_, kt\u00f3ry to powr\u00f3t mo\u017ce nast\u0105pi\u0107\n                           w okresie od dnia 31 maja 2019 roku do dnia 31 maja 2020 roku pod warunkiem z\u0142o\u017cenia\n                           przez Vantage Development S.A. o\u015bwiadczenia woli o realizacji drugiej cz\u0119\u015bci inwestycji\n                           do dnia 31 maja 2019r. Przywr\u00f3cenie proporcji udzia\u0142\u00f3w ma nast\u0105pi\u0107 w drodze podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Gruntowej. Je\u017celi w opisywanym okresie zostan\u0105 powo\u0142ane\n                           sp\u00f3\u0142ki celowe, ka\u017cda z nich b\u0119dzie posiada\u0107 struktury analogiczne do Sp\u00f3\u0142ki Gruntowej,\n                           a w przypadku sp\u00f3\u0142ek osobowych, ich udzia\u0142 w zysku w tych sp\u00f3\u0142kach b\u0119dzie mia\u0142 analogiczny\n                           procentowy udzia\u0142.Otrzymane przez Emitenta \u015brodki w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 35,3 mln z\u0142 wynikaj\u0105ce z realizacji\n                           podpisanego Aneksu zostan\u0105 przeznaczone na sp\u0142at\u0119 do BO\u015a S.A. raty kredytu przypadaj\u0105cej\n                           pierwotnie w terminie 10 czerwca 2018r.",
        "date": "2018-05-11"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _dalej: \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w\n                           dniu 28 marca 2018r. Emitent zawar\u0142 ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 Remil Sp. z o.o. z siedzib\u0105 we W\u0142oc\u0142awku\n                           przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 zakupu  udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Omega Investments Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           we W\u0142oc\u0142awku _dalej: \"Umowa Przedwst\u0119pna\"_. Zgodnie z Umow\u0105 Przedwst\u0119pn\u0105, Emitent\n                           zamierza naby\u0107 50% udzia\u0142\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce Omega Investments Sp. z o.o. z siedzib\u0105 we W\u0142oc\u0142awku\n                           za kwot\u0119 20 mln z\u0142. Umowa Przyrzeczona zostanie zawarta w dniu przypadaj\u0105cym nie p\u00f3\u017aniej,\n                           ni\u017c w terminie 7 _siedmiu_ dni od dnia ziszczenia si\u0119 albo zrzeczenia si\u0119, Warunk\u00f3w\n                           Zawieszaj\u0105cych, przy czym w \u017cadnym wypadku nie p\u00f3\u017aniej, ni\u017c w dniu 31 grudnia 2018\n                           r. Jednocze\u015bnie Emitent informuje, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka Omega Investments Sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           we W\u0142oc\u0142awku _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ jest jedynym w\u0142a\u015bcicielem nieruchomo\u015bci stanowi\u0105cej dzia\u0142ki\n                           gruntu o numerach ewidencyjnych 13/6, 14/2, 15/2, 16/2, 13/13, 13/15, 13/17 oraz 13/19\n                           mieszcz\u0105cych si\u0119 we W\u0142oc\u0142awku przy ulicy Kapitulna i D\u0142uga, o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           8,9490 ha _\"Nieruchomo\u015b\u0107\"_, dla kt\u00f3rej to Nieruchomo\u015bci S\u0105d Rejonowy we W\u0142oc\u0142awku,\n                           VI Wydzia\u0142 Ksi\u0105g Wieczystych prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105 o numerze WL1W/00000774/1.\n                           Sp\u00f3\u0142ka realizuje na Nieruchomo\u015bci inwestycj\u0119 polegaj\u0105c\u0105 na budowie zespo\u0142u obiekt\u00f3w\n                           handlowo-us\u0142ugowych, obejmuj\u0105cym odr\u0119bne cz\u0119\u015bci handlowo-us\u0142ugowe z przeznaczeniem\n                           na sklepy i punkty \u015bwiadczenia us\u0142ug _w tym market budowlany przeznaczony na prowadzenie\n                           dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej w bran\u017cy \"Dom, Wn\u0119trze, Ogr\u00f3d\"_.Z tytu\u0142u nie wywi\u0105zania si\u0119 z Umowy Przedwst\u0119pnej Strony nie przewidzia\u0142y naliczenia\n                           kar.",
        "date": "2018-03-28"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. _\"Emitent\"_ w zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem wst\u0119pnego procesu podsumowywania\n                           danych finansowych na potrzeby przygotowania raportu rocznego Rank Progress S.A. \n                           i  skonsolidowanego raportu okresowego Grupy Rank Progress S.A. za rok 2017, przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci wst\u0119pne wyniki finansowe za ten okres:a_ Grupy Kapita\u0142owej :1. przychody ze sprzeda\u017cy: 84.808. tys. z\u0142otych,2. zysk _strata_ na sprzeda\u017cy: 32.182 tys. z\u0142otych,3. wynik netto: 1.511 tys. z\u0142otych.b_ Rank Progress S.A.:1. przychody ze sprzeda\u017cy produkt\u00f3w, us\u0142ug, towar\u00f3w i materia\u0142\u00f3w: 39.780 tys. z\u0142otych,2. zysk _strata_ na sprzeda\u017cy: 24.286 tys. z\u0142otych,3. wynik netto: minus 6.514 tys. z\u0142otych.Zarz\u0105d Emitenta zastrzega jednocze\u015bnie, \u017ce prezentowane wielko\u015bci maj\u0105 charakter szacunkowy\n                           i mog\u0105 r\u00f3\u017cni\u0107 si\u0119 od finalnych wynik\u00f3w finansowych, kt\u00f3rych publikacja w ramach raportu\n                           rocznego Rank Progress S.A i skonsolidowanego raportu rocznego za 2017 rok planowana\n                           jest na dzie\u0144 29 marca 2018r.",
        "date": "2018-03-16"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. z siedzib\u0105 w Legnicy _dalej: \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w\n                           dniu 13 marca 2018r. sp\u00f3\u0142ka E.F. Progress XI Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej:\n                           \"Kredytobiorca\"_, b\u0119d\u0105ca sp\u00f3\u0142k\u0105 w 100% zale\u017cn\u0105 od Emitenta, zawar\u0142a z mBankiem Hipotecznym\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej: \"Kredytodawca\"_ umow\u0119 o kredyt o charakterze inwestycyjnym\n                           na kwot\u0119 w maksymalnej wysoko\u015bci 6.000.000 EUR _dalej: \"Umowa\"_. Zgodnie z Umow\u0105,\n                           Kredytodawca udzieli\u0142 Kredytobiorcy Kredytu z przeznaczeniem przede wszystkim na sp\u0142at\u0119\n                           wcze\u015bniejszego zobowi\u0105zania, o kt\u00f3rym Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 66/2013\n                           z dnia 26 listopada 2013 r., tj. m.in. refinansowanie kredytu zaci\u0105gni\u0119tego na budow\u0119\n                           Galerii Pogodne Centrum w Ole\u015bnicy oraz sp\u0142at\u0119 przez Kredytobiorc\u0119 cz\u0119\u015bci kwot po\u017cyczek\n                           zaci\u0105gni\u0119tych od podmiot\u00f3w z Grupy Kapita\u0142owej Rank Progress S.A. Termin sp\u0142aty Kredytu\n                           up\u0142ywa z dniem 28 marca 2025 r.Oprocentowanie Kredytu Inwestycyjnego oparte jest o zmienn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 EURIBOR\n                           3M powi\u0119kszon\u0105 o mar\u017c\u0119 banku.Kredyt zostanie udzielony po spe\u0142nieniu szeregu warunk\u00f3w okre\u015blonych w umowie kredytowej,\n                           kt\u00f3re s\u0105 standardowe dla tego typu um\u00f3w. Zabezpieczeniem Kredytu s\u0105 przede wszystkim:\n                           hipoteka na nieruchomo\u015bci stanowi\u0105cej w\u0142asno\u015b\u0107 Kredytobiorcy, zastaw na udzia\u0142ach\n                           Kredytobiorcy, cesja z polis ubezpieczeniowych, a tak\u017ce cesja wierzytelno\u015bci z um\u00f3w\n                           najmu dot. finansowanej nieruchomo\u015bci.",
        "date": "2018-03-13"
    },
    {
        "company_name": "RANK PROGRESS SA",
        "content": "Zarz\u0105d Rank Progress S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 18 stycznia 2018 roku otrzyma\u0142\n                           decyzj\u0119 Prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w wyra\u017caj\u0105c\u0105 zgod\u0119 na dokonanie\n                           koncentracji, polegaj\u0105cej na utworzeniu przez Emitenta oraz sp\u00f3\u0142k\u0119 Vantage Development\n                           S.A. wsp\u00f3lnych przedsi\u0119biorc\u00f3w do realizacji wsp\u00f3lnego przedsi\u0119wzi\u0119cia deweloperskiego\n                           dotycz\u0105cego pierwszej cz\u0119\u015bci inwestycji, o kt\u00f3rym Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 17/2017 w dniu 16 grudnia 2017r. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym spe\u0142ni\u0142 si\u0119 warunek zawieszaj\u0105cy\n                           przewidziany w umowie inwestycyjnej, o kt\u00f3rej mowa ww raporcie bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2018-01-18"
    }
]