[
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce na podstawie postanowie\u0144\n                           \u00a7 10 ust. 5 i ust. 6 w zw. \u00a7 12 ust. 2 pkt 8 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej\n                           na posiedzeniu kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 08 grudnia 2017 r. powo\u0142ali w drodze kooptacji\n                           do sk\u0142adu Rady Nadzorczej pana Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego. Powo\u0142anie pana Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego do sk\u0142adu Rady Nadzorczej zwi\u0105zane by\u0142o z rezygnacj\u0105\n                           z uczestnictwa w Radzie Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki pana Jacka Ja\u015bkiewicza _o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 34/2017 z dnia 30 pa\u017adziernika 2017 roku_.Pan Rados\u0142aw Wi\u015bniewski ma ponad dwudziestoletnie do\u015bwiadczenie w zarz\u0105dzaniu przedsi\u0119biorstwami\n                           i handlu odzie\u017c\u0105. Uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Lekarski Akademii Medycznej w \u0141odzi _lekarz medycyny_.\n                           Studiowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c w Polsko-Ameryka\u0144skim Centrum Zarz\u0105dzania _program Maryland State\n                           University i Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego_, uzyskuj\u0105c tytu\u0142 Executive MBA \u2013 Certyfikat EMBA\n                           Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego we wsp\u00f3\u0142pracy z Uniwersytetem Maryland, US. Jest za\u0142o\u017cycielem\n                           Redan SA i jej wi\u0119kszo\u015bciowym akcjonariuszem. Pan Wi\u015bniewski by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej\n                           Redan SA w latach 2005 \u2013 2012. W latach 1995 - 2004 oraz w latach 2012-2014 piastowa\u0142\n                           r\u00f3wnie\u017c stanowisko Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Obecnie p. Wi\u015bniewski pe\u0142ni funkcje cz\u0142onka zarz\u0105du w nast\u0119puj\u0105cych sp\u00f3\u0142kach: Redral\n                           sp. z o.o.,z siedzib\u0105 w \u0141odzi, Red Partito sp. z o.o., z siedzib\u0105 w \u0141odzi, Red Gatto\n                           sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi, Real Development Group sp. z o.o, z siedzib\u0105 w \u0141odzi\n                           RD6 sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi, RD 5 sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi, RD 4 sp. z\n                           o.o.\tz siedzib\u0105 w \u0141odzi, RD 3 sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi, Carassius sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w \u0141odzi.Jest tak\u017ce wsp\u00f3lnikiem sp\u00f3\u0142ek powi\u0105zanych z Real Development Group sp. z o.o z siedzib\u0105\n                           w \u0141odzi.Ponadto zasiada tak\u017ce w szczeg\u00f3lno\u015bci w Radzie Nadzorczej TXM SA z siedzib\u0105 w Andrychowie\n                           , Naprz\u00f3d S.A. z siedzib\u0105 w Krakowie, Hotele ADC Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Krakowie,\n                           Shumee S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi, a tak\u017ce Sp\u00f3\u0142dzielni Inwalid\u00f3w Naprz\u00f3d w Krakowie.Z zastrze\u017ceniem dzia\u0142alno\u015bci prowadzonej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej Agenda Rados\u0142aw\n                           i Piengjai Wi\u015bniewscy s.c., kt\u00f3ra \u015bwiadczy na rzecz Sp\u00f3\u0142ki us\u0142ugi, m.in. zarz\u0105dzania\n                           i koordynowania pracami zwi\u0105zanymi z zakupem produkt\u00f3w, pan Rados\u0142aw Wi\u015bniewski nie\n                           prowadzi poza Sp\u00f3\u0142k\u0105 dzia\u0142alno\u015bci maj\u0105cej dla niej istotne znaczenie. Nie prowadzi\n                           r\u00f3wnie\u017c dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej wobec Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce\n                           konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek organu\n                           konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej lub cz\u0142onek organu jakiejkolwiek konkurencyjnej\n                           osoby prawnej.Nie jest w wpisany Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie ustawy\n                           o KRS.W konsekwencji z\u0142o\u017cenia przez p. Jacka Ja\u015bkiewicza rezygnacji konieczne by\u0142o tak\u017ce\n                           uzupe\u0142nienie sk\u0142adu Komitetu Audytu Redan SA. Rada Nadzorcza na posiedzeniu w dniu\n                           08 grudnia 2017 powo\u0142a\u0142a p. S\u0142awomira Lachowskiego do pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Komitetu\n                           Audytu Redan SA.",
        "date": "2017-12-11"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w listopadzie 2017 r. wynios\u0142a ok. 54 mln z\u0142 i by\u0142a na poziomie\n                           zbli\u017conym w por\u00f3wnaniu do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W\n                           uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 542 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           ni\u017csza o ok. 0,5% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec listopada wynios\u0142a 143,7\n                           tys. m2, co oznacza wzrost o 4% w odniesieniu do listopada 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w listopadzie 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 ok.\n                           34 mln z\u0142, co oznacza wzrost o 4% w por\u00f3wnaniu do listopada roku poprzedniego. W uj\u0119ciu\n                           narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 335 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza o\n                           ok. 2% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w listopadzie 2017 wynios\u0142y ok. 1 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 2% w stosunku do listopada\n                           2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 8,6 mln z\u0142 i by\u0142a o 9% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec listopada sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 402 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           106,3 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 10% wy\u017csza ni\u017c na koniec listopada 2016. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w listopadzie 2017 r. wynios\u0142a ok. 20 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           ni\u017csza o 5% ni\u017c w listopadzie poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora\n                           modowego wynios\u0142a ok. 207 mln z\u0142 i by\u0142a 4% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego\n                           roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w listopadzie 2017 wynios\u0142y 2,9 mln z\u0142 co oznacza spadek\n                           o 7% w stosunku do listopada 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 28,5 mln z\u0142 i by\u0142a 5% ni\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec listopada wynios\u0142a 37,4 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 10% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.",
        "date": "2017-12-06"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA informuje, \u017ce w dniu 01 grudnia 2017 roku Redan SA _\"Emitent\"_ dzia\u0142aj\u0105c\n                           jako jedyny wsp\u00f3lnik Top Secret sp. z o. o. _\"Sp\u00f3\u0142ka Top Secret\"_ dokona\u0142 podwy\u017cszenia\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Top Secret z kwoty 77 308 000,00 z\u0142 do kwoty 92 004 000,00\n                           z\u0142 tj. o kwot\u0119 14 696 000,00 z\u0142, poprzez utworzenie 2 672 nowych udzia\u0142\u00f3w warto\u015bci\n                           nominalnej 5.500 z\u0142 ka\u017cdy _\"Nowe Udzia\u0142y\"_. Nowe Udzia\u0142y zosta\u0142y obj\u0119te przez Emitenta w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b: \u2022 974 udzia\u0142y pokryte zosta\u0142y wk\u0142adem pieni\u0119\u017cnym za cen\u0119 nominaln\u0105, tj. 5 357 000,00\n                           z\u0142;\u2022 1 698 udzia\u0142\u00f3w pokrytych zosta\u0142o wk\u0142adem niepieni\u0119\u017cnym, tj. ca\u0142o\u015bci\u0105 udzia\u0142\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych\n                           Emitentowi w sp\u00f3\u0142ce Loger sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi, za cen\u0119 nominaln\u0105 tj. 9 339\n                           000,00 z\u0142 Loger Sp. z o.o. jest sp\u00f3\u0142k\u0105 techniczn\u0105, kt\u00f3ra posiada w leasingu zwrotnym, nieruchomo\u015b\u0107\n                           na kt\u00f3rej znajduje si\u0119 centrum biurowe oraz magazynowe dla segmentu modowego Grupy\n                           Redan.Warto\u015b\u0107 udzia\u0142\u00f3w w Loger Sp. z o.o. zosta\u0142a ustalona w oparciu o wycen\u0119 sporz\u0105dzon\u0105\n                           przez niezale\u017cnego specjalist\u0119 ds. wyceny.Zar\u00f3wno przed jak i po przeprowadzeniu powy\u017cszej transakcji Emitent posiada 100% g\u0142os\u00f3w\n                           na Zgromadzeniu Wsp\u00f3lnik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki Top Secret Sp. z o.o. Przed przeprowadzeniem powy\u017cszej\n                           transakcji Emitent posiada\u0142 100% udzia\u0142\u00f3w w Loger Sp. z o.o. Po przeprowadzeniu transakcji\n                           Emitent nie posiada w og\u00f3le udzia\u0142\u00f3w w Loger Sp. z o.o. Wszystkie udzia\u0142y w tej sp\u00f3\u0142ce\n                           posiada Top Secret Sp. z o.o.Powy\u017csza transakcja, jako przeprowadzona pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142kami z grupy kapita\u0142owej Redan,\n                           nie b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142ywu na skonsolidowane wyniki Grupy Redan.Nabycie Nowych Udzia\u0142\u00f3w sfinansowano ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych Emitenta.",
        "date": "2017-12-02"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, \u017ce w dniu 30 listopada 2017 roku otrzyma\u0142 podpisany aneks\n                           do umowy o kredyt importowy i lini\u0119 akredytyw _dalej \"Umowa\"_ zawartej w dniu 17 grudnia\n                           2014 r. pomi\u0119dzy Redan oraz Top Secret sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Redan_ _dalej\n                           \"Kredytobiorcy\"_ a bankiem HSBC Bank Polska SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Bank\"_,\n                           o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 w raporcie nr 52/2014 z dnia 20 grudnia 2014 roku. O kolejnych\n                           aneksach do w/w Umowy Emitent informowa\u0142 w nast\u0119puj\u0105cych raportach bie\u017c\u0105cych: raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 21/2015 z 3.07.2015, raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2015 z 14.10.2015, raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 11/2016 z 11.05.2016 raporcie bie\u017c\u0105cym nr 43/2016 z 30.12.2016, w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 19/2017 z dnia 1 czerwca 2017 r. oraz w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 33/2017 z\n                           dnia 18 pa\u017adziernika 2017r.Aneks zmienia charakter oraz nazw\u0119 Umowy z \"Umowa o kredyt importowy i lini\u0119 akredytyw\"\n                           na \"Umowa o kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym i lini\u0119 akredytyw.\" Transze kredytu importowego udzielonego przez Bank na mocy Umowy w dotychczasowym\n                           brzmieniu zostan\u0105 sp\u0142acone w ci\u0119\u017car kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym.Aneks wprowadza ponadto nast\u0119puj\u0105ce modyfikacje zapis\u00f3w Umowy:1. limit kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym do dnia 5 kwietnia 2018r. wynosi 4 500 000 USD.\n                           Pocz\u0105wszy od dnia 6 kwietnia 2018 r. do dnia 23 listopada 2018 r. limit b\u0119dzie zmniejszany,\n                           tygodniowo o kwot\u0119 50 000 USD. Ostateczny termin sp\u0142aty kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym\n                           w kwocie 2 800 000 USD jest wyznaczony na dzie\u0144 30 listopada 2018r.;2. limit linii na akredytywy do dnia 28 grudnia 2017 r. wynosi 3 300 000 USD i b\u0119dzie\n                           sukcesywnie zmniejszany: z dniem 29 grudnia 2017 r. do kwoty 2 100 000 USD, z dniem\n                           31 stycznia 2018    r. do kwoty 1 600 000 USD, z dniem 28 lutego 2018 r. do kwoty\n                           1 000 000 USD. Ostateczny termin dost\u0119pno\u015bci akredytyw ustalono na 30 listopada 2018\n                           r. Ostateczny termin sp\u0142aty wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z tytu\u0142u otwartych akredytyw\n                           w ramach linii zostaje wyznaczony na dzie\u0144 9 maja 2019 r.;3. do dnia 20 grudnia 2017 r. Kredytobiorcy uzgodni\u0105 z Bankiem mechanizm dodatkowej\n                           redukcji zad\u0142u\u017cenia z tytu\u0142u Umowy, w przypadku wygenerowania lepszych wynik\u00f3w finansowych\n                           ni\u017c oczekiwane. Do 31 stycznia 2018 r. strony aneks do Umowy wprowadzaj\u0105cy ww. mechanizm;4. zosta\u0142y zmienione wska\u017aniki finansowe, kt\u00f3re kredytobiorcy s\u0105 zobowi\u0105zani utrzyma\u0107\n                           w poszczeg\u00f3lnych okresach trwania Umowy. Wska\u017aniki te b\u0119d\u0105 badane w oparciu o dane\n                           skonsolidowane Grupy Redan z wy\u0142\u0105czeniem skonsolidowanych wynik\u00f3w finansowych sp\u00f3\u0142ki\n                           TXM SA;5. aneks wprowadza tak\u017ce przypadek naruszenia, kt\u00f3ry wyst\u0105pi w sytuacji, gdy jednostkowa\n                           cena akcji sp\u00f3\u0142ki TXM S.A. liczona jako \u015brednia arytmetyczna z kurs\u00f3w zamkni\u0119cia z\n                           ostatnich 10 sesji na GPW spadnie poni\u017cej okre\u015blonej warto\u015bci;6. zosta\u0142o wprowadzone dodatkowe zabezpieczenie sp\u0142aty kredytu w postaci por\u0119czenia\n                           do kwoty 1 000 000 USD pocz\u0105wszy od dnia 30 listopada 2018 r.",
        "date": "2017-12-01"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w pa\u017adzierniku 2017 r. wynios\u0142a ok. 60 mln z\u0142 i by\u0142a o 2% ni\u017csza\n                           w por\u00f3wnaniu do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 488 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 0,6%\n                           w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec wrze\u015bnia wynios\u0142a 143,4 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 8% w odniesieniu do pa\u017adziernika 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w pa\u017adzierniku 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 ok.\n                           36 mln z\u0142, co oznacza spadek o 1% w por\u00f3wnaniu do pa\u017adziernika roku poprzedniego.\n                           W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 301 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           wy\u017csza o ok. 2% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w pa\u017adzierniku 2017 wynios\u0142y ok. 1 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 9% w stosunku do pa\u017adziernika\n                           2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 7,6 mln z\u0142 i by\u0142a o 10% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec pa\u017adziernika sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 401 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           105,7 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 15% wy\u017csza ni\u017c na koniec pa\u017adziernika 2016. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w pa\u017adzierniku 2017 r. wynios\u0142a ok. 24 mln z\u0142 i\n                           by\u0142a ni\u017csza o 4% ni\u017c w pa\u017adzierniku poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           sektora modowego wynios\u0142a ok. 187 mln z\u0142 i by\u0142a 4% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie\n                           poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w pa\u017adzierniku 2017 wynios\u0142y 3,0 mln z\u0142 co oznacza spadek\n                           o 3% w stosunku do pa\u017adziernika 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w\n                           internetowych Top Secret wynios\u0142a 25,6 mln z\u0142 i by\u0142a 5% ni\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie\n                           roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec pa\u017adziernika wynios\u0142a 37,7 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 8%\n                           ni\u017cszym ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.",
        "date": "2017-11-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d REDAN SA niniejszym informuje, \u017ce w dniu 30 pa\u017adziernika 2017 roku do Sp\u00f3\u0142ki\n                           wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja Pana Jacka Ja\u015bkiewicza z funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej, kt\u00f3ra\n                           zosta\u0142a z\u0142o\u017cona ze skutkiem na dzie\u0144 31 pa\u017adziernika 2017 roku. Pan Jacek Ja\u015bkiewicz jako przyczyn\u0119 z\u0142o\u017cenia rezygnacji poda\u0142 wa\u017cne powody osobiste.Pan Jacek Ja\u015bkiewicz pe\u0142ni\u0142 tak\u017ce funkcj\u0119 cz\u0142onka Komitetu Audytu Redan SA.",
        "date": "2017-10-30"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, \u017ce w 17 pa\u017adziernika 2017 roku otrzyma\u0142 podpisany aneks\n                           do umowy o kredyt importowy i lini\u0119 akredytyw _dalej \"Umowa\"_ zawartej w dniu 17 grudnia\n                           2014r. pomi\u0119dzy Redan oraz Top Secret sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Redan_ _dalej\n                           \"Kredytobiorcy\"_ a bankiem HSBC Bank Polska SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Bank\"_,\n                           o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 w raporcie nr 52/2014 z dnia 20 grudnia 2014 roku. O kolejnych\n                           aneksach do w/w Umowy Emitent informowa\u0142 w nast\u0119puj\u0105cych raportach bie\u017c\u0105cych: raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 21/2015 z 3.07.2015, raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2015 z 14.10.2015, raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 11/2016 z 11.05.2016 raporcie bie\u017c\u0105cym nr 43/2016 z 30.12.2016 oraz w\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym nr 19/2017 z dnia 1 czerwca 2017 r.Aneks dokonuje modyfikacji zapis\u00f3w Umowy w zakresie:\u2022 wydzielenia limitu linii na akredytywy w wysoko\u015bci 4 500 000 USD; warto\u015b\u0107 limitu\n                           kredytu importowego pozosta\u0142a bez zmian w wysoko\u015bci 4 500 000 USD;\u2022 wyd\u0142u\u017cenia do dnia 31 maja 2018 r. terminu dost\u0119pno\u015bci linii na akredytywy i ustalenia\n                           31 sierpnia 2018 roku jako terminu ostatecznej sp\u0142aty wynikaj\u0105cych z nich wierzytelno\u015bci;\u2022 ustalenia terminu dost\u0119pno\u015bci i jednocze\u015bnie terminu sp\u0142aty dla kredytu importowego\n                           do dnia 30 listopada 2017 r.;\u2022 wprowadzenia zapisu, zgodnie z kt\u00f3rym w momencie sp\u0142aty kredytu importowego Bank\n                           wyrazi zgod\u0119 na zwolnienie zastawu rejestrowego na akcjach TXM SA stanowi\u0105cych jedno\n                           z zabezpiecze\u0144 Umowy;\u2022 dodania dodatkowego wska\u017anika, kt\u00f3ry Redan zobowi\u0105zuje si\u0119 utrzyma\u0107 w poszczeg\u00f3lnych\n                           okresach trwania Umowy.",
        "date": "2017-10-18"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan we wrze\u015bniu 2017 r. wynios\u0142a ok. 53 mln z\u0142 i by\u0142a o 9% wy\u017csza w\n                           por\u00f3wnaniu do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 427 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 0,4%\n                           w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec wrze\u015bnia wynios\u0142a 142,4 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 9% w odniesieniu do wrze\u015bnia 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w we wrze\u015bniu 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 36\n                           mln z\u0142, co oznacza wzrost o 19% w por\u00f3wnaniu do wrze\u015bnia roku poprzedniego. W uj\u0119ciu\n                           narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 265 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza o\n                           ok. 2% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           we wrze\u015bniu 2017 wynios\u0142y ok. 0,9 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 3% w stosunku do wrze\u015bnia\n                           2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 6,5 mln z\u0142 i by\u0142a o 10% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec wrze\u015bnia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 399 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           104,8 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 18% wy\u017csza ni\u017c na koniec wrze\u015bnia 2016. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w we wrze\u015bniu 2017 r. wynios\u0142a ok. 17 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           ni\u017csza o 8% ni\u017c we wrze\u015bniu poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora\n                           modowego wynios\u0142a ok. 163 mln z\u0142 i by\u0142a 4% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego\n                           roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie we wrze\u015bniu 2017 wynios\u0142y 2,2 mln z\u0142 co oznacza spadek o\n                           10% w stosunku do wrze\u015bnia 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 22,4 mln z\u0142 i by\u0142a 6% ni\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec wrze\u015bnia wynios\u0142a 37,5 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 9% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.",
        "date": "2017-10-05"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w sierpniu 2017 r. wynios\u0142a ok. 49 mln z\u0142 i by\u0142a o 7% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 375 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o 2% w por\u00f3wnaniu do\n                           sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec sierpnia wynios\u0142a 141,9 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 10% w odniesieniu do sierpnia 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w sierpniu 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 32\n                           mln z\u0142 co oznacza spadek o 4% w por\u00f3wnaniu do sierpnia roku poprzedniego. W uj\u0119ciu\n                           narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 229 mln z\u0142 i by\u0142a na tym samym\n                           poziomie co w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w sierpniu 2017 wynios\u0142y ok. 0,9 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 9% w stosunku do sierpnia\n                           2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 5,7 mln z\u0142 i by\u0142a o 11% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec sierpnia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 399 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           104,4 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 19% wy\u017csza ni\u017c na koniec sierpnia 2016. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w sierpniu 2017 r. wynios\u0142a ok. 17 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           ni\u017csza o 13% ni\u017c w sierpniu poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora\n                           modowego wynios\u0142a ok. 146 mln z\u0142 i by\u0142a 4% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego\n                           roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w sierpniu 2017 wynios\u0142y 2,3 mln z\u0142 co oznacza spadek o\n                           15% w stosunku do sierpnia 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 20,2 mln z\u0142 i by\u0142a 6% ni\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec sierpnia wynios\u0142a 37,6 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 10% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.",
        "date": "2017-09-06"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w lipcu 2017 r. wynios\u0142a ok. 50 mln z\u0142 i by\u0142a o 6% wy\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 326 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o 1% w por\u00f3wnaniu do\n                           sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec lipca wynios\u0142a 141,8 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 11% w odniesieniu do lipca 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w lipcu 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 32 mln\n                           z\u0142 co oznacza wzrost o 13% w por\u00f3wnaniu do lipca roku poprzedniego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 197 mln z\u0142 i by\u0142a na tym samym poziomie\n                           co w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm.pl w\n                           lipcu 2017 wynios\u0142y ok. 0,7 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 37% w stosunku do lipca 2016\n                           roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a ok.\n                           4,8 mln z\u0142 i by\u0142a o 12% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec lipca sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 398 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           103,6 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 21% wy\u017csza ni\u017c na koniec lipca 2016. W zwi\u0105zku z nadal trwaj\u0105cymi skutkami nieoptymalnego zatowarowania sklep\u00f3w z okresu\n                           luty-kwiecie\u0144 br., w lipcu TXM przeprowadzi\u0142 wyprzeda\u017c towar\u00f3w na wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 ni\u017c\n                           w latach poprzednich. Spowodowa\u0142o to spadek mar\u017cy procentowej o kilka punkt\u00f3w procentowych\n                           r./r.  Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w lipcu 2017 r. wynios\u0142a ok. 18 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza\n                           o 4% ni\u017c w lipcu poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora modowego\n                           wynios\u0142a ok. 130 mln z\u0142 i by\u0142a 2% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w lipcu 2017 wynios\u0142y 2,7 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 7%\n                           w stosunku do lipca 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 18 mln z\u0142 i by\u0142a 4% ni\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec lipca wynios\u0142a 38,2 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 9% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.Zmniejszenie sprzeda\u017cy segmentu modowego w lipcu br. by\u0142o przede wszystkim skutkiem\n                           redukcji powierzchni punkt\u00f3w handlowych marki Troll b\u0119d\u0105cej konsekwencj\u0105 przesuni\u0119cia\n                           dystrybucji tej marki g\u0142\u00f3wnie do sklepu on-line.",
        "date": "2017-08-04"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA poni\u017cej przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci odpowiedzi na pytania\n                           zadane Zarz\u0105dowi w trybie art. 428 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych podczas obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia w dniu 01 czerwca 2016 r.ODPOWIEDZI NA PYTANIA AKCJONARIUSZA DO SPRAW OBJ\u0118TYCH PORZ\u0104DKIEM OBRAD ZWYCZAJNEGO\n                           WALNEGO ZGORMADZENIA AKCJONARIUSZY REDAN S.A. W DNIU 29 CZERWCA 2017 R.1.\tPytanie\n                           do porz\u0105dku obradDlaczego Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki nie zamie\u015bci\u0142 w porz\u0105dku obrad punktu odno\u015bnie zmiany sk\u0142adu\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki, w toku obrad poprzednich walnych zgromadze\u0144 akcjonariuszy,\n                           akcjonariusze wnioskowali o powo\u0142anie akcjonariuszy mniejszo\u015bciowych niepowi\u0105zanych\n                           ze Sp\u00f3\u0142k\u0105 w inny spos\u00f3b ni\u017c poprzez bycie akcjonariuszem Sp\u00f3\u0142ki i niepowi\u0105zanych z\n                           wiod\u0105cymi akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki?Odpowied\u017a Redan SA:Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki nie zamie\u015bci\u0142 w porz\u0105dku obrad ZWZA takiego punktu, gdy\u017c nie up\u0142yn\u0119\u0142a\n                           kadencja obecnej Rady Nadzorczej. Niezale\u017cnie od decyzji Zarz\u0105du Akcjonariusze tak\u017ce s\u0105 uprawnieni do \u017c\u0105dania rozszerzenia\n                           porz\u0105dku obrad na podstawie art. 401 ksh. Nie wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sp\u00f3\u0142ki wniosek w tym zakresie.2.\n                           \tPytanie do sprawozdania finansowego \u2013 dotyczy transakcji z podmiotami powi\u0105zanymiW trakcie Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Redan S.A. w przedmiocie\n                           obrad kt\u00f3rego by\u0142o zatwierdzenie sprawozdania finansowego za 2015 r., a w kt\u00f3rym przedstawiciele\n                           firmy audytorskiej uczestniczyli, akcjonariusze tak\u017ce na skutek tre\u015bci przedstawionego\n                           przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki Sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki, zg\u0142osili szereg w\u0105tpliwo\u015bci\n                           co do transakcji w ramach Grupy Kapita\u0142owej Redan oraz transakcji z podmiotami powi\u0105zanymi\n                           z cz\u0142onkami Zarz\u0105du, Rady Nadzorczej, dominuj\u0105cymi akcjonariuszami. Pytanie czy badaj\u0105c\n                           sprawozdanie finansowe za 2016 rok biegli rewidenci zwr\u00f3cili uwag\u0119 na ten aspekt czy\n                           uznali go biegli rewidenci za istotny obszar badania jak sugerowali obecni na walnym\n                           zgromadzeniu akcjonariusze? Jaki by\u0142 wynik tego badania?Odpowied\u017a Redan SA:Badanie sprawozda\u0144 finansowych zar\u00f3wno Sp\u00f3\u0142ki jak i Grupy Kapita\u0142owej Redan za rok\n                           2016 zosta\u0142o przeprowadzone zgodnie ze wszystkimi wymaganymi prawem procedurami i\n                           obejmowa\u0142o tak\u017ce transakcje z podmiotami powi\u0105zanymi. Badanie zosta\u0142o przeprowadzone\n                           przez renomowanych bieg\u0142ych rewident\u00f3w, kt\u00f3rzy wydali do niego opini\u0119 bez zastrze\u017ce\u0144.3.\n                           \tPytanie do sprawozdania finansowego - dotyczy wyceny Top Secret Sp. z o.o. Dotyczy Skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej - strona 28 i\n                           str 57 tabela 19.2 Inwestycje w jednostkach zale\u017cnych oraz jednostkowe sprawozdanie\n                           finansowe str 28 punkt 4.2.5 Aktywa finansowe \u2013 udzia\u0142y.Jakie przes\u0142anki zaistnia\u0142y przy sporz\u0105dzaniu sprawozdania finansowego za 2016 rok\n                           dla przeprowadzenia testu na utrat\u0119 warto\u015bci udzia\u0142\u00f3w w Top Secret Sp. z o.o.?Jak wygl\u0105da sytuacja finansowa Top Secret Sp. z o.o. w latach 2014, 2015, 2016? brak\n                           informacji w Skonsolidowanym sprawozdaniu finansowymCzy biegli rewidenci badaj\u0105c sprawozdanie finansowe uznali ten obszar za istotny?\n                           Czy zasadno\u015b\u0107 i metodologia wyceny by\u0142y przedmiotem badania szczeg\u00f3\u0142owego? Czy biegli\n                           rewidenci zg\u0142aszali w toku badania sprawozdania finansowego jakiekolwiek zastrze\u017cenia\n                           do metodologii i wyniku testu? Czy badaj\u0105c sprawozdanie finansowe za 2016 biegli rewidenci\n                           dokonali por\u00f3wnania za\u0142o\u017ce\u0144, metodologii, wynik\u00f3w test\u00f3w w odniesieniu do test\u00f3w przeprowadzonych\n                           w latach poprzednich?Wniosek formalny:Zwracam si\u0119 z wnioskiem o ujawnienie w terminie 3 dni od daty z\u0142o\u017cenia niniejszego\n                           wniosku, w formie raportu bie\u017c\u0105cego Redan S.A., sprawozda\u0144 finansowych i test\u00f3w na\n                           utrat\u0119 warto\u015bci Top Secret Sp. z o.o. za lata 2014, 2015 i 2016Odpowied\u017a Redan SA:Do udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach zale\u017cnych ma zastosowanie Mi\u0119dzynarodowy Standard Rachunkowo\u015bci\n                           36 Utrata warto\u015bci aktyw\u00f3w. Zgodnie z nim aktywa s\u0105 wykazywane w warto\u015bci nieprzekraczaj\u0105cej\n                           ich warto\u015bci odzyskiwalnej. Je\u015bli warto\u015b\u0107 bilansowa sk\u0142adnika aktyw\u00f3w jest wy\u017csza\n                           od warto\u015bci, jak\u0105 mo\u017cna uzyska\u0107 na drodze jego u\u017cytkowania lub sprzeda\u017cy, w\u00f3wczas\n                           uznaje si\u0119, \u017ce sk\u0142adnik aktyw\u00f3w utraci\u0142 warto\u015b\u0107 i MSR 39 wymaga, aby jednostka uj\u0119\u0142a\n                           odpis aktualizuj\u0105cy z tytu\u0142u utraty warto\u015bci. Zgodnie z punktem 9 MSR 36 sp\u00f3\u0142ka na ka\u017cdy dzie\u0144 bilansowy ocenia, czy istniej\u0105 jakiekolwiek\n                           przes\u0142anki wskazuj\u0105ce na to, \u017ce mog\u0142a nast\u0105pi\u0107 utrata warto\u015bci kt\u00f3rego\u015b ze sk\u0142adnik\u00f3w\n                           aktyw\u00f3w. W razie stwierdzenia, \u017ce przes\u0142anki takie zachodz\u0105, Sp\u00f3\u0142ka dokonuje oszacowania\n                           warto\u015bci odzyskiwanej tego sk\u0142adnika aktyw\u00f3w.Maj\u0105c jako wytyczne punkt 12 i 14, Redan w zakresie ujawnionych bilansowo udzia\u0142\u00f3w\n                           sp\u00f3\u0142ki Top Secret Sp. z o.o. zidentyfikowa\u0142 przes\u0142anki do przeprowadzanie testu na\n                           urat\u0119 warto\u015bci tych aktyw\u00f3w na dzie\u0144 bilansowy 31 grudnia 2016. Przes\u0142anki te, to\n                           m.in.\u2022\tstrata operacyjna sp\u00f3\u0142ki Top Secret sp. z o.o.,\u2022\tujemny poziom kapita\u0142\u00f3w w\u0142asnych tej sp\u00f3\u0142ki,\u2022\tniezrealizowanie zak\u0142adanych prognoz biznesowych w segmencie modowym na rok 2016.Test na urat\u0119 warto\u015bci wskazanych aktyw\u00f3w zosta\u0142 dokonany metod\u0105 przychodow\u0105 _DCF_,\n                           w oparciu o prognozy zarz\u0105du tego podmiotu. Prognoza ta jest pochodn\u0105 prognozy funkcjonowania\n                           ca\u0142ego rynku modowego Grupy Redan. Prognoza zarz\u0105du zosta\u0142a sporz\u0105dzona na okres 5\n                           lat, przy za\u0142o\u017ceniu poprawy mar\u017cy na sprzeda\u017cy generowanej przez sp\u00f3\u0142k\u0119. Prognoza\n                           zak\u0142ada m.in.:\u2022\tbrak istotnego rozwoju ekstensywnego sieci oraz efektywno\u015bci sprzeda\u017cy z metra,\n                           \u2022\tpopraw\u0119 mar\u017cy handlowej ,a zarazem restrykcyjn\u0105 optymalizacje koszt\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci,\n                           \u2022\tzmiany organizacyjne w Grupie Redan, kt\u00f3rej wyceniana sp\u00f3\u0142ka jest cz\u0119\u015bci\u0105 - zwi\u0105zane\n                           z przekazaniem tej sp\u00f3\u0142ce pe\u0142nej obs\u0142ugi logistycznej zar\u00f3wno rynku krajowego, jak\n                           i zagranicy. Po okresie szczeg\u00f3\u0142owej prognozy przyj\u0119to dla okresu rezydualnego warto\u015bci przep\u0142yw\u00f3w\n                           na poziomie ostatniego okresu prognozy, stopa wzrostu 0%. W okresie szczeg\u00f3\u0142owej prognozy\n                           przyj\u0119to stop\u0119 dyskontow\u0105 na poziomie 14% i stop\u0119 w okresie rezydualnym na poziomie\n                           14%.Analogiczny test ze wzgl\u0119du na wyst\u0119puj\u0105ce w opinii Zarz\u0105du przes\u0142anki zosta\u0142 przeprowadzony\n                           na dzie\u0144 bilansowy 31 grudnia 2015 roku. Ca\u0142o\u015b\u0107 dokumentacji dotycz\u0105cej przeprowadzanego\n                           testu jak i jego wyniku w obu przypadkach zosta\u0142a udost\u0119pniona audytorom sprawozdania.\n                           W obu przypadkach wycena zosta\u0142a przeprowadzone przez niezale\u017cny podmiot i opiera\u0142a\n                           si\u0119 o metod\u0119 przychodow\u0105 _DCF_. W sprawozdaniu finansowym Redan SA na dzie\u0144 bilansowy 31 grudnia 2016 roku oraz w\n                           opublikowanych raportach bie\u017c\u0105cych zosta\u0142a ujawniona zgodnie z MSR 36 ca\u0142o\u015b\u0107 wymaganych\n                           informacji w zakresie test\u00f3w jak i jego wynik\u00f3w. Biegli rewidenci wydali opini\u0119 z badania sprawozdania finansowego, w kt\u00f3rej stwierdzaj\u0105,\n                           \u017ce sprawozdanie finansowe w spos\u00f3b rzetelny przekazuje obraz sytuacji maj\u0105tkowej i\n                           finansowej Redan S.A. co potwierdza rzetelno\u015b\u0107 zobrazowania po stronie aktyw\u00f3w warto\u015bci\n                           udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Top Secret sp. s o.o. a tym samym przeprowadzonego testu i jego\n                           wynik\u00f3w. W zakresie ujawnie\u0144 sytuacji finansowej sp\u00f3\u0142ki Top Secret Sp. z o.o., zar\u00f3wno na poziomie\n                           jednostkowego sprawozdania finansowego Redan SA jak i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Redan SA nie wyst\u0119puje taki obowi\u0105zek. Niemniej jednak wyniki sp\u00f3\u0142ki\n                           Top Secret sp. z o.o. s\u0105 kluczowym elementem sk\u0142adowym wynik\u00f3w cz\u0119\u015bci modowej czyli\n                           wyszczeg\u00f3lnionego segmentu dzia\u0142alno\u015bci Grupy Redan SA prezentowanego w skonsolidowanym\n                           sprawozdaniu finansowym Grupy Redan SA.Sprawozdania finansowe Sp\u00f3\u0142ki Top Secret Sp. z o.o. na podstawie art. 40 ustawy o\n                           Krajowym Rejestrze S\u0105dowym _tj. z dnia 10 marca 2017 r. _Dz.U. z 2017 r. poz. 700_,\n                           s\u0105 sk\u0142adane i ujawniane s\u0105 w KRS. S\u0105 to odpowiednio: \u2022\tSprawozdanie finansowe Top Secret Sp. z o.o. za okres od 01 grudnia 2012 r. - 30\n                           listopada 2013 r.Jest zatwierdzone i z\u0142o\u017cone wraz z opini\u0105 audytora do S\u0105du Rejestrowego, zosta\u0142o zarejestrowane\n                           w dniu 28 listopada 2016 roku.\u2022\tSprawozdanie finansowe Top Secret Sp. z o.o. za okres 01 grudnia 2013 \u2013 31 pa\u017adziernika\n                           2015Jest na etapie wydawania opinii przez audytora i w terminie do ko\u0144ca lipca 2017 roku\n                           zostanie zatwierdzone i z\u0142o\u017cone do S\u0105du Rejestrowego. \u2022\tSprawozdanie finansowe Top Secret Sp. z o.o. za okres 31 pa\u017adziernika 2015 -  31 grudnia 2016Jest na etapie badania przez audytora i w terminie do ko\u0144ca sierpnia 2017 roku zostanie\n                           zatwierdzone i z\u0142o\u017cone do S\u0105du Rejestrowego 4.\tPytanie do sprawozdania finansowego\n                           - dotyczy wyceny akcji TXM SADotyczy informacji zawartych na str. 23 Skonsolidowanego Sprawozdania Finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan S.A., tabela 3.21.2 Aktywa finansowe wyceniane w warto\u015bci\n                           godziwej przez wynik. Jednostkowe sprawozdanie finansowe str 13, 3.2 Podstawy sporz\u0105dzenia\n                           sprawozdania finansowego wskazane zosta\u0142y 3 poziomy wyceny w warto\u015bci godziwej, wg\n                           kt\u00f3rego poziomu wyceniono akcje TXM S.A.?Dlaczego nie wyceniono wg poziomu 1 skoro jest to poziom podstawowy, wyj\u015bciowy dla\n                           ewentualnych dalszych wycen wg kolejnych poziom\u00f3w?Kto wyznacza aktywa do wyceny wg metody WGPW?Wg jakiej metody na potrzeby sporz\u0105dzenia sprawozdania finansowego za 2016 r. zosta\u0142y\n                           wycenione akcje TXM S.A.?Czy w zwi\u0105zku z debiutem gie\u0142dowym TXM S.A. dokonano przeszacowania warto\u015bci tych\n                           akcji, je\u017celi nie to dlaczego odst\u0105piono od przeszacowania?Ile wynosi warto\u015b\u0107 akcji TXM S.A. ujawniona w ksi\u0119gach rachunkowych oraz sprawozdaniu\n                           finansowym _4,6 mln z\u0142_? Ile wynosi warto\u015b\u0107 rynkowa posiadanych akcji TXM SA na dzie\u0144\n                           bilansowy 20.03.2017 r. _107 mln_?Warto\u015b\u0107 akcji TXM S.A. ujawniona w ksi\u0119gach rachunkowych i sprawozdaniu finansowym\n                           istotnie odbiega od warto\u015bci rynkowej, oko\u0142o 103 mln z\u0142 co stanowi oko\u0142o 60% ujawnionej\n                           w sprawozdaniu finansowym sumy bilansowej, czy badaj\u0105c sprawozdanie finansowe biegli\n                           rewidenci por\u00f3wnywali warto\u015b\u0107 akcji TXM S.A. ujawnion\u0105 w ksi\u0119gach rachunkowych oraz\n                           sprawozdaniu finansowym z warto\u015bci\u0105 rynkow\u0105 tych akcji?Pomimo wyst\u0119powania du\u017cej r\u00f3\u017cnicy warto\u015bci akcji ustalonej wg tych dw\u00f3ch metod biegli\n                           rewidenci wydali opini\u0119 z badania sprawozdania finansowego w kt\u00f3rej stwierdzaj\u0105, \u017ce\n                           sprawozdanie finansowe w spos\u00f3b rzetelny przekazuje obraz sytuacji maj\u0105tkowej i finansowej\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan S.A.? Odpowied\u017a Redan SA:Sprawozdania finansowe s\u0105 sporz\u0105dzane zgodnie z koncepcj\u0105 kosztu historycznego, za\n                           wyj\u0105tkiem niekt\u00f3rych aktyw\u00f3w trwa\u0142ych i instrument\u00f3w finansowych, kt\u00f3re s\u0105 wyceniane\n                           w warto\u015bciach przeszacowanych albo warto\u015bci godziwej na koniec ka\u017cdego okresu sprawozdawczego\n                           zgodnie z polityk\u0105 rachunkowo\u015bci. Koszt historyczny ustalany jest co do zasady na\n                           bazie warto\u015bci godziwej dokonanej zap\u0142aty za dobra lub us\u0142ugi.Akcji sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej TXM SA Redan jednoznacznie okre\u015bla\u0142 i okre\u015bla nadal jako aktywo\n                           nieprzeznaczone do obrotu oraz zawsze zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105c polityk\u0105 rachunkowo\u015bci\n                           wycenia\u0142 i wycenia w koszcie historycznym.MSR 27 Jednostkowe Sprawozdanie Finansowe stwierdza \"je\u017celi jednostka dominuj\u0105ca sporz\u0105dza\n                           jednostkowe sprawozdanie finansowe _\u2026_ inwestycje w jednostkach zale\u017cnych _\u2026_ ujmuje\n                           si\u0119 _a_ w cenie nabycia lub _b_ zgodnie z MSR 39.\". Wed\u0142ug polityki rachunkowo\u015bci\n                           Sp\u00f3\u0142ki, bior\u0105c pod uwag\u0119 charakter tego aktywa jako niezbywalnego i d\u0142ugoterminowego,\n                           strategicznego udzia\u0142u w rynku dyskontowym, zastosowanie do niego ma wycena w koszcie\n                           historycznym.Potwierdzeniem powy\u017cszego jest opinia wydana z badania sprawozdania finansowego, w\n                           kt\u00f3rej niezale\u017cny bieg\u0142y audytor potwierdza, i\u017c sprawozdanie finansowe w spos\u00f3b rzetelny\n                           przedstawia obraz sytuacji maj\u0105tkowej i finansowej Redan SA.5. Czy wynagrodzenie z\n                           tytu\u0142u us\u0142ug \u015bwiadczonych przez AMF Doradztwo Marketingowe i Finansowe Joanna i Bogusz\n                           Kruszy\u0144ski jest powi\u0105zane z wynikami finansowymi Redan SA i Grupy Kapita\u0142owej Redan\n                           SA? W 2015 r. strata netto Grupy Kapita\u0142owej Redan SA, w 2016r. strata netto Redan\n                           SA, a wynagrodzenie AMF rok do roku na praktycznie niezmienionym poziomieOdpowied\u017a Redan SA:Wynagrodzenie za us\u0142ugi \u015bwiadczone przez AMF Doradztwo Marketingowe i Finansowe Joanna\n                           i Bogusz Kruszy\u0144scy sp\u00f3\u0142ka cywilna sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch cz\u0119\u015bci - sta\u0142ej i zmiennej,\n                           uzale\u017cnionej od wykonania planowanych wynik\u00f3w finansowych Redan SA. Ani w roku 2015\n                           ani w roku 2016 planowane wyniki nie zosta\u0142y osi\u0105gni\u0119te, w zwi\u0105zku z czym wynagrodzenie\n                           obejmowa\u0142o jedynie sta\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107.",
        "date": "2017-07-13"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w czerwcu 2017 r. wynios\u0142a ok. 51 mln z\u0142 i by\u0142a o 3% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 277 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o 2% w por\u00f3wnaniu do\n                           sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec czerwca wynios\u0142a 141,9 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 12% w odniesieniu do czerwca 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w czerwcu 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 30\n                           mln z\u0142 co oznacza spadek o 8% w por\u00f3wnaniu do czerwca roku poprzedniego. W uj\u0119ciu\n                           narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 165 mln z\u0142 i by\u0142a 2% ni\u017csza\n                           ni\u017c sprzeda\u017c osi\u0105gni\u0119ta w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w czerwcu 2017 wynios\u0142y ok. 0,8 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 23% w stosunku do czerwca\n                           2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 4,1 mln z\u0142 i by\u0142a 8% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec czerwca sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 398 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           102,9 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 22% wy\u017csza ni\u017c na koniec czerwca 2016. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w czerwcu 2017 r. wynios\u0142a ok. 21 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           wy\u017csza o 5% ni\u017c w czerwcu poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora\n                           modowego wynios\u0142a ok. 112 mln z\u0142 i by\u0142a 2% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego\n                           roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w czerwcu 2017 wynios\u0142y 2,3 mln z\u0142 co oznacza spadek o 13%\n                           w stosunku do czerwca 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 15,3 mln z\u0142 i by\u0142a 6% ni\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec czerwca wynios\u0142a 38,9 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 8% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.",
        "date": "2017-07-11"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym, tj. 04 lipca 2017 roku otrzyma\u0142 od Zarz\u0105du TXM SA _\"TXM\", \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Kredytobiorca\"_\n                           informacj\u0119 o zawarciu przez TXM w dniu 03 lipca 2017 roku z bankiem ING Bank \u015al\u0105ski\n                           SA _\"Bank\"_ z siedzib\u0105 w Warszawie: _i_ umowy limitu kredytowego _\"Umowa\"_, _ii_ umowy\n                           zastawu na zbiorze rzeczy lub praw, stanowi\u0105cych towary handlowe o minimalnej warto\u015bci\n                           17.900.000 PLN, zlokalizowanych w sklepach w Polsce prowadzonych przez Kredytobiorc\u0119\n                           oraz _iii_ umowy cesji praw z polisy ubezpieczeniowej maj\u0105cej za przedmiot towary\n                           handlowe obj\u0119te wskazan\u0105 powy\u017cej umow\u0105 zastawu.1.\tWybrane istotne parametry Umowy1.1.\tOkres kredytowania wynosi 133 _s\u0142ownie: sto trzydzie\u015bci trzy_ miesi\u0105ce od dnia\n                           zawarcia Umowy.1.2.\tPierwszy okres udost\u0119pnienia kredytu wynosi 13 miesi\u0119cy, tj. do dnia 31 sierpnia\n                           2018 roku _\"Data Ko\u0144cowa\"_.1.3.\tJe\u017celi ani Bank ani Kredytobiorca nie wskazali na co najmniej 35 dni przed up\u0142ywem\n                           Daty Ko\u0144cowej, \u017ce nie chc\u0105 kontynuowa\u0107 Umowy, Data Ko\u0144cowa zostanie automatycznie\n                           przed\u0142u\u017cona o 12 miesi\u0119cy. 1.4.\tNa podstawie Umowy Bank udost\u0119pni Kredytobiorcy limit w \u0142\u0105cznej kwocie 31.000.000\n                           PLN _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w z\u0142otych_ _\"Limit\"_ w postaci:1.4.1.\tkredytu na rachunku bie\u017c\u0105cym w \u0142\u0105cznej kwocie 10.000.000 PLN _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w\n                           z\u0142otych_;1.4.2.\tlimitu gwarancyjnego w \u0142\u0105cznej kwocie 21.000.000 PLN _dwadzie\u015bcia jeden milion\u00f3w\n                           z\u0142otych_ _\"Limit Gwarancyjny\"_, na kt\u00f3ry sk\u0142adaj\u0105 si\u0119:1.4.2.1.\tsublimit w wysoko\u015bci 6.000.000 PLN _sze\u015b\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych_ na wystawienie\n                           gwarancji bankowej za zobowi\u0105zania sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cej do grupy kapita\u0142owej TXM dzia\u0142aj\u0105cej\n                           w Rumunii wobec ING Romania, kt\u00f3re powstan\u0105 w momencie zawarcia planowanej umowy kredytowej,\n                           na podstawie kt\u00f3rej ta sp\u00f3\u0142ka uzyska limit kredytowy i gwarancyjny do kwoty 5.000.000\n                           RON _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w lej\u00f3w rumu\u0144skich_;1.4.2.2.\tsublimit w wysoko\u015bci 15.000.000 PLN _pi\u0119tna\u015bcie milion\u00f3w z\u0142otych_ na otwieranie\n                           akredytyw.1.5.\tLimit ma formalnie charakter kredytu nieprzyrzeczonego, tzn. \u017ce ka\u017cde uruchomienie\n                           kredytu obrotowego, wystawienie gwarancji lub akredytywy wymaga uprzedniej zgody Banku.1.6.\tOprocentowanie wykorzystanych \u015brodk\u00f3w w ramach kredytu lub odroczonej p\u0142atno\u015bci\n                           za akredytywy b\u0119dzie naliczane wg stopy procentowej w uj\u0119ciu rocznym r\u00f3wnej 1-miesi\u0119cznej\n                           stopie WIBOR _dla zobowi\u0105za\u0144 w PLN_ lub LIBOR _dla zobowi\u0105za\u0144 w USD_ plus mar\u017ca Banku.2.\tZabezpieczenie Limitu2.1.\tW celu zabezpieczenia wszystkich obecnych i przysz\u0142ych zobowi\u0105za\u0144 Kredytobiorcy\n                           nale\u017cnych  w jakimkolwiek czasie Bankowi Kredytobiorca ustanowi na rzecz Banku nast\u0119puj\u0105ce\n                           zabezpieczenia: 2.1.1.\tzastaw rejestrowy na prawie ochronnym numer 238255 do znaku towarowego \"Textil\n                           Market\" przys\u0142uguj\u0105ce Kredytobiorcy;2.1.2.\tzastaw rejestrowy na zbiorze rzeczy lub praw _B3_ stanowi\u0105cych \u015brodki trwa\u0142e,\n                           zlokalizowane w sklepach w Polsce prowadzonych przez Kredytobiorc\u0119;2.1.3.\tzastaw rejestrowy na zbiorze rzeczy lub praw _B3_, stanowi\u0105cych towary handlowe,\n                           zlokalizowanych w wybranych sklepach prowadzonych przez Kredytobiorc\u0119 w Polsce;2.1.4.\tzastaw rejestrowy na zbiorze rzeczy lub praw Kredytobiorcy zlokalizowanych\n                           w sklepach w Rumunii;2.1.5.\tcesj\u0119 praw z polisy ubezpieczeniowej maj\u0105cej za przedmiot \u015brodki trwa\u0142e oraz\n                           towary handlowe, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej;2.1.6.\tcesj\u0119 wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z obs\u0142ugi rozliczenia transakcji op\u0142acanych\n                           kartami p\u0142atniczymi w sieci sklep\u00f3w w Polsce.2.2.\tDodatkowo w odniesieniu do Limitu Gwarancyjnego w poni\u017cej okre\u015blonych sytuacjach:\n                           _i_ w Dacie Ko\u0144cowej; lub _ii_ na wniosek Banku w konsekwencji wyst\u0105pienia Przypadku\n                           Naruszenia _sytuacja opisana w niniejszym raporcie poni\u017cej_; lub _iii_ co najmniej\n                           2 dni robocze przed wyga\u015bni\u0119ciem jakiegokolwiek zabezpieczenia Limitu, Kredytobiorca\n                           zapewni inne wystarczaj\u0105ce zabezpieczenie lub ochron\u0119 na rzecz i w formie satysfakcjonuj\u0105cej\n                           Bank. Tym dodatkowym zabezpieczeniem w szczeg\u00f3lno\u015bci mo\u017ce by\u0107 kaucja ustalona zgodnie\n                           z artyku\u0142em 102 ust\u0119p 1 ustawy z dnia 29 sierpnia 1997 r.- Prawo bankowe _tekst jednolity,\n                           Dz. U. z 2016 r., poz. 1988, z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami_ w odniesieniu do ka\u017cdej wystawionej\n                           gwarancji lub akredytywy. Kredytobiorca upowa\u017cni\u0142 Bank do ustanowienia kaucji poprzez\n                           obci\u0105\u017cenie kt\u00f3regokolwiek rachunku bie\u017c\u0105cego, depozyt\u00f3w terminowych lub kredytu w\n                           rachunku bie\u017c\u0105cym.3.\tWarunki uruchomienia Limitu3.1.\tUruchomienie kredytu na rachunku bie\u017c\u0105cym mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 po spe\u0142nieniu nast\u0119puj\u0105cych\n                           warunk\u00f3w:3.1.1.\tzawarcie umowy zastawu rejestrowego na zbiorze rzeczy lub praw, stanowi\u0105cych\n                           towary handlowe o minimalnej warto\u015bci 17.900.000 PLN, zlokalizowanych w sklepach w\n                           Polsce prowadzonych przez Kredytobiorc\u0119;3.1.2.\tdostarczenie do Banku kopii nale\u017cycie sporz\u0105dzonego wniosku o rejestracj\u0119 zastawu\n                           rejestrowego o kt\u00f3rym mowa w punkcie powy\u017cej, z\u0142o\u017conego we w\u0142a\u015bciwym s\u0105dzie wraz z\n                           prezentat\u0105 s\u0105du oraz dowodem pokrycia wszelkich op\u0142at s\u0105dowych;3.1.3.\tdokonanie cesji praw z polisy ubezpieczeniowej maj\u0105cej za przedmiot towary\n                           handlowe, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej w formie i tre\u015bci akceptowalnej dla Banku.\tUmowa zastawu rejestrowego, o kt\u00f3rej mowa w pkt. 3.1.1. zosta\u0142a zawarta pomi\u0119dzy\n                           TXM a Bankiem w dniu 3 lipca 2017 r.3.2. \twydanie gwarancji bankowych lub otworzenie przez Bank akredytyw nast\u0105pi nie\n                           wcze\u015bniej ni\u017c po spe\u0142nieniu nast\u0119puj\u0105cych warunk\u00f3w:3.2.1.\tzawarcie umowy zastaw rejestrowy na prawie ochronnym numer 238255 do znaku\n                           towarowego \"Textil Market\" przys\u0142uguj\u0105cym Kredytobiorcy;3.2.2.\tzawarcie aneksu do zastawu rejestrowego na zbiorze rzeczy lub praw, stanowi\u0105cych\n                           towary handlowe podwy\u017cszaj\u0105cego warto\u015b\u0107 zastawu ustanowionego na podstawie umowy,\n                           o kt\u00f3rej mowa w pkt. 3.1.1. do minimalnej kwoty 24.800.000 PLN, zlokalizowanych w\n                           sklepach w Polsce prowadzonych przez Kredytobiorc\u0119;3.2.3.\tzawarcie zastawu rejestrowego na zbiorze rzeczy lub praw stanowi\u0105cych \u015brodki\n                           trwa\u0142e, zlokalizowanych w sklepach w Polsce prowadzonych przez Kredytobiorc\u0119;3.2.4.\tzawarcie zastawu rejestrowego na zbiorze rzeczy lub praw Kredytobiorcy zlokalizowanych\n                           w sklepach w Rumunii;3.2.5.\tdostarczenie do Banku wniosku o rejestracj\u0119 zastaw\u00f3w rejestrowych o kt\u00f3rych\n                           mowa w punktach powy\u017cej, z\u0142o\u017conych we w\u0142a\u015bciwych s\u0105dach wraz z prezentat\u0105 s\u0105du oraz\n                           dowodem pokrycia wszelkich op\u0142at s\u0105dowych;3.2.6.\tdokonanie cesji praw z polisy ubezpieczeniowej maj\u0105cej za przedmiot \u015brodki\n                           trwa\u0142e oraz towary handlowe, o kt\u00f3rych mowa powy\u017cej;3.2.7.\tdokonanie cesji wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z obs\u0142ugi rozliczenia transakcji\n                           op\u0142acanych kartami p\u0142atniczymi w sieci sklep\u00f3w w Polsce.4.\tPrzypadki Naruszenia Umowy i ich konsekwencje4.1.\tZgodnie z Umow\u0105 ka\u017cda z poni\u017cszych sytuacji b\u0119dzie stanowi\u0107 przypadek naruszenia\n                           _\"Przypadek Naruszenia\"_:4.1.1.\tKredytobiorca nie zap\u0142aci w terminie jakiejkolwiek kwoty przypadaj\u0105cej do zap\u0142aty\n                           przez Kredytobiorc\u0119 w spos\u00f3b wymagany postanowieniami Umowy;4.1.2.\tKredytobiorca zapewni, \u017ce dla ka\u017cdego okresu 12 kolejnych miesi\u0119cy ko\u0144cz\u0105cych\n                           si\u0119 w raz z ko\u0144cem kwarta\u0142u kalendarzowego Ca\u0142kowita D\u017awignia Finansowa Netto nie\n                           przekroczy: _i_ 3.0 - do dnia 31 grudnia 2017 roku i _ii_ 2.5 - od dnia 1 stycznia\n                           2018 roku, gdzie Ca\u0142kowita D\u017awignia Finansowa Netto oznacza stosunek \u0142\u0105cznej sumy\n                           pozostaj\u0105cej do sp\u0142aty kwoty g\u0142\u00f3wnej oprocentowanego zad\u0142u\u017cenia finansowego, kt\u00f3ra\n                           jest odzwierciedlona w bilansie pomniejszonej o \u015brodki pieni\u0119\u017cne na koniec okresu\n                           do EBITDA z tego okresu;4.1.3.\tJakiekolwiek o\u015bwiadczenie lub deklaracja dokonane lub kt\u00f3re ma by\u0107 dokonane\n                           przez Kredytobiorc\u0119 jest lub staje si\u0119 b\u0142\u0119dne lub wprowadzaj\u0105ce w b\u0142\u0105d w chwili jego\n                           z\u0142o\u017cenia lub kiedy mia\u0142o by\u0107 z\u0142o\u017cone.4.1.4.\tStatut Kredytobiorcy lub przepisy wewn\u0119trzne i rozporz\u0105dzenia zosta\u0142y, w opinii\n                           Banku, istotnie zmienione lub struktura korporacyjna grupy kapita\u0142owej Kredytobiorcy\n                           zosta\u0142a, zdaniem Banku, zmieniona znacz\u0105co w wyniku po\u0142\u0105czenia, podzia\u0142u, likwidacji,\n                           przekszta\u0142cenia, przej\u0119cia lub w inny spos\u00f3b;4.1.5.\tBieg\u0142y rewident Kredytobiorcy w swoim raporcie z audytu wyrazi zastrze\u017cenia\n                           do zbadanego sprawozdania finansowego, kt\u00f3re Bank uzna za istotne.4.1.6.\tJakiekolwiek zdarzenie maj\u0105 lub mog\u0105 mie\u0107 istotny negatywny wp\u0142yw na: _i_ sytuacj\u0119\n                           finansow\u0105, dzia\u0142alno\u015b\u0107 lub aktywa Kredytobiorcy lub grupy Kapita\u0142owej Kredytobiorcy,\n                           _ii_ zdolno\u015b\u0107 Kredytobiorcy do wykonywania jego zobowi\u0105za\u0144; lub _iii_ wa\u017cno\u015b\u0107, wykonalno\u015b\u0107,\n                           skuteczno\u015b\u0107 lub pierwsze\u0144stwo jakiegokolwiek dokumenty zwi\u0105zane z realizacj\u0105 Umowy\n                           lub wynikaj\u0105cego z niego prawa Banku.4.1.7.\tUniewa\u017cnienie i niewykonalno\u015b\u0107 jakiegokolwiek dokumenty zwi\u0105zane z realizacj\u0105\n                           Umowy.4.1.8.\tNiewykonanie innych zobowi\u0105za\u0144 _cross default_ w ramach grupy kapita\u0142owej Kredytobiorcy.4.1.9.\tNiewyp\u0142acalno\u015b\u0107, likwidacja lub wyw\u0142aszczenie w ramach grupy kapita\u0142owej Kredytobiorcy.4.1.10.\tZako\u0144czenie dzia\u0142alno\u015bci Kredytobiorcy.4.1.11.\tKredytobiorca zamknie sw\u00f3j rachunek w Banku.4.1.12.\tJakikolwiek zastaw rejestrowy stanowi\u0105cy zabezpieczenie Umowy nie zostanie\n                           wpisany do w\u0142a\u015bciwego rejestru w terminie 2 _dw\u00f3ch_ miesi\u0119cy od dnia z\u0142o\u017cenia wniosku\n                           o jego wpisanie.4.2.\tJe\u015bli wyst\u0119puje lub trwa Przypadek Naruszenia Bank mo\u017ce, poprzez zawiadomienie\n                           Kredytobiorcy:4.2.1.\tstwierdzi\u0107, \u017ce wszelkie lub jakakolwiek z wykorzystanych kwot zgodnie z Umow\u0105\n                           jest _s\u0105_ natychmiast, lub, je\u015bli d\u0142u\u017cszy okres jest wymagany przez prawo, w najkr\u00f3tszym\n                           terminie przewidzianym przez prawo, nale\u017cne i wymagalne; 4.2.2.\t\u017c\u0105da\u0107 zabezpieczenia wystawionej jednej lub kilku gwarancji lub akredytyw 4.2.3.\twymaga\u0107, aby zosta\u0142y wystawione gwarancje i/lub ustanowione inne zabezpieczenie\n                           przez Kredytobiorc\u0119 i/lub podmioty z nim powi\u0105zane w kwotach wskazanych przeze Bank\n                           w celu pe\u0142nego zabezpieczenia wszelkich wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cych z Umowy lub dokument\u00f3w\n                           z niej wynikaj\u0105cych. Zawarcie Umowy ko\u0144czy proces pozyskania przez TXM \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania\n                           niezb\u0119dnych dla zapewnienia dalszego rozwoju i ekspansji. W jego wyniku Sp\u00f3\u0142ka ma\n                           zapewnionych dw\u00f3ch stabilnych Partner\u00f3w Finansowych: PKO Bank Polski SA oraz ING Bank\n                           \u015al\u0105ski SA. Obecna struktura finansowania w opinii Zarz\u0105du TXM SA daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizowania\n                           strategicznych cel\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, w tym m.in. zmiany struktury zakupu poprzez zwi\u0119kszenie\n                           udzia\u0142u bezpo\u015bredniego importu towar\u00f3w - wzrost dost\u0119pno\u015bci limit\u00f3w akredytywowych\n                           umo\u017cliwia powi\u0119kszenie zam\u00f3wie\u0144 zakupowych w krajach Dalekiego Wschodu, a tym samym\n                           daje potencja\u0142 wzrostu atrakcyjno\u015bci asortymentowej przy jednoczesnym podwy\u017cszeniu\n                           mar\u017cy handlowej.",
        "date": "2017-07-04"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce do protoko\u0142u obrad Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Redan SA, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 dnia 29 czerwca 2017\n                           roku, do uchwa\u0142y nr 7 \u2013 w sprawie udzielenia cz\u0142onkowi Zarz\u0105du absolutorium z wykonania\n                           przez niego obowi\u0105zk\u00f3w Prezesa Zarz\u0105du w roku obrotowym 2016 - akcjonariusz Grzegorz\n                           Naumiuk zg\u0142osi\u0142 sprzeciw. Podni\u00f3s\u0142 przy tym, \u017ce sprzeciw spowodowany jest negatywnymi\n                           wynikami finansowymi Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy w dniu 29 czerwca 2017 roku, ze wskazaniem\n                           liczby akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy, oraz procentowego udzia\u0142u tych\u017ce akcji\n                           w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105cznej liczby wa\u017cnie oddanych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w\n                           \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           wykaz akcjonariuszy, posiadaj\u0105cych akcje uprawniaj\u0105ce do wykonywania co najmniej 5%\n                           g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 29 czerwca\n                           2017 r.: 1_ Rados\u0142aw Wi\u015bniewski \u2013 posiadaj\u0105cy 10 668 070 akcji uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           15 372 869 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 64,63% g\u0142os\u00f3w na tym WZA i 37,72% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w; 2_ Redral sp. z o.o. sp. k. z siedzib\u0105 w \u0141odzi reprezentowana przez komplementariusza\n                           \u2013 Redral sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0142odzi, w imieniu kt\u00f3rej dzia\u0142a\u0142 Prezes Zarz\u0105du \u2013\n                           Rados\u0142aw Wi\u015bniewski - posiadaj\u0105ca 5 300 001 akcji uprawniaj\u0105cych do wykonywania 5\n                           300 002 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 22,28% g\u0142os\u00f3w na tym WZA i 13,00% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w;Jednocze\u015bnie informujemy, i\u017c wymienieni powy\u017cej akcjonariusze, jak r\u00f3wnie\u017c obecna\n                           na posiedzeniu Piengjai Wi\u015bniewska \u2013 posiadaj\u0105ca 975 395 akcji uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           975 395 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 4,10% g\u0142os\u00f3w na tym WZA i 2,39% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w,\n                           s\u0105 stronami porozumienia zawartego w dniu 9 maja 2016 r. pomi\u0119dzy Rados\u0142awem Wi\u015bniewskim,\n                           Piengjai Wi\u015bniewsk\u0105, Teres\u0105 Wi\u015bniewsk\u0105, Ores sp\u00f3\u0142k\u0105 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           oraz Redral sp. z o.o. sp. k., dotycz\u0105cego zgodnego g\u0142osowania przez nich na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym informowali\u015bmy w raportach bie\u017c\u0105cych nr 10/2016 z dnia\n                           10 maja 2016 r. oraz nr 30/2016 z dnia 21 czerwca 2016 r.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej \"Redan\", \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu 08 czerwca\n                           2017 r., Emitent otrzyma\u0142 od p. Piengjai Wi\u015bniewskiej korekt\u0119 zawiadomienia o transakcji,\n                           w wyniku kt\u00f3rej nast\u0105pi\u0142a zmiana liczby g\u0142os\u00f3w przypadaj\u0105cych na akcje posiadane przez\n                           Piengjai Wi\u015bniewsk\u0105, zgodnie z art. 69 ust. 1 oraz ust. 2, w zw. z art. 87 ust. 1\n                           pkt 6 Ustawy.Redan przekaza\u0142 do publicznej wiadomo\u015bci pierwotne zawiadomienie raportem bie\u017c\u0105cym\n                           nr 10/2017 w dniu 13 kwietnia 2017 roku.1_\tData i rodzaj zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienie.Zmiana nast\u0105pi\u0142a w dniu 11 kwietnia 2017 r., w wyniku transakcji wniesienia przez\n                           p. Piengjai Wi\u015bniewsk\u0105 5.300.000 sztuk nale\u017c\u0105cych do niej akcji zdematerializowanych\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, tytu\u0142em wk\u0142adu niepieni\u0119\u017cnego, na rzecz Sp\u00f3\u0142ki REDRAL\n                           Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ka komandytowa z siedzib\u0105 w \u0141odzi _dalej\n                           zwana \"Sp\u00f3\u0142k\u0105 Redral\"_. Sp\u00f3\u0142ka Redral zarz\u0105dzana jest przez komplementariusza \u2013 Redral\n                           Sp. z o.o., w kt\u00f3rej Prezesem Zarz\u0105du oraz jedynym wsp\u00f3lnikiem jest Rados\u0142aw Wi\u015bniewski.\n                           Akcje te stanowi\u0105 14,84% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki i uprawniaj\u0105 do wykonywania\n                           \u0142\u0105cznie 5.300.000 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 13,00% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.2_\tLiczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale\n                           zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki oraz o liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w;Przed zawarciem transakcji, o kt\u00f3rej mowa w pkt. 1 powy\u017cej p. Piengjai Wi\u015bniewska:- posiada\u0142a bezpo\u015brednio 7.077.935 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela, stanowi\u0105cych 19,82%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 7.077.935\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 17,37% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;- posiada\u0142a r\u00f3wnie\u017c po\u015brednio, poprzez podmiot od siebie zale\u017cny - \"Ores\" sp\u00f3\u0142k\u0119 z\n                           ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w \u0141odzi, 253.700 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela,\n                           stanowi\u0105cych 0,71% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           \u0142\u0105cznie 253.700 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 0,62% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.W konsekwencji \u0142\u0105cznie po\u015brednio i bezpo\u015brednio przed transakcj\u0105 p. Piengjai Wi\u015bniewska\n                           posiada\u0142a 7 331 635 akcji Redan SA na okaziciela, stanowi\u0105cych 20,53%, udzia\u0142u w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 7 331 635 g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 17,99% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.3_\tLiczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz o liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udziale w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w.Po dokonaniu transakcji o kt\u00f3rej mowa w pkt. 1 powy\u017cej p. Piengjai Wi\u015bniewska: - bezpo\u015brednio posiada 1.777.935 akcji Redan SA na okaziciela, stanowi\u0105cych 4,98%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 1.777.935\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 4,36 % wszystkich g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Redan S.A. - po\u015brednio, poprzez podmiot od siebie zale\u017cny - \"Ores\" sp\u00f3\u0142k\u0119 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w \u0141odzi, po zmianie udzia\u0142u posiada 253.700 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela,\n                           stanowi\u0105cych 0,71% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           \u0142\u0105cznie 253.700 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 0,62% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.W konsekwencji aktualnie p. Piengjai Wi\u015bniewska posiada \u0142\u0105cznie bezpo\u015brednio i po\u015brednio\n                           2 031 635 akcji Redan SA na okaziciela, stanowi\u0105cych 5,69%, udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 2 031 635 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 4,98% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.4_\tPodmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142kiZgodnie z zawiadomieniem p. Piengjai Wi\u015bniewska nie posiada innych podmiot\u00f3w zale\u017cnych,\n                           kt\u00f3re posiada\u0142yby jakiekolwiek akcje Sp\u00f3\u0142ki, z zastrze\u017ceniem, \u017ce jest podmiotem dominuj\u0105cym\n                           wobec \"Ores\" sp\u00f3\u0142ki z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105. \"Ores\" sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 posiada 253.700 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela, stanowi\u0105cych 0,71%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 253.700\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 0,62% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.5_ \tOsoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c;Nie dotyczy6_ \tLiczba g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2, do kt\u00f3rych\n                           nabycia jest uprawniony lub zobowi\u0105zany jako posiadacz instrument\u00f3w finansowych, o\n                           kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1, oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2, kt\u00f3re nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne,\n                           rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w finansowych, dacie ich wyga\u015bni\u0119cia oraz dacie\n                           lub terminie, w kt\u00f3rym nast\u0105pi lub mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 nabycie akcji.Nie dotyczy.7_ \tLiczba g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 3, do kt\u00f3rych\n                           w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2, rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w finansowych oraz dacie\n                           wyga\u015bni\u0119cia tych instrument\u00f3w finansowych;Nie dotyczy.8_ \t\u0141\u0105czna suma liczby g\u0142os\u00f3w wskazanych na podstawie pkt 2, 6 i 7 i jej procentowym\n                           udziale w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Wskazano powy\u017cej.",
        "date": "2017-06-09"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w maju 2017 r. wynios\u0142a ok. 54 mln z\u0142 i by\u0142a o 2% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 226 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o 1% w por\u00f3wnaniu do\n                           sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec maja wynios\u0142a 143,0 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 15% w odniesieniu do maja 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w maju 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 33 mln\n                           z\u0142 co oznacza spadek o 2% w por\u00f3wnaniu do maja roku poprzedniego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 135 mln z\u0142 i by\u0142a r\u00f3wna sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej\n                           w roku poprzednim.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w maju 2017 wynios\u0142y ok. 0,8 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 9% w stosunku do maja 2016\n                           roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a ok.\n                           3,3 mln z\u0142 i by\u0142a 5% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec maja sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 404 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           104,0 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 25% wy\u017csza ni\u017c na koniec maja 2016.  Znacz\u0105cy wp\u0142yw na poziom sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119ty w maju 2017 roku mia\u0142y nadal utrzymuj\u0105ce\n                           si\u0119 w tym miesi\u0105cu skutki nieoptymalnego procesu zatowarowania sklep\u00f3w TXM, kt\u00f3ry\n                           mia\u0142 miejsce w okresie luty-kwiecie\u0144 b.r. Trwaj\u0105 intensywne prace maj\u0105ce na celu optymalizacj\u0119\n                           zatowarowania sieci handlowej. Istotnym elementem jest tak\u017ce wysoki poziom sprzeda\u017cy\n                           uzyskany w maju 2016 r., w kt\u00f3rym obroty w sklepach por\u00f3wnywalnych wzros\u0142y o 9% w\n                           por\u00f3wnaniu do maja 2015 r.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w maju 2017 r. wynios\u0142a ok. 21 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza\n                           o 2% ni\u017c w maju poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora modowego\n                           wynios\u0142a ok. 91 mln z\u0142 i by\u0142a 3% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w maju 2017 wynios\u0142y 2,7 mln z\u0142 co oznacza spadek o 7% w\n                           stosunku do maja 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych Top\n                           Secret wynios\u0142a 13,0 mln z\u0142 i by\u0142a 5% ni\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec maja wynios\u0142a 39,0 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 6% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.Zmniejszenie sprzeda\u017cy segmentu modowego w maju br. by\u0142o przede wszystkim skutkiem\n                           redukcji powierzchni sieci punkt\u00f3w handlowych marki Troll b\u0119d\u0105cej konsekwencj\u0105 przesuni\u0119cia\n                           dystrybucji tej marki g\u0142\u00f3wnie do sklepu on-line.",
        "date": "2017-06-09"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA przedstawia w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Redan SA zwo\u0142anego na 29 czerwca\n                           2017 roku.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA przedstawia w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Redan SA zwo\u0142anego na 29 czerwca\n                           2017 roku.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan  SA przedstawia w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Redan SA na dzie\u0144 29 czerwca 2017 roku.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, \u017ce w dniu 31 maja 2016 roku podpisa\u0142 aneks do umowy o\n                           kredyt importowy i lini\u0119 akredytyw, zawartej w dniu 17 grudnia 2014 r. pomi\u0119dzy Redan\n                           oraz Top Secret sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Redan_ _dalej \"Kredytobiorcy\"_ a bankiem\n                           HSBC Bank Polska SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Umowa\"_, o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142\n                           w raporcie nr 52/2014 z dnia 20 grudnia 2014 roku. O kolejnych aneksach do w/w Umowy\n                           Emitent informowa\u0142 w nast\u0119puj\u0105cych raportach bie\u017c\u0105cych: raporcie bie\u017c\u0105cym nr 21/2015\n                           z 3.07.2015, raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2015 z 14.10.2015, raporcie bie\u017c\u0105cym nr 11/2016\n                           z 11.05.2016 oraz w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 43/2016 z 30.12.2016.Aneks dokonuje modyfikacji\n                           zapis\u00f3w Umowy w zakresie:\u2022 wyd\u0142u\u017cenia do dnia 6 kwietnia 2018 roku terminu ostatecznej sp\u0142aty. \u2022 ustalenia termin\u00f3w dost\u0119pno\u015bci w ramach linii na akredytywy do 29 wrze\u015bnia 2017\n                           r. oraz kredytu importowego do 29 grudnia 2017 r.\u2022 zmiany warto\u015bci wska\u017anik\u00f3w bazuj\u0105cych na danych skonsolidowanych Grupy Redan SA,\n                           kt\u00f3re Redan zobowi\u0105zuje si\u0119 utrzyma\u0107 w poszczeg\u00f3lnych okresach trwania Umowy. W zwi\u0105zku ze zmian\u0105 umowy w zakresie wska\u017anik\u00f3w umownych usankcjonowane zosta\u0142o przekroczenie\n                           wska\u017anika finansowego na dzie\u0144 31 marca 2017 roku, o jakim Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie\n                           okresowym za pierwszy kwarta\u0142 2017 roku.Zabezpieczenia wykonania umowy pozosta\u0142y bez zmian. Informacja o podpisaniu aneksu zosta\u0142a zakwalifikowana przez  Emitenta jako informacja\n                           poufna, zgodnie z definicj\u0105 zawart\u0105 w art. 7 Rozporz\u0105dzenia \"MAR\", ze wzgl\u0119du na istotn\u0105\n                           w skali Emitenta warto\u015b\u0107 umowy oraz jej znaczenie dla Emitenta.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci,\n                           i\u017c w opublikowanej przez Emitenta w dniu 30 maja 2017 roku \"Informacji dodatkowej\n                           do rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego po I kwartale 2017 roku\" Grupy\n                           Kapita\u0142owej Redan SA, dosz\u0142o do nieprecyzyjnego sformu\u0142owania, z kt\u00f3rego mo\u017cna wnioskowa\u0107,\n                           \u017ce oprogramowanie dostarczone przez SAP by\u0142o bezpo\u015bredni\u0105 przyczyn\u0105 niesatysfakcjonuj\u0105cych\n                           wynik\u00f3w finansowych GK Redan. Przekazanie komunikatu o takiej tre\u015bci nie by\u0142o jednak\n                           nigdy intencj\u0105 Zarz\u0105du Redan SA. Zakupione przez Redan Oprogramowanie SAP odpowiada\u0142o\n                           wymogom funkcjonalnym wyspecyfikowanym przez Redan podczas procesu zakupowego rozwi\u0105zania\n                           informatycznego SAP. Nieprawid\u0142owo\u015bci, kt\u00f3re zaobserwowano w trakcie pierwszego okresu\n                           po uruchomieniu produkcyjnym w/w systemu, po jego konfiguracji i dostosowaniu do potrzeb\n                           sp\u00f3\u0142ek z Grupy Redan, by\u0142y konsekwencj\u0105 wyst\u0105pienia szeregu r\u00f3\u017cnorakich czynnik\u00f3w,\n                           wynikaj\u0105cych ze z\u0142o\u017cono\u015bci procesu i faktu zaanga\u017cowania w niego wielu podmiot\u00f3w.\n                           W za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci korekt\u0119 Informacji\n                           dodatkowej do rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego po I kwartale 2017\n                           roku.Powy\u017csza korekta nie ma wp\u0142ywu na pozosta\u0142e elementy Skonsolidowanego Sprawozdania\n                           Finansowego GK Redan za pierwszy kwarta\u0142 2017 roku. Korekta ta nie ma tak\u017ce wp\u0142ywu\n                           na Jednostkowe Sprawozdanie Finansowe Redan SA.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d REDAN SA niniejszym informuje, \u017ce stosownie do przepis\u00f3w art. 382 \u00a7 1 k.s.h.,\n                           w zw. z \u00a7 12 ust. 2 pkt. 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Rada Nadzorcza REDAN SA uchwa\u0142\u0105 z dnia\n                           16 maja 2017 roku postanowi\u0142a wybra\u0107 PKF Consult sp. z o.o. sp. k. z siedzib\u0105 Warszawie,\n                           przy ul. Orzyckiej 6 lok. 1 B, wpisan\u0105 na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania\n                           sprawozda\u0144 finansowych pod numerem KIBR 477, na bieg\u0142ego rewidenta uprawionego do\n                           wykonania us\u0142ugi badania i przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznych oraz rocznych sprawozda\u0144 finansowych\n                           REDAN SA oraz Grupy Kapita\u0142owej REDAN w tym tak\u017ce sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych od REDAN SA za\n                           lata 2017 i 2018.Wyb\u00f3r nast\u0105pi\u0142 zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami.W ostatnich pi\u0119ciu latach Emitent korzysta\u0142 z us\u0142ug PKF Consult sp. z o.o. sp.k. Us\u0142ugi\n                           te mia\u0142y charakter doradczy i obejmowa\u0142y obszar prawno \u2013 podatkowy. PKF Consult sp.\n                           z o.o. sp. k. nie \u015bwiadczy\u0142a dotychczas na rzecz Emitenta us\u0142ug w zakresie przegl\u0105d\u00f3w\n                           i bada\u0144 \u015br\u00f3drocznych oraz rocznych, jednostkowych oraz skonsolidowanych sprawozda\u0144\n                           finansowych.W zwi\u0105zku z wyborem, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej Rada Nadzorcza REDAN SA zobowi\u0105zuje Zarz\u0105d\n                           REDAN SA do zawarcia stosownych um\u00f3w ze wskazanym podmiotem, na warunkach ustalonych\n                           przez Zarz\u0105d REDAN SA.Umowa obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie w okresie niezb\u0119dnym do przeprowadzenia przegl\u0105du oraz badania\n                           sprawozda\u0144 za rok 2017 i 2018.",
        "date": "2017-05-24"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d REDAN SA niniejszym dokonuje zmiany daty publikacji raportu za I kwarta\u0142 2017\n                           roku podanego pierwotnie w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 4/2017 z dnia 31 stycznia 2017 roku\n                           zmienionym raportem bie\u017c\u0105cym nr 11/2017 z dnia 21 kwietnia 2017 roku.Skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2017 r. zostanie przekazany w dniu 30\n                           maja 2017 roku _wtorek_, a nie jak wskazano poprzednio w dniu 25 maja 2017 roku _czwartek_.Pozosta\u0142e terminy i informacje wskazane w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 4/2017 z dnia 31 stycznia\n                           2017 rok nie ulegaj\u0105 zmianie.",
        "date": "2017-05-19"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi niniejszym przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci,\n                           i\u017c w opublikowanym przez Emitenta w dniu 21 marca 2017 roku skonsolidowanym sprawozdaniu\n                           finansowym Grupy Kapita\u0142owej Redan SA za rok 2016 sporz\u0105dzonym zgodnie z MSR w kszta\u0142cie\n                           zatwierdzonym przez Uni\u0119 Europejsk\u0105, w wyniku omy\u0142ki drukarskiej Emitent opublikowa\u0142\n                           b\u0142\u0119dne sprawozdanie ze skonsolidowanych przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych za okres od 1 stycznia\n                           2016 do 31 grudnia 2016.  W za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci korekt\u0119 skonsolidowanego\n                           sprawozdania z przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych za okres od 1 stycznia 2016 do 31 grudnia 2016.\n                           Poni\u017cej prezentujemy w syntetycznym uj\u0119ciu wprowadzone zmiany:Skonsolidowane przep\u0142ywy pieni\u0119\u017cne z dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej: \tPoprawne dane: 37 550 tys. z\u0142Dane opublikowane 21 marca 2017 r.: 2 499 tys. z\u0142Skonsolidowane przep\u0142ywy pieni\u0119\u017cne z dzia\u0142alno\u015bci inwestycyjnej:Poprawne dane: - 32 817 tys. z\u0142\tDane opublikowane 21 marca 2017 r.:  - 4 942 tys. z\u0142Skonsolidowane przep\u0142ywy pieni\u0119\u017cne z dzia\u0142alno\u015bci finansowej:\t Poprawne dane: 873 tys. z\u0142\t Dane opublikowane 21 marca 2017 r.: - 2350 tys. z\u0142Zmiana  netto  \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych i ich ekwiwalent\u00f3w\t Poprawne dane: 5 606 tys. z\u0142Dane opublikowane 21 marca 2017 r.: - 4 793 tys. z\u0142Z zwi\u0105zku z dokonan\u0105 korekt\u0105 skonsolidowanych przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych w za\u0142\u0105czeniu\n                           do niniejszego raportu zostaje opublikowana r\u00f3wnie\u017c skorygowana opinia audytora.Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej Redan za 2016 zawiera\u0142o w punkcie \"Rachunek\n                           przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych\" prawid\u0142owe dane zgodne z przedstawionymi powy\u017cej.Powy\u017csza korekta nie ma wp\u0142ywu na pozosta\u0142e elementy skonsolidowanego Sprawozdania\n                           Finansowego GK Redan za rok zako\u0144czony 31 grudnia 2016 w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci skonsolidowany\n                           rachunek zysk\u00f3w i strat oraz pozosta\u0142ych ca\u0142kowitych dochod\u00f3w, skonsolidowane sprawozdanie\n                           z sytuacji finansowej oraz skonsolidowane sprawozdanie ze zmian w kapitale w\u0142asnym\n                           .Korekta ta nie ma tak\u017ce wp\u0142ywu na jednostkowe sprawozdanie finansowe Redan SA.",
        "date": "2017-05-16"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w kwietniu 2017 r. wynios\u0142a ok. 51,2 mln z\u0142 i by\u0142a o 1% wy\u017csza w\n                           por\u00f3wnaniu do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 172,2 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o 1% w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec kwietnia wynios\u0142a 144,6 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 18% w odniesieniu do kwietnia 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w kwietniu 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 30,3\n                           mln z\u0142 co oznacza analogiczn\u0105 sprzeda\u017c w por\u00f3wnaniu do kwietnia roku poprzedniego.\n                           W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 101,8 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           wy\u017csza o 1 % od sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w roku poprzednim.Przechody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w kwietniu 2017 wynios\u0142y ok. 0,6 mln z\u0142 co oznacza spadek o 22% w stosunku do kwietnia\n                           2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 2,5 mln z\u0142 i by\u0142a 4% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec kwietnia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 412 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           105,6 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 30% wy\u017csza ni\u017c na koniec kwietnia 2016. Najwa\u017cniejszy wp\u0142yw na osi\u0105gni\u0119ty poziom sprzeda\u017cy w kwietniu mia\u0142y konsekwencje wynikaj\u0105ce\n                           z nieoptymalnego zatowarowania sieci sklep\u00f3w.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w kwietniu 2017 r. wynios\u0142a ok. 20,9 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           wy\u017csza o 3% ni\u017c w kwietniu poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora\n                           modowego wynios\u0142a ok. 70,4 mln z\u0142 i by\u0142a 3% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego\n                           roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w kwietniu 2017 wynios\u0142y 2,7 mln z\u0142 co oznacza wzrost o\n                           17% w stosunku do kwietnia 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 10,3 mln z\u0142 i by\u0142a 4% ni\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec kwietnia wynios\u0142a 38,9 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 7% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.Zmniejszenie powierzchni sieci by\u0142o w g\u0142\u00f3wnej mierze konsekwencj\u0105 trwaj\u0105cego od pocz\u0105tku\n                           roku przesuni\u0119cia dystrybucji marki Troll przede wszystkich do sklepu on-line.",
        "date": "2017-05-10"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej \"Redan\", \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu 24 kwietnia\n                           2017 r., Emitent otrzyma\u0142 od Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego \u2013 dzia\u0142aj\u0105cego: _i_ w imieniu\n                           w\u0142asnym, _ii_ w imieniu REDRAL Sp\u00f3\u0142ki z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ki komandytowej\n                           z siedzib\u0105 w \u0141odzi _dalej zwana \"Sp\u00f3\u0142k\u0105 Redral\"_  jako Prezes Zarz\u0105du jej komplementariusza\n                           oraz _iii_ w imieniu podmiot\u00f3w, kt\u00f3re w dniu 9 maja 2016 r. zawar\u0142y porozumienie dotycz\u0105ce\n                           m.in. zgodnego g\u0142osowania przez te podmioty na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym\n                           mowa w art. 87 ust. 1 pkt 5_ Ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. _Dz.U. Nr 184, poz. 1539 ze zm., zwana dalej \"Ustaw\u0105\"_, tj:1_\tRados\u0142awa Wi\u015bniewskiego,2_\tPiengjai Wi\u015bniewskiej,3_\tTeresy Wi\u015bniewskiej, 4_\tRedral sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.k. z siedzib\u0105 w \u0141odzi  oraz 5_\t\"Ores\" sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi.wszyscy zwani dalej \"Zawiadamiaj\u0105cymi\",zawiadomienie o transakcji, w wyniku kt\u00f3rej nast\u0105pi\u0142a zmiana liczby g\u0142os\u00f3w przypadaj\u0105cych\n                           na akcje posiadane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Redral, zgodnie z art. 69 ust. 1 oraz ust. 2 Ustawy.1_\tData i rodzaju zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienieZmiana nast\u0105pi\u0142a w dniu 21 kwietnia 2017r., w wyniku przeniesienia 918 181 _dziewi\u0119\u0107set\n                           osiemna\u015bcie tysi\u0119cy sto osiemdziesi\u0105t jeden_ sztuk akcji Redan S.A., zdematerializowanych\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela na rzecz Sp\u00f3\u0142ki Redral w wyniku podzia\u0142u maj\u0105tku po rozwi\u0105zaniu\n                           sp\u00f3\u0142ki Machlimus Investments sp\u00f3\u0142ki komandytowej zarejestrowanej wed\u0142ug prawa Cypru\n                           pod numerem \u221112356, z siedzib\u0105 przy 75 Prodromou, 1st Floor, Office 101, 2063 Strovolos,\n                           Nikozja, Cypr.Sp\u00f3\u0142ka Redral zarz\u0105dzana jest przez komplementariusza \u2013 Redral Sp. z o.o., w kt\u00f3rej\n                           Prezesem Zarz\u0105du oraz jedynym wsp\u00f3lnikiem jest Rados\u0142aw Wi\u015bniewski. Akcje te uprawniaj\u0105 do wykonywania 2,25% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.2_\tLiczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowym udziale w kapitale\n                           zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki oraz o liczbie g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowym udziale w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w;W dniu 9 maja 2016 r. Zawiadamiaj\u0105cy zawarli porozumienie dotycz\u0105ce m.in. zgodnego\n                           g\u0142osowania przez te podmioty na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym mowa w art. 87\n                           ust. 1 pkt 5_ Ustawy. Zgodnie z art. 87 ust. 3 Ustawy, na mocy porozumienia, o kt\u00f3rym\n                           mowa w poprzednim zdaniu, obowi\u0105zki okre\u015blone w Rozdziale 4 Ustawy, pozostaj\u0105ce w\n                           zwi\u0105zku z porozumieniem, o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, wykonywane s\u0105 przez Pana Rados\u0142awa\n                           Wi\u015bniewskiego.Przed zawarciem transakcji, o kt\u00f3rej mowa w pkt 1 powy\u017cej:1.\tPan Rados\u0142aw Wi\u015bniewski posiada\u0142 13.981.345 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 39,15% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 18.686.144 g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 45,85% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, z czego: 1_\t9.276.546 akcji Sp\u00f3\u0142ki _25,98% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0105 akcje\n                           na okaziciela, uprawniaj\u0105ce do wykonywania 9.276.546 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _22,76% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_;2_\t4.704.799 akcji Sp\u00f3\u0142ki _13,18% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0105 akcje\n                           imienne uprzywilejowane co do g\u0142osu w ten spos\u00f3b, \u017ce na ka\u017cd\u0105 akcj\u0119 przypadaj\u0105 dwa\n                           g\u0142osy na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, tj. uprawniaj\u0105 do wykonywania 9.409.598 g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _23,09% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki_;2.\tPani Piengjai Wi\u015bniewska posiada\u0142a 1.777.935 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela, stanowi\u0105cych\n                           4,98% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie\n                           1.777.935 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 4,36% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;3.\tPani Teresa Wi\u015bniewska posiada\u0142a 140.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela, stanowi\u0105cych\n                           0,39% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie\n                           140.000 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 0,34% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;4.\tSp\u00f3\u0142ka Redral posiada\u0142a 6.180.948 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela, stanowi\u0105cych 17,31%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 6.180.949\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Redan S.A., co stanowi\u0142o 15,16 % wszystkich g\u0142os\u00f3w,\n                           z czego:1_\t1 akcj\u0119 imienn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105c\u0105 poni\u017cej 0,01% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105c\u0105 do wykonywania 2 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\n                           poni\u017cej 0,01% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;2_\t6.180.947 akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 17,31% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 6.180.947 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           co stanowi 15,16% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;5.\t\"Ores\" sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 posiada\u0142a 253.700 akcji Sp\u00f3\u0142ki na\n                           okaziciela, stanowi\u0105cych 0,71% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania \u0142\u0105cznie 253.700 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 0,62%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.6.\tZawiadamiaj\u0105cy, z uwagi na zawarcie porozumienia, o kt\u00f3rym mowa w pkt 2, posiadali\n                           \u0142\u0105cznie 22.333.928 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 62,54% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 27.038.728 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 66,34% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, z czego:1_\t17.629.128 akcji Sp\u00f3\u0142ki _49,37% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0142y\n                           akcje na okaziciela, uprawniaj\u0105ce do wykonywania 17.629.128 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _43,25% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_;2_\t4.704.800 akcji Sp\u00f3\u0142ki _13,18% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0142y\n                           akcje imienne uprzywilejowane co do g\u0142osu w ten spos\u00f3b, \u017ce na ka\u017cd\u0105 akcj\u0119 przypadaj\u0105\n                           dwa g\u0142osy na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, tj. uprawniaj\u0105ce do wykonywania 9.409.600\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _23,09% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki_.3_\tLiczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w kapitale zak\u0142adowym\n                           sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Transakcja, opisana w pkt 1 powy\u017cej, wp\u0142yn\u0119\u0142a na ilo\u015b\u0107 akcji posiadanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           Redral, b\u0119d\u0105c\u0105 podmiotem zale\u017cnym od Pana Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego.Po dokonaniu transakcji:1.\tSp\u00f3\u0142ka Redral posiada 7.099.129 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela, stanowi\u0105cych 19,88%\n                           udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 7.099.130\n                           g\u0142os\u00f3w stanowi\u0105cych 17,42 % wszystkich g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Redan S.A., z\n                           czego:1_\t1 akcj\u0119 imienn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105c\u0105 poni\u017cej 0,01% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105c\u0105 do wykonywania 2 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\n                           poni\u017cej 0,01% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;2_\t7.099.128 akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 19,88% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki,  uprawniaj\u0105cych do wykonywania 7.099.128 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           co stanowi 17,42% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.2.\tZawiadamiaj\u0105cy, z uwagi na zawarcie porozumienia, o kt\u00f3rym mowa w pkt 2, posiadaj\u0105\n                           \u0142\u0105cznie 23.252.109 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 65,12% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 27.956.909 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 68,59% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, z czego:1_\t18.547.309 akcji Sp\u00f3\u0142ki _51,94% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0105\n                           akcje na okaziciela, uprawniaj\u0105ce do wykonywania 18.547.309 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _45,50% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_;2_\t4.704.800 akcji Sp\u00f3\u0142ki _13,18% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0105 akcje\n                           imienne uprzywilejowane co do g\u0142osu w ten spos\u00f3b, \u017ce na ka\u017cd\u0105 akcj\u0119 przypadaj\u0105 dwa\n                           g\u0142osy na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, tj. uprawniaj\u0105ce do wykonywania 9.409.600 g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _23,09% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki_.4_\tPodmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Zawiadamiaj\u0105cy nie posiadaj\u0105 podmiot\u00f3w zale\u017cnych, kt\u00f3re posiada\u0142yby jakiekolwiek akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki, z zastrze\u017ceniem, \u017ce:1_\tPan Rados\u0142aw Wi\u015bniewski jest podmiotem dominuj\u0105cym wzgl\u0119dem Redral sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ki komandytowej, b\u0119d\u0105cej jednocze\u015bnie Zawiadamiaj\u0105cym _stan\n                           posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki przez Redral sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.k.\n                           wskazany zosta\u0142 w pkt 3 powy\u017cej_, oraz2_\tPani Piengjai Wi\u015bniewska jest podmiotem dominuj\u0105cym wobec \"Ores\" sp\u00f3\u0142ki z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105, b\u0119d\u0105cej jednocze\u015bnie Zawiadamiaj\u0105cym _stan posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           przez \"Ores\" Sp. z o.o. wskazany zosta\u0142 w pkt 3 powy\u017cej_5_\tOsoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c.Nie dotyczy6_\tLiczba g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2, do kt\u00f3rych\n                           nabycia jest uprawniony lub zobowi\u0105zany jako posiadacz instrument\u00f3w finansowych, o\n                           kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1, oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2, kt\u00f3re nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne,\n                           rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w finansowych, dacie ich wyga\u015bni\u0119cia oraz dacie\n                           lub terminie, w kt\u00f3rym nast\u0105pi lub mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 nabycie akcjiNie dotyczy.7_\tLiczba g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 3, do kt\u00f3rych\n                           w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2, rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w finansowych oraz dacie\n                           wyga\u015bni\u0119cia tych instrument\u00f3w finansowych.Nie dotyczy.8_\t\u0141\u0105czna suma liczby g\u0142os\u00f3w wskazanych na podstawie art. 69 ust. 4 pkt 2, 7 i 8 Ustawy\n                           i jej procentowym udziale w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Wskazano powy\u017cej.",
        "date": "2017-04-25"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej \"Redan\", \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu 24 kwietnia\n                           2017 r. Emitent otrzyma\u0142 od Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego oraz Redral Sp. z o.o. sp. k.\n                           z siedzib\u0105 w \u0141odzi _dalej zwana \"Sp\u00f3\u0142k\u0105 Redral\"_ zawiadomienie o dokonanej transakcji\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Redral Sp. z o.o. sp. k. jest podmiotem zale\u017cnym Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego. Redral Sp.\n                           z o.o. sp. k. zarz\u0105dzana jest przez komplementariusza \u2013 Redral Sp. z o.o., w kt\u00f3rej\n                           Prezesem Zarz\u0105du oraz jedynym wsp\u00f3lnikiem jest Rados\u0142aw Wi\u015bniewski, kt\u00f3ry jest osob\u0105\n                           blisko zwi\u0105zan\u0105 z nast\u0119puj\u0105c\u0105 osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze w Sp\u00f3\u0142ce: Piengjai\n                           Wi\u015bniewsk\u0105 \u2013 Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej. Przedmiotem transakcji by\u0142o przeniesienie w dniu 21 kwietnia 2017r. 918 181 _dziewi\u0119ciuset\n                           osiemnastu tysi\u0119cy sto osiemdziesi\u0119ciu jeden_ sztuk akcji Redan S.A., zdematerializowanych\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela na rzecz Sp\u00f3\u0142ki Redral w wyniku podzia\u0142u maj\u0105tku po rozwi\u0105zaniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki Machlimus Investments sp\u00f3\u0142ki komandytowej zarejestrowanej wed\u0142ug prawa Cypru\n                           pod numerem \u221112356, z siedzib\u0105 przy 75 Prodromou, 1st Floor, Office 101, 2063 Strovolos,\n                           Nikozja, Cypr.Akcje te uprawniaj\u0105 do wykonywania 2,25% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na Walnym\n                           Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Po transakcji liczba akcji nale\u017c\u0105cych do Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego, wraz z podmiotem\n                           zale\u017cnym Sp\u00f3\u0142k\u0105 Redral, zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 do 21 080 474 akcji. Akcje te uprawniaj\u0105 do\n                           wykonywania 25 785 274 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Redan. G\u0142osy te stanowi\u0105 63,26%\n                           wszystkich g\u0142os\u00f3w na WZA. Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia w trybie art. 19 MAR Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2017-04-25"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d REDAN SA niniejszym dokonuje zmiany daty publikacji raportu za I kwarta\u0142 2017\n                           roku podanego pierwotnie w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 4/2017 z dnia 31 stycznia 2017 roku.Skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2017 r. zostanie przekazany w dniu 25\n                           maja 2017 roku _czwartek_, a nie jak wskazano w poprzednim raporcie w dniu 18 maja\n                           2017 roku _czwartek_.Pozosta\u0142e terminy i informacje wskazane w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 4/2017 z dnia 31 stycznia\n                           2017 rok nie ulegaj\u0105 zmianie.",
        "date": "2017-04-21"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej \"Redan\", \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu 12 kwietnia\n                           2017 r., Emitent otrzyma\u0142 od :1. Piengjai Wi\u015bniewskiej - dzia\u0142aj\u0105cej w imieniu w\u0142asnym oraz2. Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego - dzia\u0142aj\u0105cego _i_ w imieniu w\u0142asnym, _ii_ w imieniu REDRAL\n                           Sp\u00f3\u0142ki z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ki komandytowej z siedzib\u0105 w \u0141odzi jako\n                           jej Prezes Zarz\u0105du oraz _iii_ w imieniu podmiot\u00f3w, kt\u00f3re w dniu 9 maja 2016 r. zawar\u0142y\n                           porozumienie dotycz\u0105ce m.in. zgodnego g\u0142osowania przez te podmioty na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym mowa w art. 87 ust. 1 pkt 5_ Ustawy o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych z dnia 29 lipca 2005 r. _Dz.U. Nr 184, poz. 1539 ze zm., zwana dalej \"Ustaw\u0105\"_,\n                           tj:1_ Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego,2_ Piengjai Wi\u015bniewskiej,3_ Teresy Wi\u015bniewskiej, 4_ Redral sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp.k. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _dalej\n                           zwana \"Sp\u00f3\u0142k\u0105 Redral\"_ oraz 5_ \"Ores\" sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi.wszyscy zwani dalej \"Zawiadamiaj\u0105cymi\",zawiadomienia o transakcji, w wyniku kt\u00f3rej nast\u0105pi\u0142a zmiana liczby g\u0142os\u00f3w przypadaj\u0105cych\n                           na akcje posiadane przez Piengjai Wi\u015bniewsk\u0105 oraz Sp\u00f3\u0142k\u0119 Redral, zgodnie z art. 69\n                           ust. 1 oraz ust. 2 Ustawy.1_\tData i rodzaju zdarzenia powoduj\u0105cego zmian\u0119 udzia\u0142u, kt\u00f3rej dotyczy zawiadomienieZmiana nast\u0105pi\u0142a w dniu 11 kwietnia 2017r., w wyniku transakcji wniesienia przez Piengjai\n                           Wi\u015bniewsk\u0105 5.300.000 sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela, tytu\u0142em wk\u0142adu niepi\u0119\u017cnego,\n                           na rzecz Sp\u00f3\u0142ki Redral.  Sp\u00f3\u0142ka Redral zarz\u0105dzana jest przez komplementariusza \u2013 Redral\n                           Sp. z o.o., w kt\u00f3rej prezesem zarz\u0105du oraz jedynym wsp\u00f3lnikiem jest Rados\u0142aw Wi\u015bniewski.\n                           Akcje te uprawniaj\u0105 do wykonywania 13,00 % og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.2_\tLiczba akcji posiadanych przed zmian\u0105 udzia\u0142u i ich procentowym udziale w kapitale\n                           zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki oraz o liczbie g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowym udziale w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3wPrzed zawarciem transakcji, o kt\u00f3rej mowa w pkt 1 powy\u017cej:1.\tPan Rados\u0142aw Wi\u015bniewski posiada\u0142 13.981.345 akcji Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 39,15% udzia\u0142u\n                           w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie 18.686.144 g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 45,85% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, z czego: 1_\t9.276.546 akcji Sp\u00f3\u0142ki _25,98% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0105 akcje\n                           na okaziciela, uprawniaj\u0105ce do wykonywania 9.276.546 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _22,76% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_;2_\t4.704.799 akcji Sp\u00f3\u0142ki _13,18% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0105 akcje\n                           imienne uprzywilejowane co do g\u0142osu w ten spos\u00f3b, \u017ce na ka\u017cd\u0105 akcj\u0119 przypadaj\u0105 dwa\n                           g\u0142osy na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, tj. uprawniaj\u0105 do wykonywania 9.409.598 g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _23,09% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki_;2.\tPani Piengjai Wi\u015bniewska posiada\u0142a 7.077.935 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela, stanowi\u0105cych\n                           19,82% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie\n                           7.077.935 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 17,37% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;3.\tPani Teresa Wi\u015bniewska posiada\u0142a 140.000 akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela, stanowi\u0105cych\n                           0,39% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania \u0142\u0105cznie\n                           140.000 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 0,34% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;4.\tSp\u00f3\u0142ka Redral posiada\u0142a 880.949 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Redan S.A., co stanowi\u0142o\n                           2,16 % wszystkich g\u0142os\u00f3w, z czego:1_\t1 akcj\u0119 imienn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105c\u0105 poni\u017cej 0,01% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105c\u0105 do wykonywania 2 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\n                           poni\u017cej 0,01% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;2_\t880.947 akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 880.947 g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 2,16 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki;5.\t\"Ores\" sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 posiada\u0142a 253.700 akcji Sp\u00f3\u0142ki na\n                           okaziciela, stanowi\u0105cych 0,71% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania \u0142\u0105cznie 253.700 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 0,62%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Zawiadamiaj\u0105cy, z uwagi na zawarcie Porozumienia, posiadali \u0142\u0105cznie 22.333.928 akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105cych 62,54% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do\n                           wykonywania \u0142\u0105cznie 27.038.728 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 66,34%\n                           og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, z czego:1_\t17.629.128 akcji Sp\u00f3\u0142ki _49,37 % udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0105\n                           akcje na okaziciela, uprawniaj\u0105ce do wykonywania 17.629.128 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki _43,25 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki_;2_\t4.704.800 akcji Sp\u00f3\u0142ki _ 13,18 % udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki_ stanowi\u0105\n                           akcje imienne uprzywilejowane co do g\u0142osu w ten spos\u00f3b, \u017ce na ka\u017cd\u0105 akcj\u0119 przypadaj\u0105\n                           dwa g\u0142osy na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, tj. uprawniaj\u0105 do wykonywania 9.409.600 g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _23,09 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki_.3_\tLiczba aktualnie posiadanych akcji i ich procentowym udziale w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz o liczbie g\u0142os\u00f3w z tych akcji i ich procentowym udziale w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3wTransakcja, opisana w pkt 1 powy\u017cej, wp\u0142yn\u0119\u0142a na ilo\u015b\u0107 akcji posiadanych przez Pani\u0105\n                           Piengjai Wi\u015bniewsk\u0105 oraz Sp\u00f3\u0142k\u0119 Redral, b\u0119d\u0105c\u0105 podmiotem zale\u017cnym od Pana Rados\u0142awa\n                           Wi\u015bniewskiego.Transakcja ta nie wp\u0142yn\u0119\u0142a za\u015b ani na liczb\u0119 akcji Sp\u00f3\u0142ki posiadanych \u0142\u0105cznie przez\n                           Zawiadamiaj\u0105cych, ani na ich udzia\u0142 procentowy w kapitale zak\u0142adowym i liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w\n                           z tych akcji, podobnie jak i ich procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie os\u00f3b _obliczone\n                           na podstawie art. 87 ust. 1 pkt 5 Ustawy_Po dokonaniu transakcji:1.\tSp\u00f3\u0142ka Redral posiada 6.180.949 g\u0142os\u00f3w stanowi\u0105cych 15,16% wszystkich g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Redan, z czego:1_\t1 akcj\u0119 imienn\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, stanowi\u0105c\u0105 poni\u017cej 0,01% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105c\u0105 do wykonywania 2 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\n                           poni\u017cej 0,01% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;2_\t6.180.947 akcji na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 6.180.947 g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 17,31 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki;2.\tPani Piengjai Wi\u015bniewska posiada 1.777.935 g\u0142os\u00f3w stanowi\u0105cych 4,36 % wszystkich\n                           g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Redan S.A.4_\tPodmioty zale\u017cne od akcjonariusza dokonuj\u0105cego zawiadomienia, posiadaj\u0105ce akcje\n                           Sp\u00f3\u0142kiZawiadamiaj\u0105cy nie posiadaj\u0105 podmiot\u00f3w zale\u017cnych, kt\u00f3re posiada\u0142yby jakiekolwiek akcje\n                           Sp\u00f3\u0142ki, z zastrze\u017ceniem, \u017ce:1_\tPan Rados\u0142aw Wi\u015bniewski jest podmiotem dominuj\u0105cym wzgl\u0119dem Sp\u00f3\u0142ki Redral, b\u0119d\u0105cej\n                           jednocze\u015bnie Zawiadamiaj\u0105cym _stan posiadania akcji Redan przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Redral wskazany\n                           zosta\u0142 w pkt 3 powy\u017cej_, oraz2_\tPani Piengjai Wi\u015bniewska jest podmiotem dominuj\u0105cym wobec \"Ores\" sp\u00f3\u0142ki z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105, b\u0119d\u0105cej jednocze\u015bnie Zawiadamiaj\u0105cym _stan posiadania akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           przez \"Ores\" Sp. z o.o. wskazany zosta\u0142 w pkt 2 powy\u017cej_5_\tOsoby, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. cNie dotyczy6_\tLiczba g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 2, do kt\u00f3rych\n                           nabycia jest uprawniony lub zobowi\u0105zany jako posiadacz instrument\u00f3w finansowych, o\n                           kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1, oraz instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2, kt\u00f3re nie s\u0105 wykonywane wy\u0142\u0105cznie przez rozliczenie pieni\u0119\u017cne,\n                           rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w finansowych, dacie ich wyga\u015bni\u0119cia oraz dacie\n                           lub terminie, w kt\u00f3rym nast\u0105pi lub mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 nabycie akcjiNie dotyczy.7_\tLiczba g\u0142os\u00f3w z akcji, obliczona w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 3, do kt\u00f3rych\n                           w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2, rodzaju lub nazwie tych instrument\u00f3w finansowych oraz dacie\n                           wyga\u015bni\u0119cia tych instrument\u00f3w finansowych;Nie dotyczy.8_\t\u0141\u0105czna suma liczby g\u0142os\u00f3w wskazanych na podstawie art. 69 ust. 4 pkt 2, 7 i 8 Ustawy\n                           i jej procentowym udziale w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Wskazano powy\u017cej.",
        "date": "2017-04-13"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej \"Redan\", \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu 12 kwietnia\n                           2017 r. Emitent otrzyma\u0142 od Piengjai Wi\u015bniewskiej, Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego oraz Redral\n                           Sp. z o.o. sp. k. z siedzib\u0105 w \u0141odzi zawiadomienia o dokonanej transakcji na akcjach\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Redral Sp. z o.o. sp. k. jest podmiotem zale\u017cnym Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego,\n                           kt\u00f3ry jest osob\u0105 blisko zwi\u0105zan\u0105 z nast\u0119puj\u0105c\u0105 osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w Sp\u00f3\u0142ce: Piengjai Wi\u015bniewsk\u0105 \u2013 Cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej. Przedmiotem transakcji by\u0142o wniesienie przez Piengjai Wi\u015bniewsk\u0105 5 300 000 akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela Redan do Redral Sp. z o.o. sp. k. Transakcja mia\u0142a miejsce w dniu 11\n                           kwietnia 2017 r.Po transakcji liczba akcji nale\u017c\u0105ca do Piengjai Wi\u015bniewskiej, wraz z podmiotem zale\u017cnym\n                           Ores Sp. z o.o., zmniejszy\u0142a si\u0119 do 2 031 635 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela. Akcje\n                           te uprawniaj\u0105 do wykonywania 4,98% g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Redan. Za\u015b liczba\n                           akcji nale\u017c\u0105ca do Rados\u0142awa Wi\u015bniewskiego, wraz z podmiotem zale\u017cnym Redral Sp. z\n                           o.o. sp. k, wzros\u0142a do 20 162 293 akcji, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 24 867 093\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu. G\u0142osy te stanowi\u0105 61,01% wszystkich g\u0142os\u00f3w na WZA.\n                           Tre\u015b\u0107 otrzymanych powiadomie\u0144 w trybie art. 19 MAR Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2017-04-13"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w marcu 2017 r. wynios\u0142a ok. 44 mln z\u0142 i by\u0142a o 6% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 121 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o 2% w por\u00f3wnaniu do\n                           sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec marca wynios\u0142a 142,1 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 17% w odniesieniu do marca 2016.Segment dyskontowyW segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w marcu 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 25 mln\n                           z\u0142 co oznacza spadek o 10% w por\u00f3wnaniu do marca roku poprzedniego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 72 mln z\u0142 i by\u0142a 1% wy\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           z rokiem poprzednim.Przechody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w marcu 2017 wynios\u0142y 0,6 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 3% w stosunku do marca 2016 roku.\n                           W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a 1,9 mln\n                           z\u0142 i by\u0142a 15% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec marca sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 406 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           102,7 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 29% wy\u017csza ni\u017c na koniec marca 2016. Znacz\u0105cy wp\u0142yw na osi\u0105gni\u0119ty poziom sprzeda\u017cy w marcu 2017 roku mia\u0142o nadal utrzymuj\u0105ce\n                           si\u0119 w tym miesi\u0105cu ni\u017csze zatowarowanie sklep\u00f3w TXM. By\u0142o to konsekwencj\u0105 istotnego\n                           zaburzenia procesu dostaw, wynikaj\u0105cego z: _i_ uruchomienia nowego systemu SAP klasy\n                           ERP wspomagaj\u0105cego zarz\u0105dzanie, w tym w zakresie zatowarowania; _ii_ wdro\u017cenia nowego\n                           systemu klasy WMS w magazynie centralnym, oraz _iii_ powi\u0119kszenia o 100% powierzchni\n                           magazynu centralnego, aby zapewni\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 obs\u0142ugi rosn\u0105cej sieci sklep\u00f3w oraz rozwoju\n                           sklepu internetowego.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w marcu 2017 r. wynios\u0142a ok. 19 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza\n                           o 1% ni\u017c w marcu poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora modowego\n                           wynios\u0142a ok. 49 mln z\u0142 i by\u0142a 6% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w marcu 2017 wynios\u0142y 2 mln z\u0142 co oznacza spadek o 29% w\n                           stosunku do marca 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 8 mln z\u0142 i by\u0142a 10% ni\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec marca wynios\u0142a 39,3 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 6% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.Zmniejszenie sprzeda\u017cy segmentu modowego w marcu br. by\u0142o skutkiem przede wszystkim:\n                           _i_ mniejszej dost\u0119pno\u015bci, w por\u00f3wnaniu do roku poprzedniego, wyprzedawanych na niskiej\n                           mar\u017cy towar\u00f3w z sezonu jesie\u0144/zima, a tym samym mniejszych przychod\u00f3w z ich sprzeda\u017cy,\n                           co jest szczeg\u00f3lnie widoczne w spadku obrot\u00f3w w sklepach internetowych oraz _ii_ zmniejszenia\n                           powierzchni sieci punkt\u00f3w handlowych marki Troll b\u0119d\u0105cej konsekwencj\u0105 przesuni\u0119cia\n                           dystrybucji tej marki przede wszystkich do sklepu on-line.",
        "date": "2017-04-06"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi niniejszym informuje, i\u017c w zwi\u0105zku z prowadzonymi\n                           pracami nad sprawozdaniem finansowym za rok 2016, zosta\u0142 przeprowadzony test na utrat\u0119\n                           warto\u015bci aktyw\u00f3w finansowych Emitenta w postaci udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Top Secret\n                           Sp. o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi.Warto\u015b\u0107 udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Top Secret Sp. z o.o. na dzie\u0144 31 grudnia 2016 r. zosta\u0142a\n                           oszacowana przez niezale\u017cnego rzeczoznawc\u0119 na kwot\u0119 30,7 mln z\u0142. Dotychczas w ksi\u0119gach\n                           Redan SA udzia\u0142y te by\u0142y wycenione na kwot\u0119 41,0 mln z\u0142. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym w dniu\n                           13 marca 2017 r. Zarz\u0105d Redan SA podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o dokonaniu na dzie\u0144 31 grudnia 2016\n                           r. odpisu aktualizuj\u0105cego z tytu\u0142u spadku warto\u015bci aktyw\u00f3w finansowych w postaci udzia\u0142\u00f3w\n                           w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Top Secret Sp. o.o. o kwot\u0119 10,3 mln z\u0142. Odpis ten zostanie wykazany w jednostkowym sprawozdaniu finansowym Redan SA za rok\n                           obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2016 r. obci\u0105\u017caj\u0105c koszty finansowe, a tym samym obni\u017caj\u0105c\n                           o t\u0105 kwot\u0119 wynik przed opodatkowaniem.Odpis ten \u2013 w zwi\u0105zku z tym, \u017ce dotyczy on udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej \u2013 zostanie wy\u0142\u0105czony\n                           w ramach konsolidacji sprawozda\u0144 Grupy Redan, a zatem nie b\u0119dzie mia\u0142 wp\u0142ywu na skonsolidowane\n                           sprawozdanie finansowe Grupy Kapita\u0142owej Redan.Wycena zosta\u0142a dokonana metod\u0105 przychodow\u0105 _DCF_, w oparciu o prognoz\u0119 zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki\n                           Top Secret Sp. z o.o. Prognoza ta jest zgodna z oczekiwaniami dotycz\u0105cymi wynik\u00f3w\n                           rynku modowego Grupy Redan kt\u00f3re zak\u0142adaj\u0105 uzyskanie rentowno\u015bci w tym segmencie.\n                           Prognoza zosta\u0142a sporz\u0105dzona na okres 5 lat przy za\u0142o\u017ceniu poprawy mar\u017cy na sprzeda\u017cy\n                           generowanej przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Top Secret Sp. z o.o. Prognoza zak\u0142ada w szczeg\u00f3lno\u015bci:_i_ nieznaczny _ok. 5% rocznie_ wzrost \u0142\u0105cznych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy z dotychczasowych\n                           kana\u0142\u00f3w dystrybucji;_ii_ nieznaczn\u0105 popraw\u0119 mar\u017cy handlowej, uzyskan\u0105 dzi\u0119ki zwi\u0119kszeniu udzia\u0142u w sprzeda\u017cy\n                           towar\u00f3w nieprzecenionych;_iii_ utrzymanie aktualnego udzia\u0142u koszt\u00f3w bie\u017c\u0105cych poszczeg\u00f3lnych kana\u0142\u00f3w dystrybucji\n                           w ich przychodach ze sprzeda\u017cy oraz jednocze\u015bnie niskiej, kilku procentowej redukcji\n                           poziomu koszt\u00f3w sta\u0142ych, jako rezultatu wzrostu efektywno\u015bci;_iv_ zmiany organizacyjne w Grupie Redan zwi\u0105zane z przeniesieniem z Redan SA do Top\n                           Secret Sp. z o.o. pe\u0142nej obs\u0142ugi logistycznej segmentu modowego, zar\u00f3wno rynku krajowego,\n                           jak i zagranicy; nast\u0105pi to po wdro\u017ceniu w Top Secret Sp. z o.o. systemu SAP, co jest\n                           planowane na prze\u0142omie 2017/2018; spowoduje to przej\u0119cie od Redan SA: _i_ sprzeda\u017cy\n                           do odbiorc\u00f3w zagranicznych, _ii_ cz\u0119\u015bci mar\u017cy, kt\u00f3r\u0105 dotychczas pobiera\u0142 Redan SA\n                           za obs\u0142ug\u0119 logistyczn\u0105 operacji na rynku modowym, a z drugiej strony tak\u017ce \u2013 przej\u0119cie\n                           bezpo\u015brednich koszt\u00f3w logistyki od Redan SA. Ta zmiana nie b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142ywu na\n                           wyniki segmentu modowego Grupy Redan, lecz poprawi wyniki jednostkowe sp\u00f3\u0142ki Top Secret\n                           Sp. z o.o.Po okresie szczeg\u00f3\u0142owej prognozy przyj\u0119to dla okresu rezydualnego warto\u015bci wolnych\n                           przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych _free cash flow_ bazuj\u0105c na danych z ostatniego okresu prognozy\n                           ze stop\u0105 wzrostu w wysoko\u015bci 0,5% rocznie, a tak\u017ce za\u0142o\u017cono, \u017ce wysoko\u015b\u0107 nak\u0142ad\u00f3w\n                           inwestycyjnych b\u0119dzie zbli\u017cona do warto\u015bci amortyzacji. Zar\u00f3wno w okresie szczeg\u00f3\u0142owej\n                           prognozy jak i w okresie rezydualnym przyj\u0119to stop\u0119 dyskontow\u0105 na poziomie 14%. Stopa\n                           ta uwzgl\u0119dnia m.in. ryzyko kraju, ryzyko bran\u017cy, ryzyko specyficzne sp\u00f3\u0142ki Top Secret\n                           Sp. z o.o., stop\u0119 woln\u0105 od ryzyka i koszt d\u0142ugu w sp\u00f3\u0142ce.Zarz\u0105d wyja\u015bnia jednocze\u015bnie, \u017ce sporz\u0105dzaj\u0105c sprawozdanie finansowe za rok 2015 Emitent\n                           przeprowadzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c test na utrat\u0119 warto\u015bci aktyw\u00f3w w postaci udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce\n                           Top Secret Sp. z o.o. Jego wynik nie wskazywa\u0142 na konieczno\u015b\u0107 dokonania odpisu aktualizuj\u0105cego\n                           warto\u015b\u0107 tych udzia\u0142\u00f3w.Dodatkowo, bazuj\u0105c na powy\u017cej przedstawionej 5-letniej prognozie, Top Secret Sp. z\n                           o.o. dokona\u0142a rozwi\u0105zania aktywa z tytu\u0142u odroczonego podatku dochodowego w wysoko\u015bci\n                           1,3 mln z\u0142. Rozwi\u0105zanie aktywa nie ma wp\u0142yw na jednostkowe sprawozdanie finansowe\n                           Redan SA za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2016 r. Jednak\u017ce kwota rozwi\u0105zanego\n                           aktywa podwy\u017cszy kwot\u0119 podatku dochodowego wykazanego w skonsolidowanym sprawozdaniu\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan za rok obrotowy ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 31 grudnia 2016 r. a tym samym\n                           pomniejszy o t\u0105 kwot\u0119 wynik netto. Dokonane odpisy maj\u0105 charakter niepieni\u0119\u017cny i pozostaj\u0105 bez wp\u0142ywu na sytuacj\u0119 p\u0142ynno\u015bciow\u0105\n                           sp\u00f3\u0142ek z Grupy Kapita\u0142owej Redan.",
        "date": "2017-03-14"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w lutym 2017 r. wynios\u0142a 37 mln z\u0142 i by\u0142a o 3% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a 77 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza o 1% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy\n                           osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec lutego wynios\u0142a 140,9 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 17% w odniesieniu do lutego 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w lutym 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 22 mln z\u0142\n                           co oznacza wzrost o 4% w por\u00f3wnaniu do lutego roku poprzedniego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a 46 mln z\u0142 i by\u0142a 8% wy\u017csza w por\u00f3wnaniu z rokiem\n                           poprzednim.Przechody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w lutym 2016 wynios\u0142y 0,6 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 9% w stosunku do lutego 2016\n                           roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a 1,3\n                           mln z\u0142 i by\u0142a 18% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec lutego sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 405 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           101,9 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a 30% wy\u017csza ni\u017c na koniec lutego 2016. Znacz\u0105cy wp\u0142yw na osi\u0105gni\u0119ty poziom sprzeda\u017cy w lutym 2017 roku mia\u0142o ni\u017csze zatowarowanie\n                           sklep\u00f3w TXM. By\u0142o to konsekwencj\u0105: _i_ konieczno\u015bci powi\u0119kszenia powierzchni magazynu\n                           centralnego, aby zapewni\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 obs\u0142ugi rosn\u0105cej sieci sklep\u00f3w oraz _ii_ uruchomienia\n                           nowego systemu SAP klasy ERP wspomagaj\u0105cego zarz\u0105dzanie, w tym w zakresie zatowarowania\n                           oraz obs\u0142ugi proces\u00f3w magazynowych.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w lutym 2017 r. wynios\u0142a 15 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza\n                           o 11% ni\u017c w lutym poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora modowego\n                           wynios\u0142a 31 mln z\u0142 i by\u0142a 9% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w lutym 2017 wynios\u0142y 2 mln z\u0142 co oznacza spadek o 14% w\n                           stosunku do lutego 2016 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 5 mln z\u0142 i by\u0142a 2% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec lutego wynios\u0142a 39,0 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie 7% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2016 r.Zmniejszenie sprzeda\u017cy segmentu modowego w lutym br. by\u0142o skutkiem przede wszystkim:\n                           _i_ mniejszej dost\u0119pno\u015bci, w por\u00f3wnaniu do roku poprzedniego, wyprzedawanych towar\u00f3w\n                           z sezonu jesie\u0144/zima, a tym samym mniejszych przychod\u00f3w z ich sprzeda\u017cy oraz _ii_\n                           zmniejszenia powierzchni sieci punkt\u00f3w handlowych marki Troll b\u0119d\u0105cej konsekwencj\u0105\n                           przesuni\u0119cia dystrybucji tej marki przede wszystkich do sklepu on-line.",
        "date": "2017-03-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w styczniu 2017 r. wynios\u0142a 40 mln z\u0142 i by\u0142a o 4% wy\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec stycznia wynios\u0142a 142,0 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 18% w odniesieniu do stycznia 2016.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w styczniu 2017 r. wyni\u00f3s\u0142 25 mln\n                           z\u0142 co oznacza wzrost o 11% w por\u00f3wnaniu do stycznia roku poprzedniego. Sie\u0107 Textilmarket na koniec stycznia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 406 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej\n                           powierzchni 101,5 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a 29% wy\u017csza ni\u017c na koniec stycznia 2016.Przechody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w styczniu 2017 wynios\u0142y 1 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 26% w stosunku do stycznia 2016\n                           roku.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w styczniu 2017 r. wynios\u0142a 16 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza\n                           o 5% ni\u017c w styczniu poprzedniego roku. Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash wynios\u0142a 40,5 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie 3% ni\u017cszym ni\u017c w styczniu 2016\n                           r. Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w styczniu 2017 wynios\u0142y 3 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 20%\n                           w stosunku do stycznia 2016 roku.",
        "date": "2017-02-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d REDAN SA niniejszym podaje do publicznej wiadomo\u015bci daty przekazywania raport\u00f3w\n                           okresowych sp\u00f3\u0142ki w 2017 roku:\u2022 Jednostkowy i skonsolidowany raport roczny za 2016 r. zostanie przekazany w dniu\n                           21 marca 2017 r. _wtorek_,\u2022 Skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2017 r. zostanie przekazany w dniu\n                           18 maja 2017 r. _czwartek_, \u2022 Skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I po\u0142ow\u0119 2017 r. zostanie przekazany w dniu 29\n                           sierpnia 2017 r. _wtorek_,\u2022 Skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2017 r. - w dniu 16 listopada 2017\n                           r. _czwartek_.Jednocze\u015bnie, na podstawie \u00a7 83 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych _\u2026_ _Rozporz\u0105dzenie_ Zarz\u0105d postanowi\u0142 odst\u0105pi\u0107 od przekazywania\n                           osobnych jednostkowych kwartalnych i p\u00f3\u0142rocznych sprawozda\u0144 finansowych. Odpowiednie\n                           jednostkowe skr\u00f3cone kwartalne i p\u00f3\u0142roczne sprawozdania finansowe b\u0119d\u0105 zamieszczane\n                           w skonsolidowanych raportach kwartalnych i p\u00f3\u0142rocznych. Na podstawie \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie przekazywa\u0142a raportu kwartalnego\n                           za IV kwarta\u0142 roku obrotowego 2016 i za II kwarta\u0142 roku obrotowego 2017.",
        "date": "2017-01-31"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej Redan_ informuje, \u017ce w dniu 17 stycznia 2017 r., do Redan wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           zawiadomienie przes\u0142ane przez Andrzeja i Bo\u017ceny Kosi\u0144skich _dalej: Akcjonariusz_,\n                           Opoka Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty, Opoka I Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty, Opoka\n                           One Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty, Opoka Omega Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty _dalej:\n                           Fundusze_ o rozwi\u0105zaniu w dniu 13 stycznia 2017 r. pisemnego porozumienia zawartego\n                           w dniu 20 maja 2016 r. _dalej: Porozumienie_ przez Akcjonariusza oraz Fundusze w sprawie\n                           zgodnego g\u0142osowania na Walnych Zgromadzeniach Redan oraz prowadzenia trwa\u0142ej polityki\n                           wobec Redan.Przed rozwi\u0105zaniem Porozumienia Akcjonariusz oraz Fundusze posiadali \u0142\u0105cznie 2.536.873\n                           _s\u0142ownie: dwa miliony pi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy osiemset siedemdziesi\u0105t trzy_\n                           akcje Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 7,10% kapita\u0142u zak\u0142adowego Redan, uprawniaj\u0105cych\n                           do 2.536.873 _s\u0142ownie: dwa miliony pi\u0119\u0107set trzydzie\u015bci sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy osiemset siedemdziesi\u0105t\n                           trzy_ g\u0142os\u00f3w na Walnych Zgromadzeniach Redan, co stanowi 6,22% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Redan, w tym:1_\tAkcjonariusz posiada\u0142 985.129 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy\n                           sto dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 2,76% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Redan, uprawniaj\u0105cych do 985.129 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy\n                           sto dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107_ g\u0142os\u00f3w, co stanowi 2,42% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Redan;2_\tOpoka Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty posiada\u0142 776.355 _s\u0142ownie: siedemset siedemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 2,17%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Redan, uprawniaj\u0105cych do 776.355 _s\u0142ownie: siedemset siedemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107_, co stanowi 1,9% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w\n                           Redan;3_\tOpoka I Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty posiada\u0142 83.442 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t\n                           trzy tysi\u0105ce czterysta czterdzie\u015bci dwa_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 0,23%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Redan, uprawniaj\u0105cych do 83.442 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t trzy\n                           ysi\u0105ce czterysta czterdzie\u015bci dwa_ g\u0142os\u00f3w, co stanowi 0,2% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w\n                           Redan;4_\tOpoka One Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty posiada\u0142 243.427 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie czterdzie\u015bci\n                           trzy tysi\u0105ce czterysta dwadzie\u015bcia siedem_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 0,68%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Redan, uprawniaj\u0105cych do 243.427 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie czterdzie\u015bci\n                           trzy tysi\u0105ce czterysta dwadzie\u015bcia siedem_ g\u0142os\u00f3w, co stanowi 0,6% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Redan;5_\tOpoka Omega Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty posiada\u0142 448.520 _s\u0142ownie: czterysta\n                           czterdzie\u015bci osiem tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie\n                           1,26% kapita\u0142u zak\u0142adowego Redan, uprawniaj\u0105cych do 448.520 _s\u0142ownie: czterysta czterdzie\u015bci\n                           osiem tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia_ g\u0142os\u00f3w, co stanowi 1,10 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Redan.Po rozwi\u0105zaniu Porozumienia:1_\tAkcjonariusz posiada\u0142 985.129 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy\n                           sto dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 2,76% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Redan, uprawniaj\u0105cych do 985.129 _s\u0142ownie: dziewi\u0119\u0107set osiemdziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy\n                           sto dwadzie\u015bcia dziewi\u0119\u0107_ g\u0142os\u00f3w, co stanowi 2,42% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Redan;2_\tOpoka Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty posiada\u0142 776.355 _s\u0142ownie: siedemset siedemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 2,17%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Redan, uprawniaj\u0105cych do 776.355 _s\u0142ownie: siedemset siedemdziesi\u0105t\n                           sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy trzysta pi\u0119\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107_ g\u0142os\u00f3w, co stanowi 1,9% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Redan;3_\tOpoka I Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty posiada\u0142 83.442 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t\n                           trzy tysi\u0105ce czterysta czterdzie\u015bci dwa_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 0,23%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Redan, uprawniaj\u0105cych do 83.442 _s\u0142ownie: osiemdziesi\u0105t trzy\n                           tysi\u0105ce czterysta czterdzie\u015bci dwa_ g\u0142os\u00f3w, co stanowi 0,2 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Redan;4_\tOpoka One Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty posiada\u0142 243.427 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie czterdzie\u015bci\n                           trzy tysi\u0105ce czterysta dwadzie\u015bcia siedem_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie 0,68%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Redan, uprawniaj\u0105cych do 243.427 _s\u0142ownie: dwie\u015bcie czterdzie\u015bci\n                           trzy tysi\u0105ce czterysta dwadzie\u015bcia siedem_ g\u0142os\u00f3w, co stanowi 0,6 % og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w w Redan;5_\tOpoka Omega Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty posiada\u0142 448.520 _s\u0142ownie: czterysta\n                           czterdzie\u015bci osiem tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia_ akcji Redan, reprezentuj\u0105cych \u0142\u0105cznie\n                           1,26% kapita\u0142u zak\u0142adowego Redan, uprawniaj\u0105cych do 448.520 _s\u0142ownie: czterysta czterdzie\u015bci\n                           osiem tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia], co stanowi 1,10 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Redan.Zawiadamiaj\u0105cy podaj\u0105 ponadto, \u017ce nie istniej\u0105 podmioty zale\u017cne wobec Akcjonariusza\n                           i Funduszy w rozumieniu ustawy z dnia z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _Dz.U.2016.0.1639 t.j._, kt\u00f3re posiada\u0142yby akcje Redan.Ponadto zawiadamiaj\u0105cy wskazuj\u0105, i\u017c nie istniej\u0105 inne ni\u017c Fundusze, fundusze inwestycyjne\n                           zarz\u0105dzane przez OPOKA TFI S.A., z siedzib\u0105 w Warszawie, kt\u00f3re posiada\u0142yby akcje Redan.",
        "date": "2017-01-17"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA informuje, i\u017c: Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w grudniu 2016 r. wynios\u0142a 74 mln z\u0142 i by\u0142a o 9% wy\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a 619 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza o 12% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy\n                           osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec grudnia wynios\u0142a 142,0 tys.\n                           m2, co oznacza wzrost o 17% w odniesieniu do grudnia 2015.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w grudniu 2016 r. wyni\u00f3s\u0142 48 mln\n                           z\u0142., co oznacza wzrost o 20% w por\u00f3wnaniu do grudnia roku poprzedniego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a 377 mln z\u0142 i by\u0142a 20% wy\u017csza w por\u00f3wnaniu z\n                           rokiem poprzednim.Sie\u0107 Textilmarket na koniec grudnia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 405 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej\n                           powierzchni 100,4 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a 28% wy\u017csza ni\u017c na koniec grudnia 2015.Przechody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w grudniu 2016 wynios\u0142y 1 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 18% w stosunku do grudnia 2015\n                           roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a 9\n                           mln z\u0142 i by\u0142a 47% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w grudniu 2016 r. wynios\u0142a 26 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza\n                           o 6% ni\u017c w grudniu poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora modowego\n                           wynios\u0142a 242 mln z\u0142 i by\u0142a 1% wy\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego roku.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash wynios\u0142a 41,6 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie 1% ni\u017cszym ni\u017c w grudniu 2015\n                           r. Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w grudniu 2016 wynios\u0142y 3 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 3%\n                           w stosunku do grudnia 2015 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 33 mln z\u0142 i by\u0142a 12% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.",
        "date": "2017-01-11"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w listopadzie 2018 r. wynios\u0142a ok. 53 mln i by\u0142a 3% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 525 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 3%  w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec listopada 2018 wynios\u0142a 140,9\n                           tys. m2, co oznacza spadek o ok. 2% w odniesieniu do listopada 2017.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w listopadzie 2018 r. wynios\u0142a ok. 22 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           wy\u017csza o ok. 11% por\u00f3wnuj\u0105c do listopada poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora modowego wynios\u0142a ok. 215 mln z\u0142 i by\u0142a ok. 4% wy\u017csza ni\u017c w analogicznym\n                           okresie poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w listopadzie 2018 wynios\u0142y 3,7 mln z\u0142 co oznacza wzrost\n                           o 26% w stosunku do listopada 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 31,9 mln z\u0142 i by\u0142a 12% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec listopada 2018 wynios\u0142a 37,2 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 1%\n                           ni\u017cszym ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w listopadzie 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok.\n                           30 mln z\u0142, co oznacza spadek o 11% w por\u00f3wnaniu do listopada roku poprzedniego. W\n                           uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 310 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza\n                           o ok. 7% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy  w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w listopadzie 2018 wynios\u0142y ok. 0,7 mln z\u0142 co oznacza spadek o 32% w stosunku do listopada\n                           2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 6,3 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 27% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy  w to\u017csamym okresie\n                           roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec listopada sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 388 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           103,7 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o ok. 2% ni\u017csza ni\u017c na koniec listopada 2017.",
        "date": "2018-12-06"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d REDAN SA niniejszym dokonuje zmiany daty publikacji raportu okresowego za III\n                           kwarta\u0142 2018 r., podanego pierwotnie w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 2/2018 z dnia 31 stycznia\n                           2018 roku.Skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2018 r. zostanie przekazany w dniu\n                           29 listopada 2018 roku  _czwartek_, a nie jak wskazano pierwotnie w dniu 27 listopada\n                           2018 r. _wtorek_.",
        "date": "2018-11-16"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w pa\u017adzierniku 2018 r. wynios\u0142a ok. 56 mln i by\u0142a 7% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 473 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 3%  w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec pa\u017adziernika 2018 wynios\u0142a\n                           140,6 tys. m2, co oznacza spadek o ok. 2% w odniesieniu do pa\u017adziernika 2017.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w pa\u017adzierniku 2018 r. wynios\u0142a ok. 25 mln z\u0142 i\n                           by\u0142a wy\u017csza o ok. 2% por\u00f3wnuj\u0105c do pa\u017adziernika poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora modowego wynios\u0142a ok. 193 mln z\u0142 i by\u0142a ok. 3% wy\u017csza ni\u017c w analogicznym\n                           okresie poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w pa\u017adzierniku 2018 wynios\u0142y 3,5 mln z\u0142 co oznacza wzrost\n                           o 17% w stosunku do pa\u017adziernika 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w\n                           internetowych Top Secret wynios\u0142a 28,2 mln z\u0142 i by\u0142a 10% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie\n                           roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec pa\u017adziernika 2018 wynios\u0142a 37,0 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie\n                           o 2% ni\u017cszym ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w pa\u017adzierniku 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok.\n                           31 mln z\u0142, co oznacza spadek o 13% w por\u00f3wnaniu do pa\u017adziernika roku poprzedniego.\n                           W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 280 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           ni\u017csza o ok. 7% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy  w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w pa\u017adzierniku 2018 wynios\u0142y ok. 0,7 mln z\u0142 co oznacza spadek o 29% w stosunku do\n                           pa\u017adziernika 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego\n                           wynios\u0142a ok. 5,6 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 26% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy  w to\u017csamym\n                           okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec wrze\u015bnia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 387 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           103,6 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o ok. 2% ni\u017csza ni\u017c na koniec pa\u017adziernika 2017. Pomimo negatywnego odchylenia sprzeda\u017cy rok do roku, podkre\u015blenia wymaga, \u017ce warto\u015b\u0107\n                           wolumenu wypracowanej w segmencie dyskontowym mar\u017cy handlowej by\u0142a na takim samym\n                           poziomie jak w roku ubieg\u0142ym. Jest to wynikiem: _i_ lepszej, atrakcyjniejszej oferty,\n                           _ii_ zwi\u0119kszonego udzia\u0142u importu oraz _iii_ znacznie g\u0142\u0119bszych przecen prowadzonych\n                           w 2017 r., kt\u00f3re zwi\u0119ksza\u0142y sprzeda\u017c, lecz negatywnie zmniejsza\u0142y mar\u017c\u0119 procentow\u0105.",
        "date": "2018-11-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan we wrze\u015bniu 2018 r. wynios\u0142a ok. 46 mln i by\u0142a 13% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 417 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 3% w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec wrze\u015bnia 2018 wynios\u0142a 140,5\n                           tys. m2, co oznacza spadek o ok. 1% w odniesieniu do wrze\u015bnia 2017.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w we wrze\u015bniu 2018 r. wynios\u0142a ok. 17 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           wy\u017csza o ok. 1% por\u00f3wnuj\u0105c do wrze\u015bnia poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           sektora modowego wynios\u0142a ok. 168 mln z\u0142 i by\u0142a ok. 3% wy\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie\n                           poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie we wrze\u015bniu 2018 wynios\u0142y 2,7 mln z\u0142 co oznacza wzrost o\n                           21% w stosunku do wrze\u015bnia 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 24,7 mln z\u0142 i by\u0142a 9% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec wrze\u015bnia 2018 wynios\u0142a 36,4 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 3%\n                           ni\u017cszym ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w we wrze\u015bniu 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 29\n                           mln z\u0142, co oznacza spadek o 20% w por\u00f3wnaniu do wrze\u015bnia roku poprzedniego. W uj\u0119ciu\n                           narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 248 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o\n                           ok. 6% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm.pl we\n                           wrze\u015bniu 2018 wynios\u0142y ok. 0,4 mln z\u0142 co oznacza spadek o 50% w stosunku do wrze\u015bnia\n                           2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 4,8 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 26% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy w to\u017csamym okresie\n                           roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec wrze\u015bnia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 388 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           104 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o ok. 0,8% ni\u017csza ni\u017c na koniec wrze\u015bnia 2017.",
        "date": "2018-10-04"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi _Emitent_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci,\n                           \u017ce w dniu 06 wrze\u015bnia 2018 r., powzi\u0105\u0142 wiedz\u0119 o zarejestrowaniu w dniu 31 sierpnia\n                           2018 r., przez S\u0105d Rejonowy dla \u0141odzi-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia w \u0141odzi, XX Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego zmian w Statucie Redan SA.Przedmiotowe zmiany Statutu zosta\u0142y przyj\u0119te uchwa\u0142\u0105 nr 16 i uchwa\u0142\u0105 nr 17 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Redan SA z dnia 25 czerwca 2018 roku. Uchwa\u0142\u0105 nr 18 z dnia 25 czerwca 2018 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Redan SA przyj\u0119\u0142o\n                           tekst jednolity Statutu Redan SA _wskazane powy\u017cej uchwa\u0142y zosta\u0142y przekazane przez\n                           Emitenta do publicznej wiadomo\u015bci w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 21/2018 z dnia 25 czerwca\n                           2018 r._.Zarejestrowane zmiany wraz z uchwalonym tekstem jednolitym Statutu stanowi\u0105 za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-09-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w sierpniu 2018 r. wynios\u0142a ok. 48 mln i by\u0142a 1% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 370 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 1% w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec sierpnia 2018 wynios\u0142a 141,3\n                           tys. m2, co oznacza spadek o ok. 0,5% w odniesieniu do sierpnia 2017.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w sierpniu 2018 r. wynios\u0142a ok. 20 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           wy\u017csza o ok. 21% por\u00f3wnuj\u0105c do sierpnia poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           sektora modowego wynios\u0142a ok. 151 mln z\u0142 i by\u0142a ok. 3% wy\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie\n                           poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w sierpniu 2018 wynios\u0142y 2,9 mln z\u0142 co oznacza wzrost o\n                           28% w stosunku do sierpnia 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 22,0 mln z\u0142 i by\u0142a 8% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec sierpnia 2018 wynios\u0142a 36,7 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 2%\n                           ni\u017cszym ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w sierpniu 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 28\n                           mln z\u0142, co oznacza spadek o 12% w por\u00f3wnaniu do sierpnia roku poprzedniego. W uj\u0119ciu\n                           narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 220 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o\n                           ok. 4% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w sierpniu 2018 wynios\u0142y ok. 0,4 mln z\u0142 co oznacza spadek o 58% w stosunku do sierpnia\n                           2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 4,4 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 22% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy w to\u017csamym okresie\n                           roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec sierpnia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 390 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           104,6 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o ok. 0,2% wy\u017csza ni\u017c na koniec sierpnia 2017.",
        "date": "2018-09-06"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, \u017ce zosta\u0142 podpisany aneks do umowy o kredyt w rachunku\n                           bie\u017c\u0105cym i lini\u0119 akredytyw _dalej \"Umowa\"_ zawartej w dniu 17 grudnia 2014r. pomi\u0119dzy\n                           Redan oraz Top Secret sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Redan_ _dalej \"Kredytobiorcy\"_\n                           a bankiem HSBC Bank Polska SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Bank\"_, o kt\u00f3rej Emitent\n                           informowa\u0142 w raporcie nr 52/2014 z dnia 20 grudnia 2014 roku. O kolejnych aneksach\n                           do w/w Umowy Emitent informowa\u0142 w nast\u0119puj\u0105cych raportach bie\u017c\u0105cych: raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 21/2015 z 3.07.2015, raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2015 z 14.10.2015, raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 11/2016 z 11.05.2016 raporcie bie\u017c\u0105cym nr 43/2016 z 30.12.2016, w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 19/2017 z dnia 1 czerwca 2017 r., w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 33/2017 z dnia 18 pa\u017adziernika\n                           2017r., w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 36/2017 z dnia 1 grudnia 2017r. oraz w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 5/2018 z dnia 26 lutego 2018r.Aneks dokonuje modyfikacji zapis\u00f3w Umowy w zakresie:\u2022\tpodwy\u017cszenia limitu linii na akredytywy do kwoty 1 600 000 USD oraz wyd\u0142u\u017cenia jego\n                           dost\u0119pno\u015bci do dnia 28 czerwca 2019r;\u2022\tobni\u017cenia limitu kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym do kwoty 8 000 000 PLN z jednoczesnym\n                           wyd\u0142u\u017ceniem jego dost\u0119pno\u015bci do dnia 28 czerwca 2019 r. Limit b\u0119dzie zmniejszany na\n                           koniec ka\u017cdego miesi\u0105ca kalendarzowego, z wy\u0142\u0105czeniem stycznia, lutego i marca 2019r.,\n                           o kwot\u0119 128 000 PLN. Z limitu kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym b\u0119dzie korzysta\u0107 tylko sp\u00f3\u0142ka\n                           Top Secret sp. z o.o., Redan nie b\u0119dzie mia\u0142 mo\u017cliwo\u015bci korzystania z niego.Pozosta\u0142e postanowienia Umowy, w tym w zakresie zabezpiecze\u0144, nie uleg\u0142y zmianie.",
        "date": "2018-08-28"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, \u017ce zosta\u0142 podpisany aneks do umowy o kredyt w rachunku\n                           bie\u017c\u0105cym i lini\u0119 akredytyw _dalej \"Umowa\"_ zawartej w dniu 17 grudnia 2014r. pomi\u0119dzy\n                           Redan oraz Top Secret sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Redan_ _dalej \"Kredytobiorcy\"_\n                           a bankiem HSBC Bank Polska SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Bank\"_, o kt\u00f3rej Emitent\n                           informowa\u0142 w raporcie nr 52/2014 z dnia 20 grudnia 2014 roku. O kolejnych aneksach\n                           do w/w Umowy Emitent informowa\u0142 w nast\u0119puj\u0105cych raportach bie\u017c\u0105cych: raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 21/2015 z 3.07.2015, raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2015 z 14.10.2015, raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 11/2016 z 11.05.2016 raporcie bie\u017c\u0105cym nr 43/2016 z 30.12.2016, w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 19/2017 z dnia 1 czerwca 2017 r., w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 33/2017 z dnia 18 pa\u017adziernika\n                           2017r., w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 36/2017 z dnia 1 grudnia 2017r. oraz w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 5/2018 z dnia 26 lutego 2018r.",
        "date": "2018-08-28"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Emitent\"_ informuje, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego numer 30/2018 z dnia 14 sierpnia 2018 r. w sprawie podpisania przez sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           zale\u017cn\u0105 Emitenta \u2013 TXM S.A. z siedzib\u0105 w Andrychowie _TXM_ um\u00f3w zmieniaj\u0105cych umowy\n                           kredytowe zawarte przez TXM z Powszechn\u0105 Kas\u0105 Oszcz\u0119dno\u015bci Bankiem Polskim S.A. oraz\n                           z ING Bankiem \u015al\u0105skim S.A., o spe\u0142nieniu przez TXM wszystkich warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych\n                           _\"Warunki Zawieszaj\u0105ce\"_ wej\u015bcie w \u017cycie um\u00f3w zmieniaj\u0105cych _\"Umowy Zmieniaj\u0105ce\"_\n                           umow\u0119 kredytow\u0105 z dnia 24 listopada 2015 r. _\"Umowa Kredytowa PKO BP\"_ zawart\u0105 pomi\u0119dzy\n                           TXM a Powszechn\u0105 Kas\u0105 Oszcz\u0119dno\u015bci Bankiem Polskim S.A. _\"PKO BP\"_ oraz umow\u0119 kredytow\u0105\n                           z dnia 3 lipca 2017 r. _\"Umowa Kredytowa ING\"_ zawart\u0105 pomi\u0119dzy TXM a ING Bankiem\n                           \u015al\u0105skim S.A. _\"ING\"_. Umowy Zmieniaj\u0105ce wesz\u0142y w \u017cycie w dniu 22 sierpnia 2018 roku.Tym samym finansowanie TXM pozostanie na niezmienionym poziomie przez okres kolejnych\n                           12 miesi\u0119cy, do 21 sierpnia 2019 r.",
        "date": "2018-08-23"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 28/2018 z dnia 13 sierpnia 2018 r., informuj\u0105cego\n                           o zawarciu przez Redan SA z 21 CONCORDIA 1 s.a.r.l. z siedzib\u0105 w Luksemburgu _\"Concordia\"_\n                           umowy _\"UA\"_ pomi\u0119dzy nimi jako akcjonariuszami TXM SA z siedzib\u0105 w Andrychowie _\"TXM\",\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ _Redan i Concordia dalej zwani \u0142\u0105cznie \"Stronami Pierwotnymi\"_, Zarz\u0105d Redan\n                           SA _\"Emitent\", \"Redan\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 13 sierpnia\n                           2018 r. zawar\u0142 umow\u0119 _\"Umowa Przy\u0142\u0105czaj\u0105ca\"_, na mocy kt\u00f3rej do UA przyst\u0105pi\u0142o dw\u00f3ch\n                           inwestor\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li akcje serii G lub obligacje serii A wyemitowane przez TXM\n                           _\"Nowi Akcjonariusze\"_.Zgodnie z postanowieniami UA, Concordia za\u017c\u0105da\u0142a od Redan, aby do UA przyst\u0105pili Nowi\n                           Akcjonariusze. Umowa Przy\u0142\u0105czaj\u0105ca reguluje wzajemne prawa i obowi\u0105zki Stron Pierwotnych i Nowych\n                           Akcjonariuszy. Zgodnie z Umow\u0105 Przy\u0142\u0105czaj\u0105c\u0105 postanowienia UA dotycz\u0105ce w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           zasad dotycz\u0105cych zbywania Akcji w okresie obowi\u0105zywania UA oraz wykonywania prawa\n                           \u017c\u0105dania sprzeda\u017cy _drag along_ oraz prawa przy\u0142\u0105czenia _tag along_, stosuje si\u0119 odpowiednio\n                           w stosunkach pomi\u0119dzy Stronami Pierwotnymi a Nowymi Akcjonariuszami, m.in. z nast\u0119puj\u0105cymi\n                           zastrze\u017ceniami:\u2022 \u017cadnemu z Nowych Akcjonariuszy nie przys\u0142uguje prawo \u017c\u0105dania sprzeda\u017cy _drag along_\n                           przez kt\u00f3r\u0105kolwiek ze Stron Pierwotnych, natomiast ka\u017cda ze Stron Pierwotnych jest\n                           uprawniona wykona\u0107 prawo \u017c\u0105dania sprzeda\u017cy wobec dowolnego z Nowych Akcjonariuszy,\n                           je\u017celi jednocze\u015bnie wykona to prawo w stosunku do drugiej Strony Pierwotnej;\u2022 ka\u017cdemu z Nowych Akcjonariuszy  w stosunku do ka\u017cdej ze Stron Pierwotnych przys\u0142uguje\n                           prawo przy\u0142\u0105czenia, jednak \u017cadnej ze Stron Pierwotnych nie przys\u0142uguje prawo przy\u0142\u0105czenia\n                           w stosunku do kt\u00f3regokolwiek z Nowych Akcjonariuszy;  \u2022 w stosunkach pomi\u0119dzy Stronami Pierwotnymi i Nowymi Akcjonariuszami odpowiednie\n                           zastosowanie b\u0119d\u0105 mia\u0142y przepisy dot. niewykonania lub nienale\u017cytego wykonania zobowi\u0105za\u0144\n                           wynikaj\u0105cych z UA, na mocy kt\u00f3rych ka\u017cda ze stron naruszaj\u0105cych UA, b\u0119dzie zobowi\u0105zana\n                           do zap\u0142aty na rzecz strony, kt\u00f3rej prawo, roszczenie lub uprawnienie zosta\u0142o naruszone,\n                           kar\u0119 umown\u0105 w wysoko\u015bci 50.000.000 PLN.",
        "date": "2018-08-14"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Emitent\", \"Redan\"_, niniejszym przekazuje do\n                           publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 13 sierpnia 2018 r. TXM SA z siedzib\u0105 w Andrychowie\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"TXM\"_ dokona\u0142a emisji 4.287.999 zwyk\u0142ych akcji Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela serii\n                           G, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 8.575.998,00 z\u0142 oraz emisji 1.162.001 akcji zwyk\u0142ych\n                           imiennych serii B o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 2.324.002,00 z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje\n                           na temat emisji akcji serii G i akcji serii B przedstawia raport bie\u017c\u0105cy nr 28/2018\n                           opublikowany przez TXM w dniu 14 sierpnia 2018 r.W dniu 13 sierpnia 2018 r. TXM zaoferowa\u0142 Redan obj\u0119cie, w trybie subskrypcji prywatnej:a_ 2.787.999 nowo wyemitowanych akcji zwyk\u0142ych na okaziciela Sp\u00f3\u0142ki serii G o warto\u015bci\n                           nominalnej 2,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa z\u0142ote_ ka\u017cda, oznaczonych numerami od 0000001 do\n                           2787999, orazb_ 1.162.001 nowo wyemitowanych akcji zwyk\u0142ych imiennych Sp\u00f3\u0142ki serii B o warto\u015bci\n                           nominalnej 2,00 z\u0142 _s\u0142ownie: dwa z\u0142ote_ ka\u017cda, oznaczonych numerami od 0000001 do\n                           1162001.Emitent przyj\u0105\u0142 te oferty i zawar\u0142 z TXM umowy obj\u0119cia akcji. Emitent zobowi\u0105za\u0142 si\u0119\n                           pokry\u0107 obejmowane akcje wk\u0142adem pieni\u0119\u017cnym w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 7.900.000,00 _s\u0142ownie:\n                           siedem milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set tysi\u0119cy_ z\u0142otych p\u0142atnym na rachunek TXM w terminie do\n                           20 sierpnia 2018 r. Po zarejestrowaniu opisanych powy\u017cej zmian w kapitale zak\u0142adowym TXM, udzia\u0142 Redan\n                           w TXM zmieni si\u0119 nast\u0119puj\u0105co:a_ liczba akcji posiadanych przez Emitenta wzro\u015bnie z obecnego poziomu 18 876 920\n                           posiadanych akcji, stanowi\u0105cych 56,5% kapita\u0142u zak\u0142adowego do liczby 22 826 920 akcji\n                           stanowi\u0105cych 58,7% kapita\u0142u zak\u0142adowego;b_ tym samym zmieni si\u0119 liczba g\u0142os\u00f3w do kt\u00f3rych wykonywania uprawniony b\u0119dzie Emitent\n                           \u2013 wzro\u015bnie z obecnej liczby 30 876 920 g\u0142os\u00f3w stanowi\u0105cych 68,0% wszystkich g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce do 34 826 920 g\u0142os\u00f3w, stanowi\u0105cych 68,4% wszystkich g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Jednocze\u015bnie w dniu 13 sierpnia 2018 r. TXM wyemitowa\u0142 10 500 000 niezbywalnych obligacji\n                           serii A, o warto\u015bci nominalnej 2,00 z\u0142 ka\u017cda, zamiennych na akcje zwyk\u0142e Sp\u00f3\u0142ki na\n                           okaziciela serii H o warto\u015bci nominalnej 2,00 z\u0142 ka\u017cda. Ka\u017cda obligacja mo\u017ce by\u0107 zamieniona\n                           na jedn\u0105 akcj\u0119 serii H, zatem w ramach kapita\u0142u warunkowego TXM mo\u017ce by\u0107 wyemitowanych\n                           \u0142\u0105cznie do 10 500 000 akcji serii H. Ponadto zgodnie z Warunkami Emisji Obligacji\n                           TXM serii A spe\u0142nienie \u015bwiadczenia Sp\u00f3\u0142ki polegaj\u0105cego za zap\u0142acie odsetek od obligacji\n                           serii A nast\u0105pi w drodze konwersji wierzytelno\u015bci obligatariusza o wyp\u0142at\u0119 odsetek\n                           na nowe akcje w Sp\u00f3\u0142ce emitowane przez TXM w ramach kapita\u0142u docelowego. Szczeg\u00f3\u0142owe\n                           informacje na temat emisji obligacji TXM serii A zamiennych na akcje serii H przedstawia\n                           raport bie\u017c\u0105cy nr 31/2018 opublikowany przez Redan w dniu 14 sierpnia 2018 r.Obligacje serii A maj\u0105 4 lata do wykupu oraz s\u0105 oprocentowane wg sta\u0142ej stopy procentowej\n                           w wysoko\u015bci 8% w skali roku. Zatem maksymalnie mo\u017ce by\u0107 wyemitowanych 3 360 000 nowych\n                           akcji w celu pokrycia odsetek w przypadku, gdy konwersja obligacji serii A na akcje\n                           serii H nast\u0105pi w najp\u00f3\u017aniejszym mo\u017cliwym terminie.Redan nie obj\u0105\u0142 \u017cadnych obligacji TXM serii A. Zatem w przypadku konwersji wszystkich\n                           obligacji serii A na akcje serii H oraz emisji nowych akcji Sp\u00f3\u0142ki w celu pokrycia\n                           nimi odsetek od obligacji serii A udzia\u0142 Redan w kapitale zak\u0142adowym TXM zmniejszy\n                           si\u0119 do 43,3%, a akcje posiadane przez Redan b\u0119d\u0105 uprawnia\u0142y do wykonywania 53,8% g\u0142os\u00f3w\n                           na walnym zgromadzeniu.",
        "date": "2018-08-14"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Redan\"_, niniejszym przekazuje do publicznej\n                           wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 13 sierpnia 2018 r. TXM SA z siedzib\u0105 w Andrychowie _\"Sp\u00f3\u0142ka\",\n                           \"TXM\"_ dokona\u0142 emisji 10 500 000 sztuk obligacji serii A, o warto\u015bci nominalnej 2,00\n                           z\u0142 ka\u017cda, zamiennych na akcje zwyk\u0142e Sp\u00f3\u0142ki na okaziciela serii H, o warto\u015bci nominalnej\n                           2,00 z\u0142 ka\u017cda. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 nominalna obligacji serii A wynosi 21 000 000 z\u0142. Cena\n                           emisyjna obligacji serii A jest r\u00f3wna ich warto\u015bci nominalnej i wynosi \u0142\u0105cznie 21\n                           000 000 z\u0142.Obligacje zosta\u0142y wyemitowane jako imienne, dokumentowe _nie zdematerializowane_,\n                           niezabezpieczone i niezbywalne o maksymalnym terminie wykupu przypadaj\u0105cym na dzie\u0144\n                           13 sierpnia 2022 r. _cztery lata_. Warunki Emisji Obligacji serii A _\"WEO\"_ przewiduj\u0105\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci:1_ prawo obligatariusza do zamiany obligacji na akcje mo\u017ce by\u0107 wykonane zar\u00f3wno w\n                           stosunku do wszystkich obligacji posiadanych przez danego obligatariusza, jak i w\n                           stosunku do niekt\u00f3rych z nich;2_ termin na skorzystanie z prawa do zamiany, tj. do z\u0142o\u017cenia przez obligatariusza\n                           o\u015bwiadczenia o zamianie obligacji na akcje rozpoczyna si\u0119 w dniu emisji obligacji\n                           i up\u0142ywa w dniu przypadaj\u0105cym na 7 dni przed dat\u0105 wykupu;3_ cena zamiany obligacji na akcje wynosi 2,00 z\u0142, co oznacza, \u017ce obligatariusz uprawniony\n                           jest do obj\u0119cia jednej akcji serii H za jedn\u0105 obligacj\u0119 serii A; 4_ na warunkach przewidzianych w WEO, TXM ma prawo \u017c\u0105da\u0107 od obligatariuszy dokonania\n                           przymusowej zamiany obligacji na akcje w przypadku, gdy \u015brednia arytmetyczna ze \u015brednich,\n                           dziennych cen wa\u017conych wolumenem obrotu akcji wyemitowanych przez TXM z kolejnych\n                           60 sesji poprzedzaj\u0105cych dzie\u0144 wezwania obligatariuszy do przymusowej zamiany obligacji\n                           na akcje przekroczy 2,80 z\u0142;5_ obligacje s\u0105 oprocentowane wg sta\u0142ej stopy;6_ na warunkach przewidzianych w WEO, spe\u0142nienie \u015bwiadczenia TXM polegaj\u0105cego na zap\u0142acie\n                           odsetek od obligacji nast\u0105pi w drodze konwersji wierzytelno\u015bci obligatariusza o wyp\u0142at\u0119\n                           odsetek od obligacji na nowe akcje w Sp\u00f3\u0142ce emitowane przez TXM w ramach kapita\u0142u\n                           docelowego;7_ na \u017c\u0105danie obligatariusza TXM zobowi\u0105zany jest do przedterminowego wykupu obligacji\n                           w nast\u0119puj\u0105cych przypadkach _szczeg\u00f3\u0142owo okre\u015blonych w WEO_: i_ naruszenie innych\n                           zobowi\u0105za\u0144 finansowych przez TXM _cross-default_; ii_ przekszta\u0142cenie, podzia\u0142 lub\n                           po\u0142\u0105czenie TXM; iii_ op\u00f3\u017anienie TXM w wydaniu akcji serii H w zamian za obligacje\n                           serii A; iv_ niewype\u0142nienie w terminie, w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci, zobowi\u0105za\u0144 pieni\u0119\u017cnych\n                           wynikaj\u0105cych z obligacji; v_ brak konwersji odsetek od obligacji na nowowyemitowane\n                           akcje; vi_ stwierdzenie, \u017ce o\u015bwiadczenia z\u0142o\u017cone przez TXM w jakimkolwiek dokumencie\n                           sporz\u0105dzonym przez niego w ramach procesu emisji obligacji okaza\u0142y si\u0119 nieprawdziwe.\n                           Emisja obligacji serii A zosta\u0142a przeprowadzona w drodze subskrypcji prywatnej, skierowanej\n                           do wybranych inwestor\u00f3w, kt\u00f3rzy te obligacje obj\u0119li.",
        "date": "2018-08-14"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego\n                           Redan nr 25/2018 z dnia 07 sierpnia 2018 roku, w sprawie zamkni\u0119cia procesu negocjacyjnego\n                           pomi\u0119dzy sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 Redan SA - TXM S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"TXM\"_, Powszechn\u0105 Kas\u0105 Oszcz\u0119dno\u015bci\n                           Bankiem Polskim S.A. _\"PKO BP\"_ a ING Bankiem \u015al\u0105skim S.A. _\"ING\"_ _\u0142\u0105cznie \"Banki\"_,\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 13 sierpnia 2018 r. TXM, PKO BP oraz\n                           ING podpisali umowy zmieniaj\u0105ce _\"Umowy Zmieniaj\u0105ce\"_ do um\u00f3w kredytowych, to jest\n                           do umowy kredytowej z dnia 24 listopada 2015 r. zawartej pomi\u0119dzy TXM a PKO BP _\"Umowa\n                           Kredytowa PKO BP\"_ oraz do umowy kredytowej z dnia 3 lipca 2017 r. zawartej pomi\u0119dzy\n                           TXM a ING _\"Umowa Kredytowa ING\"_.Zgodnie z Umowami Zmieniaj\u0105cymi, Banki b\u0119d\u0105 utrzymywa\u0107 swoje zaanga\u017cowanie w TXM przez\n                           okres 12 miesi\u0119cy od dnia wej\u015bcia w \u017cycie Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych, nie d\u0142u\u017cej ni\u017c do 30\n                           listopada 2019 roku. W okresie kredytowania ING b\u0119dzie udost\u0119pnia\u0142 TXM kredyt w \u0142\u0105cznej kwocie 31.000.000\n                           PLN w PLN oraz w USD oraz w RON: _i_ w postaci kredytu na rachunku bankowym w \u0142\u0105cznej\n                           kwocie 10.000.000 PLN, dost\u0119pnego w PLN oraz _ii_ w postaci kredytu gwarancyjnego\n                           w \u0142\u0105cznej kwocie 21.000.000 PLN, dost\u0119pnego w PLN oraz w USD oraz w RON wraz z sublimitem\n                           w wysoko\u015bci 6.000.000 PLN na wystawienie gwarancji bankowej i sublimitem 15.000.000\n                           PLN na otwieranie akredytyw.W okresie kredytowania PKO BP b\u0119dzie udost\u0119pnia\u0142 TXM limit kredytowy w kwocie 42.000.000\n                           PLN oraz udzieli TXM sublimit\u00f3w na: _i_ kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym do kwoty 22.000.000\n                           PLN, _ii_ akredytywy dokumentowe w obrocie krajowym i zagranicznym _PLN, EUR i USD_\n                           oraz na kredyt nieodnawialny _PLN, EUR i USD_, wy\u0142\u0105cznie na sp\u0142at\u0119 zad\u0142u\u017cenia powsta\u0142ego\n                           z tytu\u0142u dokonanych przez PKO BP SA wyp\u0142at z akredytyw, do kwoty 17.000.000 PLN, _iii_\n                           gwarancje bankowe oraz regwarancje w obrocie krajowym i zagranicznym wystawiane na\n                           zabezpieczenie zobowi\u0105za\u0144 TXM wobec beneficjent\u00f3w gwarancji _PLN, EUR, USD_ _w tym\n                           gwarancje i regwarancje za zobowi\u0105zania sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych od TXM do kwoty 3.000.000\n                           PLN_ oraz na Kredyt Nieodnawialny _PLN, EUR i USD_ wy\u0142\u0105cznie na sp\u0142at\u0119 zad\u0142u\u017cenia\n                           powsta\u0142ego z tytu\u0142u dokonanych przez PKO BP SA wyp\u0142at z gwarancji, do kwoty 9.000.000\n                           PLN. W ramach sublimitu na gwarancje i regwarancje wydawane mog\u0105 by\u0107 wy\u0142\u0105cznie gwarancje\n                           czynszowe _w tym gwarancje p\u0142atno\u015bci z tytu\u0142u um\u00f3w najmu oraz gwarancje dobrego wykonania\n                           umowy najmu_.Umowy Zmieniaj\u0105ce wejd\u0105 w \u017cycie pod warunkiem \u0142\u0105cznego spe\u0142nienia, najp\u00f3\u017aniej do dnia\n                           22 sierpnia 2018 r., nast\u0119puj\u0105cych warunk\u00f3w: 1. Przed\u0142o\u017cenia Bankom kopii aktualnego statutu TXM oraz aktualnego odpisu z rejestru\n                           przedsi\u0119biorc\u00f3w TXM;2. Przed\u0142o\u017cenia Bankom kopii aktualnych dokument\u00f3w za\u0142o\u017cycielskich inwestora/inwestor\u00f3w\n                           oraz aktualnego odpisu z rejestru inwestora/inwestor\u00f3w;3. Podj\u0119cia przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 TXM uchwa\u0142y zawieraj\u0105cej zgod\u0119 na zawarcie przez\n                           TXM Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych oraz ustanowienie zabezpiecze\u0144 stanowi\u0105cych warunek wej\u015bcia\n                           w \u017cycie Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych;4. Przed\u0142o\u017cenia zg\u00f3d korporacyjnych inwestora/inwestor\u00f3w na zawarcie umowy podporz\u0105dkowania\n                           b\u0119d\u0105cej warunkiem wej\u015bcia w \u017cycie Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych _o ile wymagane prawem lub dokumentami\n                           za\u0142o\u017cycielskimi inwestora/inwestor\u00f3w_;5. W przypadku podpisywania Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych lub dokument\u00f3w stanowi\u0105cych warunek\n                           wej\u015bcia w \u017cycie Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych przez pe\u0142nomocnika \u2013 przed\u0142o\u017cenia pe\u0142nomocnictwa\n                           udzielonego przez TXM lub inwestora/inwestor\u00f3w, upowa\u017cniaj\u0105cego wskazan\u0105 osob\u0119 lub\n                           osoby do zawarcia Umowy Zmieniaj\u0105cej lub innego stosownego dokumentu;6. Przed\u0142o\u017cenia aktualnego, nie starszego ni\u017c 30 dni kalendarzowych, odpisu z rejestru\n                           zastaw\u00f3w rejestrowych wykazuj\u0105cego, \u017ce aktywa TXM nie s\u0105 obci\u0105\u017cone \u017cadnym zastawem\n                           rejestrowym _z zastrze\u017ceniem zabezpiecze\u0144 dozwolonych na mocy Umowy Kredytowej PKO\n                           BP lub Umowy Kredytowej ING_;7. Przed\u0142o\u017cenia aktualnego, nie starszego ni\u017c 30 dni kalendarzowych, odpisu z rejestru\n                           zastaw\u00f3w skarbowych wykazuj\u0105cego, \u017ce aktywa TXM nie s\u0105 obci\u0105\u017cone \u017cadnym zastawem skarbowym;8. Przed\u0142o\u017cenia aktualnego, nie starszego ni\u017c 30 dni kalendarzowych, za\u015bwiadczenia\n                           z odpowiedniego urz\u0119du skarbowego oraz ZUS o braku zaleg\u0142o\u015bci TXM w regulowaniu zobowi\u0105za\u0144\n                           podatkowych oraz sk\u0142adek ZUS;9. Dokapitalizowania TXM przez inwestora/inwestor\u00f3w kwot\u0105 co najmniej 25.000.000 PLN\n                           _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych_ w trybie prywatnej emisji akcji i prywatnej\n                           emisji obligacji imiennych przez TXM 10.  Przed\u0142o\u017cenia nast\u0119puj\u0105cych dokument\u00f3w zabezpiecze\u0144 Umowy Kredytowej PKO BP oraz\n                           Umowy Kredytowej ING _dalej jako \"Dokumenty Zabezpiecze\u0144\"_ w formie i tre\u015bci satysfakcjonuj\u0105cych\n                           dla Bank\u00f3w:\u2022 zawarcie / aneksowanie um\u00f3w przelewu wierzytelno\u015bci pomi\u0119dzy TXM a PKO BP oraz ING,\n                           wynikaj\u0105cych z umowy o przyjmowanie zap\u0142aty przy u\u017cyciu instrument\u00f3w p\u0142atniczych _z\n                           wykorzystaniem konstrukcji agenta zabezpiecze\u0144_ wraz z powiadomieniem d\u0142u\u017cnika _Centrum\n                           Elektronicznych Us\u0142ug P\u0142atniczych \"eService\" sp. z o.o._ o dokonanej cesji oraz porozumieniem\n                           rozwi\u0105zuj\u0105cym umow\u0119 mi\u0119dzy PKO BP i TXM dotycz\u0105c\u0105 rozlicze\u0144 transakcji p\u0142atno\u015bci dokonywanych\n                           przy u\u017cyciu kart bankowych z dnia 09.08.2016 r. _rozwi\u0105zanie pod warunkiem wej\u015bcia\n                           w \u017cycie niniejszej Umowy Zmieniaj\u0105cej oraz aneksu do umowy przelewu wierzytelno\u015bci_;\u2022 z\u0142o\u017cenie o\u015bwiadczenia TXM o poddaniu si\u0119 egzekucji w trybie art. 777 \u00a71 pkt 5_ kodeksu\n                           post\u0119powania cywilnego;\u2022 zawarcie umowy podporz\u0105dkowania wierzytelno\u015bci inwestora wobec TXM z tytu\u0142u obligacji\n                           wyemitowanych w ramach Dokapitalizowania;11. Zawarcie umowy mi\u0119dzy ING a PKO BP celem uzgodnienia wzajemnych praw i obowi\u0105zk\u00f3w\n                           dotycz\u0105cych zabezpiecze\u0144 ustanowionych zgodnie z Umow\u0105 Kredytow\u0105 PKO BP i Umow\u0105 Kredytow\u0105\n                           ING _dalej jako \"Umowa Intercreditor\"_ wraz z umow\u0105 agenta zabezpiecze\u0144 mi\u0119dzy TXM\n                           a ING reguluj\u0105c\u0105 op\u0142at\u0119 za us\u0142ugi agenta zabezpiecze\u0144 \u015bwiadczone przez ING oraz uiszczeniem\n                           tej op\u0142aty przez TXM;12. Przed\u0142o\u017cenie opinii prawnych doradcy prawnego PKO BP oraz ING dotycz\u0105cych wa\u017cno\u015bci,\n                           skuteczno\u015bci i wykonalno\u015bci Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych, Dokument\u00f3w Zabezpiecze\u0144 i Umowy Intercreditor\n                           w formie i tre\u015bci satysfakcjonuj\u0105cej dla PKO BP oraz ING;13. Przed\u0142o\u017cenie opinii prawnej doradcy prawnego TXM dotycz\u0105cej statusu, upowa\u017cnienia\n                           oraz umocowania prawnego TXM oraz inwestora w zakresie zawarcia Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych\n                           i Dokument\u00f3w Zabezpieczenia.Inne istotne warunki um\u00f3w zmianuj\u0105cych to Zobowi\u0105zanie TXM do: _a_ przeprowadzenia restrukturyzacji zobowi\u0105za\u0144 w stosunku do\n                           dostawc\u00f3w, _b_ przestrzegania zobowi\u0105za\u0144 informacyjnych w zakresie sprawozdawczo\u015bci\n                           oraz _c_ utrzymania okre\u015blonego poziomu wska\u017anik\u00f3w, W zakresie zabezpiecze\u0144 TXM ustanowi na rzecz Bank\u00f3w poza istniej\u0105cymi zabezpieczeniami\n                           _i_ zastaw na przedsi\u0119biorstwie TXM, z uwzgl\u0119dnieniem praw wynikaj\u0105cych z um\u00f3w najmu,\n                           _ii_ zastaw na zapasach w lokalizacjach nieobj\u0119tych dotychczasowym zabezpieczeniem,\n                           _iii_ zastaw na \u015brodkach trwa\u0142ych w lokalizacjach nieobj\u0119tych dotychczasowym zabezpieczeniem,\n                           _iv_ zastaw na udzia\u0142ach w sp\u00f3\u0142kach zale\u017cnych TXM, _iv_ umow\u0119 cesji wierzytelno\u015bci\n                           z umowy zawartej z wykorzystaniem systemu p\u0142atno\u015bci PayU, _v_ zastaw na znakach towarowych\n                           TXM oraz podmiot\u00f3w zale\u017cnych od Sp\u00f3\u0142ki, _vi_ zastaw finansowy na rachunkach bankowych\n                           prowadzonych w PKO BP i ING, _vii_ por\u0119czenie udzielone przez podmioty zale\u017cne TXM,\n                           _viii_ o\u015bwiadczenia o dobrowolnym poddaniu si\u0119 egzekucji w trybie art. 777 k.p.c.\n                           przez polskie podmioty zale\u017cne TXM oraz _ix_ cesje z polis ubezpieczeniowych zapas\u00f3w\n                           i \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych w zakresie nowych lokalizacji w Polsce.Umowy Zmieniaj\u0105ce zawieraj\u0105 obecnie jednolity katalog przypadk\u00f3w naruszenia, obejmuj\u0105cy\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci takie okoliczno\u015bci jak: _i_ niedokonanie p\u0142atno\u015bci, _ii_ naruszenie\n                           pozosta\u0142ych zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki wskazanych w Umowach Zmieniaj\u0105cych, _iii_ z\u0142o\u017cenie nieprawdziwych\n                           o\u015bwiadcze\u0144, _iv_ niewykonanie innych zobowi\u0105za\u0144 _cross default_, _v_ niewykonanie\n                           zobowi\u0105za\u0144 publicznoprawnych, _vi_ niewyp\u0142acalno\u015b\u0107, likwidacja, wyw\u0142aszczenie, _vii_\n                           istotna zmiana w grupie TXM, _viii_ zako\u0144czenie dzia\u0142alno\u015bci, _ix_ zastrze\u017cenia audytora\n                           do sprawozdania finansowego lub odst\u0105pienie przez audytora od wydania raportu z badania,\n                           _x_ istotna niekorzystna zmiana, _xi_ uniewa\u017cnienie lub niewykonalno\u015b\u0107 um\u00f3w kredytowych\n                           lub dokument\u00f3w zabezpiecze\u0144, _xii_ zamkni\u0119cie rachunk\u00f3w bankowych w PKO BP lub ING\n                           bez zgody tych bank\u00f3w.W przypadku zaistnienia przypadk\u00f3w naruszenia, Banki b\u0119d\u0105 uprawnione do: _i_ zaspokojenia\n                           swoich wymagalnych roszcze\u0144 wynikaj\u0105cych z przypadku naruszenia ze \u015brodk\u00f3w zgromadzonych\n                           na rachunkach prowadzonych przez ten bank, _ii_ ograniczenia zaanga\u017cowania poprzez\n                           odmow\u0119 udost\u0119pnienia limitu kredytowego lub wstrzymanie wystawienia gwarancji lub\n                           akredytyw lub uruchomienia akredytywy w ci\u0119\u017car kredytu _p\u0142atno\u015b\u0107 wymagalna w dniu\n                           wyp\u0142aty_, _iii_ \u017c\u0105dania przedstawienia nowego programu restrukturyzacyjnego w terminie\n                           30 dni od dnia dor\u0119czenia zawiadomienia, _iv_ \u017c\u0105dania ustanowienia dodatkowego zabezpieczenia,\n                           _v_ wypowiedzenia umowy kredytowej z zachowaniem terminu wypowiedzenia wynikaj\u0105cego\n                           z ustawy Prawo Bankowe oraz zrealizowania ustanowionego zabezpieczenia zgodnie z postanowieniami\n                           dokument\u00f3w zabezpieczenia, _vi_ \u017c\u0105dania zwi\u0119kszenia mar\u017cy o 0,5 p.p _przy czym \u0142\u0105cznie\n                           nie wi\u0119cej ni\u017c o 2,0 p.p._, od okresu obrachunkowego nast\u0119puj\u0105cego po okresie, w kt\u00f3rym\n                           stwierdzono naruszenie _weryfikacja w okresach rocznych/ kwartalnych/ miesi\u0119cznych_\n                           do ko\u0144ca okresu obrachunkowego, a w kt\u00f3rym stwierdzono naprawienie naruszenia",
        "date": "2018-08-14"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 10 sierpnia 2018 r. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119\n                           o emisji obligacji serii F, zgodnie z za\u0142o\u017ceniami przekazanymi raportem bie\u017c\u0105cym nr\n                           26/2018 w dniu 10 sierpnia 2018 r. Wyemitowane obligacje maj\u0105 nast\u0119puj\u0105ce cechy:1. Rodzaj obligacji: obligacje na okaziciela, maj\u0105ce form\u0119 dokumentu2. Warto\u015b\u0107 nominalna jednej obligacji: 1.000,00 PLN 3. Cena emisyjna jednej obligacji: 990,00 PLN4. Wielko\u015b\u0107 emisji: 13.000 obligacji, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 13.000.000 PLN5. Cele emisji:1_ 7 mln z\u0142 \u2013 zostanie przeznaczone na obj\u0119cie przez Redan SA nowo-wyemitowanych akcji\n                           TXM SA;2_ 5 mln z\u0142 \u2013 zostanie przeznaczone na cz\u0119\u015bciow\u0105 sp\u0142at\u0119 kredytu Redan SA wobec HSBC\n                           Bank Polska SA, wynikaj\u0105cego z umowy o kredyt importowy i lini\u0119 akredytyw nr 80/2014\n                           zawartej mi\u0119dzy stronami;3_ 1 mln z\u0142 - zostanie przeznaczony na zabezpieczenia produkt\u00f3w pozabilansowych takich\n                           jak akredytywy dokumentowe lub gwarancje nale\u017cytego wykonania um\u00f3w najmu w ramach\n                           grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki6. Oprocentowanie: sta\u0142e7. Termin wykupu: 2 lata8. Obligacje b\u0119d\u0105 amortyzowane - po 200 obligacji b\u0119dzie wykupywane przez Redan co\n                           miesi\u0105c z wyj\u0105tkiem stycznia, lutego i marca 2019 r.9. Prawo \u017c\u0105dania przedterminowego wykupu przez obligatariuszy: w przypadku zaj\u015bcia\n                           okre\u015blonych zdarze\u0144, typowych dla tego typu instrument\u00f3w finansowych, obligatariusze\n                           b\u0119d\u0105 uprawnieni do przedstawienia obligacji do przedterminowego wykupu10. Prawo \u017c\u0105dania przedterminowego wykupu przez Emitenta: po up\u0142ywie 7 m-cy od daty\n                           emisji Emitent jest uprawniony do przedterminowego wykupu ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci obligacji\n                           Obligacje zosta\u0142y zaoferowane inwestorom zgodnie z w\u0142a\u015bciwymi przepisami prawa, w\n                           trybie emisji prywatnej wy\u0142\u0105cznie na terytorium Rzeczypospolitej Polskiej. Ca\u0142o\u015b\u0107\n                           emisji obligacji zosta\u0142a obj\u0119ta w dniu 10 sierpnia 2018 r. Emitent podpisa\u0142 tak\u017ce umowy ustanawiaj\u0105ce nast\u0119puj\u0105ce zabezpieczenie obligacji serii\n                           F:1. udzielenie por\u0119czenia przez Top Secret sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ka w 100% zale\u017cna od Emitenta_\n                           wraz z o\u015bwiadczeniem o poddaniu Sp\u00f3\u0142ki Top Secret sp. z o.o. egzekucji; 2. z\u0142o\u017cenie przez Redan SA o\u015bwiadczenia o poddaniu si\u0119 egzekucji;3. ustanowienie zastawu rejestrowego na 2.500.000 akcji Redan SA; 4. ustanowienie zastawu rejestrowego na wszystkich udzia\u0142ach w Top Secret sp. z o.o.;5. ustanowienie zastawu rejestrowego na 4.800.000 akcjach imiennych, uprzywilejowanych\n                           TXM SA, kt\u00f3rych Emitent jest w\u0142a\u015bcicielem;6. ustanowienie zastawu rejestrowego na zapasach towar\u00f3w handlowych nale\u017c\u0105cych do\n                           Top Secret sp. z o.o.; 7. ustanowienie zastawu rejestrowego na zapasach towar\u00f3w handlowych nale\u017c\u0105cych do\n                           Emitenta; 8. ustanowienie zastawu rejestrowego na prawach ochronnych na znaki towarowe przys\u0142uguj\u0105ce\n                           Top Secret sp. z o.o.;9. przelew na zabezpieczenie wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Emitentowi od Top Secret\n                           sp. z o.o. wynikaj\u0105cych z 2 um\u00f3w po\u017cyczek.",
        "date": "2018-08-13"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2018 z dnia 14 czerwca 2018 r., Zarz\u0105d Redan\n                           SA _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 10 sierpnia 2018 r. Emitent zawar\u0142 z 21 CONCORDIA\n                           1 s.a.r.l. z siedzib\u0105 w Luksemburgu _\"Concordia\"_ umow\u0119 _\"UA\"_ pomi\u0119dzy nimi jako\n                           akcjonariuszami TXM SA z siedzib\u0105 w Andrychowie _\"TXM\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_.W dniu zawarcia UA Redan posiada 56,45% og\u00f3lnej liczby akcji w Sp\u00f3\u0142ce, daj\u0105cych prawo\n                           do 67,95% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy, za\u015b Concordia\n                           posiada 22,12% og\u00f3lnej liczby akcji w TXM, daj\u0105cych prawo do 16,27% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy.UA zosta\u0142a zawarta w konsekwencji zaplanowanego dokapitalizowania TXM przez Emitenta\n                           oraz Concordi\u0119, w ramach kt\u00f3rego m.in.: 1. Emitent planuje obj\u0105\u0107 3.950.000 nowo wyemitowanych akcji TXM o \u0142\u0105cznej warto\u015bci\n                           nominalnej 7,9 mln z\u0142, za \u0142\u0105czn\u0105 cen\u0119 emisyjn\u0105 7,9 mln z\u0142.2. Concordia planuje obj\u0105\u0107 obligacje wyemitowane przez TXM zamienne na akcje TXM za\n                           \u0142\u0105czn\u0105 cen\u0119 emisyjn\u0105 20 mln z\u0142. W UA Emitent oraz Concordia postanowili uregulowa\u0107 ich wzajemne prawa i obowi\u0105zki\n                           w zakresie dotycz\u0105cym wyj\u015bcia kapita\u0142owego _dezinwestycji_ przez kt\u00f3r\u0105kolwiek ze Stron\n                           z inwestycji w akcje TXM, na nast\u0119puj\u0105cych zasadach: 1_ Redan i Concordia maj\u0105 prawo \u017c\u0105dania, aby druga strona sprzeda\u0142a posiadane przez\n                           ni\u0105 akcje TXM w przypadku, gdy pierwsza strona ma zamiar sprzeda\u0107 swoje akcje _prawo\n                           poci\u0105gni\u0119cia drag-along_; prawo to dzia\u0142a w sytuacji, gdy potencjalny nabywca zaoferuje\n                           cen\u0119 sprzeda\u017cy ka\u017cdej akcji TXM co najmniej r\u00f3wn\u0105 wy\u017cszej z dw\u00f3ch warto\u015bci: a_ 6,00 z\u0142/akcjab_ _7* EBITDA \u2013 DN_ / LA gdzie:EBITDA \u2013 oznacza znormalizowan\u0105 EBITDA Grupy TXM za 4 kolejne ostatnie zako\u0144czone\n                           kwarta\u0142y obliczon\u0105 na ostatni dzie\u0144 kwarta\u0142u poprzedzaj\u0105cego \u017c\u0105danie sprzeda\u017cy akcji;DN \u2013 oznacza d\u0142ug netto Grupy TXM na ostatni dzie\u0144 kwarta\u0142u poprzedzaj\u0105cego kwarta\u0142\n                           \u017c\u0105dania sprzeda\u017cy akcji;LA \u2013 oznacza sum\u0119 wszystkich akcji TXM na dzie\u0144 zawarcia sprzeda\u017cy akcji;2_ Redan i Concordia maj\u0105 prawo \u017c\u0105dania, aby posiadane przez jedn\u0105 ze stron akcje\n                           TXM by\u0142y sprzedane w sytuacji, gdy swoje akcje zamierza sprzeda\u0107 druga ze stron _prawo\n                           przy\u0142\u0105czenia tag \u2013 along_;3_ bez obowi\u0105zku zapewnienia prawa przy\u0142\u0105czenia _pkt. 2_ ka\u017cda ze stron mo\u017ce sprzeda\u0107\n                           do 5% akcji Sp\u00f3\u0142ki w ci\u0105gu 12 m-cy i do 10% akcji TXM w ci\u0105gu ca\u0142ego trwania UA;4_ w przypadkach opisanych w pkt. 1 i 2 transakcje sprzeda\u017cy strony przy\u0142\u0105czaj\u0105cej\n                           si\u0119 lub poci\u0105gni\u0119tej musz\u0105 odby\u0107 si\u0119 na takich samych zasadach, jak transakcje strony\n                           sprzedaj\u0105cej lub \u017c\u0105daj\u0105cej sprzeda\u017cy;5_ strona, kt\u00f3ra nie wykona lub nienale\u017cycie wykona swoje zobowi\u0105zania wynikaj\u0105ce\n                           z UA b\u0119dzie zobowi\u0105zana do zap\u0142aty drugiej stronie kary umownej w wysoko\u015bci 50.000.000\n                           z\u0142 _pi\u0119\u0107dziesi\u0105t milion\u00f3w_ z\u0142otych;6_ UA wygasa w momencie, gdy udzia\u0142 Redan lub Concordii w kapitale zak\u0142adowym TXM\n                           spadnie poni\u017cej 15%;7_ UA nie stanowi porozumienia dotycz\u0105cego nabywania przez jej strony akcji TXM SA,\n                           ani zgodnego g\u0142osowania na walnym zgromadzeniu, ani prowadzenia trwa\u0142ej polityki wobec\n                           sp\u00f3\u0142ki, tj. porozumienia o kt\u00f3rym mowa w art. 87 ust. 1 pkt 5 ustawy o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z dnia 29 lipca 2005 r. _tj. z dnia 7 lutego 2018 r. _Dz.U.\n                           z 2018 r. poz. 512_.",
        "date": "2018-08-13"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d REDAN SA niniejszym dokonuje zmiany daty publikacji raportu okresowego za I\n                           p\u00f3\u0142rocze 2018 r., podanego pierwotnie w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 2/2018 z dnia 31 stycznia\n                           2018 r.Skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I po\u0142ow\u0119 2018 r. zostanie przekazany w dniu 25 wrze\u015bnia 2018 roku _wtorek_, a nie jak wskazano pierwotnie w dniu 04 wrze\u015bnia 2018\n                           r. _wtorek_. Pozosta\u0142e terminy i informacje wskazane w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 2/2018 z dnia 31 stycznia\n                           2018 r. nie ulegaj\u0105 zmianie.",
        "date": "2018-08-10"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2018 z dnia 14 czerwca 2018 r., Zarz\u0105d Redan\n                           SA _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 10 sierpnia 2018 r. otrzyma\u0142 informacj\u0119 o podj\u0119ciu\n                           przez potencjalnego inwestora pozytywnej decyzji w sprawie obj\u0119cia przez niego wszystkich\n                           obligacji, kt\u00f3re zamierza wyemitowa\u0107 Redan SA.Emitent zamierza wyemitowa\u0107 obligacje o nast\u0119puj\u0105cych cechach:1. Rodzaj obligacji: obligacje na okaziciela, maj\u0105ce form\u0119 dokumentu2. Warto\u015b\u0107 nominalna jednej obligacji: 1.000,00 PLN 3. Cena emisyjna jednej obligacji: 990,00 PLN4. Wielko\u015b\u0107 emisji: 13.000 obligacji, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej 13.000.000 PLN5. Cele emisji:a_ 7 mln z\u0142 \u2013 zostanie przeznaczone na obj\u0119cie przez Redan SA nowo-wyemitowanych akcji\n                           TXM SA;b_ 5 mln z\u0142 \u2013 zostanie przeznaczone na cz\u0119\u015bciow\u0105 sp\u0142at\u0119 kredytu Redan SA wobec HSBC\n                           Bank Polska SA, wynikaj\u0105cego z umowy o kredyt importowy i lini\u0119 akredytyw nr 80/2014\n                           zawartej mi\u0119dzy stronami;c_ 1 mln z\u0142 - zostanie przeznaczony na zabezpieczenia produkt\u00f3w pozabilansowych takich\n                           jak akredytywy dokumentowe lub gwarancje nale\u017cytego wykonania um\u00f3w najmu w ramach\n                           grupy kapita\u0142owej Sp\u00f3\u0142ki6. Oprocentowanie: sta\u0142e7. Termin wykupu: 2 lata8. Obligacje b\u0119d\u0105 amortyzowane - po 200 obligacji b\u0119dzie wykupywane przez Redan co\n                           miesi\u0105c z wyj\u0105tkiem stycznia, lutego i marca 2019 r.9. Prawo \u017c\u0105dania przedterminowego wykupu przez obligatariuszy: w przypadku zaj\u015bcia\n                           okre\u015blonych zdarze\u0144, typowych dla tego typu instrument\u00f3w finansowych, obligatariusze\n                           b\u0119d\u0105 uprawnieni do przedstawienia obligacji do przedterminowego wykupu10. Prawo \u017c\u0105dania przedterminowego wykupu przez Emitenta: po up\u0142ywie 7 m-cy od daty\n                           emisji Emitent jest uprawniony do przedterminowego wykupu ca\u0142o\u015bci lub cz\u0119\u015bci obligacji\n                           11. Zabezpieczenie obligacji maj\u0105 stanowi\u0107:1_ udzielenie por\u0119czenia przez Top Secret sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142ka w 100% zale\u017cna od Emitenta_\n                           wraz z o\u015bwiadczeniem o poddaniu Sp\u00f3\u0142ki Top Secret sp. z o.o. egzekucji; 2_ z\u0142o\u017cenie przez Redan SA o\u015bwiadczenia o poddaniu si\u0119 egzekucji;3_ ustanowienie zastawu rejestrowego na 2.500.000 akcji Redan SA; 4_ ustanowienie zastawu rejestrowego na wszystkich udzia\u0142ach w Top Secret sp. z o.o.;5_ ustanowienie zastawu rejestrowego na 8.750.000 akcjach TXM SA, kt\u00f3rych w\u0142a\u015bcicielem\n                           Emitent jest lub b\u0119dzie po obj\u0119ciu akcji nowej emisji TXM SA;6_ ustanowienie zastawu rejestrowego na zapasach towar\u00f3w handlowych nale\u017c\u0105cych do\n                           Top Secret sp. z o.o.; 7_ ustanowienie zastawu rejestrowego na zapasach towar\u00f3w handlowych nale\u017c\u0105cych do\n                           Emitenta; 8_ ustanowienie zastawu rejestrowego na prawach ochronnych na znaki towarowe przys\u0142uguj\u0105ce\n                           Top Secret sp. z o.o.;9_ przelew na zabezpieczenie wierzytelno\u015bci przys\u0142uguj\u0105cych Emitentowi od Top Secret\n                           sp. z o.o. wynikaj\u0105cych z 2 um\u00f3w po\u017cyczek.Intencj\u0105 Emitenta jest przeprowadzenie emisji obligacji do dnia 17 sierpnia 2018 r.",
        "date": "2018-08-10"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA informuje, \u017ce tytu\u0142 raportu bie\u017c\u0105cego nr 24/2018 z dnia 07 sierpnia\n                           2018 r. omy\u0142kowo zosta\u0142 wskazany jako:\"Wst\u0119pna informacja o sprzeda\u017cy Grupy Redan w sierpniu 2018 r.\" Prawid\u0142owy tytu\u0142 raportu powinien brzmie\u0107:\"Wst\u0119pna informacja o sprzeda\u017cy Grupy Redan w lipcu 2018 r.\" Tym samym Zarz\u0105d Redan SA dokonuje korekty tytu\u0142u przedmiotowego raportu. Pozosta\u0142a tre\u015b\u0107 raportu pozostaje bez zmian.",
        "date": "2018-08-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 06 sierpnia 2018 r. sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna\n                           Emitenta - TXM S.A. z siedzib\u0105 w Andrychowie _\"TXM\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, Powszechna Kasa Oszcz\u0119dno\u015bci\n                           Bank Polski S.A. _\"PKO BP\"_ oraz ING Bank \u015al\u0105ski S.A. _\"ING\"_ _\u0142\u0105cznie \"Banki\"_ zako\u0144czy\u0142y\n                           negocjacje warunk\u00f3w dalszego finansowania.Uzgodnienia te zosta\u0142y zapisane w dokumencie term sheet _\"TS\"_, kt\u00f3ry opisuje zasady\n                           i warunki, na jakich Banki zobowi\u0105zane b\u0119d\u0105 udzieli\u0107 TXM dalszego finansowania. Dokument\n                           TS nie ma charakteru wi\u0105\u017c\u0105cego i nie kreuje zobowi\u0105za\u0144 stron _nie mo\u017ce by\u0107 traktowany\n                           jako oferta zgodnie z art. 66 Kodeksu cywilnego ani jako umowa przedwst\u0119pna zgodnie\n                           z art. 389 Kodeksu cywilnego_, a stanowi jedynie wyraz ich intencji. Postanowienia\n                           TS zostan\u0105 inkorporowane w umowach kredytowych zawartych z PKO BP i ING na podstawie\n                           aneks\u00f3w do tych um\u00f3w, pod warunkiem uzyskania wewn\u0119trznych decyzji kredytowych Bank\u00f3w.Stan zawansowania procesu dokapitalizowania TXMW ocenie Zarz\u0105du TXM kluczowym elementem ograniczaj\u0105cym mo\u017cliwo\u015b\u0107 odbudowy poziomu\n                           sprzeda\u017cy jest wysoki poziom zobowi\u0105za\u0144 handlowych, kt\u00f3ry powoduje istotne ograniczenie\n                           w zapewnieniu zatowarowania sieci sklep\u00f3w ofert\u0105 poszukiwan\u0105 przez klient\u00f3w. W celu\n                           rozwi\u0105zania tego problemu akcjonariusze TXM podj\u0119li na Nadzwyczajny Walnym Zgromadzeniu\n                           Akcjonariusz w dniu 10 lipca 2018 r. _\"NWZA\"_ decyzje o jej dokapitalizowaniu w formie:\n                           _i_ emisji nowych akcji oraz _ii_ emisji obligacji zamiennych na akcje TXM. Jednocze\u015bnie\n                           akcjonariusze TXM okre\u015blili, \u017ce warunkiem dokapitalizowania Sp\u00f3\u0142ki jest utrzymanie\n                           przez Banki pe\u0142nej dost\u0119pno\u015bci produkt\u00f3w bankowych na poziomach okre\u015blonych w umowach\n                           kredytowych przez okres co najmniej 12 miesi\u0119cy.Zamkni\u0119cie negocjacji z Bankami jest kolejnym krokiem w procesie dokapitalizowania\n                           TXM. Dla sfinalizowania procesu konieczne s\u0105 jeszcze nast\u0119puj\u0105ce dzia\u0142ania: \u2022 podj\u0119cie przez Banki formalnych decyzji kredytowych akceptuj\u0105cych warunki zapisane\n                           w TS;\u2022 zawarcie aneks\u00f3w do um\u00f3w kredytowych z Bankami wprowadzaj\u0105cych do nich postanowienia\n                           zawarte w TS;\u2022 uzyskanie postanowienia s\u0105du o wpisie w KRS zmian w statucie TXM uchwalonych na\n                           NWZA polegaj\u0105cych m.in. na wprowadzeniu kapita\u0142u warunkowego, kt\u00f3ry jest elementem\n                           koniecznym dla mo\u017cliwo\u015bci przeprowadzenia emisji obligacji zamiennych na akcje TXM;\u2022 przeprowadzenie emisji akcji i obligacji TXM;\u2022 wype\u0142nienie listy warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych wej\u015bcie w \u017cycie Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych, kt\u00f3rych\n                           lista jest okre\u015blona w TS.Warunki dalszego finansowania TXM przez Banki zapisane w TSZgodnie z TS, TXM i Banki podpisz\u0105 umowy zmieniaj\u0105ce _\"Umowy Zmieniaj\u0105ce\"_ do aktualnie\n                           obowi\u0105zuj\u0105cych um\u00f3w kredytowych, to jest do umowy kredytowej z dnia 24 listopada 2015\n                           r. zawartej z PKO BP oraz umowy kredytowej z dnia 3 lipca 2017 r. zawartej z ING.\n                           O zawarciu  przez TXM umowy kredytowej z ING Emitent poinformowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           numer 27/2017. O zawarciu przez TXM umowy kredytowej z PKO Emitent poinformowa\u0142 w\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym numer 36/2015.Zgodnie z Umowami Zmieniaj\u0105cymi, Banki b\u0119d\u0105 utrzymywa\u0107 swoje zaanga\u017cowanie przez okres\n                           12 miesi\u0119cy od dnia wej\u015bcia w \u017cycie Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych, nie d\u0142u\u017cej ni\u017c do 30 listopada\n                           2019 r. W okresie kredytowania ING b\u0119dzie udost\u0119pnia\u0142 TXM kredyt w \u0142\u0105cznej kwocie 31.000.000\n                           PLN w PLN oraz w USD oraz w RON: _i_ w postaci kredytu na rachunku bankowym w \u0142\u0105cznej\n                           kwocie 10.000.000 PLN, dost\u0119pnego w PLN oraz _ii_ w postaci kredytu gwarancyjnego\n                           w \u0142\u0105cznej kwocie 21.000.000 PLN, dost\u0119pnego w PLN oraz w USD oraz w RON wraz z sublimitem\n                           w wysoko\u015bci 6.000.000 PLN na wystawienie gwarancji bankowej i sublimitem 15.000.000\n                           PLN na otwieranie akredytyw.W okresie kredytowania PKO BP b\u0119dzie udost\u0119pnia\u0142 TXM limit kredytowy w kwocie 42.000.000\n                           PLN oraz udzieli TXM sublimit\u00f3w na: _i_ kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym do kwoty 22.000.000\n                           PLN, _ii_ akredytywy dokumentowe w obrocie krajowym i zagranicznym _PLN, EUR i USD_\n                           oraz na kredyt nieodnawialny _PLN, EUR i USD_, wy\u0142\u0105cznie na sp\u0142at\u0119 zad\u0142u\u017cenia powsta\u0142ego\n                           z tytu\u0142u dokonanych przez PKO BP SA wyp\u0142at z akredytyw, do kwoty 17.000.000 PLN, _iii_\n                           gwarancje bankowe oraz regwarancje w obrocie krajowym i zagranicznym wystawiane na\n                           zabezpieczenie zobowi\u0105za\u0144 TXM wobec beneficjent\u00f3w gwarancji _PLN, EUR, USD_ _w tym\n                           gwarancje i regwarancje za zobowi\u0105zania sp\u00f3\u0142ek zale\u017cnych od TXM do kwoty 3.000.000\n                           PLN_ oraz na kredyt nieodnawialny _PLN, EUR i USD_ wy\u0142\u0105cznie na sp\u0142at\u0119 zad\u0142u\u017cenia\n                           powsta\u0142ego z tytu\u0142u dokonanych przez PKO BP SA wyp\u0142at z gwarancji, do kwoty 9.000.000\n                           PLN. W ramach sublimitu na gwarancje i regwarancje wydawane mog\u0105 by\u0107 wy\u0142\u0105cznie gwarancje\n                           czynszowe _w tym gwarancje p\u0142atno\u015bci z tytu\u0142u um\u00f3w najmu oraz gwarancje dobrego wykonania\n                           umowy najmu_.Umowy Zmieniaj\u0105ce wejd\u0105 w \u017cycie pod warunkiem: _i_ przed\u0142o\u017cenia Bankom standardowych\n                           dokument\u00f3w, w tym: aktualnie obowi\u0105zuj\u0105cego statutu, odpis\u00f3w z rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w,\n                           za\u015bwiadcze\u0144 z urz\u0119du skarbowego i ZUS o braku zaleg\u0142o\u015bci podatkowych i sk\u0142adkowych,\n                           _ii_ dokapitalizowania TXM kwot\u0105 co najmniej 25.000.000 z\u0142otych w formie emisji akcji\n                           i obligacji, _iii_ zawarcia um\u00f3w zabezpiecze\u0144 okre\u015blonych w TS, _iv_ zawarcia przez\n                           Banki umowy pomi\u0119dzy nimi _umowa intercreditor_ oraz umowy agenta zabezpiecze\u0144, kt\u00f3ra\n                           zostanie zawarta pomi\u0119dzy ING a TXM, _v_ zawarcia umowy podporz\u0105dkowania wierzytelno\u015bci\n                           z tytu\u0142u obligacji zamiennych wierzytelno\u015bciom Bank\u00f3w, _vi_ przed\u0142o\u017cenia opinii prawnych\n                           odno\u015bnie wa\u017cno\u015bci, skuteczno\u015bci oraz wykonalno\u015bci Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych i dokumentacji\n                           zabezpiecze\u0144 w formie i tre\u015bci akceptowalnej przez ka\u017cdy z Bank\u00f3w _enforceability\n                           opinion_, _vii_ przed\u0142o\u017cenia opinii prawnej dotycz\u0105cej statusu, upowa\u017cnienia oraz\n                           umocowania prawnego Sp\u00f3\u0142ki w zakresie zawarcia Um\u00f3w Zmieniaj\u0105cych i dokumentacji zabezpiecze\u0144\n                           w formie i tre\u015bci akceptowalnej przez ka\u017cdy z Bank\u00f3w _capacity opinion_, _viii_ wystawienia\n                           opinii prawnej dotycz\u0105cej statusu, upowa\u017cnienia oraz umocowania prawnego inwestor\u00f3w\n                           _obligatariuszy_ w zakresie zawarcia umowy podporz\u0105dkowania w formie i tre\u015bci akceptowalnej\n                           przez ka\u017cdy z Bank\u00f3w.Umowy Zmieniaj\u0105ce wejd\u0105 w \u017cycie r\u00f3wnocze\u015bnie w stosunku do ka\u017cdego z Bank\u00f3w.Zgodnie z Umowami Zmieniaj\u0105cymi, TXM zobowi\u0105zana b\u0119dzie do: _a_ przeprowadzenia restrukturyzacji\n                           zobowi\u0105za\u0144 w stosunku do dostawc\u00f3w, _b_ przestrzegania zobowi\u0105za\u0144 informacyjnych w\n                           zakresie sprawozdawczo\u015bci oraz _c_ utrzymania okre\u015blonego poziomu wska\u017anik\u00f3w, a tak\u017ce\n                           _d_ ustanowienia dalszych zabezpiecze\u0144 na rzecz Bank\u00f3w, w szczeg\u00f3lno\u015bci obejmuj\u0105cych:\n                           _i_ zastaw na przedsi\u0119biorstwie TXM, z uwzgl\u0119dnieniem praw wynikaj\u0105cych z um\u00f3w najmu,\n                           _ii_ zastaw na zapasach w lokalizacjach nieobj\u0119tych dotychczasowym zabezpieczeniem,\n                           _iii_ zastaw na \u015brodkach trwa\u0142ych w lokalizacjach nieobj\u0119tych dotychczasowym zabezpieczeniem,\n                           _iv_ zastaw na udzia\u0142ach w sp\u00f3\u0142kach zale\u017cnych TXM, _iv_ umow\u0119 cesji wierzytelno\u015bci\n                           z umowy zawartej z wykorzystaniem systemu p\u0142atno\u015bci PayU, _v_ zastaw na znakach towarowych\n                           TXM oraz podmiot\u00f3w zale\u017cnych od Sp\u00f3\u0142ki, _vi_ zastaw finansowy na rachunkach bankowych\n                           prowadzonych w PKO BP i ING, _vii_ por\u0119czenie udzielone przez podmioty zale\u017cne TXM,\n                           _viii_ o\u015bwiadczenia o dobrowolnym poddaniu si\u0119 egzekucji w trybie art. 777 k.p.c.\n                           przez polskie podmioty zale\u017cne Sp\u00f3\u0142ki oraz _ix_ cesje z polis ubezpieczeniowych zapas\u00f3w\n                           i \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych w zakresie nowych lokalizacji w Polsce.Umowy Zmieniaj\u0105ce b\u0119d\u0105 zawiera\u0142y jednolity katalog przypadk\u00f3w naruszenia, obejmuj\u0105cy\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci takie okoliczno\u015bci jak: _i_ niedokonanie p\u0142atno\u015bci, _ii_ naruszenie\n                           pozosta\u0142ych zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki wskazanych w Umowach Zmieniaj\u0105cych, _iii_ z\u0142o\u017cenie nieprawdziwych\n                           o\u015bwiadcze\u0144, _iv_ niewykonanie innych zobowi\u0105za\u0144 _cross default_, _v_ niewykonanie\n                           zobowi\u0105za\u0144 publicznoprawnych, _vi_ niewyp\u0142acalno\u015b\u0107, likwidacja, wyw\u0142aszczenie, _vii_\n                           istotna zmiana w grupie TXM, _viii_ zako\u0144czenie dzia\u0142alno\u015bci, _ix_ zastrze\u017cenia audytora\n                           do sprawozdania finansowego lub odst\u0105pienie przez audytora od wydania raportu z badania,\n                           _x_ istotna niekorzystna zmiana, _xi_ uniewa\u017cnienie lub niewykonalno\u015b\u0107 um\u00f3w kredytowych\n                           lub dokument\u00f3w zabezpiecze\u0144, _xii_ zamkni\u0119cie rachunk\u00f3w bankowych w PKO BP lub ING\n                           bez zgody tych bank\u00f3w.Umowy Zmieniaj\u0105ce b\u0119d\u0105 przewidywa\u0107, \u017ce w razie zaistnienia przypadk\u00f3w naruszenia,\n                           Banki b\u0119d\u0105 uprawnione do: _i_ zaspokojenia swoich wymagalnych roszcze\u0144 wynikaj\u0105cych\n                           z przypadku naruszenia ze \u015brodk\u00f3w zgromadzonych na rachunkach prowadzonych przez ten\n                           bank, _ii_ ograniczenia zaanga\u017cowania poprzez odmow\u0119 udost\u0119pnienia limitu kredytowego\n                           lub wstrzymanie wystawienia gwarancji lub akredytyw lub uruchomienia akredytywy w\n                           ci\u0119\u017car kredytu _p\u0142atno\u015b\u0107 wymagalna w dniu wyp\u0142aty_, _iii_ \u017c\u0105dania przedstawienia nowego\n                           programu restrukturyzacyjnego w terminie 30 dni od dnia dor\u0119czenia zawiadomienia,\n                           _iv_ \u017c\u0105dania ustanowienia dodatkowego zabezpieczenia, _v_ wypowiedzenia umowy kredytowej\n                           z zachowaniem terminu wypowiedzenia wynikaj\u0105cego z ustawy Prawo Bankowe oraz zrealizowania\n                           ustanowionego zabezpieczenia zgodnie z postanowieniami dokument\u00f3w zabezpieczenia,\n                           _vi_ \u017c\u0105dania zwi\u0119kszenia mar\u017cy o 0,5 p.p _przy czym \u0142\u0105cznie nie wi\u0119cej ni\u017c o 2,0 p.p._,\n                           od okresu obrachunkowego nast\u0119puj\u0105cego po okresie, w kt\u00f3rym stwierdzono naruszenie\n                           _weryfikacja w okresach rocznych/ kwartalnych/ miesi\u0119cznych_ do ko\u0144ca okresu obrachunkowego,\n                           a w kt\u00f3rym stwierdzono naprawienie naruszenia.",
        "date": "2018-08-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w lipcu 2018 r. wynios\u0142a ok. 49 mln i by\u0142a 2% ni\u017csza w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 322 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 1% w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec lipca 2018 wynios\u0142a 140,3\n                           tys. m2, co oznacza spadek o ok. 1% w odniesieniu do lipca 2017.Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w lipcu 2018 r. wynios\u0142a ok. 23 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza\n                           o ok. 26% por\u00f3wnuj\u0105c do lipca poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora\n                           modowego wynios\u0142a ok. 131 mln z\u0142 i by\u0142a ok. 1% wy\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego\n                           roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w lipcu 2018 wynios\u0142y 3,1 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 14%\n                           w stosunku do lipca 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 19,1 mln z\u0142 i by\u0142a 6% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec lipca 2018 wynios\u0142a 36,3 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 5% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w lipcu 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 26 mln\n                           z\u0142, co oznacza spadek o 18% w por\u00f3wnaniu do lipca roku poprzedniego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 191 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 3% w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w lipcu 2018 wynios\u0142y ok. 0,4 mln z\u0142 co oznacza spadek o 40% w stosunku do lipca 2017\n                           roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a ok.\n                           4,0 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 15% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy w to\u017csamym okresie roku\n                           poprzedniego.Podstawowym czynnikiem, kt\u00f3ry w negatywny spos\u00f3b wp\u0142yn\u0105\u0142 na osi\u0105gni\u0119te przychody w\n                           segmencie dyskontowym, by\u0142y odczuwalne deficyty w obszarze zapasu w sklepach. Zbyt\n                           ma\u0142a dost\u0119pno\u015b\u0107 dla Klienta oferty letniej, mog\u0105cej efektywnie konkurowa\u0107 z ofert\u0105\n                           wyprzeda\u017cow\u0105 sieci sklep\u00f3w modowych, bezpo\u015brednio i negatywnie prze\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 na niski\n                           poziom sprzeda\u017cy w lipcu. Najistotniejsz\u0105 przyczyn\u0105 niedostatecznego zatowarowania\n                           sklep\u00f3w s\u0105 wykorzystane w pe\u0142ni limity kredytu kupieckiego. Po sfinalizowaniu procesu\n                           dokapitalizowania sp\u00f3\u0142ki TXM SA co powinno nast\u0105pi\u0107 w sierpniu br., nast\u0105pi zwolnienie\n                           limit\u00f3w u kluczowych dostawc\u00f3w. To pozwoli stopniowo na skuteczne zapewnienie atrakcyjnej\n                           oferty dla Klient\u00f3w, a tym samym odbudowanie poziomu sprzeda\u017cy.Sie\u0107 TXM na koniec lipca sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 389 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           104,1 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o ok. 0,4% wy\u017csza ni\u017c na koniec lipca 2017.",
        "date": "2018-08-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w czerwcu 2018 r. wynios\u0142a ok. 50 mln i by\u0142a nieznacznie ni\u017csza\n                           w por\u00f3wnaniu do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 273 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 1%  w\n                           por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec czerwca 2018 wynios\u0142a 140,8\n                           tys. m2, co oznacza spadek o ok. 1% w odniesieniu do czerwca 2017.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w czerwcu 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 29\n                           mln z\u0142, co oznacza spadek o 2% w por\u00f3wnaniu do czerwca roku poprzedniego. W uj\u0119ciu\n                           narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 165 mln z\u0142 i ukszta\u0142towa\u0142a\n                           si\u0119 tym samym poziomie co w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w czerwcu 2018 wynios\u0142y ok. 0,6 mln z\u0142 co oznacza spadek o 26% w stosunku do czerwca\n                           2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 3,6 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 11% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy  w to\u017csamym okresie\n                           roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec czerwca sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 392 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           104,8 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o ok. 1,8% wy\u017csza ni\u017c na koniec czerwca 2017. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w czerwcu 2018 r. wynios\u0142a ok. 21 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           wy\u017csza o ok. 2% por\u00f3wnuj\u0105c do czerwca poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           sektora modowego wynios\u0142a ok. 107 mln z\u0142 i by\u0142a ok. 4% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie\n                           poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w czerwcu 2018 wynios\u0142y 2,6 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 12%\n                           w stosunku do czerwca 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 16 mln z\u0142 i by\u0142a 4% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec czerwca 2018 wynios\u0142a 36,1 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 7%\n                           ni\u017cszym ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.",
        "date": "2018-07-06"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci odpowied\u017a na pytanie\n                           akcjonariusza, zadane Zarz\u0105dowi Redan SA w trybie art. 428 \u00a7 1 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           podczas obrad  Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia w dniu 25 czerwca 2018.",
        "date": "2018-07-05"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA w za\u0142\u0105czeniu przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 25 czerwca\n                           2018 roku, ze wskazaniem liczby akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy, oraz procentowego\n                           udzia\u0142u tych\u017ce akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105cznej liczby wa\u017cnie oddanych g\u0142os\u00f3w,\n                           w tym liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".",
        "date": "2018-06-25"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA z siedzib\u0105 w \u0141odzi _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           wykaz akcjonariuszy, posiadaj\u0105cych akcje uprawniaj\u0105ce do wykonywania co najmniej 5%\n                           g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 25 czerwca\n                           2018 r.: 1_ Rados\u0142aw Wi\u015bniewski \u2013 posiadaj\u0105cy 10 668 070 akcji uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           15 372 869 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 91,42% g\u0142os\u00f3w na tym WZA i stanowi 37,72% g\u0142os\u00f3w w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w; 2_ Piengjai Wi\u015bniewska \u2013 posiadaj\u0105ca 975 396 akcji uprawniaj\u0105cych do wykonywania 975\n                           397 g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 5,80% g\u0142os\u00f3w na tym WZA i stanowi 2,39% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w; Jednocze\u015bnie informujemy, i\u017c wskazani akcjonariusze s\u0105 stronami porozumienia zawartego\n                           w dniu 9 maja 2016 r. pomi\u0119dzy Rados\u0142awem Wi\u015bniewskim, Piengjai Wi\u015bniewsk\u0105, Teres\u0105\n                           Wi\u015bniewsk\u0105, Ores sp\u00f3\u0142k\u0105 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 oraz Redral sp. z o.o. sp.\n                           k., dotycz\u0105cego zgodnego g\u0142osowania przez nich na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, o kt\u00f3rym\n                           informowali\u015bmy w raportach bie\u017c\u0105cych nr 10/2016 z dnia 10 maja 2016 r. oraz nr 30/2016\n                           z dnia 21 czerwca 2016 r.",
        "date": "2018-06-25"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "W zwi\u0105zku ze zwo\u0142anym na dzie\u0144 10 lipca 2018 r. nadzwyczajnym walnym zgromadzeniem\n                           akcjonariuszy TXM SA z siedzib\u0105 w Andrychowie _dalej \"NWZA\"_, zarz\u0105d Redan SA informuje,\n                           \u017ce:1_ zamierza g\u0142osowa\u0107 za podj\u0119ciem uchwa\u0142 znajduj\u0105cych si\u0119 w porz\u0105dku obrad NWZA;2_ zamiarem Redan jest obj\u0119cie akcji nowej emisji TXM SA o warto\u015bci od 5 do 7 mln\n                           z\u0142.;3_ prowadzi dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu pozyskanie finansowania dla obj\u0119cia akcji nowej\n                           emisji TXM SA w postaci emisji obligacji Redan;4_ prowadzi rozmowy z 21 Concordia 1 s.a.r.l z siedzib\u0105 w Luksemburgu _dalej \"21 Concordia\"_\n                           _drugim po Redan najwi\u0119kszym akcjonariuszem TXM SA_ w sprawie zawarcia umowy pomi\u0119dzy\n                           akcjonariuszami TXM.W ocenie zarz\u0105du Redan zapewnienie TXM SA dodatkowych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania umo\u017cliwi\n                           tej sp\u00f3\u0142ce przyspieszenie wdra\u017canych zmian, a tym samym w kr\u00f3tszym okresie czasu b\u0119dzie\n                           widoczna pozytywna zmiana generowanych przez ni\u0105 wynik\u00f3w finansowych. To za\u015b powinno\n                           spowodowa\u0107 wzrost wyceny akcji TXM SA, a tym samym zwi\u0119kszenie warto\u015bci aktyw\u00f3w Redan.\n                           Zamiarem Redan jest traktowanie obj\u0119tych akcji nowej emisji TXM jako inwestycji d\u0142ugoterminowej.\n                           Obecnie Redan posiada 18 876 920 akcji TXM SA stanowi\u0105cych 56,5% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           i uprawniaj\u0105cych do wykonywania 68,0% g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu TXM SA. W przypadku\n                           przeprowadzenia planowanych na NWZA: _i_ podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego TXM SA\n                           oraz _ii_ emisji obligacji zamiennych na akcje TXM SA, w sytuacji pe\u0142nej konwersji\n                           tych obligacji na akcje TXM SA, udzia\u0142 Redan w kapitale zak\u0142adowym TXM SA mo\u017ce si\u0119\n                           zmniejszy\u0107 do ok. 44,3%, za\u015b w g\u0142osach na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy do 55,4%.\n                           Redan pozostanie zatem najwi\u0119kszym akcjonariuszem TXM SA oraz b\u0119dzie posiada\u0142 kontrolny\n                           pakiet akcji.Po obj\u0119ciu przez Redan od 2,5 do 3,5 mln akcji TXM nowej emisji po cenie emisyjnej\n                           2,00 z\u0142 za ka\u017cd\u0105 akcj\u0119, Redan b\u0119dzie posiada\u0142 od 21 376 920 do 22 376 920 akcji o\n                           warto\u015bci bilansowej od 9,6 mln z\u0142 do 11,6 mln z\u0142. Obj\u0119cie akcji TXM nowej emisji przez\n                           Redan powy\u017cej ceny rynkowej nie spowoduje kosz\u00f3w z tytu\u0142u utraty warto\u015bci aktyw\u00f3w,\n                           gdy\u017c warto\u015b\u0107 rynkowa posiadanych akcji jest wy\u017csza ni\u017c ich warto\u015b\u0107 bilansowa i wynosi\n                           ok. 22,6 mln z\u0142.\u0179r\u00f3d\u0142em finansowania obj\u0119cia akcji TXM SA w intencji zarz\u0105du ma by\u0107 przeprowadzenie\n                           przez Redan emisji obligacji. Zarz\u0105d prowadzi rozmowy z inwestorami rozwa\u017caj\u0105cymi\n                           mo\u017cliwo\u015b\u0107 obj\u0119ciach dwuletnich obligacji o warto\u015bci nominalnej od 11 do 13 mln z\u0142.\n                           Poza obj\u0119ciem akcji nowej emisji TXM SA \u015brodki z emisji obligacji by\u0142yby przeznaczone\n                           tak\u017ce na sp\u0142at\u0119 cz\u0119\u015bci obecnego zad\u0142u\u017cenia kredytowego Redan oraz ustanowienie dodatkowego\n                           zabezpieczenia pozabilansowych produkt\u00f3w bankowych, z kt\u00f3rych korzysta Redan. Emisja\n                           obligacji spowoduje zatem wzrost zad\u0142u\u017cenia finansowego Redan od 6 do 8 mln z\u0142. oraz\n                           wzrost koszt\u00f3w odsetkowych.Redan obejmie nowe akcje TXM SA po spe\u0142nieniu si\u0119 nast\u0119puj\u0105cych warunk\u00f3w biznesowych:1_ ca\u0142o\u015b\u0107 pozyskanych \u015brodk\u00f3w zostanie przez TXM SA przeznaczonych na maj\u0105tek obrotowy,\n                           co oznacza, i\u017c banki finansuj\u0105ce TXM SA zapewni\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania przez Grup\u0119\n                           Kapita\u0142ow\u0105 TXM z wszystkich produkt\u00f3w, w ramach pe\u0142nych limit\u00f3w wynikaj\u0105cych z zawartych\n                           obecnie um\u00f3w kredytowych;2_ 21 Concordia 1 s.a.r.l. _drugi najwi\u0119kszy po Redan akcjonariusz TXM SA_, lub podmioty\n                           wskazane przez ten fundusz, obejm\u0105 akcje nowej emisji TXM SA lub obligacje zamienne\n                           na akcje TXM SA o warto\u015bci nominalnej nie mniejszej ni\u017c 20 mln z\u0142.3_ zostanie skutecznie przeprowadzona emisja obligacji Redan, o kt\u00f3rej mowa powy\u017cej.Redan i 21 Concordia prowadz\u0105 tak\u017ce rozmowy na temat umowy, kt\u00f3ra ma mi\u0119dzy innymi\n                           wprowadzi\u0107: _i_ zmiany do zasad nadzoru korporacyjnego nad TXM SA oraz _ii_ prawa\n                           i obowi\u0105zki stron zwi\u0105zane ze sprzeda\u017c\u0105 akcji TXM SA przez Redan lub 21 Concordia.\n                           W zakresie zmian korporacyjnych w TXM ma nast\u0105pi\u0107 przede wszystkim wzmocnienie pozycji\n                           przedstawicieli funduszu w ramach Rady Nadzorczej TXM SA oraz zwi\u0119kszenie wymaganych\n                           wi\u0119kszo\u015bci g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu w okre\u015blonych sprawach. Intencj\u0105 stron jest\n                           wprowadzenie tych zmian do statutu TXM SA. Umowa ta b\u0119dzie tak\u017ce przewidywa\u0107 uprawnienie\n                           dla ka\u017cdej ze stron do: _i_ \u017c\u0105dania, aby posiadane przez ni\u0105 akcje TXM SA by\u0142y tak\u017ce\n                           sprzedane w sytuacji, gdy swoje akcje zamierza sprzeda\u0107 pierwsza ze stron _prawo przy\u0142\u0105czenia\n                           tag-along_ oraz _ii_ \u017c\u0105dania, aby druga strona sprzeda\u0142a posiadane przez ni\u0105 akcje\n                           TXM SA w przypadku, gdy pierwsza strona ma zamiar sprzeda\u0107 swoje akcje _prawo poci\u0105gni\u0119cia\n                           drag-along_. W obu przypadkach transakcje sprzeda\u017cy strony przy\u0142\u0105czaj\u0105cej si\u0119 lub\n                           poci\u0105gni\u0119tej musz\u0105 odby\u0107 si\u0119 na takich samych zasadach, jak transakcje strony sprzedaj\u0105cej\n                           lub \u017c\u0105daj\u0105cej poci\u0105gni\u0119cia. Warunki prawa poci\u0105gni\u0119cia b\u0119d\u0105 precyzowa\u0107 minimaln\u0105 cen\u0119,\n                           poni\u017cej kt\u00f3rej prawo to nie b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107.Intencj\u0105 zarz\u0105du Redan jest sfinalizowanie wszystkich powy\u017cszych transakcji w lipcu\n                           2018 r. aczkolwiek w tym terminie musz\u0105 by\u0107 tak\u017ce spe\u0142nione wszystkie wskazane powy\u017cej\n                           warunki biznesowe oraz szereg niezb\u0119dnych okoliczno\u015bci formalnych, w tym mi\u0119dzy innymi\n                           uzyskanie przez zarz\u0105d Redan niezb\u0119dnych zg\u00f3d od Rady Nadzorczej Redan.",
        "date": "2018-06-14"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej \"Redan\", \"Sp\u00f3\u0142ka\" lub \"Emitent\"_, informuje, i\u017c w dniu 08 czerwca\n                           2018 r. Emitent otrzyma\u0142 od Piengjai Wi\u015bniewskiej oraz Redral Sp. z o.o. sp. k. z\n                           siedzib\u0105 w \u0141odzi zawiadomienia w trybie art. 69 Ustawy o ofercie, o dokonanej transakcji\n                           na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Przedmiotem transakcji by\u0142o:- przeniesienie na Piengjai Wi\u015bniewsk\u0105 ca\u0142ego maj\u0105tku likwidowanej sp\u00f3\u0142ki \u2013 Redral\n                           Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ki komandytowej, tj:a_ 5.300.000 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w trzysta tysi\u0119cy_ sztuk akcji zwyk\u0142ych na okaziciela, zdematerializowanych,\n                           zdeponowanych w Krajowym Depozycie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych SA pod numerem ISIN PLREDAN00019,\n                           przetrzymywanych na rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych prowadzonym przez Dom Maklerski\n                           PKO Banku Polskiego o nr 88 1020 1068 2003 0000 1022 5611, sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: REDAN\n                           Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w \u0141odzi, przy ulicy \u017bniwnej nr 10/14, zarejestrowanej w\n                           rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000039036, o warto\u015bci\n                           nominalnej jednej akcji wynosz\u0105cej 1 _jeden_ z\u0142oty, czyli o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej\n                           wynosz\u0105cej 5.300.000,00 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w trzysta tysi\u0119cy_ z\u0142otych o warto\u015bci rynkowej\n                           wynosz\u0105cej 5.565.000,00 _pi\u0119\u0107 milion\u00f3w pi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy_ z\u0142otychb_ 880.851 _osiemset osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden_ sztuk akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela, zdematerializowanych, zdeponowanych w Krajowym Depozycie Papier\u00f3w\n                           Warto\u015bciowych SA pod numerem ISIN PLREDAN00019, przetrzymywanych na rachunku papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych prowadzonym przez BZ WBK o nr 87 1090 1867 0000 0000 8354 1439, sp\u00f3\u0142ki\n                           pod firm\u0105: REDAN Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w \u0141odzi, przy ulicy \u017bniwnej nr 10/14, zarejestrowanej\n                           w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000039036 o warto\u015bci\n                           nominalnej jednej akcji wynosz\u0105cej 1 _jeden_ z\u0142oty, czyli o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej\n                           wynosz\u0105cej 880.851,00 _osiemset osiemdziesi\u0105t tysi\u0119cy osiemset pi\u0119\u0107dziesi\u0105t jeden_\n                           z\u0142otych, o warto\u015bci rynkowej wynosz\u0105cej 924.893,55 _dziewi\u0119\u0107set dwadzie\u015bcia cztery\n                           tysi\u0105ce osiemset dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t trzy i 55/100_ z\u0142otychc_ 918.181 _dziewi\u0119\u0107set osiemna\u015bcie tysi\u0119cy sto osiemdziesi\u0105t jeden_ sztuk akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela, zdematerializowanych, zdeponowanych w Krajowym Depozycie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych\n                           SA pod numerem ISIN PLREDAN00019, przetrzymywanych na rachunku papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           prowadzonym przez BDM S.A. o nr 36029516, sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105: REDAN Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z\n                           siedzib\u0105 w \u0141odzi, przy ulicy \u017bniwnej nr 10/14, zarejestrowanej w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod nr KRS 0000039036 o warto\u015bci nominalnej jednej akcji\n                           wynosz\u0105cej 1 _jeden_ z\u0142oty, czyli o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej wynosz\u0105cej 918.181,00\n                           _dziewi\u0119\u0107set osiemna\u015bcie tysi\u0119cy sto osiemdziesi\u0105t jeden_ z\u0142otych, o warto\u015bci rynkowej\n                           wynosz\u0105cej 964.090,05 _dziewi\u0119\u0107set sze\u015b\u0107dziesi\u0105t cztery tysi\u0105ce dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t i\n                           05/100 _ z\u0142otych.Powy\u017csza zmiana wynika\u0142a z podj\u0119cia uchwa\u0142y wsp\u00f3lnik\u00f3w Redral Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ka komandytowa o rozwi\u0105zaniu sp\u00f3\u0142ki bez przeprowadzania likwidacji\n                           i przyznaniu maj\u0105tku rozwi\u0105zanej sp\u00f3\u0142ki Pani Piengjai Wi\u015bniewskiej.- oraz sprzeda\u017cy przez Redral sp. z o.o. sp.k. na rzecz p. Piengjai Wi\u015bniewskiej 1\n                           akcji imiennej Redan SA, o warto\u015bci rynkowej wynosz\u0105cej 1,05 PLN.Transakcje mia\u0142y miejsce w dniu 04 czerwca 2018 r. Po transakcji liczba akcji nale\u017c\u0105ca do Piengjai Wi\u015bniewskiej, wraz z podmiotem zale\u017cnym\n                           Ores Sp. z o.o., zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 do 9 130 667 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela oraz 1 akcji\n                           imiennej, uprzywilejowanej co do g\u0142osu. Akcje te uprawniaj\u0105 do wykonywania 9 130 669,\n                           tj. 22,4% g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Redan. Za\u015b liczba akcji nale\u017c\u0105ca do Rados\u0142awa\n                           Wi\u015bniewskiego, wraz z podmiotem zale\u017cnym Redral Sp. z o.o. sp. k., zmala\u0142a do 13 981\n                           345 akcji, uprawniaj\u0105cych do wykonywania 18 686 144 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu.\n                           G\u0142osy te stanowi\u0105 45,8% wszystkich g\u0142os\u00f3w na WZA. R\u00f3wnocze\u015bnie, opisywana transakcja nie wp\u0142yn\u0119\u0142a ani na liczb\u0119 akcji Sp\u00f3\u0142ki REDAN S.A.\n                           posiadanych \u0142\u0105cznie przez Akcjonariuszy obj\u0119tych Porozumieniem z dnia 09 maja 2016\n                           roku _o kt\u00f3rym Zarz\u0105d Redan SA informowa\u0142 wyczerpuj\u0105co w dniu 10 maja 2016 roku, w\n                           raporcie bie\u017c\u0105cym nr 10/2016_, kt\u00f3re nadal obowi\u0105zuje, ani na ich udzia\u0142 procentowy\n                           w kapitale zak\u0142adowym i liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w z tych akcji.Tre\u015b\u0107 otrzymanych powiadomie\u0144 w trybie art. 69 Ustawy o ofercie Sp\u00f3\u0142ka przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2018-06-08"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\" _, informuje, i\u017c w dniu 07 czerwca 2018 r. Sp\u00f3\u0142ka\n                           otrzyma\u0142a od Piengjai Wi\u015bniewskiej - Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Redan SA. oraz Redral\n                           Sp. z o.o. sp. k. z siedzib\u0105 w \u0141odzi - osoby blisko zwi\u0105zanej z  osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki\n                           zarz\u0105dcze, zawiadomienia o dokonanej transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki. Tre\u015b\u0107 otrzymanych powiadomie\u0144 w trybie art. 19 MAR Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czniku.",
        "date": "2018-06-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w maju 2018 r. wynios\u0142a ok. 51 mln co oznacza spadek o 5% w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 222 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 2%  w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec maja 2018 wynios\u0142a 141,6\n                           tys. m2, co oznacza spadek o ok. 1% w odniesieniu do maja 2017.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w maju 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 31 mln\n                           z\u0142, co oznacza spadek o 6% w por\u00f3wnaniu do maja roku poprzedniego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 136 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza o ok. 1% w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm.pl w\n                           maju 2018 wynios\u0142y ok. 0,5 mln z\u0142 co oznacza spadek o 38% w stosunku do maja 2017\n                           roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a ok.\n                           3 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 8% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy  w to\u017csamym okresie roku\n                           poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec maja sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 394 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           105,4 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o ok. 1,3% wy\u017csza ni\u017c na koniec maja 2017. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w maju 2018 r. wynios\u0142a ok. 20 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza\n                           o ok. 3% por\u00f3wnuj\u0105c do maja poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora\n                           modowego wynios\u0142a ok. 86 mln z\u0142 i by\u0142a ok. 5% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego\n                           roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w maju 2018 wynios\u0142y 2,7 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 1% w\n                           stosunku do maja 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych Top\n                           Secret wynios\u0142a 13,4 mln z\u0142 i by\u0142a 3% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec maja 2018 wynios\u0142a 36,2 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 7% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.",
        "date": "2018-06-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA przedstawia w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Redan SA zwo\u0142anego na 25 czerwca\n                           2018 roku.",
        "date": "2018-05-29"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan  SA przedstawia w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Redan SA na dzie\u0144 25 czerwca 2018 roku.",
        "date": "2018-05-29"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA informuje, i\u017c w dniu 14 maja 2018 roku podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o skierowaniu\n                           do Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Redan SA wniosku w sprawie przeznaczenia zysku\n                           osi\u0105gni\u0119tego w roku obrotowym zako\u0144czonym w dniu 31 grudnia 2017 r., wykazanego w\n                           sprawozdaniu finansowym za rok 2017 w kwocie 4 376 tys. z\u0142, w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Wniosek o kt\u00f3rym mowa powy\u017cej, zostanie zaopiniowany przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Redan S.A.\n                           w trybie art. 382 par. 3 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 w sprawie podzia\u0142u zysku wypracowanego w 2017 roku podejmie Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Redan SA.",
        "date": "2018-05-15"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w kwietniu 2018 r. wynios\u0142a ok. 50 mln co oznacza spadek o 3% w\n                           por\u00f3wnaniu do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 171 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 1% w\n                           por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec kwietnia 2018 wynios\u0142a 142,2\n                           tys. m2, co oznacza spadek o ok. 2% w odniesieniu do kwietnia 2017.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w kwietniu 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 32\n                           mln z\u0142, co oznacza wzrost o 6% w por\u00f3wnaniu do kwietnia roku poprzedniego. W uj\u0119ciu\n                           narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 105 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza o\n                           ok. 3% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm.pl w\n                           kwietniu 2018 wynios\u0142y ok. 0,6 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 7% w stosunku do kwietnia\n                           2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a\n                           ok. 2,5 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza o ok. 3% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy w to\u017csamym okresie\n                           roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec kwietnia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 398 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           105,9 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 0,3% wy\u017csza ni\u017c na koniec kwietnia 2017. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w kwietniu 2018 r. wynios\u0142a ok. 18 mln z\u0142 i by\u0142a\n                           ni\u017csza o ok. 16% por\u00f3wnuj\u0105c do kwietnia poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           sektora modowego wynios\u0142a ok. 66 mln z\u0142 i by\u0142a ok. 6% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie\n                           poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w kwietniu 2018 wynios\u0142y 2,2 mln z\u0142 co oznacza spadek o\n                           19% w stosunku do kwietnia 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 10,7 mln z\u0142 i by\u0142a 4% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec kwietnia 2018 wynios\u0142a 36,3 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 7%\n                           ni\u017cszym ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.",
        "date": "2018-05-09"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. z siedzib\u0105 w \u0141odzi  niniejszym informuje, i\u017c w zwi\u0105zku z prowadzonymi\n                           pracami nad sprawozdaniem finansowym za rok 2017, zosta\u0142 przeprowadzony test na utrat\u0119\n                           warto\u015bci aktyw\u00f3w finansowych Emitenta w postaci udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Top Secret\n                           Sp. z o.o.W wyniku wyceny, warto\u015b\u0107 udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Top Secret Sp. z o.o. zosta\u0142a\n                           ustalona na kwot\u0119 58,0 mln PLN, co da\u0142o mo\u017cliwo\u015b\u0107 ca\u0142o\u015bciowego odwr\u00f3cenia odpisu aktualizuj\u0105cego\n                           na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 10,3 mln PLN. Proces ten by\u0142 dwuetapowy. Pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 odpisu w wysoko\u015bci\n                           2,8 mln PLN zosta\u0142a odwr\u00f3cona w czerwcu 2017 r. po przeprowadzeniu testu na dzie\u0144\n                           bilansowy 30.06.2017r. Druga cz\u0119\u015b\u0107 odpisu zosta\u0142a odwr\u00f3cona na dzie\u0144 31.12.2017 w\n                           wysoko\u015bci 7,5 mln PLN.Warto\u015b\u0107 udzia\u0142\u00f3w w Top Secret Sp. z o.o. w koszcie historycznym na dzie\u0144 bilansowy\n                           31.12.2016 r. wynosi\u0142a 40,9 mln PLN, kt\u00f3ra na podstawie testu na utrat\u0119 warto\u015bci zosta\u0142a\n                           pomniejszona o odpis aktualizuj\u0105cy na kwot\u0119 10,3 mln PLN, co da\u0142o warto\u015b\u0107 bilansow\u0105\n                           udzia\u0142\u00f3w na dzie\u0144 31.12.2016 w kwocie 30,6 mln PLN. W roku 2017 sytuacja finansowa\n                           sp\u00f3\u0142ki Top Secret Sp. z o. o. uleg\u0142a znacz\u0105cej poprawie, co znalaz\u0142o odzwierciedlenie\n                           w przeprowadzonych testach i da\u0142o mo\u017cliwo\u015b\u0107 wycofania odpisu. Po jego odwr\u00f3ceniu i\n                           podwy\u017cszeniu kapita\u0142u Top Secret Sp. z o.o. _o kt\u00f3rym Emitent informowa\u0142 w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 37/2017 z dnia 2 grudnia 2017 r._ warto\u015b\u0107 bilansowa udzia\u0142\u00f3w w tej sp\u00f3\u0142ce\n                           na dzie\u0144 31.12.2017 r. wynosi 53,3 mln PLN.Odwr\u00f3cenie odpisu zostanie wykazane w jednostkowym sprawozdaniu finansowym Redan za\n                           rok obrotowy zako\u0144czony w dniu 31 grudnia 2017 r. w przychodach finansowych, tym samym\n                           podnosz\u0105c o t\u0105 kwot\u0119 wynik przed opodatkowaniem. Rozwi\u0105zanie tego odpisu \u2013 w zwi\u0105zku z tym, \u017ce dotyczy on udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej\n                           \u2013 zostanie wy\u0142\u0105czone w ramach konsolidacji sprawozda\u0144 Grupy Redan, a zatem nie b\u0119dzie\n                           mia\u0142o wp\u0142ywu na skonsolidowane sprawozdanie  finansowe Grupy Kapita\u0142owej Redan.Wycena warto\u015bci udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Top Secret Sp. z o.o. zosta\u0142a dokonana metod\u0105 przychodow\u0105\n                           _DCF_, w oparciu o prognoz\u0119 zarz\u0105du tej sp\u00f3\u0142ki. Prognoza ta jest zgodna z oczekiwaniami\n                           dotycz\u0105cymi wynik\u00f3w rynku modowego Grupy Redan, kt\u00f3re zak\u0142adaj\u0105 stopniowe zwi\u0119kszenie\n                           rentowno\u015bci na dzia\u0142alno\u015bci w tym segmencie. Prognoza zosta\u0142a sporz\u0105dzona na okres\n                           5 lat i zak\u0142ada w szczeg\u00f3lno\u015bci:_i_\tpowr\u00f3t do rozwoju sieci sprzeda\u017cy sklep\u00f3w Top Secret;_ii_\tintensyfikacj\u0119 dzia\u0142a\u0144 zwi\u0119kszaj\u0105cych \u015bredni\u0105 sprzeda\u017c na m2;_iii_\twzrost mar\u017cy handlowej, uzyskany dzi\u0119ki zwi\u0119kszeniu udzia\u0142u w sprzeda\u017cy towar\u00f3w\n                           nieprzecenionych, modyfikacji oferty oraz obni\u017ceniu cen zakupu uwzgl\u0119dniaj\u0105cych korzystniejsz\u0105\n                           ni\u017c pierwotnie zak\u0142adano relacj\u0119 kurs\u00f3w walut i zwi\u0119kszony udzia\u0142 bezc\u0142owych rynk\u00f3w\n                           produkcji;_iv_\tutrzymanie aktualnego udzia\u0142u koszt\u00f3w bie\u017c\u0105cych poszczeg\u00f3lnych kana\u0142\u00f3w dystrybucji\n                           w ich przychodach ze sprzeda\u017cy, _v_\tni\u017csz\u0105 dynamika poziomu koszt\u00f3w sta\u0142ych wzgl\u0119dem zmian poziomu sprzeda\u017cy, jako\n                           rezultat wzrostu efektywno\u015bci;_vi_\tzmiany organizacyjne w Grupie Redan zwi\u0105zane z przeniesieniem z Redan SA do Top\n                           Secret Sp. z o.o. pe\u0142nej obs\u0142ugi logistycznej segmentu modowego, zar\u00f3wno rynku krajowego,\n                           jak i zagranicy; nast\u0105pi to po wdro\u017ceniu w Top Secret Sp. z o.o. systemu SAP, co jest\n                           planowane na rok 2020 _2019 w poprzedniej prognozie_, spowoduje to przej\u0119cie od Redan\n                           SA:\u2012\tcz\u0119\u015bci mar\u017cy, kt\u00f3r\u0105 dotychczas pobiera\u0142 Redan SA za obs\u0142ug\u0119 logistyczn\u0105 operacji\n                           na rynku modowym, a z drugiej strony tak\u017ce \u2013 przej\u0119cie bezpo\u015brednich koszt\u00f3w logistyki\n                           od Redan SA. Ta zmiana nie b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142ywu na wyniki segmentu modowego Grupy Redan;\u2012\tprowadzenia sprzeda\u017cy do odbiorc\u00f3w zagranicznych.",
        "date": "2018-04-12"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w marcu 2018 r. wynios\u0142a ok. 47 mln co oznacza wzrost o 7% w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 122 mln z\u0142 i by\u0142a nieznacznie wy\u017csza  w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec marca 2018 wynios\u0142a 142,9\n                           tys. m2, co oznacza wzrost o 1% w odniesieniu do marca 2017.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w marcu 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 28 mln\n                           z\u0142, co oznacza wzrost o 9% w por\u00f3wnaniu do marca roku poprzedniego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 73 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza o ok. 2% w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w marcu 2018 wynios\u0142y ok. 0,6 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 5% w stosunku do marca 2017\n                           roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a ok.\n                           1,9 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza o ok. 2% w por\u00f3wnaniu do sprzeda\u017cy  w to\u017csamym okresie roku\n                           poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec marca sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 399 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           106,2 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 3% wy\u017csza ni\u017c na koniec marca 2017. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w marcu 2018 r. wynios\u0142a ok. 19 mln z\u0142 i by\u0142a wy\u017csza\n                           o 3% por\u00f3wnuj\u0105c do marca poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora\n                           modowego wynios\u0142a ok. 49 mln z\u0142 i by\u0142a 1% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego\n                           roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w marcu 2018 wynios\u0142y 3 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 28% w\n                           stosunku do marca 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 8,6 mln z\u0142 i by\u0142a 12% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec marca 2018 wynios\u0142a 36,8 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 7% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.W marcu br. wyst\u0105pi\u0142y przeciwstawne tendencje w dynamikach sprzeda\u017cy w r\u00f3\u017cnych kana\u0142ach\n                           dystrybucji segmentu modowego. Nast\u0105pi\u0142 wyra\u017any wzrost sprzeda\u017cy o 3 mln z\u0142. w kana\u0142ach\n                           B2C w Polsce \u2013 w EC o 28%, a w sklepach Top Secret  - o 23% _o 20% w sklepach por\u00f3wnywalnych_.\n                           Z drugiej strony nast\u0105pi\u0142 spadek sprzeda\u017cy w dzia\u0142alno\u015bci zagranicznej o 2,3 mln z\u0142.\n                           Z tego o 1,1 mln z\u0142 zmniejszy\u0142a si\u0119 sprzeda\u017c na Ukrainie. Jest to przede wszystkim\n                           efekt zmiany modelu rozlicze\u0144 z partnerami franczyzowymi, gdy\u017c sprzeda\u017c w sklepach\n                           por\u00f3wnywalnych w cenach detalicznych w tym kraju zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 w marcu br. o 32%\n                           r/r w hrywnach. Zmniejszenie sprzeda\u017cy na Ukrainie jest tak\u017ce pochodn\u0105 os\u0142abienia\n                           kursu UAH wzgl\u0119dem PLN r/r o 15% oraz zmniejszenia \u015bredniej powierzchni sklep\u00f3w w\n                           tym kraju o 28% r/r. W kolejnych miesi\u0105cach oczekujemy realizacji sprzeda\u017cy na podobnym\n                           poziomie r/r. Ponadto o 1,1 mln z\u0142 r/r zmniejszy\u0142a si\u0119 tak\u017ce sprzeda\u017c w Rosji. Jest\n                           to konsekwencja przesuni\u0119cia sprzeda\u017cy w zwi\u0105zku ze zmianami zasad wsp\u00f3\u0142pracy z klientami\n                           oraz os\u0142abienia rubla wobec z\u0142otego o 14% r/r. W kolejnych miesi\u0105cach oczekujemy co\n                           najmniej utrzymania poziomu sprzeda\u017cy w tym kraju na poziomie z 2017 r.",
        "date": "2018-04-06"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, \u017ce w dniu 6 marca 2018 zawar\u0142 umowy zastawu finansowego\n                           i rejestrowego na posiadanych przez Redan akcjach imiennych, uprzywilejowanych TXM\n                           SA z siedzib\u0105 w Andrychowie na rzecz banku BZ WBK SA z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej\n                           \"Bank\"_:1_ na 1 141 660 akcjach jako dodatkowe zabezpieczenie umowy o limit na gwarancje bankowe\n                           nr K00117/15 zawartej w dniu 05.02.2015 r.;2_ na 4.600.000 akcji jako dodatkowe zabezpieczenie umowy o multilini\u0119 nr K00859/15\n                           zawartej w dniu 30.07.2015 r., w ramach kt\u00f3rej Bank otwiera akredytywy dokumentowe.",
        "date": "2018-03-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan S.A. informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w lutym 2018 r. wynios\u0142a ok. 35 mln co oznacza spadek o 5% w por\u00f3wnaniu\n                           do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c\n                           Grupy Kapita\u0142owej Redan wynios\u0142a ok. 74 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 3% w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec lutego 2018 wynios\u0142a 141,8\n                           tys. m2, co oznacza wzrost o 1% w odniesieniu do lutego 2017.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w lutym 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 21 mln\n                           z\u0142, co oznacza spadek o 3% w por\u00f3wnaniu do lutego roku poprzedniego. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym\n                           sprzeda\u017c sektora dyskontowego wynios\u0142a ok. 45 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o ok. 2% w por\u00f3wnaniu\n                           do sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119tej w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm24.pl\n                           w lutym 2018 wynios\u0142y ok. 0,6 mln z\u0142 co oznacza spadek o 3% w stosunku do lutego 2017\n                           roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c dyskontowego sklepu internetowego wynios\u0142a ok.\n                           1,3 mln z\u0142 i by\u0142a na zbli\u017conym poziomie jak w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Sie\u0107 TXM na koniec lutego sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 397 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           105,5 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 4% wy\u017csza ni\u017c na koniec lutego 2017. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w lutym 2018 r. wynios\u0142a ok. 14 mln z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza\n                           o 7% ni\u017c w lutym poprzedniego roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sektora modowego\n                           wynios\u0142a ok. 29 mln z\u0142 i by\u0142a 5% ni\u017csza ni\u017c w analogicznym okresie poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w lutym 2018 wynios\u0142y 2,6 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 4%\n                           w stosunku do lutego 2017 roku. W uj\u0119ciu narastaj\u0105cym sprzeda\u017c sklep\u00f3w internetowych\n                           Top Secret wynios\u0142a 5,6 mln z\u0142 i by\u0142a 3% wy\u017csza ni\u017c w to\u017csamym okresie roku poprzedniego.Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec lutego 2018 wynios\u0142a 36,3 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 7% ni\u017cszym\n                           ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.",
        "date": "2018-03-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej \"Redan\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 28 lutego 2018 r.\n                           jednostka zale\u017cna Emitenta \u2013 Loger sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _dalej: \"Loger\"_,\n                           naby\u0142a od BZ WBK Leasing SA z siedzib\u0105 w Poznaniu _dalej: \"BZ WBK Leasing\"_ prawa\n                           u\u017cytkowania wieczystego trzech dzia\u0142ek gruntu po\u0142o\u017conych w \u0141odzi-Polesie, przy ulicy\n                           \u017bniwnej 10/14, oznaczonych nr 55/1, 57/29 i 57/32 o \u0142\u0105cznej powierzchni 23.926,00\n                           m2 oraz w\u0142asno\u015bci wzniesionych na tych dzia\u0142kach, stanowi\u0105cych odr\u0119bne nieruchomo\u015bci,\n                           budynk\u00f3w i urz\u0105dze\u0144 _dalej \"Nieruchomo\u015b\u0107\"_. Dla Nieruchomo\u015bci S\u0105d Rejonowy dla \u0141odzi-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia\n                           w \u0141odzi XVI Wydzia\u0142 Ksi\u0105g Wieczystych prowadzi ksi\u0119gi wieczyste o numerach LD1M/00095410/3,\n                           LD1M/00139138/3 oraz LD1M/00300557/6;Nieruchomo\u015b\u0107 by\u0142a u\u017cytkowana przez Loger, jako korzystaj\u0105cego, od 29 grudnia 2011\n                           r. na podstawie um\u00f3w leasingu zwrotnego _jedna umowa dotyczy leasingu budynk\u00f3w, a\n                           druga gruntu_, zawartych z BZ WBK Leasing. W momencie zawarcia umowy sprzeda\u017cy Nieruchomo\u015bci\n                           obie umowy leasingu zwrotnego Nieruchomo\u015bci zosta\u0142y przedterminowo rozwi\u0105zane.Nieruchomo\u015b\u0107 jest wynajmowana przez Loger w ca\u0142o\u015bci na rzecz Redan. Na Nieruchomo\u015bci\n                           wzniesione s\u0105 budynki biurowe i magazynowe, w kt\u00f3rych ma siedzib\u0119 Redan oraz centrala\n                           i magazyn centralny segmentu modowego Grupy Redan.Nieruchomo\u015b\u0107 zosta\u0142a kupiona przez Loger za cen\u0119 w wysoko\u015bci 15 011 tys. PLN + 3 452\n                           tys. PLN podatku VAT. Cena zosta\u0142a zap\u0142acona w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b:\u2022 kwota 8 559 tys. PLN zosta\u0142a zap\u0142acone ze \u015brodk\u00f3w pochodz\u0105cych z udzielonego Loger\n                           przez Alior Bank SA z siedzib\u0105 w Warszawie kredytu inwestycyjnego, o kt\u00f3rym Emitent\n                           informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 6/2018 z dnia 26 lutego 2018 r., \u2022 kwota 4 438 tys. PLN zosta\u0142a przez Strony potr\u0105cona z kaucji inicjalnej wp\u0142aconej\n                           przez Loger na rzecz BZWBK Leasing w momencie zawierania um\u00f3w leasingu, powi\u0119kszonej\n                           o nale\u017cne Loger odsetki;\u2022 kwota 5 466 tys. PLN zosta\u0142a przez Strony potr\u0105cona z tytu\u0142u nadp\u0142aty przez Loger\n                           nad op\u0142at\u0119 rozliczeniow\u0105.Nieruchomo\u015b\u0107 na postawie um\u00f3w leasingu, dla potrzeb rachunkowo\u015bci rozpoznawanych jako\n                           leasing finansowy, stanowi\u0142a aktywo trwa\u0142e sp\u00f3\u0142ki Loger, wykazywane zatem tak\u017ce w\n                           skonsolidowanym sprawozdaniu Emitenta. W zwi\u0105zku z tym, po przeprowadzeniu transakcji\n                           zakupu Nieruchomo\u015bci, warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w trwa\u0142ych wykazanych w sprawozdaniu finansowym\n                           nie zmieni si\u0119. Zobowi\u0105zanie z tytu\u0142u po\u017cyczek zabezpieczonych aktywami _um\u00f3w leasingu_\n                           spadnie o kwot\u0119 5 762 tys. PLN, natomiast zobowi\u0105zanie z tytu\u0142u kredyt\u00f3w bankowych\n                           wzro\u015bnie o 10 298 tys. PLN. \u0141\u0105cznie nast\u0105pi zwi\u0119kszenie zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 4 536 tys.\n                           PLN. Jednocze\u015bnie wzro\u015bnie nale\u017cno\u015b\u0107 z tytu\u0142u naliczonego podatku VAT przy zakupie\n                           nieruchomo\u015bci w kwocie 3 452 tys. PLN, o zwrot kt\u00f3rego Loger wyst\u0105pi.W wyniku przedterminowego rozwi\u0105zania um\u00f3w leasingowych Loger by\u0142 zmuszony ponie\u015b\u0107\n                           dodatkowe koszty transakcji w wysoko\u015bci 497 tys. PLN, a jednocze\u015bnie otrzyma\u0142 odsetki\n                           od kaucji w wysoko\u015bci 1 235 tys. PLN, kt\u00f3re nie by\u0142y dotychczas zaliczone do przychod\u00f3w\n                           finansowych.R\u00f3wnocze\u015bnie w celu zabezpieczenia udzielonego Loger przez Alior Bank SA z siedzib\u0105\n                           w Warszawie kredytu inwestycyjnego, o kt\u00f3rym Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym\n                           nr 6/2018 z dnia 26 lutego 2018 r., Loger ustanowi\u0142 i z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o wpisanie, na\n                           pierwszym miejscu, hipoteki umownej \u0142\u0105cznej do sumy 15 450,0 tys. PLN na Nieruchomo\u015bci\n                           na rzecz Banku Alior Bank Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie.",
        "date": "2018-03-01"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA _dalej \"Redan\", \"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 23 lutego 2018 r.,\n                           Loger Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w \u0141odzi _dalej \"Loger\"_ _sp\u00f3\u0142ka nale\u017c\u0105ca do Grupy Kapita\u0142owej\n                           Redan, w kt\u00f3rej Redan posiada po\u015brednio 100% udzia\u0142\u00f3w_ otrzyma\u0142 podpisan\u0105 umow\u0119 kredytow\u0105\n                           z Alior Bankiem SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Bank\"_.Alior Bank udzieli\u0142 Loger kredyt inwestycyjny _dalej \"Kredyt\"_ w wysoko\u015bci 10 297\n                           500 PLN, kt\u00f3ry jest przeznaczony na zakup przez Loger:1. od BZ WBK Leasing SA z siedzib\u0105 w Poznaniu _dalej \"BZ WBK Leasing\"_ prawa u\u017cytkowania\n                           wieczystego trzech dzia\u0142ek gruntu po\u0142o\u017conych w \u0141odzi-Polesie, przy ulicy \u017bniwnej pod\n                           nr 10/14, oznaczonych nr 55/1, 57/29 i 57/32 o \u0142\u0105cznej powierzchni 23.926,00 m2 oraz\n                           w\u0142asno\u015bci wzniesionych na tych dzia\u0142kach, stanowi\u0105cych odr\u0119bne nieruchomo\u015bci, budynk\u00f3w\n                           i urz\u0105dze\u0144 _dalej \"Nieruchomo\u015b\u0107\"_. Dla Nieruchomo\u015bci S\u0105d Rejonowy dla \u0141odzi-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia\n                           w \u0141odzi XVI Wydzia\u0142 Ksi\u0105g Wieczystych prowadzi ksi\u0119gi wieczyste o numerach LD1M/00095410/3,\n                           LD1M/00139138/3 oraz LD1M/00300557/6;2. od Redan nak\u0142ad\u00f3w poniesionych na podniesienie standardu Nieruchomo\u015bci.Nieruchomo\u015b\u0107 jest u\u017cytkowana przez Loger, jako korzystaj\u0105cego, od 29 grudnia 2011\n                           r. na podstawie um\u00f3w leasingu zwrotnego _jedna umowa dotyczy leasingu budynk\u00f3w, a\n                           druga gruntu_, zawartych z BZ WBK Leasing. Jednocze\u015bnie ca\u0142a Nieruchomo\u015b\u0107 jest wynaj\u0119ta\n                           przez Loger na rzecz Redan. Na Nieruchomo\u015bci znajduj\u0105 si\u0119 budynki biurowe i magazynowe,\n                           w kt\u00f3rych ma siedzib\u0119 Redan oraz centrala i magazyn centralny segmentu modowego Grupy\n                           Redan.Intencj\u0105 Loger jest zakup Nieruchomo\u015bci za cen\u0119 15.011.000 PLN + 3.452.530 PLN podatku\n                           VAT, z tego 8.558.890 PLN zostanie zap\u0142acone ze \u015brodk\u00f3w pochodz\u0105cych z Kredytu, a\n                           na poczet pozosta\u0142ej kwoty zostan\u0105 zaliczone dokonane przez Loger dotychczas sp\u0142aty\n                           rat leasingowych oraz kaucja zdeponowana przez Loger w BZ WBK Leasing w momencie rozpocz\u0119cia\n                           um\u00f3w leasingu zwrotnego wraz z odsetkami. W momencie podpisania umowy sprzeda\u017cy Nieruchomo\u015bci\n                           umowy leasingu zwrotnego zostan\u0105 rozwi\u0105zane. Loger zamierza zawrze\u0107 odpowiednie porozumienie\n                           z BZ WBK Leasing reguluj\u0105ce rozwi\u0105zanie um\u00f3w leasingowych oraz zasady rozliczenia\n                           ceny sprzeda\u017cy, a tak\u017ce akt notarialny zakupu Nieruchomo\u015bci do dnia 28 lutego 2018\n                           r.Nak\u0142ady poniesione przez Redan na podwy\u017cszenie standardu Nieruchomo\u015bci, obejmuj\u0105ce\n                           modernizacj\u0119 wielu pomieszcze\u0144, jak i instalacji oraz docieplenie biur i magazyn\u00f3w\n                           zostan\u0105 zakupione przez Loger za kwot\u0119 1 646 761,59 PLN + 378 755,17 PLN podatku VAT,\n                           z tego 1 222 573,93 PLN. zostanie zap\u0142acone ze \u015brodk\u00f3w z Kredytu, a pozosta\u0142a kwota\n                           zostanie skompensowana z zobowi\u0105zaniami Redan wobec Loger z tytu\u0142u najmu Nieruchomo\u015bci.Loger dokona sp\u0142aty kapita\u0142u Kredytu w 96 r\u00f3wnych, miesi\u0119cznych ratach w wysoko\u015bci\n                           71 510,42 PLN ka\u017cda, pocz\u0105wszy od dnia 15 marca 2018r. oraz w 97 ostatniej racie balonowej\n                           w wysoko\u015bci 3 432 499,68 PLN p\u0142atnej w ostatnim dniu obowi\u0105zywania umowy kredytowej\n                           czyli w dniu 15 marca 2026r.Kredyt jest oprocentowany wg zmiennej stopy procentowej WIBOR3M + mar\u017ca. Odsetki s\u0105\n                           p\u0142atne co miesi\u0105c.Zabezpieczenie Kredytu stanowi\u0107 b\u0119d\u0105:- hipoteka \u0142\u0105czna na Nieruchomo\u015bci do kwoty 15 450 000 PLN;- cesja praw z polisy ubezpieczeniowej Nieruchomo\u015bci od ognia i innych zdarze\u0144 losowych;- gwarancja de minimis na okres 63 miesi\u0119cy do wysoko\u015bci 3 100 000 PLN;- cesja praw z umowy najmu zawartej miedzy Loger a Redan wraz z por\u0119czeniem cywilnym\n                           najemcy;- kaucja w postaci 3 rat kapita\u0142owo - odsetkowych ustanowiona do 31 lipca 2018 r.\n                           na okres 12 miesi\u0119cy;- pe\u0142nomocnictwo do rachunku bie\u017c\u0105cego Loger;- poddanie si\u0119 egzekucji Loger oraz Redan w trybie art. 777 \u00a7 1 pkt. 5 Kodeksu Post\u0119powania\n                           Cywilnego. Warunkami uruchomienia Kredytu s\u0105:- ustanowienie prawnych zabezpiecze\u0144 Kredytu;- op\u0142acenie op\u0142at i prowizji bankowych;- dostarczenie do Banku za\u015bwiadcze\u0144 o braku zaleg\u0142o\u015bci publiczno-prawnych Loger i\n                           Redan;- dostarczenie do Banku porozumienia zawartego przez Loger z BZ WBK Leasing potwierdzaj\u0105cego\n                           przedstawione powy\u017cej warunki rozwi\u0105zania um\u00f3w leasingowych oraz rozlicze\u0144 pomi\u0119dzy\n                           stronami.",
        "date": "2018-02-26"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA informuje, \u017ce w dniu 23 lutego 2018 roku otrzyma\u0142 podpisany aneks\n                           do umowy o kredyt importowy i lini\u0119 akredytyw _dalej \"Umowa\"_ zawartej w dniu 17 grudnia\n                           2014 r. pomi\u0119dzy Redan oraz Top Secret sp. z o.o. _sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 od Redan_ _dalej\n                           \"Kredytobiorcy\"_, a bankiem HSBC Bank Polska SA z siedzib\u0105 w Warszawie _dalej \"Bank\"_,\n                           o kt\u00f3rej Emitent informowa\u0142 w raporcie nr 52/2014 z dnia 20 grudnia 2014 roku. O kolejnych\n                           aneksach do w/w Umowy Emitent informowa\u0142 w nast\u0119puj\u0105cych raportach bie\u017c\u0105cych: raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 21/2015 z 3.07.2015, raporcie bie\u017c\u0105cym nr 32/2015 z 14.10.2015, raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 11/2016 z 11.05.2016 raporcie bie\u017c\u0105cym nr 43/2016 z 30.12.2016, w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym nr 19/2017 z dnia 1 czerwca 2017 r., w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 33/2017 z dnia\n                           18 pa\u017adziernika 2017 r. oraz w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 36/2017 z dnia 1 grudnia 2017\n                           r.Aneks wprowadza zmian\u0119 waluty wykorzystania i sp\u0142aty kredytu w rachunku bie\u017c\u0105cym.\n                           Dotychczasowy limit okre\u015blony w dolarach ameryka\u0144skich w wysoko\u015bci 4 500 000 USD zosta\u0142\n                           przewalutowany, na wniosek Kredytobiorc\u00f3w, na kwot\u0119 15 306 905,30 z\u0142. Tym samym zosta\u0142a\n                           zmieniona waluta limitu na z\u0142ote. Pocz\u0105wszy od dnia 6 kwietnia 2018 r. do dnia 23\n                           listopada 2018 r. limit b\u0119dzie zmniejszany co tydzie\u0144 o kwot\u0119 169 700 z\u0142. Ostateczny\n                           termin sp\u0142aty pozostaje bez zmian i jest wyznaczony na dzie\u0144 30 listopada 2018 r.",
        "date": "2018-02-26"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA informuje, i\u017c:Szacunkowa warto\u015b\u0107 skonsolidowanych przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowanych\n                           przez Grup\u0119 Redan w styczniu 2018 r. wynios\u0142a ok. 39 mln z\u0142., co oznacza spadek o\n                           2% w por\u00f3wnaniu do osi\u0105gni\u0119tych w tym samym okresie roku poprzedzaj\u0105cego. Powierzchnia ca\u0142ej sieci sprzeda\u017cy Grupy Redan na koniec stycznia 2018 wynios\u0142a 142,5\n                           tys. m2, co oznacza wzrost o 0,4% w odniesieniu do stycznia 2017.Segment dyskontowy W segmencie dyskontowym poziom sprzeda\u017cy towar\u00f3w w styczniu 2018 r. wyni\u00f3s\u0142 ok. 24\n                           mln z\u0142, co oznacza spadek o 2% w por\u00f3wnaniu do stycznia roku poprzedniego. Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklep internetowy www.txm.pl w\n                           styczniu 2018 wynios\u0142y ok. 0,7 mln z\u0142 co oznacza wzrost o 3% w stosunku do stycznia\n                           2017 roku.Sie\u0107 TXM na koniec stycznia sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z 399 sklep\u00f3w w\u0142asnych o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           105,9 tys. m2, kt\u00f3ra by\u0142a o 4% wy\u017csza ni\u017c na koniec stycznia 2017. Segment modowyNa rynku modowym sprzeda\u017c towar\u00f3w w styczniu 2018 r. wynios\u0142a ok. 15 mln z\u0142. i by\u0142a\n                           ni\u017csza o 2% ni\u017c w styczniu poprzedniego roku.Przychody ze sprzeda\u017cy towar\u00f3w zrealizowane poprzez sklepy internetowe marki Top Secret\n                           w Polsce oraz na Ukrainie w styczniu 2018 wynios\u0142y 3 mln z\u0142., co oznacza wzrost o\n                           3% w stosunku do stycznia 2017 roku. Powierzchnia punkt\u00f3w handlowych dzia\u0142aj\u0105cych w sieci sprzeda\u017cy marek Top Secret, Troll\n                           i DryWash na koniec stycznia 2018 wynios\u0142a 36,7 tys. m2, tj. by\u0142a na poziomie o 10%\n                           ni\u017cszym ni\u017c w tym samym momencie 2017 r.",
        "date": "2018-02-07"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d Redan SA informuje, i\u017c sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Redan SA - TXM S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\", \"TXM\"_,\n                           w dniach 31 stycznia i 1 lutego 2018 roku zawar\u0142a szereg um\u00f3w z bankami finansuj\u0105cymi\n                           Grup\u0119 TXM - ING Bank \u015al\u0105ski S.A _\"ING\"_ oraz PKO BP S.A. _\"PKO\"_ z siedzib\u0105 w Warszawie,\n                           maj\u0105cych na celu:\u2022 uruchomienie drugiej cz\u0119\u015bci limitu akredytywowego TXM w ING w wysoko\u015bci 7 mln z\u0142\u2022 uregulowanie Przypadku Naruszenia, kt\u00f3ry wyst\u0105pi\u0142 w zwi\u0105zku z brakiem realizacji\n                           przez TXM umownego wska\u017anika finansowego - Ca\u0142kowitej D\u017awigni Finansowej NettoPrzez TXM zawarte zosta\u0142y nast\u0119puj\u0105ce umowy: \u2022 aneks do umowy dotycz\u0105cej rozlicze\u0144 transakcji p\u0142atno\u015bci dokonywanych przez kontrahent\u00f3w\n                           TXM SA przy u\u017cyciu kart bankowych kt\u00f3rej stron\u0105 jest TXM i PKO, daj\u0105cy mo\u017cliwo\u015b\u0107 zawarcia\n                           umowy cesji do cz\u0119\u015bci p\u0142atno\u015bci - zgodnie z zasad\u0105 proporcjonalno\u015bci finansowania\n                           \u2013 z ING;\u2022 umowa uzupe\u0142niaj\u0105ca do umowy limitu kredytowego, kt\u00f3rej stron\u0105 jest ING _o kt\u00f3rej\n                           Redan informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym numer 27/2017 z dnia 4 lipca 2017 roku_ _\"Umowa\"_,\n                           kt\u00f3rej przedmiotem jest:- zrzeczenie si\u0119 przez ING praw wynikaj\u0105cych z wyst\u0105pienia Przypadku Naruszenia w\n                           postaci braku realizacji przez TXM umownego wska\u017anika finansowego Ca\u0142kowitej D\u017awigni\n                           Finansowej Netto;- zawieszenie badania tego wska\u017anika finansowego na okres dw\u00f3ch pierwszych kwarta\u0142\u00f3w\n                           2018 roku oraz okre\u015blenia jego poziomu od kwarta\u0142u trzeciego;- wprowadzenie dodatkowych wska\u017anik\u00f3w finansowych monitoringu na poziomie wyniku EBITDA\n                           za rok 2017 i EBIT za czwarty kwarta\u0142 2017; - zobowi\u0105zanie do dostarczenia przez TXM do ING szczeg\u00f3\u0142owych prognoz finansowych\n                           do dnia 16 lutego 2018 jak dodatkowy warunek uruchomienia 50% z drugiej cz\u0119\u015bci limitu\n                           akredytywowego;- zwi\u0119kszenie poziomu mar\u017cy na udost\u0119pnionych produktach.\u2022 umowy zabezpieczaj\u0105ce umo\u017cliwiaj\u0105ce uruchomienie na rzecz TXM drugiej cz\u0119\u015bci limitu\n                           akredytywowego w ramach Umowy w ING w postaci:- tr\u00f3jstronnej umowy zastawu rejestrowego na prawie ochronnym numer 238255 do znaku\n                           towarowego \"Textil Market\" przys\u0142uguj\u0105cego Sp\u00f3\u0142ce, kt\u00f3rej stronami s\u0105 TXM, ING i PKO;- umowy zastawu rejestrowego na rzecz ING na zbiorze rzeczy lub praw TXM, stanowi\u0105cych\n                           towary handlowe, zlokalizowanych w sklepach w Rumunii;- umowy cesji wierzytelno\u015bci z ING wynikaj\u0105cych z obs\u0142ugi rozliczenia transakcji op\u0142acanych\n                           kartami p\u0142atniczymi w sieci sklep\u00f3w TXM w Polsce - zgodnie z zasad\u0105 proporcjonalno\u015bci\n                           finansowania z PKO.Tym samym po z\u0142o\u017ceniu wniosku do w\u0142a\u015bciwego s\u0105du rejestrowego w przedmiocie zastawu\n                           rejestrowego na prawie ochronnym do znaku towarowego \"Textil Market\" wszystkie warunki\n                           zawieszaj\u0105ce zostan\u0105 wype\u0142nione i ca\u0142y limit udost\u0119pniony przez ING b\u0119dzie dost\u0119pny\n                           dla TXM.Dodatkowo Zarz\u0105d informuje, i\u017c PKO w zwi\u0105zku z wyst\u0105pieniem Przypadku Naruszenia w\n                           postaci braku realizacji przez TXM Ca\u0142kowitej D\u017awigni Finansowej Netto dokona\u0142 podwy\u017cszenia\n                           mar\u017cy udost\u0119pnianych limit\u00f3w kredytowych w trybie mo\u017cliwo\u015bci wyboru z katalogu dost\u0119pnych\n                           sankcji.Zawarcie powy\u017cszych um\u00f3w daje TXM dost\u0119p do ca\u0142o\u015bci limit\u00f3w udost\u0119pnionych przez ING\n                           oraz reguluje sytuacj\u0119 maj\u0105c\u0105 miejsce w zwi\u0105zku zaistnia\u0142ym Przypadkiem Naruszenia.",
        "date": "2018-02-02"
    },
    {
        "company_name": "REDAN",
        "content": "Zarz\u0105d REDAN SA niniejszym podaje do publicznej wiadomo\u015bci daty przekazywania raport\u00f3w\n                           okresowych sp\u00f3\u0142ki w 2018 roku: \u2022 Jednostkowy i skonsolidowany raport roczny za 2017 r. zostanie przekazany w dniu\n                           24 kwietnia 2018 roku _wtorek_; \u2022 Skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2018 r. zostanie przekazany w dniu\n                           22 maja 2018 roku _wtorek_;\u2022 Skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I po\u0142ow\u0119 2018 r. zostanie przekazany w dniu 04\n                           wrze\u015bnia 2018 roku _wtorek_;\u2022 Skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2018 r. - w dniu 27 listopada 2018\n                           roku _wtorek_.Jednocze\u015bnie, na podstawie \u00a7 83 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych _\u2026_ _dalej: Rozporz\u0105dzenie_ Zarz\u0105d postanowi\u0142 odst\u0105pi\u0107 od przekazywania\n                           osobnych jednostkowych kwartalnych i p\u00f3\u0142rocznych sprawozda\u0144 finansowych. Odpowiednie\n                           jednostkowe skr\u00f3cone kwartalne i p\u00f3\u0142roczne sprawozdania finansowe b\u0119d\u0105 zamieszczane\n                           w skonsolidowanych raportach kwartalnych i p\u00f3\u0142rocznych. Na podstawie \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie przekazywa\u0142a raportu kwartalnego\n                           za IV kwarta\u0142 roku obrotowego 2017 i za II kwarta\u0142 roku obrotowego 2018.",
        "date": "2018-01-31"
    }
]