[
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "W dniu 30 listopada 2017 r. wp\u0142yn\u0119\u0142o do Regnon S.A. w restrukturyzacji [Sp\u00f3\u0142ka] Postanowienie\n                           S\u0105du Rejonowego Katowice - Wsch\u00f3d w Katowicach X Wydzia\u0142 Gospodarczy z dnia 29 listopada\n                           2017 r., na mocy kt\u00f3rego na podstawie art. 68 ust. 1 ustawy Prawo restrukturyzacyjne\n                           [Dz. U. z 2015 r., poz. 978 z p\u00f3\u017an. zm.] ustanowiono kuratora w osobie doradcy restrukturyzacyjnego\n                           Micha\u0142a Leskiego, celem reprezentowania Sp\u00f3\u0142ki w post\u0119powaniu restrukturyzacyjnym.",
        "date": "2017-11-30"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] informuje, \u017ce w dniu 28 listopada\n                           2017 r. podpisany zosta\u0142 List intencyjny w przedmiocie zawarcia w terminie do 15 stycznia\n                           2018 r. przedwst\u0119pnej umowy sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w D\u0105browie G\u00f3rniczej\n                           przy ul. Ro\u017adzie\u0144skiego 19 [Nieruchomo\u015b\u0107], dla kt\u00f3rej S\u0105d Rejonowy w D\u0105browie G\u00f3rniczej\n                           Wydzia\u0142 VI Ksi\u0105g Wieczystych prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105 o numerze KA1D/00035301/9.\n                           Nieruchomo\u015b\u0107 wchodzi w sk\u0142ad masy sanacyjnej Emitenta, a plan restrukturyzacyjny w\n                           post\u0119powaniu restrukturyzacyjnym \u2013 post\u0119powaniu sanacyjnym Sp\u00f3\u0142ki zak\u0142ada sprzeda\u017c\n                           Nieruchomo\u015bci po dacie uprawomocnienia si\u0119 postanowienia S\u0119dziego Komisarza o zatwierdzeniu\n                           uk\u0142adu. Strony Listu intencyjnego okre\u015bli\u0142y cen\u0119 sprzeda\u017cy Nieruchomo\u015bci na 20 500\n                           000,00 z\u0142 _dwadzie\u015bcia milion\u00f3w pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_. Sygnatariusz Listu intencyjnego\n                           dokona\u0142 wp\u0142aty na rachunek Emitenta kwoty 2 050 000,00 z\u0142 _dwa miliony pi\u0119\u0107dziesi\u0105t\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych_ tytu\u0142em wadium, kt\u00f3re podlega\u0107 b\u0119dzie zaliczeniu na poczet ceny sprzeda\u017cy\n                           Nieruchomo\u015bci.",
        "date": "2017-11-29"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 6 ust. 4  Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [t.j.\n                           Dz. U. z 28 stycznia 2014 r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm.] informuje, \u017ce do skonsolidowanego\n                           raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku opublikowanego w dniu 6 pa\u017adziernika 2017\n                           roku nie zosta\u0142y do\u0142\u0105czone opinie i raporty bieg\u0142ego rewidenta z przegl\u0105du sprawozdania\n                           finansowego. W dniu 24 listopada 2017 roku zostanie opublikowana korekta skonsolidowanego\n                           raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku zawieraj\u0105ca raporty bieg\u0142ego rewidenta\n                           oraz uzasadnienia odst\u0105pienia od wydania opinii.",
        "date": "2017-11-24"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "W dniu 9 pa\u017adziernika 2017 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Regnon S.A. w restrukturyzacji [Sp\u00f3\u0142ka,\n                           D\u0142u\u017cnik] Postanowienie S\u0105du Rejonowego Katowice \u2013 Wsch\u00f3d w Katowicach X Wydzia\u0142 Gospodarczy\n                           z dnia 6 pa\u017adziernika 2017 roku, na mocy kt\u00f3rego na podstawie art. 288 ust. 3 w zwi\u0105zku\n                           z art. 239 ust. 1 ustawy Prawo restrukturyzacyjne _Dz. U. z 2015 r., poz. 978 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._ cofni\u0119to  zezwolenie na wykonywanie przez D\u0142u\u017cnika zarz\u0105du nad ca\u0142o\u015bci\u0105 przedsi\u0119biorstwa\n                           w zakresie nieprzekraczaj\u0105cym zakresu zwyk\u0142ego zarz\u0105du.",
        "date": "2017-10-09"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           przepisu \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [t.j. Dz. U. z 28 stycznia 2014 r.\n                           poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm.] informuje, \u017ce w dniu 25 wrze\u015bnia 2017 roku Rada Nadzorcza Emitenta\n                           oddelegowa\u0142a do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pana Krzysztofa Jaworskiego\n                           powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji Prezesa Zarz\u0105du Emitenta na okres trzech miesi\u0119cy\n                           oraz Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pana Jaros\u0142awa Podolskiego powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du Emitenta na okres trzech miesi\u0119cy. Oddelegowani Cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej\n                           z\u0142o\u017cyli przed posiedzeniem Rady Nadzorczej rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji w zarz\u0105dzie\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-10-06"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "W zwi\u0105zku z przepisem \u00a7 5 ust. 1 pkt 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [Dz. U. z 28\n                           stycznia 2014 r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm.] Zarz\u0105d Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji\n                           [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] informuje, \u017ce w dniu 25 wrze\u015bnia 2017 roku Rada Nadzorcza Emitenta\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 10 ust. 3 pkt 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           przepisami i normami zawodowymi wybra\u0142a Firm\u0119 Ksi\u0119gow\u0105 mgr Antoni Tekieli z siedzib\u0105\n                           w Krakowie ul. Kobierzy\u0144ska 139b do przeprowadzenia:- badania jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej sporz\u0105dzonego wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 31 grudnia 2017\n                           roku,- przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej sporz\u0105dzonego wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 30 czerwca 2017\n                           roku,- badania jednostkowego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej sporz\u0105dzonego wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 31 grudnia 2018\n                           roku,- przegl\u0105du p\u00f3\u0142rocznego sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki i skonsolidowanego sprawozdania\n                           finansowego Grupy Kapita\u0142owej sporz\u0105dzonego wed\u0142ug stanu na dzie\u0144 30 czerwca 2018\n                           roku.Umowy z podmiotem uprawnionym do badania sprawozda\u0144 finansowych zawarto na okres niezb\u0119dny\n                           do wykonania wy\u017cej wymienionych czynno\u015bci. Firma Ksi\u0119gowa mgr Antoni Tekieli zosta\u0142a\n                           wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod nr 626.\n                           Podmiot nie prowadzi\u0142 w latach ubieg\u0142ych przegl\u0105d\u00f3w i bada\u0144 sprawozda\u0144 finansowych\n                           Sp\u00f3\u0142ki i Grupy Kapita\u0142owej.",
        "date": "2017-10-04"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji [Emitent] informuje o zmianie daty publikacji\n                           skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku wskazanej w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym Emitenta nr 12/2017 z dnia 27 wrze\u015bnia 2017 roku. Skonsolidowany raport za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku, kt\u00f3rego termin publikacji uprzednio ustalono na dzie\u0144 15 listopada\n                           2017 roku, zostanie przekazany do wiadomo\u015bci publicznej w dniu 6 pa\u017adziernika 2017\n                           roku. Terminy publikacji pozosta\u0142ych raport\u00f3w okresowych nie ulegaj\u0105 zmianie. Podstawa\n                           prawna obowi\u0105zku informacyjnego: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia\n                           19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-04"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Zarz\u0105d Regnon S.A. w restrukturyzacji informuje, i\u017c w dniu 3 pa\u017adziernika 2017 r.\n                           Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 1172/2017\n                           w sprawie zawieszenia obrotu na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW akcjami sp\u00f3\u0142ki Regnon S.A. w restrukturyzacji.\n                           Zawieszenie obrotu od dnia 3 pa\u017adziernika 2017 r. do dnia 15 listopada 2017 r. _w\u0142\u0105cznie_\n                           zosta\u0142o dokonane w zwi\u0105zku z \u017c\u0105daniem zg\u0142oszonym przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego\n                           na podstawie art. 20 ust. 2 i 2a ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o obrocie instrumentami\n                           finansowymi.",
        "date": "2017-10-04"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji [Emitent] informuje o zmianie daty publikacji\n                           skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku wskazanej w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym Emitenta nr 1/2017 z dnia 31 stycznia 2017 roku. Skonsolidowany raport za\n                           I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku, kt\u00f3rego termin publikacji uprzednio ustalono na dzie\u0144 29 wrze\u015bnia\n                           2017 roku, zostanie przekazany do wiadomo\u015bci publicznej w dniu 15 listopada 2017 roku.\n                           Terminy publikacji pozosta\u0142ych raport\u00f3w okresowych nie ulegaj\u0105 zmianie. Podstawa prawna\n                           obowi\u0105zku informacyjnego: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-09-27"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji _Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 70 pkt\n                           3 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych niniejszym\n                           przekazuje wykaz Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5,00 % liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 dnia 29 czerwca 2017 roku. Wykaz okre\u015bla\n                           liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych Akcjonariuszom z posiadanych akcji i wskazuje procentowy\n                           udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Jamstar sp. z o.o.; liczba akcji 477 203; liczba g\u0142os\u00f3w 477 203; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 23,17%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 9,99%.Stronger sp. z o.o.; liczba akcji 476 843; liczba g\u0142os\u00f3w 476 843; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 23,15%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 9,99%.Wiwex Invest s.r.o.; liczba akcji 464 524; liczba g\u0142os\u00f3w 464 524; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 22,55%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 9,73%.Instytut Technik Multimedialnych sp. z o.o.; liczba akcji 239 464; liczba g\u0142os\u00f3w 239\n                           464; procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 11,63%;\n                           procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 5,02%.Koltep sp. z o.o.; liczba akcji 135 434; liczba g\u0142os\u00f3w 135 434; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 6,58%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 2,84%.\"Doman\" sp. z o.o.; liczba akcji 134 333; liczba g\u0142os\u00f3w 134 333; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 6,52%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 2,82%.Noblear Transact LTD; liczba akcji 131 855; liczba g\u0142os\u00f3w 131 855; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 6,40%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 2,76%.",
        "date": "2017-07-05"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           przepisu \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 oraz pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [t.j. Dz. U.\n                           z 28 stycznia 2014 r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm.] informuje, \u017ce w dniu 29 czerwca 2017 roku\n                           Rada Nadzorcza Emitenta odwo\u0142a\u0142a z Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Pana Adama Wysockiego pe\u0142ni\u0105cego\n                           funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du Emitenta oraz Pani\u0105 Barbar\u0119 Konrad-Dziwisz pe\u0142ni\u0105c\u0105 funkcj\u0119\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du Emitenta. Jednocze\u015bnie Rada Nadzorcza oddelegowa\u0142a ze skutkiem natychmiastowym\n                           do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Pana Krzysztofa Jaworskiego powierzaj\u0105c\n                           mu pe\u0142nienie funkcji Prezesa Zarz\u0105du Emitenta na okres trzech miesi\u0119cy oraz Cz\u0142onka\n                           Rady Nadzorczej Pana Jaros\u0142awa Podolskiego powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka\n                           Zarz\u0105du Emitenta na okres trzech miesi\u0119cy.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           przepisu \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 oraz pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez\n                           emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [t.j. Dz. U.\n                           z 28 stycznia 2014 r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm.] informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki odwo\u0142a\u0142o ze sk\u0142adu Rady Nadzorczej Pani\u0105 Aleksandr\u0119 Be\u0142dyga,\n                           Pana Tomasza Karczewskiego i Pana Filipa Sinkiewicza. Wobec uprzedniego z\u0142o\u017cenia rezygnacji\n                           przez pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Emitenta, Rada Nadzorcza obecnej kadencji\n                           przesta\u0142a istnie\u0107, wobec czego Zwyczajne Walne Zgromadzenie powo\u0142a\u0142o do Rady Nadzorczej\n                           na now\u0105 trzyletni\u0105 kadencj\u0119 Pana Jaros\u0142awa Podolskiego, Pani\u0105 Aleksandr\u0119 Be\u0142dyga,\n                           Pana Jacka Jaruchowskiego, Pana Krzysztofa Jaworskiego, Pana Patryka Urbanowicza oraz\n                           Pana Zbigniewa Bombika. Rada Nadzorcza powierzy\u0142a pe\u0142nienie funkcji Przewodnicz\u0105cego\n                           Rady Nadzorczej Panu Jackowi Jaruchowskiemu, funkcji Zast\u0119pcy Przewodnicz\u0105cego Rady\n                           Nadzorczej Panu Zbigniewowi Bombikowi, a funkcji Sekretarza Rady Nadzorczej Panu Patrykowi\n                           Urbanowiczowi. \u017byciorysy powo\u0142anych cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ka przeka\u017ce bezzw\u0142ocznie\n                           po ich otrzymaniu.",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Zarz\u0105d Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim _t.j. Dz.U. 2014 poz. 133 z p\u00f3\u017cn.zm._ podaje do wiadomo\u015bci publicznej\n                           tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 29 czerwca 2017 roku wraz\n                           z liczb\u0105 akcji z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy oraz procentowym udzia\u0142em tych\u017ce akcji\n                           w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w \"za\", \"przeciw\"\n                           i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".",
        "date": "2017-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Zarz\u0105d Regnon S.A. w restrukturyzacji _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 8 czerwca\n                           2017 roku INSTYTUT TECHNIK MULTIMEDIALNYCH sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Katowicach \u2013 Akcjonariusz\n                           reprezentuj\u0105cy 5,03 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki z\u0142o\u017cy\u0142 w trybie art. 401 \u00a7 1 Kodeksu\n                           sp\u00f3\u0142ek handlowych \u017c\u0105danie umieszczenia zmian w porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Emitenta zwo\u0142anego na dzie\u0144 29 czerwca 2017 r., w ten spos\u00f3b \u017ce punkt\n                           4 porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy Regnon S.A. w restrukturyzacji\n                           z siedzib\u0105 w Katowicach przyjmuje tre\u015b\u0107 \"4.Podj\u0119cie uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blenia liczby\n                           Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Regnon S.A. w restrukturyzacji z siedzib\u0105 w Katowicach.\"\n                           Akcjonariusz z\u0142o\u017cy\u0142 ponadto wniosek o dodanie punktu nr 5 o tre\u015bci \"5. Podjecie uchwa\u0142\n                           w sprawie odwo\u0142ania i powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Regnon S.A. w restrukturyzacji\n                           z siedzib\u0105 w Katowicach.\" W zwi\u0105zku z dodaniem punktu obrad pozosta\u0142e punkty obrad\n                           otrzymuj\u0105 kolejne numery. Przed\u0142o\u017cone przez Akcjonariusza projekty uchwa\u0142 stanowi\u0105\n                           za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-06-08"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Zarz\u0105d Regnon S.A. w restrukturyzacji _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, i\u017c w dniu 7 czerwca\n                           2017 roku STRONGER sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie \u2013 Akcjonariusz reprezentuj\u0105cy\n                           9,99 % kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki z\u0142o\u017cy\u0142 w trybie art. 401 \u00a7 4 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych\n                           propozycj\u0119 zmiany porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta, zwo\u0142anego\n                           na dzie\u0144 29 czerwca 2017 r., w ten spos\u00f3b \u017ce  punkt 4 porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Akcjonariuszy Regnon S.A. w restrukturyzacji z siedzib\u0105 w Katowicach\n                           przyjmuje tre\u015b\u0107 \"4. Podj\u0119cie uchwa\u0142y o ustaleniu liczby Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Regnon\n                           S.A. w restrukturyzacji z siedzib\u0105 w Katowicach.\" Akcjonariusz wni\u00f3s\u0142 ponadto o dodanie\n                           punku nr 5 o tre\u015bci \"5. Podj\u0119cie uchwa\u0142 w sprawie zmian w sk\u0142adzie osobowym Cz\u0142onk\u00f3w\n                           Rady Nadzorczej Regnon S.A. w restrukturyzacji z siedzib\u0105 w Katowicach.\" W zwi\u0105zku\n                           z dodaniem punktu obrad pozosta\u0142e punkty obrad otrzymuj\u0105 kolejne numery. Przed\u0142o\u017cone\n                           przez Akcjonariusza projekty uchwa\u0142 stanowi\u0105 za\u0142\u0105czniki do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-06-08"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "W zwi\u0105zku z przepisem \u00a7 38 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [t.j. Dz. U. z 2014 r.\n                           poz. 133 z dn. 28 stycznia 2014 r. z p\u00f3\u017an. zm.] Zarz\u0105d Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji\n                           z siedzib\u0105 w Katowicach wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy Katowice - Wsch\u00f3d w Katowicach, Wydzia\u0142 VIII Gospodarczy\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego pod numerem KRS 0000072586, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           399 \u00a7 1, art. 402[1] oraz art. 402[2] Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 9 Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           i \u00a7 3 Regulaminu Walnego Zgromadzenia zwo\u0142uje na dzie\u0144 29 czerwca 2017 roku, na godzin\u0119\n                           12.00 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Kancelarii Notarialnej\n                           prowadzonej przez Notariusza Magdalen\u0119 Giemza w Katowicach przy ul. Jagiello\u0144skiej\n                           6/3.",
        "date": "2017-06-02"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Zarz\u0105d Regnon S.A. w restrukturyzacji [Sp\u00f3\u0142ka] informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 o zawieszeniu w dniu 1 czerwca 2017 r. obrotu na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW akcjami\n                           Sp\u00f3\u0142ki oznaczonymi kodem PLPRNTC00017. Zawieszenie obrotu zosta\u0142o dokonane w zwi\u0105zku\n                           z \u017c\u0105daniem zg\u0142oszonym przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego na podstawie art. 20 ust.\n                           2 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o obrocie instrumentami finansowymi. W przedmiotowej\n                           sprawie Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 539/2017\n                           z dnia 1 czerwca 2017 r.",
        "date": "2017-06-01"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Zarz\u0105d Regnon S.A. w restrukturyzacji [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym\n                           powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o wydaniu w dniu 24 maja 2017 roku przez S\u0105d Rejonowy Katowice-Wsch\u00f3d\n                           w Katowicach X Wydzia\u0142 Gospodarczy postanowienia w kt\u00f3rym na podstawie art. 315 ust.\n                           1 prawa restrukturyzacyjnego S\u0105d zatwierdzi\u0142 plan restrukturyzacyjny z\u0142o\u017cony przez\n                           Zarz\u0105dc\u0119 w post\u0119powaniu sanacyjnym Regnon S.A. w restrukturyzacji. Pe\u0142ny opis \u015brodk\u00f3w\n                           restrukturyzacyjnych przewidzianych planem restrukturyzacyjnym Emitent przedstawia\n                           w za\u0142\u0105czeniu.",
        "date": "2017-05-29"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "W zwi\u0105zku z dokonaniem drugiej z rz\u0119du kwalifikacji akcji Sp\u00f3\u0142ki do segmentu Lista\n                           Alert\u00f3w Zarz\u0105d Regnon S.A. w restrukturyzacji o\u015bwiadcza, \u017ce w ocenie Sp\u00f3\u0142ki usuni\u0119cie\n                           przyczyny kwalifikacji nast\u0105pi w efekcie realizacji s\u0105dowego post\u0119powania sanacyjnego\n                           - restrukturyzacyjnego otwartego postanowieniem S\u0105du Rejonowego Katowice - Wsch\u00f3d\n                           w Katowicach X Wydzia\u0142 Gospodarczy w dniu 27 pa\u017adziernika 2016 r. Restrukturyzacja\n                           Sp\u00f3\u0142ki skutkuj\u0105ca sp\u0142at\u0105 zaleg\u0142ego zad\u0142u\u017cenia, uzyskaniem dodatnich kapita\u0142\u00f3w oraz\n                           reaktywizacj\u0105 dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej pozwoli na wzrost wiarygodno\u015bci u Inwestor\u00f3w,\n                           a tym samym na ustabilizowanie warto\u015bci kursu akcji Sp\u00f3\u0142ki na poziomie powy\u017cej progu\n                           kwalifikacji do segmentu Lista Alert\u00f3w. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki b\u0119dzie na bie\u017c\u0105co monitorowa\u0142\n                           ryzyko utrzymywania si\u0119 przes\u0142anek do kwalifikacji w kolejnych okresach weryfikacji,\n                           a w oparciu o poczynione obserwacje podejmie decyzj\u0119 o ewentualnym wdro\u017ceniu dodatkowych\n                           dzia\u0142a\u0144 zaradczych w postaci zawarcia umowy z animatorem lub dokonania scalenia akcji.\n                           Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki deklaruje, \u017ce zwo\u0142anie Walnego Zgromadzenia celem podj\u0119cia uchwa\u0142 dotycz\u0105cych\n                           po\u0142\u0105czenia akcji nast\u0105pi nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w terminie dw\u00f3ch tygodni od daty pi\u0105tej z\n                           rz\u0119du kwalifikacji do segmentu. Niezw\u0142ocznie po podj\u0119ciu uchwa\u0142y w sprawie po\u0142\u0105czenia\n                           akcji, Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki przeprowadzi wszelkie czynno\u015bci zmierzaj\u0105ce do wykonania postanowie\u0144\n                           zawartych w uchwale Walnego Zgromadzenia.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] informuje, i\u017c w dniu 27 grudnia 2018 r. Zarz\u0105d Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 1312/2018 w sprawie zawieszenia\n                           obrotu na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW akcjami sp\u00f3\u0142ki Regnon S.A. Zawieszenie obrotu od dnia\n                           2 stycznia 2019 r. do dnia 29 marca 2019 r. zosta\u0142o dokonane z uwagi na zakwalifikowanie\n                           akcji Emitenta po raz dziewi\u0105ty z rz\u0119du do segmentu Lista Alert\u00f3w oraz brak podj\u0119cia\n                           dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do usuni\u0119cia przes\u0142anek do tej kwalifikacji w przysz\u0142o\u015bci.Zwa\u017cywszy na powy\u017csze, Emitent o\u015bwiadcza, \u017ce w dniu 19 grudnia 2018 r. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki\n                           z\u0142o\u017cy\u0142 w S\u0105dzie Rejonowym Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach Wydzia\u0142 VIII Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego wniosek o zarejestrowanie m.in. zmiany Statutu uchwalonej w dniu\n                           10 wrze\u015bnia 2018 r. przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki celem graniczenia\n                           zmienno\u015bci kursu akcji notowanych na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie scalenia akcji, zmiany\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Zarz\u0105du, na mocy kt\u00f3rej, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art.\n                           430 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, ustali\u0142o now\u0105 warto\u015b\u0107 nominaln\u0105 akcji Sp\u00f3\u0142ki w wysoko\u015bci\n                           100,00 z\u0142 [sto z\u0142otych] ka\u017cda akcja, w miejsce dotychczasowej warto\u015bci nominalnej\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki wynosz\u0105cej 10,00 z\u0142 [dziesi\u0119\u0107 z\u0142otych] ka\u017cda akcja oraz zmniejszy\u0142o proporcjonalnie\n                           og\u00f3ln\u0105 liczb\u0119 akcji Sp\u00f3\u0142ki. Scalenie akcji Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi w ten spos\u00f3b, \u017ce 10 [dziesi\u0119\u0107]\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki o dotychczasowej warto\u015bci nominalnej 10,00 z\u0142 [dziesi\u0119\u0107 z\u0142otych] ka\u017cda,\n                           zostanie wymienionych na 1 [jedn\u0105] akcj\u0119 Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 100,00 z\u0142 [sto\n                           z\u0142otych].",
        "date": "2018-12-28"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. [Sp\u00f3\u0142ka] zawiadamia o uprawomocnieniu si\u0119 z dniem 21 listopada 2018 r.\n                           postanowienia S\u0105du Rejonowego Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach X Wydzia\u0142 Gospodarczy z\n                           dnia 25 pa\u017adziernika 2018 r. [sygn. akt X Greu 9/18/5] stwierdzaj\u0105cego wykonanie uk\u0142adu\n                           w post\u0119powaniu restrukturyzacyjnym - post\u0119powaniu sanacyjnym, zatwierdzonego postanowieniem\n                           S\u0105du z dnia 6 czerwca 2018 r., zawartego dla Sp\u00f3\u0142ki na zgromadzeniu wierzycieli w\n                           dniu 25 maja 2018 r. [sygn. akt X GRs 4/16/9]. Prawomocne postanowienie, kt\u00f3re wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           do Sp\u00f3\u0142ki w dniu dzisiejszym, zosta\u0142o opatrzone klauzul\u0105 prawomocno\u015bci w dniu 30 listopada\n                           2018 r.",
        "date": "2018-12-03"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA",
        "content": "Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] dzia\u0142aj\u0105c na podstawie przepisu \u00a7 5 pkt 5\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim [Dz. U. z 2018 r. poz. 757] informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym wp\u0142yn\u0119\u0142a\n                           do Sp\u00f3\u0142ki Uchwa\u0142a Rady Nadzorczej z dnia 23 listopada 2018 r. na mocy kt\u00f3rej do Zarz\u0105du\n                           Emitenta na okres nowej kadencji zosta\u0142a powo\u0142ana Pani Barbara Konrad-Dziwisz, kt\u00f3rej\n                           powierzono pe\u0142nienie funkcji Prezesa Zarz\u0105du. Pani Barbara Konrad-Dziwisz jest absolwentk\u0105\n                           Akademii Ekonomicznej w Katowicach _obecnie Uniwersytet Ekonomiczny w Katowicach_,\n                           Wydzia\u0142 Przemys\u0142u, kierunek Organizacja i Zarz\u0105dzanie _1984-1989_. Pani Barbara Konrad-Dziwisz\n                           posiada nast\u0119puj\u0105ce do\u015bwiadczenie zawodowe: 1990-1992 Bank \u015al\u0105ski S.A. w Katowicach\n                           - Referent, Ksi\u0119gowa; 1992\u20131994 DEG Bank Secesyjny S.A. w Katowicach - Specjalista\n                           ds. Analiz Ekonomicznych, Specjalista Bankowy Kieruj\u0105cy Zespo\u0142em; 1994\u20132000 Gliwicki\n                           Bank Handlowy S.A. w Gliwicach - Zast\u0119pca Dyrektora Oddzia\u0142u w Bytomiu, Zast\u0119pca Dyrektora\n                           Oddzia\u0142u w Katowicach, Dyrektor Oddzia\u0142u w Katowicach; 2000-2003 Centrozap S.A. w\n                           Katowicach - Dyrektor Ekonomiczny; 2003\u20132004 Trust Trading Sp. z o.o. - Dyrektor Finansowy,\n                           Cz\u0142onek Zarz\u0105du, Pe\u0142nomocnik ds. ISO; 2004\u20132013 Ideon S.A. - Dyrektor Finansowy, Wiceprezes\n                           Zarz\u0105du; 2013-2017 Regnon S.A. - Cz\u0142onek Zarz\u0105du; 2013-do nadal Konsilo Sp. z o.o.\n                           - Prezes Zarz\u0105du. Pani Barbara Konrad-Dziwisz prowadzi\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 naukowo-dydaktyczn\u0105\n                           w WSB w Poznaniu Wydzia\u0142 Zamiejscowy w Chorzowie, w zakresie dzia\u0142alno\u015bci depozytowej\n                           banku oraz prawnych regulacji ksi\u0119gowo\u015bci. Pani Barbara Konrad-Dziwisz nie prowadzi\n                           dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Emitenta, nie uczestniczy w\n                           sp\u00f3\u0142ce konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek\n                           organu sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej, nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie prawnej jako\n                           cz\u0142onek jej organu. Pani Barbara Konrad-Dziwisz nie jest wpisana do Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych prowadzonego na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2018-11-28"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. [Sp\u00f3\u0142ka] zawiadamia o wp\u0142ywie do Sp\u00f3\u0142ki postanowienia S\u0105du Rejonowego\n                           Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach X Wydzia\u0142 Gospodarczy z dnia 25 pa\u017adziernika 2018 roku\n                           _sygn. akt X Greu 9/18/5_ stwierdzaj\u0105cego wykonanie uk\u0142adu w post\u0119powaniu restrukturyzacyjnym\n                           \u2013 post\u0119powaniu sanacyjnym, zatwierdzonego postanowieniem S\u0105du z dnia 6 czerwca 2018\n                           roku, zawartego dla Sp\u00f3\u0142ki na zgromadzeniu wierzycieli w dniu 25 maja 2018 roku _sygn.\n                           akt X GRs 4/16/9_.",
        "date": "2018-11-06"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] informuje, i\u017c w dniu 27 wrze\u015bnia 2018 r. Zarz\u0105d Gie\u0142dy\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 1005/2018 w sprawie zawieszenia\n                           obrotu na G\u0142\u00f3wnym Rynku GPW akcjami sp\u00f3\u0142ki Regnon S.A. Zawieszenie obrotu od dnia\n                           1 pa\u017adziernika 2018 r. do dnia 31 grudnia 2018 r. zosta\u0142o dokonane z uwagi na zakwalifikowanie\n                           akcji Emitenta po raz \u00f3smy z rz\u0119du do segmentu Lista Alert\u00f3w oraz brak podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144\n                           zmierzaj\u0105cych do usuni\u0119cia przes\u0142anek do tej kwalifikacji w przysz\u0142o\u015bci.Zwa\u017cywszy na powy\u017csze, Emitent o\u015bwiadcza, \u017ce w dniu 10 wrze\u015bnia 2018 r. Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki maj\u0105c na wzgl\u0119dzie zamiar ograniczenia zmienno\u015bci kursu\n                           akcji notowanych na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119\n                           w sprawie scalenia akcji, zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Zarz\u0105du, na mocy\n                           kt\u00f3rej, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 430 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, ustali\u0142o now\u0105 warto\u015b\u0107\n                           nominaln\u0105 akcji Sp\u00f3\u0142ki w wysoko\u015bci 100,00 z\u0142 [sto z\u0142otych] ka\u017cda akcja, w miejsce\n                           dotychczasowej warto\u015bci nominalnej akcji Sp\u00f3\u0142ki wynosz\u0105cej 10,00 z\u0142 [dziesi\u0119\u0107 z\u0142otych]\n                           ka\u017cda akcja oraz zmniejszy\u0142o proporcjonalnie og\u00f3ln\u0105 liczb\u0119 akcji Sp\u00f3\u0142ki. Scalenie\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi w ten spos\u00f3b, \u017ce 10 [dziesi\u0119\u0107] akcji Sp\u00f3\u0142ki o dotychczasowej\n                           warto\u015bci nominalnej 10,00 z\u0142 [dziesi\u0119\u0107 z\u0142otych] ka\u017cda, zostanie wymienionych na 1\n                           [jedn\u0105] akcj\u0119 Sp\u00f3\u0142ki o warto\u015bci nominalnej 100,00 z\u0142 [sto z\u0142otych].",
        "date": "2018-09-27"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] dzia\u0142aj\u0105c na podstawie przepis\u00f3w \u00a7 5 pkt 5 i \u00a7 10 Rozporz\u0105dzenia\n                           Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych\n                           przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne\n                           informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim,\n                           w nawi\u0105zaniu do przekazanej raportem bie\u017c\u0105cym nr 18/2018 z dnia 11 wrze\u015bnia 2018 r.\n                           informacji o powo\u0142aniu do Rady Nadzorczej Emitenta Pana Tomasza Karczewskiego, niniejszym\n                           przekazuje informacje o powo\u0142anym Cz\u0142onku Rady Nadzorczej. Pan Tomasz Karczewski urodzi\u0142\n                           si\u0119 30 listopada 1972 r. Posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze, jest absolwentem Politechniki\n                           \u015al\u0105skiej, gdzie w latach 1991-1997 studiowa\u0142 na Wydziale Organizacji i Zarz\u0105dzania,\n                           Katedra Organizacji Produkcji. Pan Tomasz Karczewski od czerwca 2015 r. pe\u0142ni funkcj\u0119\n                           Prezesa Zarz\u0105du Dyrektora Zarz\u0105dzaj\u0105cego w Ferox Automation Sp. z o.o. w Katowicach,\n                           w okresie od lipca 2012 r. do grudnia 2014 r. by\u0142 Dyrektorem Dzia\u0142u Inwestycji Kapita\u0142owych\n                           i Nadzoru W\u0142a\u015bcicielskiego w Ideon S.A. w Katowicach, od lipca 2009 r. do czerwca\n                           2012 r. Wiceprezesem Zarz\u0105du GKS GieKSa Katowice S.A., od maja 2008 r. do lipca 2009\n                           r. G\u0142\u00f3wnym Specjalist\u0105 w Centrozap S.A. w Katowicach, od listopada 2004 r. do maja\n                           2008 r. Kierownikiem Dzia\u0142u Ofert, a nast\u0119pnie Zast\u0119pc\u0105 Dyrektora Ds. Handlowych w\n                           Energoaparatura S.A. w Katowicach. Pan Tomasz Karczewski jest Wsp\u00f3lnikiem i Prezesem\n                           Zarz\u0105du Miodla Poland Sp. z o.o. Pan Tomasz Karczewski uczestniczy\u0142 w wielu szkoleniach\n                           i kursach, m.in. Funkcjonowanie w alternatywnym systemie obrotu New Connect _Adwokaci\n                           i Radcowie Prawni Kancelaria Prawna \u017byglicka i Wsp\u00f3lnicy_; Kurs - Zast\u0119pca g\u0142\u00f3wnego\n                           ksi\u0119gowego _Eurodirect_; Szkolenia z zakresu rachunkowo\u015bci oraz metod sporz\u0105dzania\n                           sprawozda\u0144 finansowych _Fundacja Rozwoju Rachunkowo\u015bci w Polsce_; Aplikacja administracyjna,\n                           szkolenia z zakresu podatku VAT, analizy bilansu i rachunku wynik\u00f3w, ordynacji podatkowej,\n                           analizy ekonomicznej dzia\u0142alno\u015bci firm _O\u015brodek Szkoleniowy Izby Skarbowej w Katowicach_;\n                           Metody i techniki sprzeda\u017cy produkt\u00f3w FMCG _Zak\u0142ady Przemys\u0142u Tytoniowego w Krakowie\n                           S.A._. Pan Tomasz Karczewski nie pe\u0142ni funkcji w organizacjach spo\u0142ecznych i politycznych.\n                           Pan Tomasz Karczewski nie posiada akcji Sp\u00f3\u0142ki oraz sp\u00f3\u0142ek powi\u0105zanych, dominuj\u0105cych,\n                           zale\u017cnych. Pan Tomasz Karczewski o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie otrzyma\u0142 s\u0105dowego zakazu dzia\u0142ania\n                           jako cz\u0142onek organ\u00f3w zarz\u0105dzaj\u0105cych lub nadzorczych w sp\u00f3\u0142kach prawa handlowego, nie\n                           prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci Emitenta, nie jest\n                           wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej lub osobowej albo cz\u0142onkiem organu sp\u00f3\u0142ki\n                           kapita\u0142owej lub cz\u0142onkiem organu jakiejkolwiek konkurencyjnej osoby prawnej, nie figuruje\n                           w rejestrze d\u0142u\u017cnik\u00f3w niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy z dnia 20 sierpnia\n                           1997 r. o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2018-09-13"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] dzia\u0142aj\u0105c na podstawie przepis\u00f3w \u00a7 5 pkt 5\n                           Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych\n                           i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania\n                           za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem\n                           cz\u0142onkowskim [Dz. U. z 2018 r. poz. 757] informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Sp\u00f3\u0142ki w dniu 10 wrze\u015bnia 2018 r. powo\u0142a\u0142o do Rady Nadzorczej Emitenta Pana Tomasza\n                           Karczewskiego, powierzaj\u0105c mu pe\u0142nienie funkcji Cz\u0142onka Rady Nadzorczej na okres bie\u017c\u0105cej\n                           trzyletniej kadencji, kt\u00f3ra rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w dniu 29 czerwca 2017 r. \u017byciorys powo\u0142anego\n                           Cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ka przeka\u017ce bezzw\u0142ocznie po jego otrzymaniu.",
        "date": "2018-09-11"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. [Sp\u00f3\u0142ka] dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 70 pkt 3 ustawy z dnia 29 lipca 2005\n                           r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych niniejszym przekazuje wykaz Akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5,00 % liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 10 wrze\u015bnia 2018 r. Wykaz okre\u015bla liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych\n                           Akcjonariuszom z posiadanych akcji i wskazuje procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na\n                           Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Jamstar Sp. z o.o.; liczba akcji 477 203; liczba g\u0142os\u00f3w 477 203; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 24,75%; procentowy udzia\u0142 w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 9,99%,Stronger Sp. z o.o.; liczba akcji 476 843; liczba g\u0142os\u00f3w 476 843; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 24,74%; procentowy udzia\u0142 w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 9,99%,Wiwex Invest s.r.o.; liczba akcji 464 524; liczba g\u0142os\u00f3w 464 524; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 24,10%; procentowy udzia\u0142 w\n                           og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 9,73%,Instytut Technik Multimedialnych Sp. z o.o.; liczba akcji 239 464; liczba g\u0142os\u00f3w 239\n                           464; procentowy udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 12,42%;\n                           procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 5,02%,Koltep Sp. z o.o.; liczba akcji 135 434; liczba g\u0142os\u00f3w 135 434; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 7,03%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 2,84%,\"Doman\" Sp. z o.o.; liczba akcji 134 333; liczba g\u0142os\u00f3w 134 333; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 6,97%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 2,82%.",
        "date": "2018-09-11"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. [Sp\u00f3\u0142ka] dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 19 ust. 1 pkt 6 i 8 Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim [Rozporz\u0105dzenie]\n                           podaje do wiadomo\u015bci publicznej tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 10 wrze\u015bnia 2018 r. wraz z liczb\u0105 akcji z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy oraz procentowym\n                           udzia\u0142em tych\u017ce akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105\n                           g\u0142os\u00f3w \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Ponadto na podstawie \u00a7 19 ust. 1 pkt\n                           6 Rozporz\u0105dzenia przekazuje tre\u015b\u0107 dokument\u00f3w, b\u0119d\u0105cych przedmiotem g\u0142osowania, a na\n                           podstawie \u00a7 19 ust. 1 pkt 9 Rozporz\u0105dzenia przekazuje informacje o zg\u0142oszonych do\n                           protoko\u0142u podczas obrad walnego zgromadzenia przez akcjonariusza - Instytut Technik\n                           Multimedialnych Sp. z o.o. sprzeciwach do uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie:- Uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Katowicach z dnia 10 wrze\u015bnia 2018 roku w sprawie powo\u0142ania Cz\u0142onka Rady Nadzorczej,- Uchwa\u0142y nr 6 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Katowicach z dnia 10 wrze\u015bnia 2018 roku w sprawie przyznania wynagrodzenia Cz\u0142onkom\n                           Rady Nadzorczej,- Uchwa\u0142y nr 7 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Katowicach z dnia 10 wrze\u015bnia 2018 roku w sprawie zatwierdzenia Sprawozdania Rady\n                           Nadzorczej,- Uchwa\u0142y nr 8 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Katowicach z dnia 10 wrze\u015bnia 2018 roku w sprawie scalenia akcji, zmiany Statutu\n                           Sp\u00f3\u0142ki oraz upowa\u017cnienia Zarz\u0105du,- Uchwa\u0142y nr 9 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105\n                           w Katowicach z dnia 10 wrze\u015bnia 2018 roku w sprawie upowa\u017cnienia Rady Nadzorczej do\n                           ustalenia tekstu jednolitego Statutu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-09-10"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA",
        "content": "Regnon S.A. - Emitent informuje, \u017ce w dniu 20 sierpnia 2018 r. zawarta zosta\u0142a przez\n                           zarz\u0105dc\u0119 powo\u0142anego na mocy art. 118 ust. 2 ustawy Prawo restrukturyzacyjne na czas\n                           wykonania uk\u0142adu zawartego przez Regnon S.A., umowa sprzeda\u017cy, na mocy kt\u00f3rej Emitent,\n                           w wykonaniu prawomocnego uk\u0142adu oraz postanowie\u0144 umowy restrukturyzacyjnej, sprzeda\u0142\n                           na rzecz sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 Martex Logistics Sp. z o.o., stanowi\u0105c\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107 Emitenta\n                           nieruchomo\u015b\u0107 zabudowan\u0105, po\u0142o\u017con\u0105 w D\u0105browie G\u00f3rniczej przy ulicy Ro\u017adzie\u0144skiego 19,\n                           o \u0142\u0105cznej powierzchni 5,6635 ha, dla kt\u00f3rej S\u0105d Rejonowy w D\u0105browie G\u00f3rniczej Wydzia\u0142\n                           VI Ksi\u0105g Wieczystych prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105 nr KA1D/00035301/9, za cen\u0119 20 500\n                           000,00 z\u0142 [dwadzie\u015bcia milion\u00f3w pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych]. \u015arodki uzyskane ze sprzeda\u017c\n                           opisanej nieruchomo\u015bci przeznaczone zostan\u0105 na wykonanie uk\u0142adu Emitenta.",
        "date": "2018-08-20"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Zarz\u0105dca Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji z siedzib\u0105 w Katowicach wpisanej\n                           do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           Katowice - Wsch\u00f3d w Katowicach, Wydzia\u0142 VIII Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           pod numerem KRS 0000072586, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1, art. 402[1] oraz\n                           art. 402[2] Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 9 Statutu Sp\u00f3\u0142ki i \u00a7 3 Regulaminu Walnego\n                           Zgromadzenia zwo\u0142uje na dzie\u0144 10 wrze\u015bnia 2018 roku, na godzin\u0119 15.00 Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Kancelarii Notarialnej prowadzonej\n                           przez Notariusza Magdalen\u0119 Giemza w Katowicach przy ul. Jagiello\u0144skiej 6/3.",
        "date": "2018-08-13"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 2 sierpnia 2018 r. dor\u0119czone\n                           zosta\u0142o zarz\u0105dcy postanowienie S\u0105du Rejonowego Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach z dnia\n                           6 czerwca 2018 r. w przedmiocie zatwierdzenia uk\u0142adu, opatrzone w dniu 1 sierpnia\n                           2018 r. klauzul\u0105 prawomocno\u015bci. Warunki uk\u0142adu zawartego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 uj\u0119to w obwieszczeniu\n                           zamieszczonym w Monitorze S\u0105dowym i Gospodarczym z dnia 12 czerwca 2018 r. nr 112/2018\n                           _5500_, poz. 25167.",
        "date": "2018-08-02"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji _Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 70 pkt 3 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych niniejszym\n                           przekazuje wykaz Akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5,00 % liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 29 czerwca 2018 r. Wykaz okre\u015bla\n                           liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w przys\u0142uguj\u0105cych Akcjonariuszom z posiadanych akcji i wskazuje procentowy\n                           udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu oraz w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Stronger sp. z o.o.; liczba akcji 147 842; liczba g\u0142os\u00f3w 147 842; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 43,00%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 3,10%,\"Doman\" sp. z o.o.; liczba akcji 134 333; liczba g\u0142os\u00f3w 134 333; procentowy udzia\u0142\n                           w liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 39,07%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 2,82%,Koltep sp. z o.o.; liczba akcji 61 623; liczba g\u0142os\u00f3w 61 623; procentowy udzia\u0142 w\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu 17,92%; procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w 1,29%.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji _Sp\u00f3\u0142ka_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie Rozporz\u0105dzenia Ministra\n                           Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim podaje do wiadomo\u015bci\n                           publicznej tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 29 czerwca\n                           2018 r. wraz z liczb\u0105 akcji z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne g\u0142osy oraz procentowym udzia\u0142em\n                           tych\u017ce akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w\n                           \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\".",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] informuje, i\u017c w dniu 28 czerwca 2018\n                           r. Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 717/2018\n                           w sprawie zawieszenia obrotu akcjami sp\u00f3\u0142ki Regnon S.A. w restrukturyzacji na G\u0142\u00f3wnym\n                           Rynku GPW. Zawieszenie obrotu od dnia 2 lipca 2018 r. do dnia 30 wrze\u015bnia 2018 r.\n                           zosta\u0142o dokonane z uwagi na zakwalifikowanie akcji Emitenta po raz si\u00f3dmy z rz\u0119du\n                           do segmentu LISTA ALERT\u00d3W oraz brak podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do usuni\u0119cia przes\u0142anek\n                           do tej kwalifikacji w przysz\u0142o\u015bci. Emitent o\u015bwiadcza, \u017ce brak wymaganych dzia\u0142a\u0144 wynika\n                           z uwarunkowa\u0144 organizacyjnych i ekonomicznych Sp\u00f3\u0142ki, w tym b\u0119d\u0105cego w toku post\u0119powania\n                           restrukturyzacyjnego.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w post\u0119powaniu sanacyjnym prowadzonym\n                           przed S\u0105dem Rejonowym Katowice - Wsch\u00f3d w Katowicach wobec Sp\u00f3\u0142ki, postanowieniem\n                           z 6 czerwca 2018 r. zatwierdzono uk\u0142ad przyj\u0119ty 25 maja 2018 r. przez zgromadzenie\n                           wierzycieli.",
        "date": "2018-06-06"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Zarz\u0105dca Regnon Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna w restrukturyzacji z siedzib\u0105 w Katowicach wpisanej\n                           do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy\n                           Katowice - Wsch\u00f3d w Katowicach, Wydzia\u0142 VIII Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           pod numerem KRS 0000072586, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 399 \u00a7 1, art. 402[1] oraz\n                           art. 402[2] Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych oraz \u00a7 9 Statutu Sp\u00f3\u0142ki i \u00a7 3 Regulaminu Walnego\n                           Zgromadzenia zwo\u0142uje na dzie\u0144 29 czerwca 2018 roku, na godzin\u0119 15.00 Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w Kancelarii Notarialnej prowadzonej przez\n                           Notariusza Magdalen\u0119 Giemza w Katowicach przy ul. Jagiello\u0144skiej 6/3.",
        "date": "2018-06-01"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w post\u0119powaniu sanacyjnym prowadzonym\n                           przed S\u0105dem Rejonowym Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach wobec Sp\u00f3\u0142ki, postanowieniem z\n                           dnia 25 maja 2018 r. stwierdzono przyj\u0119cie uk\u0142adu przez zgromadzenie wierzycieli.\n                           Za przyj\u0119ciem uk\u0142adu opowiedzieli si\u0119 wierzyciele we wszystkich trzech grupach, w\n                           kt\u00f3rych osi\u0105gni\u0119to wi\u0119kszo\u015bci wymagane ustaw\u0105 Prawo restrukturyzacyjne.",
        "date": "2018-05-25"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji _Emitent, Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 18 maja 2018\n                           r. zosta\u0142a zawarta umowa restrukturyzacyjna, kt\u00f3rej Stronami s\u0105 Zarz\u0105dca masy sanacyjnej\n                           Regnon S.A. w restrukturyzacji dzia\u0142aj\u0105cy zgodnie z art. 53 ust\u0119p 1 Prawa Restrukturyzacyjnego\n                           w imieniu w\u0142asnym na rachunek Sp\u00f3\u0142ki, Bank BG\u017b BNP Paribas S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _Bank_ oraz Martex Logistics Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Rybniku _Martex Logistics_. Przedmiotem\n                           umowy restrukturyzacyjnej jest ustalenie warunk\u00f3w uczestnictwa Banku w restrukturyzacji\n                           zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki w zakresie podzia\u0142u \u015brodk\u00f3w ze sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci Emitenta\n                           po\u0142o\u017conej w D\u0105browie G\u00f3rniczej _zgodnie z raportem bie\u017c\u0105cym informuj\u0105cym o przedwst\u0119pnej\n                           umowie sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci nr 5/2018 z 11 maja 2018 r._ oraz okre\u015blenie uczestnictwa\n                           Martex Logistics w tym procesie jako przysz\u0142ego nabywcy Nieruchomo\u015bci. Umowa restrukturyzacyjna\n                           oraz wcze\u015bniejsza przedwst\u0119pna umowa sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci, zosta\u0142y zawarte zgodnie\n                           z Planem Restrukturyzacyjnym sporz\u0105dzonym przez Zarz\u0105dc\u0119 i stanowi\u0105 warunek niezb\u0119dny\n                           do zawarcia oraz wykonania uk\u0142adu w toku post\u0119powania restrukturyzacyjnego \u2013 post\u0119powania\n                           sanacyjnego prowadzonego wobec Emitenta przed S\u0105dem Rejonowym Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach.Umowa restrukturyzacyjna ulega rozwi\u0105zaniu bez konieczno\u015bci sk\u0142adania przez kt\u00f3r\u0105kolwiek\n                           ze Stron dalszych o\u015bwiadcze\u0144 w przypadku zaistnienia co najmniej jednego ze zdarze\u0144:\n                           post\u0119powanie restrukturyzacyjne zostanie prawomocnie umorzone; nie zostanie zawarty\n                           uk\u0142ad w post\u0119powaniu restrukturyzacyjnym; w terminie trzech miesi\u0119cy od daty uprawomocnienia\n                           si\u0119 postanowienia w przedmiocie zatwierdzenia uk\u0142adu w post\u0119powaniu restrukturyzacyjnym\n                           Nieruchomo\u015b\u0107 nie zostanie sprzedana na rzecz Martex Logistics; Martex Logistics nie\n                           dokona zap\u0142aty ceny nabycia Nieruchomo\u015bci w terminie i na warunkach, kt\u00f3re zostan\u0105\n                           okre\u015blone w przyrzeczonej umowie sprzeda\u017cy Nieruchomo\u015bci.",
        "date": "2018-05-18"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji _Emitent_ informuje, \u017ce w dniu 11 maja 2018 r. zosta\u0142a\n                           zawarta przedwst\u0119pna umowa sprzeda\u017cy, na mocy kt\u00f3rej Emitent, zgodnie z za\u0142o\u017ceniami\n                           z\u0142o\u017conego w s\u0105dzie Planu restrukturyzacyjnego, zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 sprzeda\u0107 sp\u00f3\u0142ce pod\n                           firm\u0105 Martex Logistics Sp. z o.o., stanowi\u0105c\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107 Emitenta nieruchomo\u015b\u0107 zabudowan\u0105,\n                           po\u0142o\u017con\u0105 w D\u0105browie G\u00f3rniczej przy ulicy Ro\u017adzie\u0144skiego 19, o \u0142\u0105cznej powierzchni\n                           5,6635 ha, dla kt\u00f3rej S\u0105d Rejonowy w D\u0105browie G\u00f3rniczej Wydzia\u0142 VI Ksi\u0105g Wieczystych\n                           prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105 nr KA1D/00035301/9, za cen\u0119 20 500 000,00 z\u0142 _dwadzie\u015bcia\n                           milion\u00f3w pi\u0119\u0107set tysi\u0119cy z\u0142otych_. Przyrzeczona umowa sprzeda\u017cy zostanie zawarta,\n                           zgodnie z warunkami umowy przedwst\u0119pnej w terminie do dnia 30 pa\u017adziernika 2018 r.\n                           lub w terminie dziesi\u0119ciu dni od daty uprawomocnienia si\u0119 postanowienia S\u0105du Rejonowego\n                           Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach Wydzia\u0142 X Gospodarczy w przedmiocie zatwierdzenia uk\u0142adu\n                           w post\u0119powaniu restrukturyzacyjnym Emitenta w zale\u017cno\u015bci od tego kt\u00f3ry z tych termin\u00f3w\n                           up\u0142ynie pierwszy.",
        "date": "2018-05-11"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "W dniu dzisiejszym Zarz\u0105dca Regnon S.A. w restrukturyzacji [Sp\u00f3\u0142ka] odebra\u0142 z S\u0105du\n                           Rejonowego Katowice-Wsch\u00f3d w Katowicach X Wydzia\u0142 Gospodarczy wezwanie do stawiennictwa\n                           na zgromadzeniu wierzycieli, podczas kt\u00f3rego odb\u0119dzie si\u0119 g\u0142osowanie nad uk\u0142adem Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Zgromadzenie wierzycieli odb\u0119dzie w dniu 25 maja 2017 roku o godzinie 12:00 w sali\n                           nr 12 w budynku S\u0105du w Katowicach przy ul. Lompy 14.",
        "date": "2018-04-19"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "Regnon S.A. w restrukturyzacji [Emitent, Sp\u00f3\u0142ka] informuje, i\u017c w dniu 28 marca 2018\n                           r. Zarz\u0105d Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 nr 305/2018\n                           w sprawie zawieszenia obrotu akcjami sp\u00f3\u0142ki Regnon S.A. w restrukturyzacji na G\u0142\u00f3wnym\n                           Rynku GPW. Zawieszenie obrotu od dnia 3 kwietnia 2018 r. do dnia 30 czerwca 2018 r.\n                           zosta\u0142o dokonane z uwagi na zakwalifikowanie akcji Emitenta po raz sz\u00f3sty z rz\u0119du\n                           do segmentu LISTA ALERT\u00d3W oraz brak podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do usuni\u0119cia przes\u0142anek\n                           do tej kwalifikacji w przysz\u0142o\u015bci. Emitent o\u015bwiadcza, \u017ce brak wymaganych dzia\u0142a\u0144 wynika\n                           z uwarunkowa\u0144 organizacyjnych i ekonomicznych Sp\u00f3\u0142ki, w tym b\u0119d\u0105cego w toku post\u0119powania\n                           restrukturyzacyjnego.",
        "date": "2018-03-29"
    },
    {
        "company_name": "REGNON SA w restrukturyzacji",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2017 z 29 listopada 2017 r. Regnon S.A. w\n                           restrukturyzacji [Sp\u00f3\u0142ka] informuje, \u017ce w dniu 12 lutego 2018 r. S\u0105d Rejonowy Katowice-Wsch\u00f3d\n                           w Katowicach X Wydzia\u0142 Gospodarczy wyda\u0142 postanowienie na mocy kt\u00f3rego, na podstawie\n                           art. 129 ust. 2 i art. 129 ust. 1 pkt 3 w zwi\u0105zku z art. 139 ust. 1 prawa restrukturyzacyjnego\n                           zezwoli\u0142 Zarz\u0105dcy na zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 przedwst\u0119pnej umowy sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci\n                           po\u0142o\u017conej w D\u0105browie G\u00f3rniczej przy ul. Ro\u017adzie\u0144skiego 19 [Nieruchomo\u015b\u0107], dla kt\u00f3rej\n                           S\u0105d Rejonowy w D\u0105browie G\u00f3rniczej Wydzia\u0142 VI Ksi\u0105g Wieczystych prowadzi ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105\n                           o numerze KA1D/00035301/9. Sprzeda\u017c Nieruchomo\u015bci ma nast\u0105pi\u0107 po prawomocnym zatwierdzeniu\n                           uk\u0142adu, za cen\u0119 nie ni\u017csz\u0105 od kwoty 20 500 000,00 z\u0142 [dwadzie\u015bcia milion\u00f3w pi\u0119\u0107set\n                           tysi\u0119cy z\u0142otych] podwy\u017cszon\u0105 o warto\u015b\u0107 podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug, o ile b\u0119dzie on\n                           nale\u017cny. O terminie zawarcia przedwst\u0119pnej umowy sprzeda\u017cy Nieruchomo\u015bci Sp\u00f3\u0142ka poinformuje\n                           raportem bie\u017c\u0105cym.",
        "date": "2018-02-12"
    }
]