[
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119\n                           w dniu 18 stycznia 2018 r. o godzinie 11:00 w Kancelarii Notarialnej Notariusza Grzegorza\n                           Wojtylaka we Wroc\u0142awiu przy ul. \u015awidnickiej 39 lok. 5. Pe\u0142ny tekst og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu walnego zgromadzenia Emitenta oraz tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w\n                           uchwa\u0142 znajduj\u0105 si\u0119 za\u0142\u0105cznikach do niniejszego raportu.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1_ i 3_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 13 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. 2009 Nr 33 poz. 259 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._.",
        "date": "2017-12-21"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Sp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_\n                           informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142 wiedz\u0119, i\u017c w dniu 14 listopada 2017 r. S\u0105d\n                           Rejonowy dla Wroc\u0142awia \u2013 Fabrycznej we Wroc\u0142awiu VI Wydzia\u0142 Gospodarczy KRS zarejestrowa\u0142\n                           zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki dokonane uchwa\u0142\u0105 nr 20 podj\u0119t\u0105 przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Emitenta dnia 19 lipca 2017 r. Dotychczasowe brzmienie art. 2 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki by\u0142o nast\u0119puj\u0105ce:\"Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci maklerskiej obejmuj\u0105cej\n                           wykonywanie czynno\u015bci polegaj\u0105cych na:a_ Zarz\u0105dzaniu portfelami, w sk\u0142ad kt\u00f3rych wchodzi jeden lub wi\u0119ksza liczba maklerskich\n                           instrument\u00f3w finansowych,b_ Doradztwie inwestycyjnym w zakresie maklerskich instrument\u00f3w finansowych, dopuszczonych\n                           do obrotu zorganizowanego, c_ Doradztwie dla przedsi\u0119biorstw w zakresie struktury kapita\u0142owej, strategii przedsi\u0119biorstwa\n                           lub innych zagadnie\u0144 zwi\u0105zanych z tak\u0105 struktur\u0105 lub strategi\u0105, d_ Doradztwie i innych us\u0142ugach w zakresie \u0142\u0105czenia, podzia\u0142u i przejmowania przedsi\u0119biorstw,\n                           e_ Doradztwie inwestycyjnym w zakresie maklerskich instrument\u00f3w finansowych, z wy\u0142\u0105czeniem\n                           instrument\u00f3w finansowych dopuszczonych do obrotu zorganizowanego, f_ Oferowaniu maklerskich instrument\u00f3w finansowych.\" Aktualne brzmienie art. 2 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki jest nast\u0119puj\u0105ce:\"Przedmiotem dzia\u0142alno\u015bci Sp\u00f3\u0142ki jest prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci maklerskiej obejmuj\u0105cej\n                           wykonywanie czynno\u015bci polegaj\u0105cych na: a_ Doradztwie dla przedsi\u0119biorstw w zakresie struktury kapita\u0142owej, strategii przedsi\u0119biorstwa\n                           lub innych zagadnie\u0144 zwi\u0105zanych z tak\u0105 struktur\u0105 lub strategi\u0105, b_ Doradztwie i innych us\u0142ugach w zakresie \u0142\u0105czenia, podzia\u0142u i przejmowania przedsi\u0119biorstw,\n                           c_ Dzia\u0142alno\u015bci badawczej i szkoleniowej w zakresie finans\u00f3w.\" Dotychczasowe brzmienie art. 2 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki by\u0142o nast\u0119puj\u0105ce: \"2. Ponadto Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce wykonywa\u0107 czynno\u015bci polegaj\u0105ce na: a_ Doradztwie w zakresie zarz\u0105dzania finansami, b_ Doradztwie w zakresie zarz\u0105dzania ryzykiem, c_ Po\u015brednictwie w zbywaniu i odkupywaniu jednostek uczestnictwa funduszy inwestycyjnych\n                           otwartych i specjalistycznych funduszy inwestycyjnych otwartych, d_ Dzia\u0142alno\u015bci badawczej i szkoleniowej w zakresie finans\u00f3w.\" Art. 2 ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142 uchylony.Dotychczasowe brzmienie art. 7 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki by\u0142o nast\u0119puj\u0105ce: \"1. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki sk\u0142ada si\u0119 z nie mniej ni\u017c _2_ dw\u00f3ch i nie wi\u0119cej ni\u017c _7_ siedmiu\n                           cz\u0142onk\u00f3w, w tym Prezesa. Cz\u0142onkowie Zarz\u0105du powo\u0142ywani s\u0105 w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b: a_ Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, powo\u0142any w trybie okre\u015blonym w Artykule 6 ust\u0119p 5 litera\n                           a_ Statutu, powo\u0142uje i odwo\u0142uje Prezesa Zarz\u0105du; b_ Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, powo\u0142any w trybie okre\u015blonym w Artykule 6 ust\u0119p 5 litera\n                           b_ Statutu, powo\u0142uje i odwo\u0142uje jednego cz\u0142onka Zarz\u0105du; c_ _Skre\u015blony_. d_ _Skre\u015blony_. e_ Pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du powo\u0142uje i odwo\u0142uje Rada Nadzorcza w g\u0142osowaniu tajnym\n                           bezwzgl\u0119dn\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w obecnych, pod warunkiem, \u017ce w posiedzeniu uczestniczy\n                           co najmniej \u00bd cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej danej kadencji.\" Aktualne brzmienie art. 7 ust. 1 Statutu Sp\u00f3\u0142ki jest nast\u0119puj\u0105ce: \"2. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki sk\u0142ada si\u0119 z od 1 _jednego_ do 3 _trzech_ cz\u0142onk\u00f3w, w tym Prezesa\n                           Zarz\u0105du. Cz\u0142onkowie Zarz\u0105du powo\u0142ywani s\u0105 w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b: a_ Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, powo\u0142any w trybie okre\u015blonym w Artykule 6 ust\u0119p 5 litera\n                           a_ Statutu, powo\u0142uje i odwo\u0142uje Prezesa Zarz\u0105du; b_ Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, powo\u0142any w trybie okre\u015blonym w Artykule 6 ust\u0119p 5 litera\n                           b_ Statutu, powo\u0142uje i odwo\u0142uje jednego cz\u0142onka Zarz\u0105du; c_ _Skre\u015blony_. d_ _Skre\u015blony_. e_ Pozosta\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du powo\u0142uje i odwo\u0142uje Rada Nadzorcza w g\u0142osowaniu tajnym\n                           bezwzgl\u0119dn\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w obecnych, pod warunkiem, \u017ce w posiedzeniu uczestniczy\n                           co najmniej \u00bd cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej danej kadencji.\" Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz.U. z 2014\n                           r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-11-28"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu 11 wrze\u015bnia 2017 r. Rada Nadzorcza Emitenta podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y nr\n                           2 i 3 w sprawie wyboru bieg\u0142ego rewidenta do zbadania jednostkowego sprawozdania finansowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki za okres I p\u00f3\u0142rocza 2017 roku oraz zbadania skonsolidowanego sprawozdania finansowego\n                           Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za okres I p\u00f3\u0142rocza 2017 roku. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 powy\u017cszych uchwa\u0142 Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki postanowi\u0142a wybra\u0107 PKF Consult\n                           Sp. z o.o. sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie, przy ul. Orzyckiej 6 lok. 1B do zbadania\n                           jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Emitenta za I p\u00f3\u0142rocze roku\n                           obrotowego 2017 trwaj\u0105ce od 1 stycznia 2017 r. do 30 czerwca 2017 r. PKF Consult Sp. z o.o. sp. k. jest wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania\n                           sprawozda\u0144 finansowych, prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod nr 477.\n                           Emitent korzysta\u0142 w poprzednich latach z us\u0142ug Grupy Kapita\u0142owej PKF Consult w zakresie\n                           badania oraz przegl\u0105du jednostkowych i skonsolidowanych sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           i pozytywnie ocenia dotychczasow\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z t\u0105 Grup\u0105 Kapita\u0142ow\u0105. Wyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidenta zosta\u0142 dokonany przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           przepisami i normami zawodowymi na podstawie art. 6 ust. 4 pkt. 16_ statutu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Umowa zostanie zawarta na czas  niezb\u0119dny do dokonania przedmiotowego badania.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz.U. z 2014\n                           r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-09-11"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 informacj\u0119 o powo\u0142aniu do Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki Pana Mieczys\u0142awa W\u00f3jciaka na kolejn\u0105 kadencj\u0119. Pan Mieczys\u0142aw W\u00f3jciak zosta\u0142\n                           powo\u0142any przez Pani\u0105 Zofi\u0119 Dzielnick\u0105 oraz Pana Tadeusza Gudaszewskiego, korzystaj\u0105cych\n                           z  uprawnienia osobistego przyznanego im w art. 6 ust. 5 lit. f Statutu Sp\u00f3\u0142ki, jako\n                           akcjonariuszy posiadaj\u0105cych \u0142\u0105cznie akcje stanowi\u0105ce co najmniej 19,9% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Emitenta. Pan Mieczys\u0142aw W\u00f3jciak posiada wykszta\u0142cenie \u015brednie. Od 2007 r. do 2012 r. nieprzerwanie\n                           pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w Domu Maklerskim WDM S.A. Pocz\u0105wszy od wrze\u015bnia\n                           2012 r. pe\u0142ni funkcj\u0119 Cz\u0142onka Rady Nadzorczej w sp\u00f3\u0142ce WDM Capital S.A. Zawodowo nie\n                           jest on powi\u0105zany z instytucjami finansowymi ani rynkiem kapita\u0142owym.Zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, Pan Mieczys\u0142aw W\u00f3jciak poza przedsi\u0119biorstwem\n                           Emitenta sprawuje funkcj\u0119 w organie nadzorczym sp\u00f3\u0142ki Quark Ventures S.A. Dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           wykonywana przez Pana Mieczys\u0142awa W\u00f3jciaka poza przedsi\u0119biorstwem Emitenta nie jest\n                           konkurencyjna wobec dzia\u0142alno\u015bci Emitenta.Ponadto, zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Emitenta Pan Mieczys\u0142aw W\u00f3jciak: - nie jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnych wobec Emitenta sp\u00f3\u0142kach cywilnych lub osobowych,\n                           - nie jest cz\u0142onkiem organ\u00f3w konkurencyjnych wobec Emitenta sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych, - nie uczestniczy w innych konkurencyjnych osobach prawnych jako cz\u0142onek ich organ\u00f3w,\n                           - nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie ustawy\n                           o KRS. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz.U. z 2014\n                           r., poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-07-21"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje poni\u017cej\n                           list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki dnia 19 lipca 2017 r.Akcjonariusz: Tadeusz GudaszewskiLiczba zarejestrowanych na WZ akcji: 412.145 Liczba g\u0142os\u00f3w z zarejestrowanych akcji: 412.145Udzia\u0142 w g\u0142osach na WZ: 39,85%\tUdzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w: 19,98%Akcjonariusz: Zofia DzielnickaLiczba zarejestrowanych na WZ akcji: 412.001Liczba g\u0142os\u00f3w z zarejestrowanych akcji: 412.001Udzia\u0142 w g\u0142osach na WZ: 39,85%\tUdzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w: 19,98%Akcjonariusz: Wojciech GudaszewskiLiczba zarejestrowanych na WZ akcji: 105.000 Liczba g\u0142os\u00f3w z zarejestrowanych akcji: 105.000Udzia\u0142 w g\u0142osach na WZ: 10,15%\tUdzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w: 5,09%Akcjonariusz: Adrian DzielnickiLiczba zarejestrowanych na WZ akcji: 105.000Liczba g\u0142os\u00f3w z zarejestrowanych akcji: 105.000 Udzia\u0142 w g\u0142osach na WZ: 10,15%\tUdzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w: 5,09%",
        "date": "2017-07-19"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Emitent\" lub \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu 19 lipca 2017 r. Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta na mocy\n                           uchwa\u0142y nr 19 powo\u0142a\u0142o Pani\u0105 Zofi\u0119 Dzielnick\u0105 do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki na\n                           kolejn\u0105 kadencj\u0119 oraz na mocy uchwa\u0142y nr 18 powo\u0142a\u0142o Pana Tadeusza Gudaszewskiego\n                           do sk\u0142adu Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki na kolejn\u0105 kadencj\u0119. Pani Zofia Dzielnicka jest absolwentk\u0105 Wydzia\u0142u Prawa, Administracji i Ekonomi Uniwersytetu\n                           Wroc\u0142awskiego  _dawniej Wydzia\u0142 Prawa Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego_. Posiada tytu\u0142 zawodowy\n                           magistra prawa. W latach 1991-2000 pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 Dyrektora Departamentu Dewizowego\n                           i Wsp\u00f3\u0142pracy z Zagranic\u0105 w Centrali Banku Zachodniego S.A. W latach 2005 - 2008 Pani\n                           Zofia Dzielnicka pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du Domu Maklerskiego WDM S.A.W latach\n                           2011-2017 Pani Zofia Dzielnicka sprawowa\u0142a funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du w sp\u00f3\u0142ce Centrum\n                           Ksi\u0119gowe Sp\u00f3\u0142ek Kapita\u0142owych Sp. z o.o. Zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, Pani Zofia Dzielnicka poza przedsi\u0119biorstwem\n                           Emitenta sprawuje funkcj\u0119 w organie nadzorczym sp\u00f3\u0142ki Quark Ventures S.A. Dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           wykonywana przez Pani\u0105 Zofi\u0119 Dzielnick\u0105 poza przedsi\u0119biorstwem Emitenta nie jest konkurencyjna\n                           wobec dzia\u0142alno\u015bci Emitenta.Ponadto, zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Emitenta Pani Zofia Dzielnicka:- nie jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnych wobec Emitenta sp\u00f3\u0142kach cywilnych lub osobowych,- nie jest cz\u0142onkiem organ\u00f3w konkurencyjnych wobec Emitenta sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych,- nie uczestniczy w innych konkurencyjnych osobach prawnych jako cz\u0142onek ich organ\u00f3w,- nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie ustawy\n                           o KRS.Pan Tadeusz Gudaszewski jest absolwentem Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu _dawniej\n                           Akademia Ekonomiczna im. Oskara Langego we Wroc\u0142awiu_ \u2013 Wydzia\u0142 In\u017cynieryjno-Ekonomiczny.\n                           Pan Tadeusz Gudaszewski posiada r\u00f3wnie\u017c tytu\u0142 naukowy Doktora nauk technicznych. Dodatkowo\n                           posiada r\u00f3wnie\u017c Licencj\u0119 Maklera Papier\u00f3w Warto\u015bciowych _Nr 1537_. W latach 1984-1989\n                           pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 Adiunkta na Uniwersytecie Ekonomicznym we Wroc\u0142awiu. Od 1994 r. do\n                           2006 r. Pan Tadeusz Gudaszewski zwi\u0105zany by\u0142 z Biurem Maklerskim BPH PBK S.A. _dawniej\n                           Dom Maklerski PBK S.A._, w kt\u00f3rym pe\u0142ni\u0142 m.in. funkcje Kierownika POK-u, Dyrektora\n                           Makroregionu Zachodniego czy Starszego Mened\u017cera. W latach 2007 - 2011 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119\n                           Dyrektora ds. Sprzeda\u017cy i Marketingu w Domu Maklerskim WDM S.A. Zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, Pan Tadeusz Gudaszewski poza przedsi\u0119biorstwem\n                           Emitenta sprawuje funkcj\u0119 w organie nadzorczym sp\u00f3\u0142ki Quark Ventures S.A. Dzia\u0142alno\u015b\u0107\n                           wykonywana przez Pana Tadeusza Gudaszewskiego poza przedsi\u0119biorstwem Emitenta nie\n                           jest konkurencyjna wobec dzia\u0142alno\u015bci Emitenta.Ponadto, zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Emitenta Pan Tadeusz Gudaszewski:- nie jest wsp\u00f3lnikiem w konkurencyjnych wobec Emitenta sp\u00f3\u0142kach cywilnych lub osobowych,- nie jest cz\u0142onkiem organ\u00f3w konkurencyjnych wobec Emitenta sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych,- nie uczestniczy w innych konkurencyjnych osobach prawnych jako cz\u0142onek ich organ\u00f3w,- nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie ustawy\n                           o KRS.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz.U. z 2014\n                           r., poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-07-19"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Emitenta dnia 19 lipca 2017 r. wraz z okre\u015bleniem liczby akcji, z kt\u00f3rych oddano wa\u017cne\n                           g\u0142osy oraz procentowy udzia\u0142 tych\u017ce akcji w kapitale zak\u0142adowym, \u0142\u0105czn\u0105 liczb\u0105 wa\u017cnych\n                           g\u0142os\u00f3w, w tym liczb\u0105 g\u0142os\u00f3w \"za\", \"przeciw\" i \"wstrzymuj\u0105cych si\u0119\". Zgodnie z najlepsz\u0105 wiedz\u0105 Zarz\u0105du Emitenta Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta\n                           w dniu 19 lipca 2017 r. nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad. Podczas obrad Walnego Zgromadzenia nie zg\u0142oszono sprzeciw\u00f3w do protoko\u0142u.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 7-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz.U. z 2014\n                           r. Nr 0, poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-07-19"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w\n                           dniu 19 lipca 2017 r. o godzinie 10:00 w Kancelarii Notarialnej Notariusza Beaty Karwackiej\n                           \u2013 Siarki, we Wroc\u0142awiu przy ul. Krupniczej 5/1.Pe\u0142ny tekst og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu walnego zgromadzenia Emitenta oraz tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w\n                           uchwa\u0142 znajduj\u0105 si\u0119 za\u0142\u0105cznikach do niniejszego raportu.Podstawa prawna: \u00a7 38 ust. 1 pkt 1_ i 3_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 13 lutego 2009 r.\n                           w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. 2009 Nr 33 poz. 259 z p\u00f3\u017an.\n                           zm._.",
        "date": "2017-06-22"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           na podstawie \u00a7 29 ust. 3 Regulaminu Gie\u0142dy w brzmieniu przyj\u0119tym Uchwa\u0142\u0105 Nr 1/1110/2006\n                           Rady Gie\u0142dy z dnia 4 stycznia 2006 r. z p\u00f3\u017an. zm., informuje o incydentalnym naruszeniu\n                           zasady I.R.4 Rekomendacji zawartej w \"Dobrych Praktykach Sp\u00f3\u0142ek Notowanych na GPW\n                           2016\" o tre\u015bci \"Sp\u00f3\u0142ka powinna dok\u0142ada\u0107 stara\u0144, w tym z odpowiednim wyprzedzeniem\n                           podejmowa\u0107 wszelkie czynno\u015bci niezb\u0119dne dla sporz\u0105dzenia raportu okresowego, by umo\u017cliwia\u0107\n                           inwestorom zapoznanie si\u0119 z osi\u0105gni\u0119tymi przez ni\u0105 wynikami finansowymi w mo\u017cliwie\n                           najkr\u00f3tszym czasie po zako\u0144czeniu okresu sprawozdawczego.\"Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki informuje, \u017ce op\u00f3\u017anienie w przekazaniu raportu rocznego za 2016 rok\n                           nast\u0105pi\u0142o przede wszystkim z przyczyn zwi\u0105zanych z dokonywanymi zmianami personalnymi\n                           w Sp\u00f3\u0142ce i konieczno\u015bci\u0105 skompletowania pe\u0142nej dokumentacji niezb\u0119dnej do publikacji\n                           raportu rocznego za rok 2016. Emitent zapewnia, \u017ce zaistnia\u0142a sytuacja ma charakter\n                           incydentalny, a tak\u017ce deklaruje dalsze terminowe wywi\u0105zywanie si\u0119 z obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych\n                           oraz \u017ce do\u0142o\u017cy wszelkich stara\u0144 aby zaistnia\u0142a sytuacja nie powt\u00f3rzy\u0142a si\u0119 w przysz\u0142o\u015bci.",
        "date": "2017-06-02"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu 4 maja 2017 r. Pani Anna Kaczmarczyk \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142any zgodnie z art. 6 ust. 5 lit. b Statutu Sp\u00f3\u0142ki, na podstawie art. 7\n                           ust. 1 lit. b Statutu Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a do sk\u0142adu Zarz\u0105du Pana Mariusza Ch\u0142opka oraz\n                           powierzy\u0142a mu stanowisko Cz\u0142onka Zarz\u0105du. Pan Mariusz Ch\u0142opek posiada wykszta\u0142cenie wy\u017csze oraz wieloletnie do\u015bwiadczenie w\n                           bankowo\u015bci, kt\u00f3re zdobywa\u0142 pracuj\u0105c w PKO Bank Polski SA. Pan Mariusz Ch\u0142opek posiada\n                           r\u00f3wnie\u017c do\u015bwiadczenie w zakresie zarz\u0105dzania sp\u00f3\u0142kami prawa handlowego, w tym sp\u00f3\u0142kami\n                           publicznymi. W latach 2015-2016 pe\u0142ni\u0142 funkcje w organach sp\u00f3\u0142ek notowanych w alternatywnym\n                           systemie obrotu NewConnect. Pan Ch\u0142opek pe\u0142ni obecnie funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du  w sp\u00f3\u0142ce\n                           Viatalecome Sp. z o.o., nie jest to dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjna w stosunku do dzia\u0142alno\u015bci\n                           wykonywanej w przedsi\u0119biorstwie Emitenta. Pan Mariusz Ch\u0142opek nie uczestniczy r\u00f3wnie\u017c\n                           w sp\u00f3\u0142ce  konkurencyjnej jako wsp\u00f3lnik sp\u00f3\u0142ki cywilnej, sp\u00f3\u0142ki osobowej lub jako cz\u0142onek\n                           organu innej sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owej oraz nie uczestniczy w innej konkurencyjnej osobie\n                           prawnej jako cz\u0142onek jej organu. Pan Mariusz Ch\u0142opek nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w\n                           Niewyp\u0142acalnych, prowadzonym na podstawie ustawy o KRS.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 - 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz.U. z 2014\n                           r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-05-04"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu informuje, i\u017c w dniu 1 marca 2017 r. Rada Nadzorcza Emitenta\n                           podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y nr 2 i 3 w sprawie wyboru bieg\u0142ego rewidenta do zbadania jednostkowego\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2016 oraz zbadania skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Emitenta za rok obrotowy 2016. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 powy\u017cszych uchwa\u0142 Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki postanowi\u0142a wybra\u0107 PKF Consult\n                           Sp. z o.o. sp. k. z siedzib\u0105 w Warszawie, przy ul. Orzyckiej 6 lok. 1B do zbadania\n                           jednostkowego i skonsolidowanego sprawozdania finansowego Emitenta za rok obrotowy\n                           trwaj\u0105cy od 1 stycznia 2016 r. do 31 grudnia 2016 r. PKF Consult Sp. z o.o. sp. k. jest wpisana na list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania\n                           sprawozda\u0144 finansowych, prowadzon\u0105 przez Krajow\u0105 Izb\u0119 Bieg\u0142ych Rewident\u00f3w pod nr 477.\n                           Emitent korzysta\u0142 w poprzednich latach z us\u0142ug Grupy Kapita\u0142owej PKF Consult w zakresie\n                           badania oraz przegl\u0105du jednostkowych i skonsolidowanych sprawozda\u0144 finansowych Sp\u00f3\u0142ki\n                           i pozytywnie ocenia dotychczasow\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z t\u0105 Grup\u0105 Kapita\u0142ow\u0105. Wyb\u00f3r bieg\u0142ego rewidenta zosta\u0142 dokonany przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi\n                           przepisami i normami zawodowymi na podstawie art. 6 ust. 4 pkt. 16_ statutu Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Umowa zostanie zawarta na czas  niezb\u0119dny do dokonania przedmiotowego badania.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt. 19 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz.U. z 2014\n                           r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-03-02"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142y datowane na dzie\u0144 1 marca 2017 r. rezygnacje z cz\u0142onkostwa\n                           w Zarz\u0105dzie Emitenta z\u0142o\u017cone przez Pana Adriana Dzielnickiego pe\u0142ni\u0105cego do tej pory\n                           funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du oraz Pana Wojciecha Gudaszewskiego pe\u0142ni\u0105cego do tej pory\n                           funkcj\u0119 Wiceprezesa Zarz\u0105du.  Zgodnie z informacjami udzielonymi przez Pana Adriana Dzielnickiego oraz Pana Wojciecha\n                           Gudaszewskiego, powy\u017csze rezygnacje wynikaj\u0105 z przyczyn osobistych. Zarz\u0105d Emitenta dzi\u0119kuje Panu Adrianowi Dzielnickiemu oraz Panu Wojciechowi Gudaszewskiemu\n                           za zaanga\u017cowanie i dotychczasowy wk\u0142ad w dzia\u0142alno\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ki.Jednocze\u015bnie Emitent informuje, \u017ce w dniu 1 marca 2017 r. Pan Krzysztof Piotrowski\n                           \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142any zgodnie z art. 6 ust. 5 lit. a Statutu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           na podstawie art. 7 ust. 1 lit. a Statutu Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142 do sk\u0142adu Zarz\u0105du Pana Dominika\n                           Dymeckiego oraz powierzy\u0142 mu stanowisko Prezesa Zarz\u0105du. Za\u0142\u0105cznikiem do raportu jest formularz osobowy zawieraj\u0105cy przebieg kariery zawodowej\n                           Pana Dominika Dymeckiego.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 21 - 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19\n                           lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn. Dz.U. z 2014\n                           r. poz. 133 z p\u00f3\u017an. zm._",
        "date": "2017-03-02"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           informuje, \u017ce jego sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Graviton AD Sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu wyst\u0105pi\u0142a\n                           do Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A. z wnioskiem o skre\u015blenie jej z listy\n                           Autoryzowanych Doradc\u00f3w na rynku NewConnect oraz na Catalyst.",
        "date": "2017-02-02"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           nawi\u0105zuj\u0105c do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 17/2016 z dnia 26 sierpnia 2016 r., 18/2016 z\n                           dnia 14 wrze\u015bnia 2016 r., 2/2017 z dnia 31 stycznia 2017 r., informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym Emitent otrzyma\u0142 decyzj\u0119 Komisji Nadzoru Finansowego z dnia 31 stycznia\n                           2017 r.  o cofni\u0119ciu w ca\u0142o\u015bci zezwolenia Graviton Capital S.A. na prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci\n                           maklerskiej. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ce zosta\u0142 wyznaczony termin 30 dni kalendarzowych na\n                           zako\u0144czenie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci maklerskiej. Tym samym zako\u0144czone zosta\u0142o post\u0119powanie\n                           administracyjne, kt\u00f3rego celem by\u0142o zbadanie spe\u0142nienia przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 wymaga\u0144 art.\n                           110e ustawy o obrocie instrumentami finansowymi zwi\u0105zanych z utrzymywaniem przez domy\n                           maklerskie poziomu funduszy w\u0142asnych na poziomie nie ni\u017cszym ni\u017c poziom kapita\u0142u wewn\u0119trznego\n                           oraz post\u0119powanie. Emitent wskazuje r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nie zosta\u0142 przez KNF ukarany \u017cadn\u0105\n                           kar\u0105 pieni\u0119\u017cn\u0105.",
        "date": "2017-02-02"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej: \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           podaje do publicznej wiadomo\u015bci daty przekazywania raport\u00f3w okresowych w 2017 roku:1. jednostkowy raport roczny Sp\u00f3\u0142ki za 2016 r. \u2013 2 maja 2017 r.,2. skonsolidowany raport roczny Sp\u00f3\u0142ki za 2016 r. \u2013 2 maja 2017 r., 3. skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2017 r. \u2013 30 maja 2017 r., 4. skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2017 r. \u2013 2 pa\u017adziernika 2017 r.,\n                           5. skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2017 r. \u2013 29 listopada 2017 r. \n                           Jednocze\u015bnie Emitent informuje i o\u015bwiadcza, \u017ce:- dzia\u0142aj\u0105c zgodnie z \u00a7 101 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. 2014 nr 0 poz. 133\n                           ze zm._, _dalej: \"Rozporz\u0105dzenie\"_ nie b\u0119dzie przekazywa\u0142 jednostkowego i skonsolidowanego\n                           raportu kwartalnego za okres IV kwarta\u0142u 2016 r. oraz II kwarta\u0142u 2017 r.,- na podstawie \u00a7 83 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia nie b\u0119dzie sporz\u0105dza\u0142 odr\u0119bnych jednostkowych\n                           raport\u00f3w kwartalnych, ze wzgl\u0119du na zamiar przekazywania skonsolidowanych raport\u00f3w\n                           kwartalnych zawieraj\u0105cych kwartaln\u0105 informacj\u0119 finansow\u0105 zawieraj\u0105c\u0105 informacje okre\u015blone\n                           w \u00a7 87 ust. 1-3, ust. 4 zdanie pierwsze oraz ust. 9 Rozporz\u0105dzenia,- na podstawie \u00a7 83 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia nie b\u0119dzie publikowa\u0142 jednostkowego raportu\n                           p\u00f3\u0142rocznego, w zwi\u0105zku z czym w skonsolidowanym raporcie p\u00f3\u0142rocznym zostanie zamieszczone\n                           skr\u00f3cone p\u00f3\u0142roczne sprawozdanie finansowe wraz z raportem podmiotu uprawionego do\n                           badania sprawozda\u0144 oraz skr\u00f3con\u0105 informacj\u0105 dodatkow\u0105.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. 2014 nr 0 poz. 133 ze zm._.",
        "date": "2017-01-31"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           nawi\u0105zuj\u0105c do raport\u00f3w publikowanych przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 we wrze\u015bniu oraz listopadzie 2016\n                           r., informuje, \u017ce podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wyst\u0105pieniu do Komisji Nadzoru Finansowego o podj\u0119cie\n                           post\u0119powania w przedmiocie uchylenia prawomocnej decyzji z dnia 31 pa\u017adziernika 2006\n                           r. dotycz\u0105cej udzielenia Sp\u00f3\u0142ce zezwolenia nr: PW-DDM- M-4020- 68-1/KNF78/2006 na\n                           prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci maklerskiej, kt\u00f3re zosta\u0142o zawieszone postanowieniem z dnia\n                           24 pa\u017adziernika 2016 r., o czym Emitent informowa\u0142 w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 21/2016\n                           z dnia 2 listopada 2016 r.Jak wskazywa\u0142 Zarz\u0105d Emitenta w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 18/2016 z dnia 14 wrze\u015bnia 2016\n                           r., decyzja o z\u0142o\u017ceniu wniosku o uchylenie powy\u017cszej decyzji wynika\u0142a przede wszystkim\n                           z bardzo s\u0142abej sytuacji na rynku kapita\u0142owym w Polsce w ostatnich latach, kt\u00f3ra powodowa\u0142a\n                           generowanie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 coraz to mniejszych przychod\u00f3w z dzia\u0142alno\u015bci maklerskiej.",
        "date": "2017-01-31"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d REINO Capital S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _dawniej: Graviton Capital S.A.;\n                           \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 46/2018 z dnia 30 pa\u017adziernika 2018\n                           r. informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o dokonaniu przez S\u0105d\n                           Rejonowy dla Wroc\u0142awia \u2013 Fabrycznej we Wroc\u0142awiu, VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego _\"S\u0105d\"_, w dniu 31 grudnia 2018 r. rejestracji zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki\n                           _\"Statut\"_ uchwalonych przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 30 pa\u017adziernika\n                           2018 r. _\"NWZ\"_. Zmiana Statutu zosta\u0142a dokonana na podstawie: _i_ uchwa\u0142y nr 8 NWZ w sprawie zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki i przyj\u0119cia tekstu jednolitego\n                           Statutu Sp\u00f3\u0142ki _\"Uchwa\u0142a nr 8\"_ oraz _ii_ uchwa\u0142y nr 16 NWZ w sprawie zmiany statutu Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z podwy\u017cszeniem kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego _\"Uchwa\u0142a nr 16\"_ i o\u015bwiadczenia Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dnia 30 listopada 2018\n                           r. z\u0142o\u017conego w trybie art. 310 \u00a7 2 i \u00a7 4 w zwi\u0105zku z art. 431 \u00a7 7 oraz art. 441 \u00a7\n                           2 pkt 5 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, jak r\u00f3wnie\u017c \u00a7 1 ust. 11 uchwa\u0142y nr 14 NWZ dnia\n                           30 pa\u017adziernika 2018 roku w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez\n                           emisj\u0119 akcji serii F z wy\u0142\u0105czeniem w ca\u0142o\u015bci prawa poboru dotychczasowych akcjonariuszy\n                           do akcji nowej emisji serii F oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie tych akcji do obrotu\n                           na rynku regulowanym i ich dematerializacji _\"O\u015bwiadczenie Zarz\u0105du\"_. Na podstawie Uchwa\u0142y nr 8 dokonano zmiany Statutu poprzez uchylenie w ca\u0142o\u015bci dotychczas\n                           obowi\u0105zuj\u0105cego Statutu i przyj\u0119cie nowego tekstu jednolitego Statutu. Uchwalony na\n                           podstawie Uchwa\u0142y nr 8 tekst jednolity Statutu Zarz\u0105d przekazuje w za\u0142\u0105czniku nr 1\n                           do niniejszego raportu. Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka wskazuje, \u017ce na podstawie Uchwa\u0142y nr 16, a tak\u017ce O\u015bwiadczenia\n                           Zarz\u0105du, dokonano zmiany \u00a78 ust. 1 i ust. 2 Statutu poprzez nadanie mu nowego brzmienia.\n                           Tre\u015b\u0107 zmienionych postanowie\u0144 \u00a78 ust. 1 i ust. 2 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, Zarz\u0105d przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czniku nr 2 do niniejszego raportu. Zmiany Statutu obj\u0119\u0142y w szczeg\u00f3lno\u015bci zmian\u0119 firmy Sp\u00f3\u0142ki, siedziby Sp\u00f3\u0142ki oraz podwy\u017cszenie\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki. Z dniem 31 grudnia 2018 r. firma Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142a zmieniona\n                           z Graviton Capital S.A. na REINO Capital S.A., a siedziba Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142a zmieniona\n                           z Wroc\u0142awia na Warszaw\u0119. R\u00f3wnie\u017c z dniem 31 grudnia 2018 r. nast\u0105pi\u0142a rejestracja podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki z kwoty 1.650.000,00 z\u0142 _jeden milion sze\u015b\u0107set pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych_\n                           do kwoty 31.077.440,00 z\u0142 _trzydzie\u015bci jeden milion\u00f3w siedemdziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy\n                           czterysta czterdzie\u015bci z\u0142otych_ w drodze emisji 25.808.300 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela\n                           serii E oraz 10.976.000 akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii F. Aktualna wysoko\u015b\u0107 kapita\u0142u zak\u0142adowego wynosi zatem: 31.077.440,00 z\u0142 _trzydzie\u015bci\n                           jeden milion\u00f3w siedemdziesi\u0105t siedem tysi\u0119cy czterysta czterdzie\u015bci z\u0142otych_. Kapita\u0142 zak\u0142adowy Sp\u00f3\u0142ki dzieli si\u0119 na: a. 781.250 _siedemset osiemdziesi\u0105t jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t_ akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii A, o warto\u015bci nominalnej 0,80 z\u0142 _osiemdziesi\u0105t groszy_ ka\u017cda;b. 150.000 _sto pi\u0119\u0107dziesi\u0105t tysi\u0119cy_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii B, o warto\u015bci\n                           nominalnej 0,80 z\u0142 _osiemdziesi\u0105t groszy_ ka\u017cda;c. 100.000 _sto tysi\u0119cy_ akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii C, o warto\u015bci nominalnej\n                           0,80 z\u0142 _osiemdziesi\u0105t groszy_ ka\u017cda;d. 1.031.250 _jeden milion trzydzie\u015bci jeden tysi\u0119cy dwie\u015bcie pi\u0119\u0107dziesi\u0105t_ akcji\n                           zwyk\u0142ych na okaziciela serii D, o warto\u015bci nominalnej 0,80 z\u0142 _osiemdziesi\u0105t groszy_\n                           ka\u017cda;e. 25.808.300 _dwadzie\u015bcia pi\u0119\u0107 milion\u00f3w osiemset osiem tysi\u0119cy trzysta_ akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii E, o warto\u015bci nominalnej 0,80 z\u0142 _osiemdziesi\u0105t groszy_ ka\u017cda;f. 10.976.000 _dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w dziewi\u0119\u0107set siedemdziesi\u0105t sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy_ akcji zwyk\u0142ych\n                           na okaziciela serii F, o warto\u015bci nominalnej 0,80 z\u0142 _osiemdziesi\u0105t groszy_ ka\u017cda.Wszystkie wyemitowane przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 akcje s\u0105 akcjami zwyk\u0142ymi, \u017cadna z akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           nie jest uprzywilejowana. Og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynikaj\u0105cych ze wszystkich wyemitowanych akcji Sp\u00f3\u0142ki wynosi:\n                           38.846.800 _trzydzie\u015bci osiem milion\u00f3w osiemset czterdzie\u015bci sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy osiemset_\n                           g\u0142os\u00f3w.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d informuje, \u017ce tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki uwzgl\u0119dniaj\u0105cy wszystkie\n                           zmiany Statutu, o kt\u00f3rych mowa w niniejszym raporcie, zostanie przekazany do wiadomo\u015bci\n                           publicznej w odr\u0119bnym raporcie bie\u017c\u0105cym, niezw\u0142ocznie po ustaleniu tekstu jednolitego\n                           Statutu przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Sp\u00f3\u0142ki, zgodnie z upowa\u017cnieniem udzielonym na podstawie\n                           art. 430 \u00a75 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 1 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim Za\u0142\u0105czniki:1. Za\u0142\u0105cznik nr 1 \u2013 Zmiany Statutu powzi\u0119te na podstawie Uchwa\u0142y nr 8 NWZ2. Za\u0142\u0105cznik nr 2 \u2013 Zmiany Statutu powzi\u0119te na podstawie Uchwa\u0142y nr 16 NWZ oraz O\u015bwiadczenia\n                           Zarz\u0105du",
        "date": "2018-12-31"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego Emitenta nr 46/2018 z dnia 30 pa\u017adziernika 2018 r., niniejszym\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacje stanowi\u0105ce podsumowanie subskrypcji\n                           prywatnej akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii F Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcje Serii F\"_. 1.Data rozpocz\u0119cia i zako\u0144czenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy: Subskrypcja Akcji serii F mia\u0142a charakter subskrypcji prywatnej i zosta\u0142a przeprowadzona\n                           w drodze z\u0142o\u017cenia ofert przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 i ich przyj\u0119cia przez oznaczonych adresat\u00f3w _art.\n                           431 \u00a7 2 pkt 1 KSH_. Umowy obj\u0119cia Akcji Serii F w ramach subskrypcji prywatnej zosta\u0142y\n                           zawarte w dniu 30 listopada 2018 r.2.Data przydzia\u0142u papier\u00f3w warto\u015bciowych: Nie dotyczy. Z uwagi na tryb emisji Akcji Serii F nie przeprowadzono ich przydzia\u0142u.\n                           Umowy obj\u0119cia Akcji Serii F zosta\u0142y zawarte w dniu 30 listopada 2018 r.3.Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105: Przedmiotem subskrypcji by\u0142o nie mniej ni\u017c 5.597.760 oraz nie wi\u0119cej ni\u017c 10.976.000\n                           Akcji Serii F, o warto\u015bci nominalnej 0,80 z\u0142 ka\u017cda, tj. o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej\n                           wynosz\u0105cej nie mniej ni\u017c 4.478.208 z\u0142 oraz nie wi\u0119cej ni\u017c 8.780.800,00 z\u0142. 4.Stopa redukcji w poszczeg\u00f3lnych transzach, w przypadku gdy co najmniej w jednej\n                           transzy liczba przydzielonych papier\u00f3w warto\u015bciowych by\u0142a mniejsza od liczby papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy: Nie dotyczy.5.Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji lub\n                           sprzeda\u017cy: Nie sk\u0142adano zapis\u00f3w w rozumieniu Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. W ramach subskrypcji\n                           prywatnej obj\u0119to 10.976.000 Akcji Serii F.6.Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji lub sprzeda\u017cy:W ramach subskrypcji prywatnej, na podstawie um\u00f3w obj\u0119cia, obj\u0119to 10.976.000 Akcji\n                           Serii F.7.Cena, po jakiej papiery warto\u015bciowe by\u0142y obejmowane _nabywane_:Cena emisyjna jednej Akcji Serii F wynosi\u0142a 1,60 z\u0142.8.Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na papiery warto\u015bciowe obj\u0119te subskrypcj\u0105 lub\n                           sprzeda\u017c\u0105 w poszczeg\u00f3lnych transzach: Nie dotyczy \u2013 subskrypcja prywatna nie by\u0142a podzielona na transze oraz nie przyjmowano\n                           zapis\u00f3w na Akcje Serii F. 9.Liczba os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono papiery warto\u015bciowe w ramach przeprowadzonej subskrypcji\n                           lub sprzeda\u017cy w poszczeg\u00f3lnych transzach: Akcje Serii F zosta\u0142y obj\u0119te przez 7 podmiot\u00f3w _6 os\u00f3b fizycznych i 1 podmiot gospodarczy_,\n                           w drodze zawarcia stosownych um\u00f3w obj\u0119cia Akcji Serii F. 10.Nazwa _firma_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li papiery warto\u015bciowe w ramach wykonywania\n                           um\u00f3w o subemisj\u0119, z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz\n                           z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki papieru warto\u015bciowego _cena emisyjna lub sprzeda\u017cy, po\n                           odliczeniu wynagrodzenia za obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonaniu umowy\n                           subemisji, nabytej przez subemitenta_: Nie dotyczy. Emisja Akcji Serii F nie by\u0142a przedmiotem subemisji.11.Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji lub sprzeda\u017cy, rozumianej jako iloczyn liczby\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych ofert\u0105 i ceny emisyjnej lub ceny sprzeda\u017cy: Oferta prywatna obejmowa\u0142a 10.976.000 Akcji Serii F, kt\u00f3rych cena emisyjna wynosi\u0142a\n                           1,60 z\u0142, tj. \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji wynosi\u0142a 17.561.600,00 z\u0142.12.\u0141\u0105czne okre\u015blenie wysoko\u015bci koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji,\n                           ze wskazaniem wysoko\u015bci koszt\u00f3w wed\u0142ug ich tytu\u0142\u00f3w, w podziale przynajmniej na koszty:\n                           a_ przygotowania i przeprowadzenia oferty, b_ wynagrodzenia subemitent\u00f3w, dla ka\u017cdego\n                           oddzielnie, c_ sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa,\n                           d_ promocji oferty - wraz z metodami rozliczenia tych koszt\u00f3w w ksi\u0119gach rachunkowych\n                           i sposobem ich uj\u0119cia w sprawozdaniu finansowym Emitenta.\u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 szacowanych koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji Akcji\n                           serii F wynosi 268 616,03 z\u0142 netto, w tym:a. koszty przygotowania i przeprowadzenia oferty: 268 616,03 z\u0142 nettob. koszty wynagrodzenia subemitent\u00f3w: n/d,c. koszty sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa: n/d,d. koszty promocji oferty: n/d.13.\u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy przypadaj\u0105cego na jednostk\u0119\n                           papieru warto\u015bciowego obj\u0119tego subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105: \u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 Akcj\u0119 Serii F wynosi\u0142:\n                           0,024 z\u0142.14.Spos\u00f3b op\u0142acenia obj\u0119tych _nabytych_ papier\u00f3w warto\u015bciowych, ze wskazaniem\n                           szczeg\u00f3\u0142owych informacji obejmuj\u0105cych: a_ w przypadku, gdy do obj\u0119cia _nabycia_ dosz\u0142o\n                           w drodze potr\u0105cenia wierzytelno\u015bci: _i_ dat\u0119 powstania wierzytelno\u015bci, _ii_ przedmiot\n                           wierzytelno\u015bci, _iii_ warto\u015b\u0107 wierzytelno\u015bci wraz z za\u0142\u0105czeniem jej wyceny, _iv_ opis\n                           transakcji, w wyniku kt\u00f3rej powsta\u0142y wierzytelno\u015bci, _v_ podmioty, kt\u00f3re obj\u0119\u0142y _naby\u0142y_\n                           papiery warto\u015bciowe emitenta, ze wskazaniem ich liczby, _b_ w przypadku, gdy do  obj\u0119cia\n                           _nabycia_ dosz\u0142o w zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne: _i_ przedmiot wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych,\n                           _ii_ warto\u015b\u0107 wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych wraz z za\u0142\u0105czeniem ich wyceny, _iii_ podmioty,\n                           kt\u00f3re obj\u0119\u0142y _naby\u0142y_ papiery warto\u015bciowe emitenta, ze wskazaniem ich liczby. Akcje Serii F zosta\u0142y obj\u0119te wy\u0142\u0105cznie w zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne. Przedmiotem wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych by\u0142o: 171.500 akcji sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 REINO Dywidenda\n                           Plus Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _adres: ul. Ludwika Wary\u0144skiego 3A, 00-645\n                           Warszawa_, wpisanej do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego\n                           przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego, KRS: 0000563808, NIP: 7010492356, REGON: 361825637 _\"RDP\"_ stanowi\u0105cych\n                           100% w kapitale zak\u0142adowym RDP _\"Wk\u0142ad Niepieni\u0119\u017cny\", \"Akcje Aportowe\"_.Warto\u015b\u0107 godziwa Wk\u0142adu Niepieni\u0119\u017cnego wynosi: 17.922.658,37 z\u0142. Warto\u015b\u0107 godziwa Wk\u0142adu\n                           Niepieni\u0119\u017cnego zosta\u0142a potwierdzona w opinii bieg\u0142ego rewidenta, stanowi\u0105cej za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego Raportu. Akcje Serii F zosta\u0142y obj\u0119te za Wk\u0142ady Niepieni\u0119\u017cne przez:1.Andrzeja Kurasika, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 5.600.000 Akcji Serii F, w zamian za Wk\u0142ad Niepieni\u0119\u017cny\n                           w postaci 87.500 akcji zwyk\u0142ych, na okaziciela serii B sp\u00f3\u0142ki RDP,2.Mariusza Bogacza, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 2.368.000 Akcji Serii F, w zamian za Wk\u0142ad Niepieni\u0119\u017cny\n                           w postaci 10.000 akcji zwyk\u0142ych, imiennych serii A sp\u00f3\u0142ki RDP oraz 27.000 akcji zwyk\u0142ych,\n                           na okaziciela serii B sp\u00f3\u0142ki RDP, 3.Roberta Ko\u0142odzieja, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 1.280.000 Akcji Serii F, w zamian za Wk\u0142ad Niepieni\u0119\u017cny\n                           w postaci 20.000 akcji zwyk\u0142ych, na okaziciela serii B sp\u00f3\u0142ki RDP,4.Dariusza Pro\u0144czuka, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 736.000 Akcji Serii F, w zamian za Wk\u0142ad Niepieni\u0119\u017cny\n                           w postaci 11.500 akcji zwyk\u0142ych, na okaziciela serii B sp\u00f3\u0142ki RDP,5.Krzysztofa Kowalczyka, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 640.000 Akcji Serii F, w zamian za Wk\u0142ad Niepieni\u0119\u017cny\n                           w postaci 10.000 akcji zwyk\u0142ych, na okaziciela serii B sp\u00f3\u0142ki RDP,6.Studio 7S sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142ka komandytowa z siedzib\u0105\n                           w Krakowie _adres: ul. Zab\u0142ocie 26.1, 30-701 Krak\u00f3w_, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w\n                           Krajowego Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla Krakowa - \u015ar\u00f3dmie\u015bcie\n                           w Krakowie, XI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego, KRS: 0000563580, NIP:\n                           7343523008, REGON 123002251, kt\u00f3ra obj\u0119\u0142a 192.000 Akcji Serii F, w zamian za Wk\u0142ad\n                           Niepieni\u0119\u017cny w postaci 3.000 akcji zwyk\u0142ych, na okaziciela serii B sp\u00f3\u0142ki RDP,7.Krzysztofa Przybyszewskiego, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 160.000 Akcji Serii F, w zamian za Wk\u0142ad\n                           Niepieni\u0119\u017cny w postaci 2.500 akcji zwyk\u0142ych, na okaziciela serii B sp\u00f3\u0142ki RDP.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 16 rozporz\u0105dzenie Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-19"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego Emitenta nr 46/2018 z dnia 30 pa\u017adziernika 2018 r., niniejszym\n                           przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacje stanowi\u0105ce podsumowanie subskrypcji\n                           prywatnej akcji zwyk\u0142ych na okaziciela serii E Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcje Serii E\"_. 1.Data rozpocz\u0119cia i zako\u0144czenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy: Subskrypcja Akcji serii E mia\u0142a charakter subskrypcji prywatnej i zosta\u0142a przeprowadzona\n                           w drodze z\u0142o\u017cenia ofert przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 i ich przyj\u0119cia przez oznaczonych adresat\u00f3w _art.\n                           431 \u00a7 2 pkt 1 KSH_. Umowy obj\u0119cia Akcji Serii E w ramach subskrypcji prywatnej zosta\u0142y\n                           zawarte w dniu 30 listopada 2018 r.2.Data przydzia\u0142u papier\u00f3w warto\u015bciowych: Nie dotyczy. Z uwagi na tryb emisji Akcji Serii E nie przeprowadzono ich przydzia\u0142u.\n                           Umowy obj\u0119cia Akcji Serii E zosta\u0142y zawarte w dniu 30 listopada 2018 r.3.Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105: Przedmiotem subskrypcji by\u0142o 25.808.300 Akcji Serii E o warto\u015bci nominalnej 0,80 groszy\n                           ka\u017cda, tj. o \u0142\u0105cznej warto\u015bci nominalnej wynosz\u0105cej: 20.646.640,00 z\u0142.4.Stopa redukcji w poszczeg\u00f3lnych transzach, w przypadku gdy co najmniej w jednej\n                           transzy liczba przydzielonych papier\u00f3w warto\u015bciowych by\u0142a mniejsza od liczby papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy: Nie dotyczy.5.Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, na kt\u00f3re z\u0142o\u017cono zapisy w ramach subskrypcji lub\n                           sprzeda\u017cy: Nie sk\u0142adano zapis\u00f3w w rozumieniu Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. W ramach subskrypcji\n                           prywatnej obj\u0119to 25.808.300 Akcji Serii E.6.Liczba papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re zosta\u0142y przydzielone w ramach przeprowadzonej\n                           subskrypcji lub sprzeda\u017cy:W ramach subskrypcji prywatnej, na podstawie um\u00f3w obj\u0119cia, obj\u0119to 25.808.300 Akcji\n                           Serii E.7.Cena, po jakiej papiery warto\u015bciowe by\u0142y obejmowane _nabywane_:Cena emisyjna jednej Akcji Serii E wynosi\u0142a 1,60 z\u0142.8.Liczba os\u00f3b, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142y zapisy na papiery warto\u015bciowe obj\u0119te subskrypcj\u0105 lub\n                           sprzeda\u017c\u0105 w poszczeg\u00f3lnych transzach: Nie dotyczy \u2013 subskrypcja prywatna nie by\u0142a podzielona na transze oraz nie przyjmowano\n                           zapis\u00f3w na Akcje Serii E. 9.Liczba os\u00f3b, kt\u00f3rym przydzielono papiery warto\u015bciowe w ramach przeprowadzonej subskrypcji\n                           lub sprzeda\u017cy w poszczeg\u00f3lnych transzach: Akcje Serii E zosta\u0142y obj\u0119te przez 3 podmioty _3 osoby fizyczne_, w drodze zawarcia\n                           stosownych um\u00f3w obj\u0119cia Akcji Serii E. 10.Nazwa _firma_ subemitent\u00f3w, kt\u00f3rzy obj\u0119li papiery warto\u015bciowe w ramach wykonywania\n                           um\u00f3w o subemisj\u0119, z okre\u015bleniem liczby papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re obj\u0119li, wraz\n                           z faktyczn\u0105 cen\u0105 jednostki papieru warto\u015bciowego _cena emisyjna lub sprzeda\u017cy, po\n                           odliczeniu wynagrodzenia za obj\u0119cie jednostki papieru warto\u015bciowego, w wykonaniu umowy\n                           subemisji, nabytej przez subemitenta_: Nie dotyczy. Emisja Akcji Serii E nie by\u0142a przedmiotem subemisji.11.Warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji lub sprzeda\u017cy, rozumianej jako iloczyn liczby\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych obj\u0119tych ofert\u0105 i ceny emisyjnej lub ceny sprzeda\u017cy: Oferta prywatna obejmowa\u0142a 25.808.300 Akcji Serii E, kt\u00f3rych cena emisyjna wynosi\u0142a\n                           1,60 z\u0142, tj. \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 przeprowadzonej subskrypcji wynosi\u0142a 41.293.280,00 z\u0142.12.\u0141\u0105czne okre\u015blenie wysoko\u015bci koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji,\n                           ze wskazaniem wysoko\u015bci koszt\u00f3w wed\u0142ug ich tytu\u0142\u00f3w, w podziale przynajmniej na koszty:\n                           a_ przygotowania i przeprowadzenia oferty, b_ wynagrodzenia subemitent\u00f3w, dla ka\u017cdego\n                           oddzielnie, c_ sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa,\n                           d_ promocji oferty - wraz z metodami rozliczenia tych koszt\u00f3w w ksi\u0119gach rachunkowych\n                           i sposobem ich uj\u0119cia w sprawozdaniu finansowym Emitenta.\u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 szacowanych koszt\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zaliczone do koszt\u00f3w emisji Akcji\n                           serii E wynosi 95.624,33 z\u0142 netto, w tym:a. koszty przygotowania i przeprowadzenia oferty: 95.624,33  z\u0142 netto,b. koszty wynagrodzenia subemitent\u00f3w: n/d,c. koszty sporz\u0105dzenia prospektu emisyjnego, z uwzgl\u0119dnieniem koszt\u00f3w doradztwa: n/d,d. koszty promocji oferty: n/d.13.\u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji lub sprzeda\u017cy przypadaj\u0105cego na jednostk\u0119\n                           papieru warto\u015bciowego obj\u0119tego subskrypcj\u0105 lub sprzeda\u017c\u0105: \u015aredni koszt przeprowadzenia subskrypcji przypadaj\u0105cy na jedn\u0105 Akcj\u0119 Serii E wynosi\u0142:\n                           0,004 z\u0142.14.Spos\u00f3b op\u0142acenia obj\u0119tych _nabytych_ papier\u00f3w warto\u015bciowych, ze wskazaniem\n                           szczeg\u00f3\u0142owych informacji obejmuj\u0105cych: a_ w przypadku, gdy do obj\u0119cia _nabycia_ dosz\u0142o\n                           w drodze potr\u0105cenia wierzytelno\u015bci: _i_ dat\u0119 powstania wierzytelno\u015bci, _ii_ przedmiot\n                           wierzytelno\u015bci, _iii_ warto\u015b\u0107 wierzytelno\u015bci wraz z za\u0142\u0105czeniem jej wyceny, _iv_ opis\n                           transakcji, w wyniku kt\u00f3rej powsta\u0142y wierzytelno\u015bci, _v_ podmioty, kt\u00f3re obj\u0119\u0142y _naby\u0142y_\n                           papiery warto\u015bciowe emitenta, ze wskazaniem ich liczby, _b_ w przypadku, gdy do  obj\u0119cia\n                           _nabycia_ dosz\u0142o w zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne: _i_ przedmiot wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych,\n                           _ii_ warto\u015b\u0107 wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych wraz z za\u0142\u0105czeniem ich wyceny, _iii_ podmioty,\n                           kt\u00f3re obj\u0119\u0142y _naby\u0142y_ papiery warto\u015bciowe emitenta, ze wskazaniem ich liczby. Akcje Serii E zosta\u0142y obj\u0119te wy\u0142\u0105cznie w zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne. Przedmiotem wk\u0142ad\u00f3w niepieni\u0119\u017cnych by\u0142o: 644 udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce REINO Partners sp\u00f3\u0142ka\n                           z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie, sp\u00f3\u0142k\u0105 prawa polskiego, adres:\n                           ul. Ludwika Wary\u0144skiego 3A, 00-645 Warszawa, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego\n                           Rejestru S\u0105dowego prowadzonego przez S\u0105d Rejestrowy dla m.st. Warszawy w Warszawie,\n                           XII Wydzia\u0142 Gospodarczy pod numerem KRS 0000363327, NIP: 701-02-62-857, REGON: 142611050\n                           _\"Wk\u0142ad Niepieni\u0119\u017cny\", \"REINO Partners\"_. Warto\u015b\u0107 godziwa Wk\u0142adu Niepieni\u0119\u017cnego wynosi: 42.429.592,06 z\u0142. Warto\u015b\u0107 godziwa Wk\u0142adu\n                           Niepieni\u0119\u017cnego zosta\u0142a potwierdzona w opinii bieg\u0142ego rewidenta, stanowi\u0105cej za\u0142\u0105cznik\n                           do niniejszego Raportu. Akcje Serii E zosta\u0142y obj\u0119te za Wk\u0142ady Niepieni\u0119\u017cne przez:1.Rados\u0142awa \u015awi\u0105tkowskiego, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 11.621.750 Akcji Serii E, w zamian za Wk\u0142ad\n                           Niepieni\u0119\u017cny w postaci 290 udzia\u0142\u00f3w REINO Partners, 2.Dorot\u0119 Latkowsk\u0105 \u2013 Diniejko, kt\u00f3ra obj\u0119\u0142a 11.621.750 Akcji Serii E, w zamian za\n                           Wk\u0142ad Niepieni\u0119\u017cny w postaci 290 udzia\u0142\u00f3w REINO Partners, 3.Justyn\u0119 Tinc, kt\u00f3ra obj\u0119\u0142a 2.564.800 Akcji Serii E, w zamian za Wk\u0142ad Niepieni\u0119\u017cny\n                           w postaci 64 udzia\u0142\u00f3w REINO Partners.Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 16 rozporz\u0105dzenie Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca\n                           2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-06-19"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d GRAVITON CAPITAL S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym otrzyma\u0142 od Rados\u0142awa \u015awi\u0105tkowskiego - Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, powiadomienie\n                           o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu.\n                           Za\u0142\u0105cznik:1. Powiadomienie o transakcji na akcjach Emitenta",
        "date": "2018-11-30"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym na podstawie  uchwa\u0142y nr 13 i uchwa\u0142y nr 14 Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 30 pa\u017adziernika 2018 r., zawarte zosta\u0142y umowy obj\u0119cia\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki nowych emisji ,tj.:-  25.808.300 sztuk akcji serii E o warto\u015bci nominalnej r\u00f3wnej 20.646.640,00 z\u0142 kt\u00f3re\n                           to zosta\u0142y obj\u0119te w drodze subskrypcji prywatnej nowych akcji skierowanej do wsp\u00f3lnik\u00f3w\n                           REINO Partners w zamian za aporty  w postaci 644 udzia\u0142\u00f3w stanowi\u0105cych 50,04% udzia\u0142\u00f3w\n                           w kapitale zak\u0142adowym sp\u00f3\u0142ki REINO Partners sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"REINO Partners\"_-  10.976.000 akcji serii F o warto\u015bci nominalnej r\u00f3wnej 8.780.800,00 z\u0142 kt\u00f3re to\n                           zosta\u0142y obj\u0119te w drodze subskrypcji prywatnej skierowanej do akcjonariuszy REINO Dywidenda\n                           Plus S.A. w zamian za aporty w postaci 171 500 akcji stanowi\u0105cych 100% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           REINO Dywidenda Plus Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna z siedzib\u0105 w Warszawie _\"RDPSA\"_, _dalej odpowiednio: \"Akcje Serii E\" i \"Akcje Serii F\"_. Wraz z obj\u0119ciem Akcji Serii E i Akcji Serii F Emitenta przez udzia\u0142owc\u00f3w REINO Partners\n                           oraz akcjonariuszy RDPSA, powstaje Grupa Kapita\u0142owa REINO Capital S.A. _po zmianie\n                           firmy Emitenta_, kt\u00f3rej strategia dzia\u0142alno\u015bci zasadniczo r\u00f3\u017cni si\u0119 od dotychczasowej\n                           historii Sp\u00f3\u0142ki, przez co stanowi nowe otwarcie dla dotychczasowych akcjonariuszy\n                           Emitenta.W za\u0142\u0105czeniu Emitent przedstawia podstawowe za\u0142o\u017cenia koncepcji biznesowej Grupy Kapita\u0142owej\n                           REINO Capital S.A. oraz najwa\u017cniejsze czynniki ryzyka zwi\u0105zane z jej now\u0105 koncepcj\u0105\n                           dzia\u0142alno\u015bci.",
        "date": "2018-11-30"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym zawarte zosta\u0142o porozumienie dotycz\u0105ce wsp\u00f3lnego nabywania akcji\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"Porozumienie\"_, mi\u0119dzy: _i_ Rados\u0142awem \u015awi\u0105tkowskim, _ii_ Dorot\u0105 Latkowsk\u0105\u2013Diniejko,\n                           _iii_ Justyn\u0105 Tinc, _iv_ Andrzejem Kurasikiem, _v_ Mariuszem Bogaczem, _vi_ Robertem\n                           Ko\u0142odziejem, _vii_ Dariuszem Pro\u0144czukiem, _viii_ Krzysztofem Kowalczykiem, _ix_ Krzysztofem\n                           Przybyszewskim, _x_ Studio 7S sp\u00f3\u0142k\u0105 z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 komandytow\u0105\n                           _dalej \u0142\u0105cznie: \"Akcjonariusze\"_ oraz _xi_ Poligo Capital sp. z o.o. _\"Poligo\"_ _dalej\n                           Akcjonariusze i Poligo zwani s\u0105: \"Stronami\", a ka\u017cdy z osobna tak\u017ce \"Stron\u0105\"_. Porozumienie zawarte zosta\u0142o w celu: 1. dokonania inwestycji w Sp\u00f3\u0142k\u0119 przez Akcjonariuszy poprzez obj\u0119cie przez Akcjonariuszy\n                           akcji nowych emisji Sp\u00f3\u0142ki tj. akcji serii E i akcji serii F emitowanych na podstawie\n                           odpowiednio uchwa\u0142y nr 13 i uchwa\u0142y nr 14 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki\n                           z dnia 30 pa\u017adziernika 2018 r. _dalej odpowiednio: \"Akcje Serii E\" i \"Akcje Serii\n                           F\"_, w zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne w postaci odpowiednio: _a_ udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce\n                           pod firm\u0105 REINO Partners sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Warszawie\n                           _\"REINO Partners\"_, _b_ akcji sp\u00f3\u0142ki pod firm\u0105 REINO Dywidenda Plus Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna\n                           z siedzib\u0105 w Warszawie _\"RDP\"_, 2. wykonania zobowi\u0105za\u0144 Stron i przeprowadzenia wezwania na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           _\"Wezwanie\"_ przez Akcjonariuszy i Poligo, po rejestracji podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z emisj\u0105 Akcji Serii E i Akcji Serii F _\"Podwy\u017cszenie Kapita\u0142u\"_,\n                           wskutek przekroczenia progu 66% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce, w trybie art. 74 ust.\n                           2 ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tj. Dz.\n                           U. 2018 r., poz. 512, ze zm._ _\"Ustawa o Ofercie\"_.Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Porozumienia Akcjonariusze zamierzaj\u0105 i zobowi\u0105zali si\u0119 wzgl\u0119dem\n                           pozosta\u0142ych Stron Porozumienia obj\u0105\u0107 Akcje Serii E oraz maksymaln\u0105 liczb\u0119 emitowanych\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Akcji Serii F.  Po rejestracji Podwy\u017cszenia Kapita\u0142u, Strony \u0142\u0105cznie posiada\u0142y b\u0119d\u0105 97,76% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce. Z uwagi na powy\u017csze, Strony\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 74 ust. 2 Ustawy o Ofercie, zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 do og\u0142oszenia\n                           Wezwania na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki uprawniaj\u0105cych do 100% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na\n                           walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Wezwanie zostanie og\u0142oszone, zgodnie z opisanymi poni\u017cej warunkami. Liczba akcji,\n                           kt\u00f3ra nabyta zostanie w wyniku Wezwania b\u0119dzie wynosi\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 869.194 sztuk,\n                           co stanowi 2,24% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcje Nabywane\"_.\n                           Cena za jedn\u0105 Akcj\u0119 Nabywan\u0105 w Wezwaniu b\u0119dzie wynosi\u0142a 1,60 z\u0142, chyba, \u017ce cena za\n                           jedn\u0105 Akcj\u0119 Nabywan\u0105 okre\u015blona zgodnie z art. 79 Ustawy o Ofercie, b\u0119dzie wy\u017csza ni\u017c\n                           1,60 z\u0142, w\u00f3wczas ostateczna cena w Wezwaniu b\u0119dzie nie ni\u017csza ni\u017c cena minimalna okre\u015blona\n                           zgodnie z art. 79 Ustawy o Ofercie _\"Cena Akcji w Wezwaniu\"_. Podmiotem nabywaj\u0105cym\n                           Akcje Nabywane b\u0119dzie Poligo. Przed og\u0142oszeniem Wezwania, Poligo ustanowi zabezpieczenie\n                           w wysoko\u015bci nie mniejszej ni\u017c 100% warto\u015bci Akcji Nabywanych, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 przedmiotem\n                           Wezwania. Wezwanie zostanie og\u0142oszone nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w terminie trzech miesi\u0119cy od\n                           dnia przekroczenia 66% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w przez Akcjonariuszy.Porozumienie wygasa automatycznie z dniem osi\u0105gniecia przez Strony Porozumienia 100%\n                           og\u00f3lnej liczby Akcji w Sp\u00f3\u0142ce. Porozumienie mo\u017ce tak\u017ce zosta\u0107 rozwi\u0105zane zgodnym o\u015bwiadczeniem\n                           Stron.Strony Umowy zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 do zachowania poufno\u015bci. Umowa podlega prawu polskiemu.",
        "date": "2018-11-30"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _dalej \"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_,\n                           informuje \u017ce w dniu dzisiejszym dosz\u0142o do podpisania Aneksu nr 1 _dalej jako Aneks_\n                           do tr\u00f3jstronnego Porozumienia zawartego w dniu 20 marca 2018 r. pomi\u0119dzy Santander\n                           Bank Polska S.A. _poprzednia nazwa Bank Zachodni WBK S.A._  _dalej: \"Bank\"_, Graviton\n                           AD Sp. z o.o. _\"Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna\"_ oraz Emitentem, dotycz\u0105cego dobrowolnej sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia\n                           z tytu\u0142u kredytu inwestycyjnego udzielonego na podstawie Umowy o kredyt inwestycyjny\n                           z dnia 20 czerwca 2011 r. wraz z p\u00f3\u017aniejszymi zmianami.Aneksem okre\u015blono warunki sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 Sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej wzgl\u0119dem Banku, wynikaj\u0105cych\n                           z umowy kredytowej oraz ustalono ostateczny termin sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 na dzie\u0144 30 wrze\u015bnia\n                           2019 r. Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna zobowi\u0105zana jest do terminowego wywi\u0105zywania si\u0119 z zobowi\u0105za\u0144\n                           zawartych w Porozumieniu, pod rygorem jego wyga\u015bni\u0119cia, co b\u0119dzie si\u0119 wi\u0105za\u0142o z obowi\u0105zkiem\n                           niezw\u0142ocznego zaspokojenia roszcze\u0144 Banku z tytu\u0142u kredytu inwestycyjnego.W celu zabezpieczenia prawid\u0142owej realizacji Porozumienia Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna zobowi\u0105zana\n                           jest do przed\u0142o\u017cenia Bankowi o\u015bwiadczenia w formie aktu notarialnego o poddaniu si\u0119\n                           egzekucji w trybie art. 777 KPC.Emitent informowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 4/2018 z dnia 16 lutego 2018 r. o  wypowiedzeniu\n                           umowy kredytu inwestycyjnego udzielonego Sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej przez Bank, natomiast o zawarciu\n                           Porozumienia tr\u00f3jstronnego  w kt\u00f3rym ustalono m.in. termin zapadalno\u015bci zobowi\u0105zania\n                           na 30 listopada 2018 r. informowano raportem nr 6/2018 z dnia 21 marca 2018 r. Intencj\u0105 Sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej jest sp\u0142ata zobowi\u0105za\u0144 wynikaj\u0105cych z Umowy kredytu ze \u015brodk\u00f3w\n                           uzyskanych ze sprzeda\u017cy lokalu biurowego przy pl. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich we Wroc\u0142awiu,\n                           na kt\u00f3rej ustanowiona zosta\u0142a hipoteka w ramach Umowy kredytu lub refinansowania zobowi\u0105za\u0144\n                           w innym banku. Sp\u00f3\u0142ka podejmuje intensywne dzia\u0142ania w kierunku sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci oraz ca\u0142kowitej\n                           sp\u0142aty zad\u0142u\u017cenia wobec Banku, a uzgodniona zmiana terminu zapadalno\u015bci zobowi\u0105zania\n                           pozwoli na przeprowadzenie procesu sprzeda\u017cy  w spos\u00f3b najbardziej efektywny.Informacja o zawarciu ww. Aneksu w ocenie Emitenta stanowi informacj\u0119 poufn\u0105 w rozumieniu\n                           art. 7 Rozporz\u0105dzenia MAR, gdy\u017c okre\u015blona w nim zmiana terminu zapadalno\u015bci  pozwala\n                           na ustabilizowanie sytuacji finansowej Sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej w zakresie jej zobowi\u0105za\u0144 oraz\n                           mityguje ryzyko pogorszenia si\u0119 sytuacji finansowej Sp\u00f3\u0142ki i zagro\u017cenia dla kontynuacji\n                           dzia\u0142alno\u015bci w przypadku postawienia zobowi\u0105zania w stan natychmiastowej wymagalno\u015bci.",
        "date": "2018-11-27"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuje, \u017ce na\n                           Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu zwo\u0142anym na dzie\u0144 15 pa\u017adziernika 2018 r. _\"Walne\n                           Zgromadzenie\"_, wznowionym po przerwie w obradach w dniu 14 listopada 2018 r., akcjonariuszem\n                           posiadaj\u0105cym co najmniej 5% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu by\u0142a sp\u00f3\u0142ka:Poligo Capital sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu, Os. Jana III Sobieskiego 21/120,\n                           60-688 Pozna\u0144, kt\u00f3ra wykonywa\u0142a prawo g\u0142osu z 1.193.306 akcji, co stanowi\u0142o 100% g\u0142os\u00f3w\n                           na Walnym Zgromadzeniu oraz 57,86% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-11-14"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 43/2018 z dnia 15 pa\u017adziernika 2018 r. informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"Walne Zgromadzenie\"_ wznowione w dniu dzisiejszym po przerwie\n                           w obradach zarz\u0105dzonej na podstawie uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 15 pa\u017adziernika 2018 roku powzi\u0119\u0142o uchwa\u0142y, kt\u00f3rych tre\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje\n                           do publicznej wiadomo\u015bci wraz z wynikami g\u0142osowania nad ka\u017cd\u0105 z nich.Ponadto Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce: \u2022 Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad, \u2022 nie by\u0142o uchwa\u0142, kt\u00f3re obj\u0119te zosta\u0142y porz\u0105dkiem obrad, a nie zosta\u0142y podj\u0119te przez\n                           Walne Zgromadzenie, \u2022 nie zosta\u0142y zg\u0142oszone sprzeciwy do protoko\u0142u. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-11-14"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. informuje o zmianie terminu przekazania skonsolidowanego\n                           raportu kwartalnego za III kwarta\u0142 2018 roku. Skonsolidowany raport kwartalny za III kwarta\u0142 2018 roku zostanie opublikowany w\n                           dniu 14 listopada 2018 roku. Poprzedni termin przekazania  skonsolidowanego raportu kwartalnego za III kwarta\u0142\n                           2018 roku, og\u0142oszony raportem bie\u017c\u0105cym nr 3/2018 z dnia 25 stycznia 2018 roku, przypada\u0142\n                           na 29 listopada 2018  roku. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 80 ust. 1 i 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-11-09"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, informuj\u0119, \u017ce na\n                           Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu zwo\u0142anym na dzie\u0144 1 pa\u017adziernika 2018 r. _\"Walne\n                           Zgromadzenie\"_, wznowionym po przerwie w obradach w dniu 30 pa\u017adziernika 2018 r.,\n                           akcjonariuszem posiadaj\u0105cym co najmniej 5% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu by\u0142a sp\u00f3\u0142ka:Poligo Capital sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu, Os. Jana III Sobieskiego 21/120,\n                           60-688 Pozna\u0144, kt\u00f3ra wykonywa\u0142a prawo g\u0142osu z 1.193.306 akcji, co stanowi\u0142o 100% g\u0142os\u00f3w\n                           na tym Walnym Zgromadzeniu oraz 57,86% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w i w kapitale\n                           zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-30"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 36/2018 z dnia 1 pa\u017adziernika 2018 r. oraz raportu bie\u017c\u0105cego nr 41/2018\n                           z dnia 11 pa\u017adziernika 2018 r. informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           _\"Walne Zgromadzenie\"_ wznowione w dniu dzisiejszym po przerwie w obradach zarz\u0105dzonej\n                           na podstawie: _i_ uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 1 pa\u017adziernika\n                           2018 roku oraz _ii_ uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia z dnia 11 pa\u017adziernika\n                           2018 roku, powzi\u0119\u0142o uchwa\u0142y, kt\u00f3rych tre\u015b\u0107 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci\n                           wraz z wynikami g\u0142osowania nad ka\u017cd\u0105 z nich.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka wskazuje, \u017ce w ramach rozpatrywania punktu 6 porz\u0105dku obrad Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 nr 6 w sprawie odst\u0105pienia od powzi\u0119cia uchwa\u0142\n                           w sprawie zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki. Natomiast w ramach rozpatrywania\n                           punktu 15 porz\u0105dku obrad Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 nr 15 w sprawie\n                           odst\u0105pienia od powzi\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           poprzez emisj\u0119 akcji serii G z wy\u0142\u0105czeniem w ca\u0142o\u015bci prawa poboru dotychczasowych\n                           akcjonariuszy do akcji nowej emisji serii G oraz ubiegania si\u0119 o dopuszczenie tych\n                           akcji do obrotu na rynku regulowanym i ich dematerializacji. Ponadto Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce: \u2022 Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad, \u2022 nie by\u0142o uchwa\u0142, kt\u00f3re obj\u0119te zosta\u0142y porz\u0105dkiem obrad, a nie zosta\u0142y podj\u0119te przez\n                           Walne Zgromadzenie, \u2022 nie zosta\u0142y zg\u0142oszone sprzeciwy do protoko\u0142u. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 6-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-10-30"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\u201cSp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, informuje,\n                           \u017ce w dniu 29 pa\u017adziernika 2018 roku otrzyma\u0142 informacj\u0119 o zako\u0144czeniu negocjacji z\n                           akcjonariuszami sp\u00f3\u0142ki Szko\u0142a Inwestowania sp\u00f3\u0142ka akcyjna z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu\n                           _\"Potencjalny Inwestor\"_ dotycz\u0105cych wniesienia akcji tej sp\u00f3\u0142ki tytu\u0142em wk\u0142ad\u00f3w na\n                           pokrycie podwy\u017cszanego kapita\u0142u zak\u0142adowego Emitenta. Negocjacje prowadzone by\u0142y w zwi\u0105zku z umow\u0105 inwestycyjn\u0105 zawart\u0105 przez Emitenta w\n                           dniu 22 maja 2018 r., o kt\u00f3rej Emitent raportowa\u0142 raportem bie\u017c\u0105cym nr 14/2018 z dnia\n                           23 maja 2018 r. W umowie tej przewidziano podj\u0119cie przez Emitenta uchwa\u0142y o emisji\n                           akcji i skierowaniu propozycji obj\u0119cia akcji do akcjonariuszy sp\u00f3\u0142ki, okre\u015blanej jako\n                           inwestor dodatkowy. Uchwa\u0142a emisyjna podj\u0119ta zosta\u0142a w dniu 29 czerwca 2018 r. Na\n                           jej podstawie Zarz\u0105d Emitenta prowadzi\u0142 rozmowy z przedstawicielem akcjonariuszy Potencjalnego\n                           Inwestora na temat warunk\u00f3w szczeg\u00f3\u0142owych wniesienia posiadanych przez nich wk\u0142ad\u00f3w\n                           niepieni\u0119\u017cnych do Emitenta w celu z\u0142o\u017cenia im oferty obj\u0119cia akcji. Emitent i przedstawiciele\n                           akcjonariuszy Potencjalnego Inwestora postanowili o ich zako\u0144czeniu. Podj\u0119cie przez\n                           Strony decyzji o zako\u0144czeniu rozm\u00f3w zosta\u0142o zdeterminowane terminem wznowienia w dniu\n                           30 pa\u017adziernika 2018 r., po przerwie, obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Emitenta.\n                           Na Walnym Zgromadzeniu, z uwagi na zmienny sk\u0142ad inwestor\u00f3w i rozwa\u017cane zwi\u0119kszenie\n                           zaanga\u017cowania akcjonariuszy Potencjalnego Inwestora,  przewidziano m.in. podj\u0119cie\n                           uchwa\u0142y o uchyleniu uchwa\u0142y emisyjnej akcji, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 oferowane akcjonariuszom\n                           Potencjalnego Inwestora i podj\u0119ciu w jej miejsce nowej uchwa\u0142y przewiduj\u0105cej, na warunkach\n                           analogicznych do warunk\u00f3w okre\u015blonych pierwotnie. Do dnia wznowienia obrad Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Emitenta, negocjacje i dzia\u0142ania zako\u0144czy\u0142y si\u0119 w spos\u00f3b uniemo\u017cliwiaj\u0105cy\n                           przeg\u0142osowanie emisji akcji skierowanych do akcjonariuszy Potencjalnego Inwestora\n                           na uzgodnionych wcze\u015bniej warunkach.Strony potwierdzi\u0142y wol\u0119 kontynuowania strategicznej wsp\u00f3\u0142pracy z Potencjalnym Inwestorem\n                           w zakresie funduszy nieruchomo\u015bci zarz\u0105dzanych przez REINO Partners Sp. z o.o. lub\n                           dla kt\u00f3rych REINO Partners Sp. z o.o. pe\u0142ni funkcj\u0119 doradcy przy zarz\u0105dzaniu portfelem\n                           rynku nieruchomo\u015bci, a tak\u017ce d\u0105\u017cenia do takiego po\u0142\u0105czenia w przysz\u0142o\u015bci, w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           po zrealizowaniu istotnych cel\u00f3w biznesowych i pod warunkiem niezwi\u0119kszenia czynnik\u00f3w\n                           ryzyka. R\u00f3wnocze\u015bnie Emitent b\u0119dzie kontynuowa\u0107 poszukiwanie alternatywy dla Potencjalnego\n                           Inwestora w zakresie dystrybucji produkt\u00f3w inwestycyjnych.",
        "date": "2018-10-29"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w zwi\u0105zku\n                           z Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniem w dniu 15 pa\u017adziernika 2018 r. podaje poni\u017cej\n                           list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5 proc. na tym walnym zgromadzeniu do\n                           czasu zarz\u0105dzenia przerwy w obradach:Poligo Capital Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu, Os. Jana III Sobieskiego 21/120,\n                           60-688 Pozna\u0144, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 1.193.306 co stanowi\u0142o 100% g\u0142os\u00f3w na\n                           tym walnym zgromadzeniu oraz 57,86% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-15"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142ane na dzie\u0144 15 pa\u017adziernika 2018 r. _\"Walne Zgromadzenie\"_\n                           powzi\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie og\u0142oszenia przerwy w obradach Walnego Zgromadzenia i wyznaczenia\n                           nowego terminu obrad. Zgodnie z powy\u017csz\u0105 uchwa\u0142\u0105 obrady Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105\n                           kontynuowane w dniu 14 listopada 2018 r. o godz. 11:00 w Warszawie, w siedzibie Kancelarii\n                           GESSEL, Koziorowski sp.k. przy ul. Siennej 39, XV pi\u0119tro.Konieczno\u015b\u0107 zarz\u0105dzenia przerwy w obradach Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia wynika\n                           z nie zako\u0144czenia si\u0119 do dnia Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia negocjacji z nowymi\n                           inwestorami, kt\u00f3rzy mieliby obj\u0105\u0107 akcje nowych emisji.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           do momentu og\u0142oszenia przerwy w obradach Walnego Zgromadzenia w dniu 15 pa\u017adziernika\n                           2018 roku wraz z wynikami g\u0142osowania nad ka\u017cd\u0105 z uchwa\u0142.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce do momentu og\u0142oszenia przerwy w obradach Walnego\n                           Zgromadzenia:\u2022 Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad, \u2022 nie by\u0142o uchwa\u0142, kt\u00f3re obj\u0119te zosta\u0142y porz\u0105dkiem obrad, a nie zosta\u0142y podj\u0119te przez\n                           Walne Zgromadzenie, \u2022 nie zosta\u0142y zg\u0142oszone sprzeciwy do protoko\u0142u. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 5-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-15"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w zwi\u0105zku\n                           ze zwo\u0142anym na 1 pa\u017adziernika 2018 r.  Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniem wznowionym\n                           po przerwie w obradach, w dniu 11 pa\u017adziernika 2018 r., podaje poni\u017cej list\u0119 akcjonariuszy\n                           posiadaj\u0105cych co najmniej 5 proc. na tym walnym zgromadzeniu do czasu zarz\u0105dzenia\n                           kolejnej przerwy w obradach:Poligo Capital Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu, Os. Jana III Sobieskiego 21/120,\n                           60-688 Pozna\u0144, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 1.193.306 co stanowi\u0142o 100% g\u0142os\u00f3w na\n                           tym walnym zgromadzeniu oraz 57,86% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-11"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 36/2018 z dnia 1 pa\u017adziernika 2018 r., informuje, \u017ce Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki _\"Walne Zgromadzenie\"_ wznowione w dniu dzisiejszym po przerwie\n                           w obradach zarz\u0105dzonej na podstawie uchwa\u0142y nr 3 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 1 pa\u017adziernika 2018 roku, powzi\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie og\u0142oszenia przerwy w obradach\n                           Walnego Zgromadzenia i wyznaczenia nowego terminu obrad. Zgodnie z podj\u0119t\u0105 uchwa\u0142\u0105\n                           obrady Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105 kontynuowane w dniu 30 pa\u017adziernika 2018 r. o godz.\n                           11:00 w Warszawie, w siedzibie Kancelarii GESSEL, Koziorowski sp.k. przy ul. Siennej\n                           39, XV pi\u0119tro.Konieczno\u015b\u0107 zarz\u0105dzenia przerwy w obradach Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia wynika\n                           z nie zako\u0144czenia si\u0119 do dnia wznowienia Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia przerwanego\n                           w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 roku, negocjacji z nowymi inwestorami, kt\u00f3rzy mieliby obj\u0105\u0107\n                           akcje nowych emisji. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki  przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y podj\u0119tej\n                           do momentu og\u0142oszenia przerwy w obradach Walnego Zgromadzenia w dniu 11 pa\u017adziernika\n                           2018 roku wraz z wynikami g\u0142osowania nad uchwa\u0142\u0105.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce do momentu og\u0142oszenia przerwy w obradach Walnego\n                           Zgromadzenia:\u2022 Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad, \u2022 nie by\u0142o uchwa\u0142, kt\u00f3re obj\u0119te zosta\u0142y porz\u0105dkiem obrad, a nie zosta\u0142y podj\u0119te przez\n                           Walne Zgromadzenie, \u2022 nie zosta\u0142y zg\u0142oszone sprzeciwy do protoko\u0142u. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 5-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-11"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 70 pkt 1 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _dalej: Ustawa_, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci informacje jakie powzi\u0119\u0142a w dniu\n                           dzisiejszym, o kt\u00f3rych mowa w art. 69 Ustawy,  w zakresie zmiany stanu posiadania\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki przez  Paw\u0142a Szyd\u0142owskiego, a dotycz\u0105ce zmian:w dniu 26 lipca 2018 r. stanu posiadania z 4,1983% do 5,2394% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142cew dniu 22 sierpnia 2018 r. stanu posiadania z 5,0149% do 4,6656% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w\n                           w Sp\u00f3\u0142ce. Sp\u00f3\u0142ka nie powzi\u0119\u0142a innych informacji przewidzianych w art. 69 Ustawy.",
        "date": "2018-10-10"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 19/2018 w sprawie uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Graviton Capital S.A. w dniu 20 czerwca 2018 r., _\"Walne Zgromadzenie\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym Sp\u00f3\u0142ka powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o dokonaniu przez S\u0105d Rejonowy dla\n                           Wroc\u0142awia-Fabrycznej we Wroc\u0142awiu, VI Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           _\"S\u0105d\"_ w dniu 5 wrze\u015bnia 2018 r., rejestracji zmian Statutu Sp\u00f3\u0142ki dokonanych przez\n                           Walne Zgromadzenie. S\u0105d dokona\u0142 rejestracji zmiany Statutu Sp\u00f3\u0142ki poprzez uchylenie\n                           art. 3A Statutu, w nast\u0119puj\u0105cym brzmieniu:\"Artyku\u0142 3A1. Zarz\u0105d jest upowa\u017cniony do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki o \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119\n                           nie wy\u017csz\u0105 ni\u017c 1.237.500 z\u0142 _s\u0142ownie: jeden milion dwie\u015bcie trzydzie\u015bci siedem tysi\u0119cy pi\u0119\u0107set\n                           z\u0142otych_, poprzez emisj\u0119 nie wi\u0119cej ni\u017c 1.546.875 _s\u0142ownie: jeden milion pi\u0119\u0107set czterdzie\u015bci sze\u015b\u0107\n                           tysi\u0119cy osiemset siedemdziesi\u0105t  pi\u0119\u0107_  akcji,  o  warto\u015bci  nominalnej  0,80  z\u0142\n                           _s\u0142ownie:  osiemdziesi\u0105t  groszy_  ka\u017cda _\"Kapita\u0142 Docelowy\"_.2. Upowa\u017cnienie Zarz\u0105du do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki oraz do wyemitowania\n                           akcji w ramach  limitu  okre\u015blonego  w  ust.  1  zosta\u0142o  udzielone  na  okres  3\n                           lat  od  dnia  wpisu  do  rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego zmiany\n                           Statutu przewidzianego niniejsz\u0105 uchwa\u0142\u0105.3. Akcje  emitowane  zgodnie  z  ust.  1  mog\u0105  by\u0107  obejmowane  w  zamian  za  wk\u0142ady\n                           pieni\u0119\u017cne  lub niepieni\u0119\u017cne.4. Z upowa\u017cnienia okre\u015blonego w ust. 1 Zarz\u0105d mo\u017ce skorzysta\u0107, dokonuj\u0105c jednego lub\n                           wi\u0119kszej ilo\u015bci podwy\u017csze\u0144 kapita\u0142u zak\u0142adowego w granicach Kapita\u0142u Docelowego.5. Zarz\u0105d  jest  upowa\u017cniony  do  pozbawienia  dotychczasowych  akcjonariuszy  prawa\n                           poboru  akcji  emitowanych  w  ramach  Kapita\u0142u  Docelowego  w  ca\u0142o\u015bci  lub  w  cz\u0119\u015bci,\n                           w  odniesieniu  do  ka\u017cdego  podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego dokonywanego w granicach\n                           Kapita\u0142u Docelowego. Ka\u017cdorazowe pozbawienie prawa poboru wymaga zgody Rady Nadzorczej.6. Uchwa\u0142y Zarz\u0105du w sprawach ustalenia ceny emisyjnej oraz wydania akcji emitowanych\n                           w ramach  Kapita\u0142u Docelowego w zamian za wk\u0142ady niepieni\u0119\u017cne nie wymagaj\u0105 zgody Rady\n                           Nadzorczej.7. Zarz\u0105d  jest  upowa\u017cniony  do  emitowania  warrant\u00f3w  subskrypcyjnych  imiennych\n                           lub  na  okaziciela uprawniaj\u0105cych  ich  posiadacza  do  zapisu  lub  obj\u0119cia  akcji\n                           w  ramach  Kapita\u0142u  Docelowego, z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru _warranty subskrypcyjne_.8. Zarz\u0105d  decyduje  o  wszystkich  sprawach  zwi\u0105zanych  z  podwy\u017cszeniem  kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego w ramach Kapita\u0142u Docelowego, w szczeg\u00f3lno\u015bci Zarz\u0105d jest umocowany do:_a_ podejmowania  uchwa\u0142  oraz  innych  dzia\u0142a\u0144  w  sprawie  dematerializacji  akcji\n                           oraz  zawierania z Krajowym Depozytem Papier\u00f3w Warto\u015bciowych S.A. um\u00f3w o rejestracj\u0119\n                           akcji,_b_ podejmowania  czynno\u015bci  maj\u0105cych  na  celu  wprowadzenie  akcji  do  obrotu \n                           w Alternatywnym Systemie   Obrotu   NewConnect   lub   ich   dopuszczenie   do   obrotu\n                           na   rynku   regulowanym, prowadzonym przez Gie\u0142d\u0119 Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie\n                           S.A.,_c_ zawierania  um\u00f3w  o  subemisj\u0119  inwestycyjn\u0105  lub  subemisj\u0119  us\u0142ugow\u0105  lub  innych\n                           um\u00f3w zabezpieczaj\u0105cych powodzenie emisji akcji\".Powy\u017csza zmiana Statutu Sp\u00f3\u0142ki zosta\u0142a dokonana na mocy uchwa\u0142y nr 20 Walnego Zgromadzenia\n                           z dnia 20 czerwca 2018 r. w sprawie uchylenia kapita\u0142u docelowego Sp\u00f3\u0142ki i zmiany\n                           statutu Sp\u00f3\u0142ki. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d informuje, \u017ce zmianie uleg\u0142 adres strony internetowej Sp\u00f3\u0142ki.\n                           Nowy adres strony internetowej to: www.reinocapital.pl . Podstawa prawna szczeg\u00f3\u0142owa: \u00a7 5 pkt 1_ oraz pkt 10_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-10-03"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w zwi\u0105zku\n                           z Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniem w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 r. podaje poni\u017cej\n                           list\u0119 akcjonariuszy posiadaj\u0105cych co najmniej 5 proc. na tym walnym zgromadzeniu do\n                           czasu zarz\u0105dzenia przerwy w obradach:Poligo Capital Sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu, Os. Jana III Sobieskiego 21/120,\n                           60-688 Pozna\u0144, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 1.193.306 co stanowi\u0142o 100% g\u0142os\u00f3w na\n                           tym walnym zgromadzeniu oraz 57,9% g\u0142os\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-10-03"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\u201cSp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, informuje,\n                           \u017ce w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie\n                           powierzenia funkcji Prezesa Zarz\u0105du dotychczasowemu Cz\u0142onkowi Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki tj. Panu\n                           Rados\u0142awowi \u015awi\u0105tkowskiemu _\"Uchwa\u0142a\"_. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem 2 pa\u017adziernika\n                           2018 r.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce informacje na temat posiadanego przez Pana\n                           Rados\u0142awa \u015awi\u0105tkowskiego \u2013 wykszta\u0142cenia, kwalifikacji i zajmowanych wcze\u015bniej stanowisk,\n                           wraz z opisem przebiegu jego pracy zawodowej, a tak\u017ce tre\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych przez niego\n                           o\u015bwiadcze\u0144 zosta\u0142y zamieszczone w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 28/2018 z dnia 6 lipca 2018\n                           r. dotycz\u0105cym powo\u0142ania Pana Rados\u0142awa \u015awi\u0105tkowskiego na Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 5_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji\n                           bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz\n                           warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego\n                           pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-10-01"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142ane na dzie\u0144 1 pa\u017adziernika 2018 r. _\"Walne Zgromadzenie\"_\n                           powzi\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie og\u0142oszenia przerwy w obradach Walnego Zgromadzenia i wyznaczenia\n                           nowego terminu obrad. Zgodnie z powy\u017csz\u0105 uchwa\u0142\u0105 obrady Walnego Zgromadzenia b\u0119d\u0105\n                           kontynuowane w dniu 11 pa\u017adziernika 2018 r. o godz. 11:00 w Warszawie, w siedzibie\n                           Kancelarii GESSEL, Koziorowski sp.k. przy ul. Siennej 39, XV pi\u0119tro.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki, przekazuje do publicznej wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych\n                           do momentu og\u0142oszenia przerwy w obradach Walnego Zgromadzenia w dniu 1 pa\u017adziernika\n                           2018 roku\"_ wraz z wynikami g\u0142osowania nad ka\u017cd\u0105 z uchwa\u0142.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce do momentu og\u0142oszenia przerwy w obradach Walnego\n                           Zgromadzenia:\u2022 Walne Zgromadzenie nie odst\u0105pi\u0142o od rozpatrzenia kt\u00f3regokolwiek z punkt\u00f3w planowanego\n                           porz\u0105dku obrad, \u2022 nie by\u0142o uchwa\u0142, kt\u00f3re obj\u0119te zosta\u0142y porz\u0105dkiem obrad, a nie zosta\u0142y podj\u0119te przez\n                           Walne Zgromadzenie, \u2022 nie zosta\u0142y zg\u0142oszone sprzeciwy do protoko\u0142u. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 5-9 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-10-01"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 398, art. 399 \u00a7 1, art. 402_1_ i art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zwo\u0142uje\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 15 pa\u017adziernika\n                           2018 r. o godzinie 1000 w Warszawie, w siedzibie Kancelarii GESSEL, Koziorowski sp.k.\n                           przy ul. Siennej 39, XV pi\u0119tro.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 na Walne Zgromadzenie. Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego Sp\u00f3\u0142ki nr 14/2018, wyja\u015bnia,\n                           \u017ce konieczno\u015b\u0107 zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym powzi\u0119te zostan\u0105 ponownie\n                           uchwa\u0142y w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, wynika z faktu zmian w\n                           strukturze akcjonariatu sp\u00f3\u0142ki Szko\u0142a Inwestowania S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu. Wskazana\n                           zmiana spowodowa\u0142a, niemo\u017cliwo\u015b\u0107 zawarcia um\u00f3w obj\u0119cia akcji serii F emitowanych na\n                           podstawie uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 29 czerwca\n                           2018 r. _\"NWZ\"_. W konsekwencji konieczne staje si\u0119 uchylenie uchwa\u0142 zwi\u0105zanych z\n                           podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0119tych na NWZ i podj\u0119cie nowych uchwa\u0142\n                           w przedmiotowym zakresie.",
        "date": "2018-09-04"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 398, art. 399 \u00a7 1, art. 4021 i art. 4022 Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zwo\u0142uje Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 1 pa\u017adziernika 2018 r. o godzinie\n                           1000 w Warszawie, w siedzibie Kancelarii GESSEL, Koziorowski sp.k. przy ul. Siennej\n                           39, XV pi\u0119tro.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 na Walne Zgromadzenie.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego Sp\u00f3\u0142ki nr 14/2018, wyja\u015bnia,\n                           \u017ce konieczno\u015b\u0107 zwo\u0142ania Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym powzi\u0119te zostan\u0105 ponownie\n                           uchwa\u0142y w sprawie podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, wynika z faktu zmian w\n                           strukturze akcjonariatu sp\u00f3\u0142ki REINO Dywidenda Plus S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie. Wskazana\n                           zmiana spowodowa\u0142a, niemo\u017cliwo\u015b\u0107 zawarcia um\u00f3w obj\u0119cia akcji serii E emitowanych na\n                           podstawie uchwa\u0142y nr 4 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki z dnia 20 czerwca\n                           2018 r. _\"NWZ\"_. W konsekwencji konieczne staje si\u0119 uchylenie uchwa\u0142 zwi\u0105zanych z\n                           podwy\u017cszeniem kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki powzi\u0119tych na NWZ i podj\u0119cie nowych uchwa\u0142\n                           w przedmiotowym zakresie.",
        "date": "2018-09-04"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d GRAVITON CAPITAL S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym otrzyma\u0142 od sp\u00f3\u0142ki Poligo Capital sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Poznaniu i Pana Tomasza Buczaka, zawiadomienie _\"Zawiadomienie\"_ z\u0142o\u017cone\n                           w wykonaniu obowi\u0105zk\u00f3w okre\u015blonych w art. 69 ust. 1 pkt 1_, art. 69a ust. 1 i art.\n                           77 ust. 7 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania\n                           instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych\n                           _t.j.  Dz.U. z 2018 r. poz. 512, ze zm._. Tre\u015b\u0107 otrzymanego Zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje\n                           w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-09-04"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d GRAVITON CAPITAL S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym otrzyma\u0142 od Pani Zofii Dzielnickiej, zawiadomienie _\"Zawiadomienie\"_ z\u0142o\u017cone\n                           w wykonaniu obowi\u0105zk\u00f3w okre\u015blonych w art. 69 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie\n                           publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu\n                           obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j.  Dz.U. z 2018 r. poz. 512, ze zm._. Tre\u015b\u0107\n                           otrzymanego Zawiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-09-03"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d GRAVITON CAPITAL S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym otrzyma\u0142 od Pana Wojciecha Gudaszewskiego, Pana Tadeusza Gudaszewskiego\n                           i od Pana Adriana Dzielnickiego zawiadomienia _\"Zawiadomienia\"_ z\u0142o\u017cone w wykonaniu\n                           obowi\u0105zk\u00f3w okre\u015blonych w art. 69 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j.  Dz.U. z 2018 r. poz. 512, ze zm._.Tre\u015b\u0107 otrzymanych Zawiadomie\u0144 Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-08-31"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d GRAVITON CAPITAL S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu\n                           dzisiejszym otrzyma\u0142 od sp\u00f3\u0142ki Poligo Capital sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           z siedzib\u0105 w Poznaniu _osoby blisko zwi\u0105zanej z osob\u0105 pe\u0142ni\u0105c\u0105 obowi\u0105zki zarz\u0105dcze\n                           w Sp\u00f3\u0142ce - Panem Tomaszem Buczakiem, cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki_, powiadomienie\n                           o transakcji na akcjach Sp\u00f3\u0142ki.Tre\u015b\u0107 otrzymanego powiadomienia Sp\u00f3\u0142ka przekazuje w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-08-30"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\u201cSp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 80 ust. 1 Ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej i\n                           warunkach wprowadzenia instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych, w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu bie\u017c\u0105cego przekazuje stanowisko Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki dotycz\u0105ce wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c do 100% akcji Sp\u00f3\u0142ki, og\u0142oszonego\n                           w dniu 6 lipca 2018 r. przez Poligo Capital sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu.",
        "date": "2018-07-24"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\u201cSp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, informuje,\n                           \u017ce w dniu 6 lipca 2018 roku, w zwi\u0105zku z og\u0142oszeniem przez Poligo Capital sp. z o.o.\n                           z siedzib\u0105 w Poznaniu _\"Poligo\"_ wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c do 100% akcji\n                           Emitenta, o czym Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 26/2018, wesz\u0142a w \u017cycie\n                           uchwa\u0142a Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki  z dnia 3 lipca 2018 roku w sprawie powo\u0142ania nowego\n                           cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki _\"Uchwa\u0142a\"_. Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Uchwa\u0142y Pan Rados\u0142aw \u015awi\u0105tkowski\n                           zosta\u0142 powo\u0142any w sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, na stanowisko Cz\u0142onka Zarz\u0105du.  Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja\n                           Pana Dominika Dymeckiego z pe\u0142nienia funkcji Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki ze skutkiem na\n                           godzin\u0119 21:00 dnia 6 lipca 2018 roku _\"O\u015bwiadczenie\"_. O\u015bwiadczenie nie zawiera przyczyn\n                           rezygnacji.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki jest nast\u0119puj\u0105cy:1. Rados\u0142aw \u015awi\u0105tkowski \u2013 Cz\u0142onek Zarz\u0105du. Zarz\u0105d Emitenta w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przedstawia informacje na temat\n                           posiadanego przez powo\u0142anego z dniem dzisiejszym Cz\u0142onka Zarz\u0105du \u2013 Pana Rados\u0142awa\n                           \u015awi\u0105tkowskiego \u2013 wykszta\u0142cenia, kwalifikacji i zajmowanych wcze\u015bniej stanowisk, wraz\n                           z opisem przebiegu jego pracy zawodowej, a tak\u017ce tre\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych przez niego o\u015bwiadcze\u0144.\n                           Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 4_ i 5_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-07-06"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\u201cSp\u00f3\u0142ka\", \"Emitent\"_, w nawi\u0105zaniu\n                           do raportu bie\u017c\u0105cego nr 21/2018 Graviton Capital S.A., informuje, \u017ce w dniu 6 lipca\n                           2018 roku, w zwi\u0105zku z og\u0142oszeniem przez Poligo Capital sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu\n                           _\"Poligo\"_ wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c do 100% akcji Emitenta, o czym\n                           Sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 26/2018, wesz\u0142y w \u017cycie uchwa\u0142y Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia z dnia 20 czerwca 2018 roku: _i_ w sprawie odwo\u0142ania ze sk\u0142adu\n                           Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki: _a_ Pana Krzysztofa Piotrowskiego, _b_ Pani Zofii Dzielnickiej\n                           i _c_ Pana Tadeusza Gudaszewskiego, oraz _ii_ w sprawie powo\u0142ania do sk\u0142adu Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki: _a_ Pani Ma\u0142gorzaty Jadwigi Kosi\u0144skiej, _b_ Pani Beaty Marii Binek-\u0106wik i\n                           _c_ Pani Karoliny Janas.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, sk\u0142ad Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki jest nast\u0119puj\u0105cy:1. Andrzej Kowal,2. Tomasz Buczak,3. Ma\u0142gorzata Kosi\u0144ska, 4. Beata Binek-\u0106wik,5. Karolina Janas.Zarz\u0105d Emitenta w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przedstawia informacje na temat\n                           posiadanego przez powo\u0142anych z dniem dzisiejszym cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej wykszta\u0142cenia,\n                           kwalifikacji i zajmowanych wcze\u015bniej stanowisk, wraz z opisem przebiegu ich pracy\n                           zawodowej, a tak\u017ce tre\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych przez nich o\u015bwiadcze\u0144. Szczeg\u00f3\u0142owa podstawa prawna: \u00a7 5 pkt 4_ i 5_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018 r. w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-07-06"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\u201cSp\u00f3\u0142ka\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu\n                           bie\u017c\u0105cego nr 14/2018 Graviton Capital S.A., informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 o og\u0142oszeniu przez Poligo Capital sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu _\"Poligo\"_\n                           wezwania do zapisywanie si\u0119 na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki na podstawie art. 74 ust. 1 ustawy\n                           z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w\n                           finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _tj. Dz.U.\n                           z 2018 r., poz. 512, ze zm._. Wezwanie zosta\u0142o og\u0142oszone w zwi\u0105zku z planowanym nabyciem przez Poligo akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           reprezentuj\u0105cych 100% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki oraz 100%\n                           akcji w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki, nie mniej ni\u017c 50,01 % og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na\n                           Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Pe\u0142na tre\u015b\u0107 wezwania jest dost\u0119pna pod adresem:    http://biznes.pap.pl/pl/news/listings/info/2575050,wezwanie-do-zapisywania-sie-na-sprzedaz-akcji-spolki-graviton-capital-sa",
        "date": "2018-07-06"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c podczas\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 29 czerwca 2018 roku _\"Walne\n                           Zgromadzenie\"_ reprezentowane by\u0142o 50,72% kapita\u0142u zak\u0142adowego, a og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w\n                           wynosi\u0142a: 1.046.146. Pr\u00f3g 5% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu przekroczyli akcjonariusze: - Tadeusz Gudaszewski, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 412.145 akcji, daj\u0105cych 412.145\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 39,40% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 19,98 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta,  - Zofia Dzielnicka, kt\u00f3ra wykonywa\u0142a prawo g\u0142osu z 412.001 akcji, daj\u0105cych 412.001\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 39,38% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 19,98 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, - Wojciech Gudaszewski, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 105.000 akcji, daj\u0105cych 105.000\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 10,04% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 5,09 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta,  - Adrian Dzielnicki, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 105.000 akcji, daj\u0105cych 105.000\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 10,04% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 5,09 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta.",
        "date": "2018-06-30"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c podczas\n                           obrad Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 20 czerwca 2018 roku _\"Walne\n                           Zgromadzenie\"_ reprezentowane by\u0142o 50,14% kapita\u0142u zak\u0142adowego, a og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w\n                           wynosi\u0142a: 1.034.146.  Pr\u00f3g 5% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu przekroczyli akcjonariusze: - Tadeusz Gudaszewski, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 412.145 akcji, daj\u0105cych 412.145\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 39,85% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 19,98 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta,  - Zofia Dzielnicka, kt\u00f3ra wykonywa\u0142a prawo g\u0142osu z 412.001 akcji, daj\u0105cych 412.001\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 39,85% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 19,98 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, - Wojciech Gudaszewski, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 105.000 akcji, daj\u0105cych 105.000\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 10,15% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 5,09 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta,  - Adrian Dzielnicki, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 105.000 akcji, daj\u0105cych 105.000\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 10,15% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 5,09 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta.",
        "date": "2018-06-20"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c podczas\n                           obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki w dniu 20 czerwca 2018 roku _\"Walne\n                           Zgromadzenie\"_ reprezentowane by\u0142o 50,14% kapita\u0142u zak\u0142adowego, a og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w\n                           wynosi\u0142a: 1.034.146.  Pr\u00f3g 5% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu przekroczyli akcjonariusze: - Tadeusz Gudaszewski, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 412.145 akcji, daj\u0105cych 412.145\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 39,85% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 19,98 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta,  - Zofia Dzielnicka, kt\u00f3ra wykonywa\u0142a prawo g\u0142osu z 412.001 akcji, daj\u0105cych 412.001\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 39,85% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 19,98 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta, - Wojciech Gudaszewski, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 105.000 akcji, daj\u0105cych 105.000\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 10,15% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 5,09 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta,  - Adrian Dzielnicki, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 prawo g\u0142osu z 105.000 akcji, daj\u0105cych 105.000\n                           g\u0142os\u00f3w, co stanowi\u0142o 10,15% g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu i 5,09 % w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w i w kapitale zak\u0142adowym Emitenta.",
        "date": "2018-06-20"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. _\"Emitent\"_ informuje, \u017ce w dniu 20 czerwca 2018\n                           roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta postanowi\u0142o odwo\u0142a\u0107 ze sk\u0142adu Rady Nadzorczej\n                           Emitenta Pani\u0105 Ann\u0119 Kaczmarczyk ze skutkiem na dzie\u0144 20 czerwca 2018 roku. W uchwale\n                           nie wskazano przyczyn odwo\u0142ania. Ponadto w dniu 20 czerwca 2018 roku Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta postanowi\u0142o\n                           powo\u0142a\u0107 w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Emitenta Pana Tomasza Buczaka.Jednocze\u015bnie Zarz\u0105d Emitenta informuje, \u017ce w dniu 20 czerwca 2018 roku odby\u0142o si\u0119\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta, kt\u00f3re podj\u0119\u0142o uchwa\u0142y w sprawie odwo\u0142ania\n                           ze sk\u0142adu Rady Nadzorczej Emitenta: _i_ Pana Krzysztofa Piotrowskiego, _ii_ Pani Zofii\n                           Dzielnickiej i _iii_ Pana Tadeusza Gudaszewskiego. Uchwa\u0142y te wejd\u0105 w \u017cycie z chwil\u0105 og\u0142oszenia przez Poligo Capital sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105\n                           odpowiedzialno\u015bci\u0105 z siedzib\u0105 w Poznaniu  _adres: os. Jana III Sobieskiego 21 lok.\n                           120, 60-688 Pozna\u0144_, wpisan\u0105 do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego\n                           przez S\u0105d Rejestrowy dla miasta sto\u0142ecznego Warszawy, XII Wydzia\u0142 Gospodarczy pod\n                           numerem KRS 0000405560, NIP: 7010330062, REGON: 145926423 _\"Poligo\"_ wezwania do zapisywania\n                           si\u0119 na sprzeda\u017c do 100% _sto procent_ akcji Emitenta. W uchwa\u0142ach nie wskazano przyczyn\n                           odwo\u0142ania.Zarz\u0105d informuje ponadto, \u017ce w dniu 20 czerwca 2018 roku Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Emitenta podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 _\"Uchwa\u0142a\"_ w sprawie powo\u0142ania do sk\u0142adu Rady Nadzorczej\n                           Emitenta: _i_ Pani Ma\u0142gorzaty Jadwigi Kosi\u0144skiej posiadaj\u0105cej numer PESEL 57101202606,\n                           _ii_ Pani Beaty Marii Binek-\u0106wik, posiadaj\u0105cej numer PESEL 72050107860 i _iii_ Pani\n                           Karoliny Janas, posiadaj\u0105cej numer PESEL 87052804127.Uchwa\u0142a wejdzie w \u017cycie z chwil\u0105 og\u0142oszenia przez Poligo wezwania do zapisywania si\u0119\n                           na sprzeda\u017c do 100% _sto procent_ akcji Emitenta. Zarz\u0105d Emitenta w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przedstawia informacj\u0119 na temat\n                           posiadanego przez powo\u0142anego w dniu dzisiejszym cz\u0142onka Rady Nadzorczej - Pana Tomasza\n                           Buczaka wykszta\u0142cenia, jego kwalifikacji i zajmowanych wcze\u015bniej stanowisk, wraz z\n                           opisem przebiegu jego pracy zawodowej, a tak\u017ce tre\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych przez niego o\u015bwiadcze\u0144.\n                           Zarz\u0105d Emitenta informuje ponadto, \u017ce informacje na  temat wykszta\u0142cenia, kwalifikacji\n                           i zajmowanych wcze\u015bniej stanowisk, wraz z opisem przebiegu pracy zawodowej, a tak\u017ce\n                           tre\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych o\u015bwiadcze\u0144 przez powo\u0142anych w dniu dzisiejszym cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej\n                           tj.: _i_ Pani Ma\u0142gorzaty Jadwigi Kosi\u0144skiej, _ii_ Pani Beaty Marii Binek-\u0106wik i _iii_\n                           Pani Karoliny Janas, przedstawi w dniu wej\u015bcia w \u017cycie Uchwa\u0142y, tj. w dniu og\u0142oszenia\n                           wezwania do zapisywania si\u0119 na sprzeda\u017c do 100% _sto procent_ akcji Emitenta.",
        "date": "2018-06-20"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym do Sp\u00f3\u0142ki\n                           wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja Pana Mariusza Ch\u0142opka z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           ze skutkiem na koniec dnia 18 czerwca 2018 roku. Podstawa prawna: \u00a7 5 pkt. 4 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-06-18"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 398, art. 399 \u00a7 1, art. 402_1_ i art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zwo\u0142uje\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 29 czerwca 2018\n                           r. o godzinie 10:00 w Warszawie, w siedzibie Kancelarii GESSEL, Koziorowski sp.k.\n                           przy ul. Siennej 39, XV pi\u0119tro.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 na Walne Zgromadzenie. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 1 i 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29\n                           marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-05-23"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 398, art. 399 \u00a7 1, art. 402_1_ i art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zwo\u0142uje\n                           Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 20 czerwca 2018\n                           r. o godzinie 13:00 w Warszawie, w siedzibie Kancelarii GESSEL, Koziorowski sp.k.\n                           przy ul. Siennej 39, XV pi\u0119tro.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 na Walne Zgromadzenie. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 1 i 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29\n                           marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-05-23"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c na podstawie\n                           art. 395, art. 399 \u00a7 1, art. 402_1_ i art. 402_2_ Kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych, zwo\u0142uje\n                           Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 20 czerwca 2018 r.\n                           o godzinie 10:00 w Warszawie, w siedzibie Kancelarii GESSEL, Koziorowski sp.k. przy\n                           ul. Siennej 39, XV pi\u0119tro.W za\u0142\u0105czeniu Zarz\u0105d przekazuje pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Walnego Zgromadzenia\n                           wraz z projektami uchwa\u0142 na Walne Zgromadzenie. Podstawa prawna: \u00a7 19 ust. 1 pkt 1 i 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29\n                           marca 2018 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-05-23"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego Sp\u00f3\u0142ki nr 13/2018,\n                           informuje, \u017ce w dniu 22.05.2018 r. zosta\u0142a zawarta umowa inwestycyjna oraz umowa zobowi\u0105zuj\u0105ca\n                           do sprzeda\u017cy akcji w ramach wezwania _\"Umowa\"_ pomi\u0119dzy: _i_ sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 Poligo\n                           Capital sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu _\"Kupuj\u0105cy\"_, _ii_ sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 REINO\n                           Partners sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Inwestor 1\"_, _iii_ sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105\n                           REINO Dywidenda Plus S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Inwestor 2\"_, a _iv_ Sp\u00f3\u0142k\u0105, _v_\n                           Panem Dominikiem Dymeckim _\"Menad\u017cer 1\"_, _vi_ Panem Paw\u0142em Jeleniewskim _\"Menad\u017cer\n                           2\"_ oraz g\u0142\u00f3wnymi akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki tj. _vii_ Pani\u0105 Zofi\u0105 Dzielnick\u0105 _\"Sprzedaj\u0105cy\n                           1\"_, _viii_ Panem Tadeuszem Gudaszewskim _\"Sprzedaj\u0105cy 2\"_, _ix_ Panem Adrianem Dzielnickim\n                           _\"Sprzedaj\u0105cy 3\"_ i _x_ Panem Wojciechem Gudaszewskim _\"Sprzedaj\u0105cy 4\"_.Umowa okre\u015bla podstawowe zasady i warunki inwestycji w Sp\u00f3\u0142k\u0119, zgodnie z kt\u00f3r\u0105: _i_\n                           Kupuj\u0105cy zamierza naby\u0107 w wyniku publicznego wezwania do 100% akcji w kapitale zak\u0142adowym\n                           Sp\u00f3\u0142ki _\"Wezwanie\"_, _ii_ Sprzedaj\u0105cy 1, Sprzedaj\u0105cy 2, Sprzedaj\u0105cy 3 i Sprzedaj\u0105cy\n                           4 _\u0142\u0105cznie: \"Sprzedaj\u0105cy\"_ zamierzaj\u0105 zby\u0107 w ramach Wezwania wszystkie posiadane przez\n                           Sprzedaj\u0105cych akcje w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcje Sprzedawane\"_, a _iii_ udzia\u0142owcy\n                           oraz akcjonariusze odpowiednio  Inwestora 1 i Inwestora 2 zamierzaj\u0105 dokona\u0107 inwestycji\n                           w Sp\u00f3\u0142k\u0119 _\"Inwestycja\"_ poprzez obj\u0119cie akcji nowej emisji w podwy\u017cszonym kapitale\n                           zak\u0142adowym w zamian za posiadane akcje w kapitale zak\u0142adowym Inwestora 2, stanowi\u0105cych\n                           100% akcji i g\u0142os\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Inwestora 2 _\"Akcje Aportowe\"_ oraz posiadane\n                           udzia\u0142y w kapitale zak\u0142adowym Inwestora 1, stanowi\u0105cych 50,04% udzia\u0142\u00f3w w kapitale\n                           zak\u0142adowym Inwestora 1 _\"Udzia\u0142y Aportowe\"_, kt\u00f3re zostan\u0105 przeniesione na rzecz Sp\u00f3\u0142ki\n                           _\"Transakcja\"_. Przedmiotem Umowy jest w szczeg\u00f3lno\u015bci: _i_ ustanowienie zobowi\u0105zania stron do przeprowadzenia\n                           Transakcji, _ii_ okre\u015blenie zobowi\u0105za\u0144 stron w trakcie Wezwania, _iii_ okre\u015blenie\n                           zasad odpowiedzialno\u015bci Sprzedaj\u0105cych, w tym po realizacji Transakcji. Inwestycja polega\u0142a b\u0119dzie w szczeg\u00f3lno\u015bci na: _i_ podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Sp\u00f3\u0142ki o kwot\u0119 29.427.440 z\u0142 _\"Podwy\u017cszenie Kapita\u0142u Zak\u0142adowego 1\"_ poprzez subskrypcj\u0119\n                           prywatn\u0105 akcji nowej emisji skierowan\u0105 do udzia\u0142owc\u00f3w Inwestora 1 oraz akcjonariuszy\n                           Inwestora 2, z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru, _\"Akcjonariusze Inwestora 2\"_ w zamian za\n                           Udzia\u0142y Aportowych oraz Akcje Aportowe, _ii_ podwy\u017cszeniu kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki\n                           o kwot\u0119 6.130.467,20 z\u0142 _\"Podwy\u017cszenie Kapita\u0142u Zak\u0142adowego 2\"_ poprzez subskrypcj\u0119\n                           prywatn\u0105 nowych akcji skierowan\u0105 do wybranego przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 inwestora dodatkowego _\"Inwestor\n                           Dodatkowy\"_, z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru, skierowan\u0105 do akcjonariuszy dodatkowych _\"Akcjonariusze\n                           Dodatkowi\"_, na warunkach szczeg\u00f3\u0142owo okre\u015blonych w Umowie.Wezwanie zostanie og\u0142oszone po spe\u0142nieniu si\u0119 wszystkich warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych okre\u015blonych\n                           w Umowie _\"Warunki Zawieszaj\u0105ce\"_. Warunkami Zawieszaj\u0105cymi s\u0105 m.in.: _i_ og\u0142oszenie\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 nie p\u00f3\u017aniej ni\u017c w ci\u0105gu 2 dni roboczych od dnia zawarcia Umowy zwo\u0142ania\n                           zwyczajnego walnego zgromadzenia _\"Zwyczajne Walne Zgromadzenie\"_, nadzwyczajnego\n                           walnego zgromadzenia _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie 1\"_ na dzie\u0144 20 czerwca 2018\n                           r. lub inny najwcze\u015bniejszy dzie\u0144 wzgl\u0119dem dnia zawarcia Umowy oraz nadzwyczajnego\n                           walnego zgromadzenia _\"Nadzwyczajne Walne Zgromadzenia 2\"_ na dzie\u0144 29 czerwca 2018\n                           r., _ii_ odbycie si\u0119 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia, na kt\u00f3rym zostan\u0105 podj\u0119te m.in.\n                           uchwa\u0142y: w sprawie uchylenia kapita\u0142u docelowego Sp\u00f3\u0142ki, zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki poprzez odwo\u0142anie 1cz\u0142onka Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki oraz powo\u0142anie w sk\u0142ad Rady\n                           Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki 1 cz\u0142onka wskazanego pisemnie przez Kupuj\u0105cego, _iii_ odbycie si\u0119\n                           Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia 1, na kt\u00f3rym zostan\u0105 podj\u0119te m.in. uchwa\u0142y w sprawie:\n                           Podwy\u017cszenia Kapita\u0142u Zak\u0142adowego 1, zmian w sk\u0142adzie Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki poprzez\n                           warunkowe odwo\u0142anie 3 cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki i powo\u0142anie w sk\u0142ad Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki 3 cz\u0142onk\u00f3w wskazanych pisemnie przez Kupuj\u0105cego, ze skutkiem na dzie\u0144 og\u0142oszenia\n                           Wezwania, _iv_ odbycie si\u0119 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia 2, na kt\u00f3rym zostanie\n                           m.in. podj\u0119ta uchwa\u0142a w sprawie Podwy\u017cszenia Kapita\u0142u Zak\u0142adowego 2. W przypadku, gdy kt\u00f3rykolwiek z Warunk\u00f3w Zawieszaj\u0105cych nie zostanie spe\u0142niony \u2013 Kupuj\u0105cy\n                           nie b\u0119dzie zobowi\u0105zany do przeprowadzenia Wezwania. W przypadku, gdy jakikolwiek Warunek\n                           Zawieszaj\u0105cy nie zostanie spe\u0142niony, Sprzedaj\u0105cy ani Kupuj\u0105cy nie b\u0119d\u0105 zobowi\u0105zani\n                           do kontynuowania wykonania zobowi\u0105za\u0144 okre\u015blonych w Umowie. Je\u017celi jakikolwiek Warunek\n                           Zawieszaj\u0105cy nie zostanie spe\u0142niony w terminie 6 tygodni od zawarcia Umowy, Umowa\n                           wyga\u015bnie. Z zastrze\u017ceniem ziszczenia si\u0119 wszystkich Warunk\u00f3w Zawieszaj\u0105cych Kupuj\u0105cy w terminie\n                           5 dni Roboczych od ziszczenia si\u0119 ostatniego z Warunk\u00f3w Zawieszaj\u0105cych przeprowadzi\n                           Wezwanie zgodnie z warunkami szczeg\u00f3\u0142owo okre\u015blonymi w Umowie. Kupuj\u0105cy b\u0119dzie zobowi\u0105zany\n                           do nabycia w ramach Wezwania wszystkich akcji posiadanych w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki\n                           przez Sprzedaj\u0105cych _\"Akcje Sprzedawane\"_ tylko w\u00f3wczas, gdy akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki\n                           w odpowiedzi na wezwanie z\u0142o\u017c\u0105 zapisy na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki w liczbie zapewniaj\u0105cej\n                           osi\u0105gni\u0119cie co najmniej 50,01% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki,\n                           a cena za 1 akcj\u0119 Sp\u00f3\u0142ki w ramach wezwania b\u0119dzie wynosi\u0142a 1,60 z\u0142 _\"Cena\"_. Zgodnie\n                           z postanowienia Umowy cena za 100% akcji Sp\u00f3\u0142ki w ramach Wezwania b\u0119dzie wynosi\u0142a\n                           3.300.000 z\u0142 _\"Cena Wezwania\"_, natomiast cena za wszystkie Akcje Sprzedawane, kt\u00f3r\u0105\n                           Kupuj\u0105cy zap\u0142aci w ramach Wezwania Sprzedaj\u0105cym wyniesie 1.654.634 z\u0142 _\"Cena \u0141\u0105czna\"_.\n                           W przypadku, gdy zgodnie z przepisami ustawy o ofercie cena za 1 akcj\u0119 Sp\u00f3\u0142ki w Wezwaniu\n                           musia\u0142aby by\u0107 wy\u017csza ni\u017c cena za Akcj\u0119, to Wezwanie nie dojdzie do skutku, a Kupuj\u0105cy\n                           wraz z Inwestorami b\u0119d\u0105 uprawnieni odst\u0105pi\u0107 od Umowy. Warunki Wezwania zastrze\u017cone\n                           s\u0105 na korzy\u015b\u0107 Kupuj\u0105cego i Kupuj\u0105cy jest uprawniony do zrzeczenia si\u0119 wszystkich lub\n                           poszczeg\u00f3lnych warunk\u00f3w.Rozliczenie i rozrachunek Wezwania zostanie dokonany najp\u00f3\u017aniej w terminie 3 dni roboczych\n                           od dnia zako\u0144czenia sk\u0142adania zapis\u00f3w na sprzeda\u017cy akcji w Wezwaniu, oraz pod warunkiem,\n                           spe\u0142nienia si\u0119 warunk\u00f3w Wezwania.Przed dniem og\u0142oszenia Wezwania albo najp\u00f3\u017aniej w dniu og\u0142oszenia Wezwania odb\u0119dzie\n                           si\u0119 posiedzenie Rady Nadzorczej, na kt\u00f3rym Rada Nadzorcza powo\u0142a do Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           Pana Rados\u0142awa \u015awi\u0105tkowskiego ze skutkiem na dzie\u0144 og\u0142oszenia Wezwania.W dniu zamkni\u0119cia Transakcji _\"Dzie\u0144 Zamkni\u0119cia\"_, kt\u00f3ry nast\u0105pi po nabyciu przez\n                           Kupuj\u0105cego Akcji Sprzedawanych w ramach Wezwania, Sp\u00f3\u0142ka oraz Inwestorzy zobowi\u0105zuj\u0105\n                           si\u0119 dokona\u0107 lub spowodowa\u0107 dokonanie m.in. nast\u0119puj\u0105cych czynno\u015bci: _i_ cz\u0142onkowie\n                           Zarz\u0105du Pan Mariusz Ch\u0142opek oraz Pan Dominik Dymecki jak r\u00f3wnie\u017c cz\u0142onkowie zarz\u0105du\n                           sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Graviton AD sp. z o.o. _\"Sp\u00f3\u0142ka Zale\u017cna\"_  tj. Pan Dominik Dymecki\n                           oraz Pan Pawe\u0142 Jeleniewski z\u0142o\u017c\u0105 rezygnacj\u0119 ze sprawowania funkcji w Zarz\u0105dzie Sp\u00f3\u0142ki\n                           i sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej, _ii_ zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 i wsp\u00f3lnik\u00f3w Inwestora 1 umowy obj\u0119cia\n                           nowych akcji w zamian za Udzia\u0142y Aportowe _iii_ zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 i akcjonariuszy\n                           Inwestora 2 umowy obj\u0119cia nowych akcji w zamian za Akcje Aportowe. W przypadku gdy cz\u0142onkowie Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki oraz cz\u0142onkowie zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej\n                           od Sp\u00f3\u0142ki z\u0142o\u017c\u0105 rezygnacj\u0119 zgodnie z Umow\u0105 a Pan Rados\u0142aw \u015awi\u0105tkowski zostanie powo\u0142any\n                           do Zarz\u0105du zgodnie z Umow\u0105 i nie zostanie odwo\u0142any ani zawieszony do Dnia Zamkni\u0119cia\n                           to Sprzedaj\u0105cy nie ponosz\u0105 odpowiedzialno\u015bci za wykonanie zobowi\u0105za\u0144 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119\n                           na zamkni\u0119ciu i po zamkni\u0119ciu. Po Dniu Zamkni\u0119cia w terminie wyznaczonym przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 i Inwestor\u00f3w _przy czym Sprzedaj\u0105cy\n                           nie ponosz\u0105 odpowiedzialno\u015bci za wykonanie tych zobowi\u0105za\u0144 przez Sp\u00f3\u0142k\u0119_ dokonane\n                           zostan\u0105 m.in. nast\u0119puj\u0105ce czynno\u015bci: _i_ zawarcie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 i Akcjonariuszy Dodatkowych\n                           umowy obj\u0119cia Nowych Akcji Inwestora Dodatkowego, _ii_ Sp\u00f3\u0142ka i Akcjonariusze Dodatkowi\n                           zawr\u0105 umow\u0119 przeniesienia Akcji Aportowych Dodatkowych, na podstawie kt\u00f3rej Akcjonariusze\n                           Dodatkowi przenios\u0105 na Sp\u00f3\u0142k\u0119 Akcje Aportowe Dodatkowe.Sprzedaj\u0105cy zobowi\u0105zali si\u0119 wobec Kupuj\u0105cego, \u017ce w okresie obowi\u0105zywania Umowy, Sprzedaj\u0105cy\n                           nie dokonaj\u0105 rozporz\u0105dzenia jakimikolwiek Akcjami Sprzedawanymi innego ni\u017c zgodnie\n                           z postanowieniami Umowy, ani nie dokonaj\u0105 obci\u0105\u017cenia jakichkolwiek Akcji Sprzedawanych\n                           ani nie zobowi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 do powy\u017cszego. Umowa zawiera postanowienia/zobowi\u0105zania okresu\n                           przej\u015bciowego typowe dla tego rodzaju transakcji przej\u0119cia kontroli w sp\u00f3\u0142ce, celem\n                           kt\u00f3rych jest d\u0105\u017cenie do niepogorszenia stanu prawnego, finansowego, maj\u0105tkowego Sp\u00f3\u0142ki,\n                           a tak\u017ce niewyst\u0105pienie istotnej negatywnej zmiany. W okresie przej\u015bciowym Sp\u00f3\u0142ka Zale\u017cna\n                           uprawniona b\u0119dzie do sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej we Wroc\u0142awiu przy Pl. Powsta\u0144c\u00f3w\n                           \u015al\u0105skich 1/201 stanowi\u0105cej jej w\u0142asno\u015b\u0107, na warunkach okre\u015blonych w Umowie. Ponadto\n                           w okresie przej\u015bciowym Sp\u00f3\u0142ka uprawniona jest do dokonania sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w posiadanych\n                           w Sp\u00f3\u0142ce Zale\u017cnej na warunkach okre\u015blonych w Umowie. Ka\u017cda ze stron Umowy zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 do naprawienia, zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami\n                           prawa oraz z uwzgl\u0119dnieniem postanowie\u0144 Umowy, wszelkich szk\u00f3d, jakie kt\u00f3rakolwiek\n                           z pozosta\u0142ych stron mo\u017ce ponie\u015b\u0107 wskutek, oraz zwolni\u0107 z odpowiedzialno\u015bci, jak\u0105 kt\u00f3rakolwiek\n                           z pozosta\u0142ych stron mo\u017ce ponie\u015b\u0107, wskutek: _i_ naruszenia kt\u00f3regokolwiek z zobowi\u0105za\u0144\n                           danej strony wynikaj\u0105cych z Umowy lub z ni\u0105 zwi\u0105zanych, chyba, \u017ce z zastrze\u017ceniem\n                           odmiennych postanowie\u0144 Umowy, niewykonanie lub nienale\u017cyte wykonanie zobowi\u0105zania\n                           jest nast\u0119pstwem okoliczno\u015bci, za kt\u00f3re dana Strona odpowiedzialno\u015bci nie ponosi,\n                           z zastrze\u017ceniem odmiennych postanowie\u0144 Umowy lub _ii_ wadliwo\u015bci kt\u00f3regokolwiek o\u015bwiadczenia\n                           i zapewnienia z\u0142o\u017conego przez dan\u0105 Stron\u0119 w Umowie.Umowa przewiduje, \u017ce z tytu\u0142u wadliwo\u015bci o\u015bwiadcze\u0144 i zapewnie\u0144 dotycz\u0105cych Sp\u00f3\u0142ki\n                           lub naruszenia zobowi\u0105za\u0144 okresu przej\u015bciowego Sprzedaj\u0105cy 3 i Sprzedaj\u0105cy 4 oraz\n                           Menad\u017cerowie ponosz\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za Szkod\u0119 w stosunku do Kupuj\u0105cego na zasadach\n                           okre\u015blonych w Umowie od dnia rozliczenia Wezwania _cz\u0119\u015b\u0107 o charakterze gwarancyjnym_\n                           _\"Odszkodowanie Umowne\"_. Ponadto Sprzedaj\u0105cy 3 i Sprzedaj\u0105cy 4 oraz Menad\u017cerowi przyjmuj\u0105c\n                           solidarn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 na zasadzie ryzyka niezale\u017cn\u0105 od odpowiedzialno\u015bci z tytu\u0142u\n                           wadliwo\u015bci o\u015bwiadcze\u0144 i zapewnie\u0144 dotycz\u0105cych Sp\u00f3\u0142ki, dzia\u0142aj\u0105c na zasadzie swobody\n                           um\u00f3w, zobowi\u0105zuj\u0105 si\u0119 wobec Kupuj\u0105cego, \u017ce naprawi\u0105 Szkod\u0119, kt\u00f3r\u0105 poniesie Sp\u00f3\u0142ka\n                           _\"Odpowiedzialno\u015b\u0107 Naprawcza\"_ wynikaj\u0105c\u0105 z wskazanych w Umowie zdarze\u0144. Umowa przewiduje umowne prawo odst\u0105pienia, kt\u00f3re uprawnia Inwestor\u00f3w wraz z Kupuj\u0105cym\n                           dzia\u0142aj\u0105cymi \u0142\u0105cznie do odst\u0105pienia od Umowy _\"Prawo Odst\u0105pienia Inwestora\"_ m.in.\n                           w przypadku: _i_ naruszenia postanowie\u0144 Umowy przez kt\u00f3regokolwiek Sprzedaj\u0105cego lub\n                           Sp\u00f3\u0142k\u0119, _ii_ nieprawdziwo\u015bci kt\u00f3regokolwiek z o\u015bwiadcze\u0144 i zapewnie\u0144 dotycz\u0105cych Sp\u00f3\u0142ki,\n                           _iii_ gdy zgodnie z przepisami ustawy o ofercie cena za 1 akcj\u0119 Sp\u00f3\u0142ki w Wezwaniu\n                           musia\u0142aby by\u0107 wy\u017csza ni\u017c Cena _iv_ gdy pomimo spe\u0142nienia si\u0119 wszystkich Warunk\u00f3w Zawieszaj\u0105cych\n                           Sprzedaj\u0105cy nie dokonaj\u0105 czynno\u015bci niezb\u0119dnych do sprzedania Akcji Sprzedawanych w\n                           ramach Wezwania. Prawo Odst\u0105pienia Inwestora mo\u017ce zosta\u0107 wykonane w terminie 3 miesi\u0119cy\n                           od dnia zawarcia Umowy, jednak\u017ce w \u017cadnym wypadku nie mo\u017ce by\u0107 wykonane po Dniu Zamkni\u0119cia,\n                           je\u017celi w Dniu Zamkni\u0119cia cz\u0142onek Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z\u0142o\u017cy rezygnacj\u0119. W przypadku, gdy\n                           Inwestor wykona Prawo Odst\u0105pienia Inwestora, z przyczyn, za kt\u00f3re kt\u00f3rykolwiek Sprzedaj\u0105cy\n                           lub Sp\u00f3\u0142ka, ponosz\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 na zasadzie winy, to w\u00f3wczas wszyscy: Sprzedaj\u0105cy\n                           3 i Sprzedaj\u0105cy 4 i Menad\u017cerowie b\u0119d\u0105 solidarnie zobowi\u0105zani do zap\u0142aty na rzecz Inwestor\u00f3w\n                           _wierzyciele solidarni_ odszkodowania umownego w wysoko\u015bci 500.000,00 z\u0142, w terminie\n                           30 _trzydziestu_ dni roboczych od dnia skierowania przez kt\u00f3regokolwiek Inwestora\n                           pisemnego \u017c\u0105dania zap\u0142aty takiej kary umownej.Strony Umowy zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 do zachowania poufno\u015bci. Umowa podlega prawu polskiemu.",
        "date": "2018-05-23"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_ dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 17 ust. 4 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku _rozporz\u0105dzenie w sprawie\n                           nadu\u017cy\u0107 na rynku_ oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119 2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i\n                           Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_\n                           przekazuje poni\u017csz\u0105 informacj\u0119 poufn\u0105, kt\u00f3rej przekazanie do wiadomo\u015bci publicznej\n                           zosta\u0142o op\u00f3\u017anione przez Emitenta w dniu 2 marca 2018 r. Tre\u015b\u0107 op\u00f3\u017anionej informacji poufnej:Zarz\u0105d Graviton Capital S.A. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Emitent\", \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, dzia\u0142aj\u0105c\n                           na podstawie art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ nr\n                           596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku oraz uchylaj\u0105cego dyrektyw\u0119\n                           2003/6/WE Parlamentu Europejskiego i Rady i dyrektywy Komisji 2003/124/WE, 2003/125/WE\n                           i 2004/72/WE _\"Rozporz\u0105dzenie MAR\"_, informuje, \u017ce w dniu 2 marca 2018 r. pomi\u0119dzy:\n                           _i_ sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 Poligo Capital sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Poznaniu _\"Kupuj\u0105cy\"_,\n                           _ii_ sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 REINO Partners sp. z o.o. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Inwestor\n                           1\"_, _iii_ sp\u00f3\u0142k\u0105 pod firm\u0105 REINO Dywidenda Plus S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie _\"Inwestor\n                           2\"_, _iv_ Sp\u00f3\u0142k\u0105 oraz g\u0142\u00f3wnymi akcjonariuszami Sp\u00f3\u0142ki tj. _v_ Pani\u0105 Zofi\u0105 Dzielnick\u0105\n                           _\"Sprzedaj\u0105cy 1\"_, _vi_ Panem Tadeuszem Gudaszewskim _\"Sprzedaj\u0105cy 2\"_, _vii_ Panem\n                           Adrianem Dzielnickim _\"Sprzedaj\u0105cy 3\"_ i _viii_ Panem Wojciechem Gudaszewskim _\"Sprzedaj\u0105cy\n                           4\"_ zosta\u0142o zawarte porozumienie dotycz\u0105ce warunk\u00f3w inwestycji w Sp\u00f3\u0142k\u0119 _\"Porozumienie\"_.\n                           Porozumienie okre\u015bla podstawowe zasady i warunki potencjalnej inwestycji, zgodnie\n                           z kt\u00f3r\u0105: _i_ Kupuj\u0105cy zamierza naby\u0107 w wyniku publicznego wezwania do 100% akcji w\n                           kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki _\"Wezwanie\"_, _ii_ Sprzedaj\u0105cy 1, Sprzedaj\u0105cy 2, Sprzedaj\u0105cy\n                           3 i Sprzedaj\u0105cy 4 _\u0142\u0105cznie: \"Sprzedaj\u0105cy\"_ zamierzaj\u0105 zby\u0107 w ramach Wezwania wszystkie\n                           posiadane przez Sprzedaj\u0105cych akcje w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki _\"Akcje Sprzedawane\"_,\n                           a _iii_ Inwestor 1 i Inwestor 2 zamierzaj\u0105 dokona\u0107 inwestycji w Sp\u00f3\u0142k\u0119 poprzez podwy\u017cszenie\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego i przeniesienie akcji w kapitale zak\u0142adowym Inwestora 2, stanowi\u0105cych\n                           100% akcji i g\u0142os\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym Inwestora 2 _\"Akcje Aportowe\"_ oraz udzia\u0142\u00f3w\n                           w kapitale zak\u0142adowym Inwestora 1, stanowi\u0105cych 50,04% udzia\u0142\u00f3w w kapitale zak\u0142adowym\n                           Inwestora 1 _\"Udzia\u0142y Aportowe\"_, na rzecz Sp\u00f3\u0142ki _\"Transakcja\"_. Zasady i warunki przeprowadzenia Transakcji zostan\u0105 okre\u015blone w umowie inwestycyjnej\n                           _\"Umowa Inwestycyjna\"_. Wezwanie zostanie og\u0142oszone po spe\u0142nieniu si\u0119 wszystkich warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych okre\u015blonych\n                           w Porozumieniu oraz umowie inwestycyjnej _\"Warunki Zawieszaj\u0105ce\"_. Warunkami Zawieszaj\u0105cymi\n                           s\u0105 m.in.: _i_ odbycie si\u0119 nadzwyczajnego walnego zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki _\"Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie\"_ oraz podj\u0119cie w jego ramach uchwa\u0142 dotycz\u0105cych w szczeg\u00f3lno\u015bci\n                           uchylenia kapita\u0142u docelowego Sp\u00f3\u0142ki, podwy\u017cszenia kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki poprzez\n                           subskrypcj\u0119 prywatn\u0105 nowych akcji Sp\u00f3\u0142ki, z wy\u0142\u0105czeniem prawa poboru skierowan\u0105 do\n                           wsp\u00f3lnik\u00f3w Inwestora 1 oraz akcjonariuszy Inwestora 2 oraz dokonanie okre\u015blonych zmian\n                           w sk\u0142adzie organ\u00f3w Sp\u00f3\u0142ki, _ii_ sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej we Wroc\u0142awiu przy\n                           Pl. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 1/201 stanowi\u0105cej w\u0142asno\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej Emitenta tj. sp\u00f3\u0142ki\n                           Graviton AD sp. z o.o. z siedzib\u0105 we Wroc\u0142awiu _\"Graviton AD\"_, _iii_ zawarcie umowy\n                           przez Sp\u00f3\u0142k\u0119, Graviton AD z Bankiem Zachodnim WBK S.A. _\"Bank\"_ w przedmiocie okre\u015blania\n                           zasad restrukturyzacji zad\u0142u\u017cenia Graviton AD wzgl\u0119dem Banku. Kupuj\u0105cy b\u0119dzie zobowi\u0105zany do nabycia w ramach Wezwania wszystkich akcji posiadanych\n                           w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki przez Sprzedaj\u0105cych _\"Akcje Sprzedawane\"_ tylko w\u00f3wczas,\n                           gdy akcjonariusze Sp\u00f3\u0142ki w odpowiedzi na wezwanie z\u0142o\u017c\u0105 zapisy na sprzeda\u017c akcji Sp\u00f3\u0142ki\n                           w liczbie zapewniaj\u0105cej osi\u0105gni\u0119cie co najmniej 50,01% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki. Ustalono, \u017ce cena za 1 akcj\u0119 Sp\u00f3\u0142ki w ramach wezwania b\u0119dzie\n                           wynosi\u0142a 1,60 z\u0142 _\"Cena\"_. W Umowie Inwestycyjnej Sprzedaj\u0105cy z\u0142o\u017c\u0105 o\u015bwiadczenia i zapewnienia dotycz\u0105ce Akcji\n                           Sprzedawanych oraz stanu Sp\u00f3\u0142ki. Z tytu\u0142u nieprawdziwo\u015bci, nierzetelno\u015bci lub niekompletno\u015bci\n                           o\u015bwiadcze\u0144 i zapewnie\u0144 dotycz\u0105cych Akcji Sprzedawanych, Sprzedaj\u0105cy ponosi\u0107 b\u0119d\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107\n                           gwarancyjn\u0105, a z tytu\u0142u nieprawdziwo\u015bci, nierzetelno\u015bci lub niekompletno\u015bci o\u015bwiadcze\u0144\n                           i zapewnie\u0144 dotycz\u0105cych Sp\u00f3\u0142ki Sprzedaj\u0105cy ponosi\u0107 b\u0119d\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 kwalifikowan\u0105\n                           najlepsz\u0105 wiedz\u0105 w wymiarze i na zasadach szczeg\u00f3\u0142owo okre\u015blonych w Umowie Inwestycyjnej.\n                           Zgodnie z postanowieniami Porozumienia Sprzedaj\u0105cy zobowi\u0105zali si\u0119 wobec Kupuj\u0105cego,\n                           \u017ce od dnia podpisania Porozumienia do dnia zawarcia Umowy Inwestycyjnej nie dokonaj\u0105\n                           rozporz\u0105dzenia jakimikolwiek Akcjami Sprzedawanymi, ani nie dokonaj\u0105 obci\u0105\u017cenia jakichkolwiek\n                           Akcji Sprzedawanych ani nie zobowi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 do powy\u017cszego. W okresie od dnia podpisania Porozumienia do dnia okre\u015blonego w Umowie Inwestycyjnej\n                           _\"Okres Przej\u015bciowy\"_, Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105\u017ce si\u0119, oraz Sprzedaj\u0105cy spowoduj\u0105, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka\n                           b\u0119dzie prowadzi\u0142a swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 zgodnie ze zwyk\u0142ym tokiem dzia\u0142alno\u015bci praktykowanym\n                           od dnia 1 stycznia 2017 r. oraz Sp\u00f3\u0142ki i Sprzedaj\u0105cy nie dokonaj\u0105 wskazanych w Porozumieniu\n                           czynno\u015bci i w tym okresie nie nast\u0105pi \u017cadne ze zdarze\u0144 wskazanych w Porozumieniu.\n                           Zgodnie z tre\u015bci\u0105 Porozumienia Kupuj\u0105cy b\u0119dzie mia\u0142 prawo odst\u0105pi\u0107 od Umowy Inwestycyjnej\n                           m.in. w nast\u0119puj\u0105cych przypadkach: _i_ naruszenie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 oraz Sprzedaj\u0105cych\n                           postanowie\u0144 Umowy Inwestycyjnej, w tym zobowi\u0105za\u0144 Okresu Przej\u015bciowego, _ii_ niesatysfakcjonuj\u0105cy\n                           dla Kupuj\u0105cego wynik due diligence, _iii_ niepodj\u0119cie przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           jakiejkolwiek uchwa\u0142y, jaka powinna zosta\u0107 podj\u0119ta zgodnie z Umow\u0105 Inwestycyjn\u0105, _iv_\n                           gdy cena za 1 Akcj\u0119 Sprzedawan\u0105 zgodnie z w\u0142a\u015bciwymi przepisami dotycz\u0105cymi obrotu\n                           na rynku publicznym b\u0119dzie przekracza\u0107 kwot\u0119 Ceny, _v_ niewykonanie przez Sprzedaj\u0105cych\n                           jakichkolwiek czynno\u015bci niezb\u0119dnych do sprzeda\u017cy Akcji Sprzedawanych w ramach Wezwania,\n                           pomimo spe\u0142nienia si\u0119 Warunk\u00f3w Zawieszaj\u0105cych.  W celu dokonania pe\u0142nej oceny Transakcji zostanie przeprowadzone badanie due diligence\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Strony ustali\u0142y okres wy\u0142\u0105czno\u015bci dla Kupuj\u0105cego do dnia 31 maja 2018 r., co oznacza,\n                           \u017ce Emitent i Sprzedaj\u0105cy zobowi\u0105zali si\u0119, a tak\u017ce zobowi\u0105zali si\u0119 do spowodowania,\n                           \u017ce ich przedstawiciele nie b\u0119d\u0105 prowadzili w tym terminie jakichkolwiek rozm\u00f3w lub\n                           negocjacji z jakimkolwiek _innym podmiotem ni\u017c Kupuj\u0105cy_ w zakresie jakiejkolwiek\n                           inwestycji w Sp\u00f3\u0142k\u0119. Strony Porozumienia zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 do zachowania poufno\u015bci. Porozumienie podlega prawu polskiemu.Porozumienie nie stanowi oferty, umowy ani nie ustanawia dla \u017cadnej ze stron zobowi\u0105zania\n                           do z\u0142o\u017cenia oferty lub zawarcia umowy. Postanowienia Porozumienia nie s\u0105 wi\u0105\u017c\u0105ce dla\n                           stron, z zastrze\u017ceniem, \u017ce postanowienia dotycz\u0105ce: _i_ lock up, _ii_ poufno\u015bci, _iii_\n                           wy\u0142\u0105czno\u015bci i jej okresu, _iv_ rozwi\u0105zywania spor\u00f3w oraz prawa w\u0142a\u015bciwego, s\u0105 wi\u0105\u017c\u0105ce\n                           dla stron i obowi\u0105zuj\u0105 od dnia podpisania Porozumienia. Informacje na temat kolejnych etap\u00f3w Transakcji Emitent b\u0119dzie przekazywa\u0142 w formie\n                           raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami.",
        "date": "2018-05-22"
    },
    {
        "company_name": "GRAVITON CAPITAL SA",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Graviton Capital S.A. _\"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 22 maja 2018\n                           roku Pani Zofia Dzielnicka oraz Pan Tadeusz Gudaszewski, korzystaj\u0105cy z uprawnienia\n                           osobistego przyznanego im w art. 6 ust. 5 lit. f Statutu Emitenta, powo\u0142ali w sk\u0142ad\n                           Rady Nadzorczej Emitenta Pana Andrzeja Kowala. Zarz\u0105d Emitenta w za\u0142\u0105czeniu do niniejszego raportu przedstawia informacj\u0119 na temat\n                           posiadanego przez Pana Andrzeja Kowala wykszta\u0142cenia, jego kwalifikacji i zajmowanych\n                           wcze\u015bniej stanowisk, wraz z opisem przebiegu jego pracy zawodowej, a tak\u017ce tre\u015b\u0107 z\u0142o\u017conych\n                           przez niego o\u015bwiadcze\u0144. Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 5 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim",
        "date": "2018-05-22"
    }
]