[
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 15.12.2017\n                           r., dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 383 \u00a71 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych postanowi\u0142a delegowa\u0107\n                           Pana Adama Ambroziaka Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej do czasowego wykonywania czynno\u015bci\n                           Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Relpol S.A., tj. na okres od 01.01.2018 roku do 31.03.2018\n                           roku.Wykszta\u0142cenie: \u015brednie.\u017byciorys zawodowy:od 2004 r.- 2015 r. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Unia Hurtowni Elektrycznych El- Plus Sp.\n                           z o.o..2000 \u20132004 cz\u0142onek Zarz\u0105du i Wiceprezes Zarz\u0105du Unia Hurtowni Elektrycznych El- Plus\n                           Sp. z o.o.,Od 1992 r. i obecnie \u2013 Przedsi\u0119biorstwo SEA Adam Ambroziak \u2013 w\u0142a\u015bciciel.Od XI 2010 r. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Relpol S.A.Pan Adam Ambroziak nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do Relpol S.A.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 15 rudnia 2017 roku, Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a Krzysztofa Pa\u0142gana na Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki, z dniem 01.01.2018 r.\u017byciorys zawodowy:Wykszta\u0142cenie: Akademia Techniczno-Rolnicza w Bydgoszczy, In\u017cynier elektryk, magister.\n                           Dodatkowo kursy i programy w zakresie zarz\u0105dzania, sprzeda\u017cy, umiej\u0119tno\u015bci przyw\u00f3dczych.Kwalifikacje\n                           i zajmowane stanowiska w latach:2013-2017 - Dyrektor Sprzeda\u017cy i Marketingu Dywizji PG w ABB Sp. z o.o. - Dyrektor Handlowy w ABB Sp. z o.o., 2011-2013 - Dyrektor Rynku system\u00f3w energetyki w ABB Sp. z o.o.2004-2010 - Dyrektor Regionalnego Biura Sprzeda\u017cy w Poznaniu w Dywizji Produkty i\n                           Systemy dla Energetyki, w ABB Sp. z o.o.2001-2003 - Dyrektor Obszaru Sprzeda\u017cy dla rynk\u00f3w C&EE w ABB Italy, Lodi.1999-2000 - Dyrektor Sprzeda\u017cy i Marketingu Dywizji System\u00f3w dla Energetyki w Krakowie,\n                           w ABB Sp. z o.o. 1998-1999 - In\u017cynier Sprzeda\u017cy w biurze regionalnym w Gda\u0144sku _filia Bydgoszcz_, w\n                           ABB Sp. z o.o.1993-1998 - Specjalista d/s system\u00f3w rozliczeniowych energii elektrycznej miedzy TSO\n                           i DSO w PSE P\u00f3\u0142noc w Bydgoszczy.Wskazanie innej dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej poza przedsi\u0119biorstwem emitenta:Jak powy\u017cej.Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce lub innej osobie prawnej, kt\u00f3ra prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105\n                           w stosunku do Relpol S.A. jako wsp\u00f3lnik lub cz\u0142onek organ\u00f3w.Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "ZZarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce w dniu 15.12.2017 r. Pan Rafa\u0142 Gulka z przyczyn\n                           osobistych z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 skracaj\u0105c\u0105 okres pe\u0142nienia funkcji Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           do dnia 31.12.2017 r. a nie jak pierwotnie do dnia 31.01.2018 r. o czym sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           w raporcie bie\u017c\u0105cym nr 20/2017.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 15 grudnia 2017 r. Rada Nadzorcza\n                           dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 25 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, po zapoznaniu si\u0119 z rekomendacj\u0105 Komitetu\n                           Audytu, podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o wyborze firmy UHY ECA Audyt Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           Sp. K z siedzib\u0105 w Krakowie ul. Moniuszki 50, do przeprowadzenia badania rocznego\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za lata 2018 i 2019, przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego sprawozdania\n                           finansowego za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r. i I p\u00f3\u0142rocze 2019 r. oraz badania rocznego skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej za lata 2018 i 2019, i przegl\u0105du \u015br\u00f3drocznego\n                           skonsolidowanego sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej za lata 2018 i 2019.Firma UHY ECA Audyt Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp. K wpisana jest na\n                           list\u0119 podmiot\u00f3w uprawnionych do badania sprawozda\u0144 finansowych pod numerem 3115.Relpol nie korzysta\u0142 z us\u0142ug UHY ECA Audyt Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105\n                           Sp. K w zakresie przegl\u0105du i badania sprawozda\u0144 finansowych.",
        "date": "2017-12-15"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 8 grudnia 2017 roku zapozna\u0142 si\u0119\n                           z tre\u015bci\u0105 zawiadomienia przes\u0142anego przez Altus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A. w sprawie transakcji powoduj\u0105cych zmniejszenie udzia\u0142u poni\u017cej 25% w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w na WZ Relpol S.A.Altus TFI S.A. przes\u0142a\u0142o zawiadomienie w imieniu w\u0142asnym oraz zarz\u0105dzanych przez siebie\n                           funduszy.Zmniejszenie udzia\u0142u poni\u017cej 25% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o na\n                           skutek przej\u0119cia w dniu 01.12.2017 r. zarz\u0105dzania funduszem inwestycyjnym Raiffeisen\n                           SFIO Parasolowy przez Raiffeisen TFI S.A.Przed zmian\u0105 udzia\u0142u fundusze zarz\u0105dzane przez Altus TFI S.A. posiada\u0142y \u0142\u0105cznie 2.596.826\n                           akcji sp\u00f3\u0142ki Relpol, stanowi\u0105cych 27,02% kapita\u0142u zak\u0142adowego, uprawniaj\u0105cych do wykonywania\n                           2.596.826 g\u0142os\u00f3w na WZ, co stanowi\u0142o 27,02% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Po zmianie udzia\u0142u, Altus TFI S.A. wraz z funduszami posiada 2.027.358 akcji Relpol\n                           S.A. co stanowi 21,10% kapita\u0142u zak\u0142adowego i uprawnia do wykonywania 2.027.358 g\u0142os\u00f3w\n                           na WZ, co odpowiada 21,10% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ.Altus TFI poinformowa\u0142o, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych\n                           zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje sp\u00f3\u0142ki Relpol oraz brak jest r\u00f3wnie\u017c os\u00f3b, o kt\u00f3rych\n                           mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o ofercie w stosunku do akcjonariuszy.Og\u00f3lna liczba akcji sp\u00f3\u0142ki oraz liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki wynosi\n                           9.609.193.",
        "date": "2017-12-08"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 6 grudnia 2017 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           przes\u0142ane przez Raiffeisen TFI S.A. w sprawie przekroczenia progu 5% w og\u00f3lnej liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w.Raiffeisen TFI S.A. przes\u0142a\u0142o zawiadomienie w imieniu w\u0142asnym oraz zarz\u0105dzanych przez\n                           siebie funduszy.Zwi\u0119kszenie udzia\u0142u powoduj\u0105ce przekroczenie 5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki\n                           Relpol nast\u0105pi\u0142o w wyniku przej\u0119cia zarz\u0105dzania Raiffeisen Specjalistycznym Funduszem\n                           Inwestycyjnym Otwartym Parasolowym, kt\u00f3ry posiada\u0142 569.467 akcji sp\u00f3\u0142ki Relpol w dniu\n                           01.12.2017 r. Przed zmian\u0105 fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez Raiffeisen TFI S.A. nie posiada\u0142y\n                           g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Relpol.Po zmianie udzia\u0142u Raiffeisen TFI S.A. wraz z zarz\u0105dzanymi funduszami inwestycyjnymi\n                           posiadaj\u0105 \u0142\u0105cznie 569.467 akcji co stanowi 5,93% kapita\u0142u zak\u0142adowego Relpol S.A.\n                           i uprawnia do wykonywania 569.467 g\u0142os\u00f3w na WZ, co odpowiada 5,93% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w na WZ.Raiffeisen TFI S.A. poinformowa\u0142o r\u00f3wnie\u017c, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy\n                           dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje sp\u00f3\u0142ki Relpol oraz brak jest r\u00f3wnie\u017c\n                           os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c ustawy o ofercie w stosunku do\n                           akcjonariuszy.Raiffeisen TFI S.A. wraz z zarz\u0105dzanymi funduszami inwestycyjnymi nie posiada g\u0142os\u00f3w\n                           z akcji obliczonych w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust 2 ustawy o ofercie, do kt\u00f3rych\n                           nabycia s\u0105 uprawnione lub zobowi\u0105zane fundusze, jako posiadacze instrument\u00f3w finansowych,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1 ustawy o ofercie, oraz instrument\u00f3w finansowych,\n                           o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 2 ustawy o ofercie. Raiffeisen TFI S.A. wraz z zarz\u0105dzanymi funduszami inwestycyjnymi nie posiada g\u0142os\u00f3w\n                           z akcji obliczonych w spos\u00f3b okre\u015blony w art. 69b ust. 3 ustawy o ofercie, do kt\u00f3rych\n                           w spos\u00f3b po\u015bredni lub bezpo\u015bredni odnosz\u0105 si\u0119 instrumenty finansowe, o kt\u00f3rych mowa\n                           w art. 69b ust. 1 pkt 2 ustawy o ofercie.Og\u00f3lna liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki i og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu wynosi 9.609.193.",
        "date": "2017-12-06"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce w dniu 27.10.2017 r. Mariusz Matejczyk z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119\n                           z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dniem 31.10.2017 r. oraz wniosek o rozwi\u0105zanie\n                           umowy o prac\u0119 r\u00f3wnie\u017c z dniem 31.10.2017 r.Podstawa prawna: Art. 56 ustawy o ofercie i \u00a7 5 ust. 1 pkt. 21 Rozporz\u0105dzenia Rady\n                           Ministr\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-27"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce w dniu 18.10.2017 r. Rafa\u0142 Gulka z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119\n                           z pe\u0142nienia funkcji Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dniem 31.01.2018 r. oraz wnosek o wypowiedzenie\n                           umowy o prac\u0119 z  dniem 31.01.2018 r.",
        "date": "2017-10-18"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce w zwi\u0105zku ze z\u0142o\u017con\u0105 na posiedzeniu Rady Nadzorczej\n                           w dniu 12.10.2017 roku rezygnacj\u0105 Pana Rafa\u0142a Mania z funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej,\n                           Rada Nadzorcza dzia\u0142aj\u0105c na podstawie \u00a7 24 pkt 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, powo\u0142a\u0142a z dniem\n                           12.10.2017 r. w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki w drodze kooptacji Pana Dariusza Daniluka.Zgodnie z postanowieniami \u00a7 24 pkt 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki: Je\u017celi mandat cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           wybranego przez Walne Zgromadzenie wyga\u015bnie w trakcie kadencji wobec z\u0142o\u017cenia rezygnacji,\n                           \u015bmierci b\u0105d\u017a innych nadzwyczajnych sytuacji nie daj\u0105cych si\u0119 przewidzie\u0107 i wskutek\n                           powy\u017cszych okoliczno\u015bci sk\u0142ad osobowy Rady Nadzorczej  stanie si\u0119 niezgodny z Kodeksem\n                           Sp\u00f3\u0142ek Handlowych oraz Statutem Sp\u00f3\u0142ki, pozostali cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej mog\u0105\n                           w drodze kooptacji powo\u0142a\u0107 uchwa\u0142\u0105 Rady nowego cz\u0142onka Rady Nadzorczej, kt\u00f3ry swoje\n                           czynno\u015bci b\u0119dzie sprawowa\u0107 do czasu wyboru nowego cz\u0142onka Rady Nadzorczej przez Walne\n                           Zgromadzenie.Informacje dotycz\u0105ce powo\u0142anej osoby:Nazwisko i imi\u0119: Daniluk Dariusz Wykszta\u0142cenie: Absolwent Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego,\n                           Studia podyplomowe w zakresie Mi\u0119dzynarodowej bankowo\u015bci i finans\u00f3w na Uniwersytecie\n                           Southampton w Wielkiej Brytanii. Uko\u0144czony \"Kurs dla kandydat\u00f3w na cz\u0142onk\u00f3w rad nadzorczych\".Kwalifikacje na zajmowane stanowisko:   Od 03.2016 \tDzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza \u2013 doradztwo w zakresie zarz\u0105dzania i finans\u00f3w.   05.2015 - 02.2016    \tPrezes Zarz\u0105du Banku Ochrony \u015arodowiska S.A.   05.2014 - 05.2015\tWiceprezes Zarz\u0105du Banku Ochrony \u015arodowiska S.A. odpowiedzialny\n                           za obszar rynku korporacyjnego. Pe\u0142ni\u0142 mi\u0119dzy innymi funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Komitetu\n                           Kredytowego Centrali Banku.   01.2014 - 04.2014\tPrezes Zarz\u0105du Przedsi\u0119biorstwa Spedycyjnego Trade Trans sp.\n                           z o.o. Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej w ramach grupy kapita\u0142owej PKP CARGO S.A.06.2013 - 12.2014 \tDoradca Prezesa Banku Gospodarstwa Krajowego. 04.2011- 06.2013\tPrezes Zarz\u0105du Banku Gospodarstwa Krajowego.101.2008 - 04.2011\tCz\u0142onek Komisji Nadzoru Finansowego oraz Przewodnicz\u0105cy Rady Bankowego\n                           Funduszu Gwarancyjnego _od 07.2009 r._.03.2008 - 03.2011\tPodsekretarz Stanu w Ministerstwie Finans\u00f3w oraz G\u0142\u00f3wny Rzecznik\n                           Dyscypliny Finans\u00f3w Publicznych _do 07.2010 r._  Przewodnicz\u0105cy Rady Informatyzacji\n                           Resortu oraz Komitetu Audytu dla dzia\u0142\u00f3w administracji rz\u0105dowej: bud\u017cet, finanse publiczne\n                           oraz instytucje finansowe. 04.2002 - 02.2008\tDyrektor Departamentu Audytu Wewn\u0119trznego w NBP. Cz\u0142onek Komitetu Audytor\u00f3w Wewn\u0119trznych _IAC_ w Europejskim Banku Centralnym \u2013 od\n                           05. 2004 r. do 2008 r. Cz\u0142onek grupy roboczej ds. modyfikacji metodyki audytu wewn\u0119trznego\n                           z wykorzystaniem standardu COSO. 03.2000 - 03.2002\tDyrektor Departamentu Nadzoru Wewn\u0119trznego _audyt wewn\u0119trzny_ w\n                           Banku Gospodarki \u017bywno\u015bciowej S.A.1997 - 2000\tZast\u0119pca dyrektora Departamentu Zagranicznego w NBP.1994 - 1997\tDoradca Prezesa NBP kieruj\u0105cy:- Wydzia\u0142em Integracji Europejskiej w Departamencie Mi\u0119dzynarodowych Instytucji Finansowych\n                           NBP _1996 \u2013 1997_,- Zespo\u0142em Prawnym, Zespo\u0142em Kryzysowym oraz Zespo\u0142em Polityki Nadzorczej w Generalnym\n                           Inspektoracie Nadzoru Bankowego w NBP _1993 \u2013 1996_.1989 - 1993\tAnalityk bankowy, inspektor prowadz\u0105cy tzw. kontrole na miejscu w bankach, ekspert w zakresie prawa bankowego w Generalnym Inspektoracie Nadzoru Bankowego\n                           w NBP.1988 - 1989\tAplikant w Prokuraturze Rejonowej Warszawa Mokot\u00f3w.Wskazanie innej dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej poza przedsi\u0119biorstwem emitenta.Jak wy\u017cej. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce lub innej osobie prawnej, kt\u00f3ra prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105\n                           w stosunku do Relpol S.A. jako wsp\u00f3lnik lub cz\u0142onek organ\u00f3w.Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.",
        "date": "2017-10-13"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce w dniu 13.10.2017 r. otrzyma\u0142 informacj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu\n                           przez Pana Rafa\u0142a Mania rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej z dniem\n                           12.10.2017.",
        "date": "2017-10-13"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Relpol SA w \u017barach informuje \u017ce w dniu  02.10.2017 roku otrzyma\u0142 podpisan\u0105\n                           przez Relpol S.A. i NWAI Dom Maklerski S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie umow\u0119 o pe\u0142nienie\n                           funkcji animatora emitenta oraz animatora rynku dla akcji Sp\u00f3\u0142ki notowanych na Gie\u0142dzie\n                           Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie. Umowa zosta\u0142a zawarta w celu podtrzymywania p\u0142ynno\u015bci\n                           akcji sp\u00f3\u0142ki notowanych na GPW. Umowa zosta\u0142a zawarta na okres 6 miesi\u0119cy. Pe\u0142nienie\n                           przez NWAI Dom Maklerski funkcji animatora rynku dla akcji sp\u00f3\u0142ki rozpocznie si\u0119 dnia\n                           02.10.2017 a pe\u0142nienie funkcji animatora Emitenta rozpocznie si\u0119 po up\u0142ywie 2 tygodnia\n                           od dnia otrzymania odpisu umowy przez Gie\u0142d\u0119 o ile Zarz\u0105d Gie\u0142dy nie wyrazi sprzeciwu.Podstawa\n                           prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_ NR 596/2014\n                           z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku",
        "date": "2017-10-02"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. z siedzib\u0105 w \u017barach _Sp\u00f3\u0142ka_ informuje, \u017ce w dniu 27 wrze\u015bnia 2017\n                           roku Sp\u00f3\u0142ka przyst\u0105pi\u0142a do Programu Wspierania P\u0142ynno\u015bci, co zosta\u0142o potwierdzone\n                           Komunikatem Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych z dnia 27 wrze\u015bnia 2017 roku.",
        "date": "2017-09-28"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. podaje do wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy, posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 23.06.2017 r.:1. Ambroziak Adam: liczba akcji: 3.171.000; liczba g\u0142os\u00f3w: 3.171.000; udzia\u0142 w liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na ZWZ 63,68%; udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 33%.2. BPH Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. z funduszami: BPH Fundusz Inwestycyjny\n                           Otwarty Strategii Akcyjne, BPH FIO Subfundusz Akcji Dynamicznych Sp\u00f3\u0142ek, BPH FIO Subfundusz\n                           Akcji, BPH Subfundusz Zr\u00f3wnowa\u017cony, BPH Subfundusz Stabilnego Wzrostu, BPH Subfundusz\n                           Selektywny, BPH FIZ Multi Inwestycja, BPH Subfundusz Superior Akcji, BPH Superior\n                           Selektywny i BPH Subfundusz Dywidendowy.: liczba akcji: 898.362; liczba g\u0142os\u00f3w: 898.362;\n                           udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na ZWZ: 18,04%; udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 9,35%.3. Osi\u0144ski Piotr.: liczba akcji: 608.943; liczba g\u0142os\u00f3w: 608.943; udzia\u0142 w liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na ZWZ: 12,23%; udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 6,34%.4. Government of Norway, liczba g\u0142os\u00f3w: 285.960; udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na ZWZ 5,74%;\n                           udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 2,98%.W dniu odbycia si\u0119 ZWZ og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynosi\u0142a 9.609.193. Natomiast liczba g\u0142os\u00f3w\n                           posiadanych przez akcjonariuszy, kt\u00f3rzy wzi\u0119li udzia\u0142 w ZWZ w dniu 23.06.2017 r. wynosi\u0142a\n                           4.979.365.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach przesy\u0142a w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 23.06.2017.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, i\u017c w dniu 23 czerwca 2017 roku Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie przeznaczenia cz\u0119\u015bci zysku netto za\n                           rok 2016 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy.Na wyp\u0142at\u0119 dywidendy przeznaczono kwot\u0119 3.843.677,20 z\u0142, co daje 0,40 z\u0142 brutto na\n                           1 akcj\u0119.Dywidend\u0105 obj\u0119te s\u0105 wszystkie akcje sp\u00f3\u0142ki tj. 9.609.193 akcje.Dzie\u0144 dywidendy _D_ ustalono na 7 sierpnia 2017 roku, a dzie\u0144 wyp\u0142aty dywidendy _W_\n                           na 22 sierpnia 2017 roku.",
        "date": "2017-06-23"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach przesy\u0142a w za\u0142\u0105czeniu Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady\n                           Nadzorczej Relpol S.A. za 2016 r. obejmuj\u0105ce:I. Ocen\u0119 sytuacji Relpol S.A. wraz z uwzgl\u0119dnieniem systemu kontroli wewn\u0119trznej,\n                           zarz\u0105dzania ryzykiem oraz funkcji audytu wewn\u0119trznego w 2016 r. II. Ocen\u0119 jednostkowego sprawozdania finansowego Relpol S.A. oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Relpol w 2016 r. III. Ocen\u0119 sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Relpol S.A. i sprawozdania Zarz\u0105du\n                           z dzia\u0142alno\u015bci Grupy Kapita\u0142owej Relpol za 2016 r.IV. Ocen\u0119 wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku netto za rok obrotowy 2016.V. Rekomendacje Rady Nadzorczej.VI. Sk\u0142ad Rady Nadzorczej i jej komitet\u00f3w. VII. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Rady Nadzorczej w 2016 r.VIII. Samoocen\u0119 pracy Rady Nadzorczej.IX. Ocen\u0119 sposobu wype\u0142niania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych dotycz\u0105cych stosowania\n                           zasad \u0142adu korporacyjnego.X. Ocen\u0119 racjonalno\u015bci prowadzonej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 polityki sponsoringowej, charytatywnej\n                           lub podobnej.",
        "date": "2017-05-31"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol SA, maj\u0105c na uwadze interes akcjonariuszy oraz sytuacj\u0119 finansow\u0105 Sp\u00f3\u0142ki,\n                           b\u0119dzie rekomendowa\u0107 najbli\u017cszemu Walnemu Zgromadzeniu wyp\u0142at\u0119 dywidendy z zysku netto\n                           za rok 2016 w wysoko\u015bci 3.843.677,20 z\u0142, czyli 0,40 z\u0142 na jedn\u0105 akcj\u0119. Stanowi to\n                           62,34% zysku netto sp\u00f3\u0142ki osi\u0105gni\u0119tego w 2016 r. Pozosta\u0142\u0105 kwot\u0119 w wysoko\u015bci 2.322.416,08\n                           z\u0142 proponuje si\u0119  przeznaczy\u0107 na kapita\u0142 zapasowy.Rekomendacj\u0119 tak\u0105 Zarz\u0105d przedstawi\u0142 Radzie Nadzorczej i zosta\u0142a ona pozytywnie zaopiniowana.Ostateczna decyzja o podziale zysku netto za rok 2016, podj\u0119ta zostanie przez akcjonariuszy\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki zwo\u0142anym na 23.06.2017 r.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 30 maja 2017 roku, Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a w sk\u0142ad Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki z dniem 01.06.2017 r., nast\u0119puj\u0105ce osoby: S\u0142awomira\n                           Bialika na Wiceprezesa Zarz\u0105du i Mariusza Matejczyka na Cz\u0142onka Zarz\u0105du.\u017byciorysy zawodowe powo\u0142anych os\u00f3b:S\u0142awomir BialikWykszta\u0142cenie: Akademia Ekonomiczna we Wroc\u0142awiu, Magisterskie Studia Mened\u017cerskie\n                           MBA,Uniwersytet Zielonog\u00f3rski w Zielonej G\u00f3rze, Mechanika i Budowa Maszyn.Kwalifikacje\n                           i zajmowane stanowiska:od VII.2008 \u2013 obecnie Prezes Zarz\u0105du Relpol Elektronik Sp. z o.o. Mirostowice Dolne,od V.2010  \u2013 obecnie Dyrektor Techniczno- Produkcyjny, Prokurent w Relpol S.A. \u017baryXI.2006 \u2013 IV.2010 Dyrektor Produkcji w Relpol S.A.                               \n                           III.2005 \u2013  X.2006  Dyrektor Produkcji i Logistyki w Relpol S.A.                 \n                           III.2004 \u2013 II.2005 Zast\u0119pca Dyrektora ds. Produkcji i Logistyki w Relpol S.A.    \n                           I.2003 \u2013 II.2004 Kierownik Wydzia\u0142u Produkcji Cz\u0119\u015bci w Relpol S.A.               \n                           VII.2002 \u2013 XII.2002 Kierownik Wydzia\u0142u Przetw\u00f3rstwa Tworzyw i pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki Kierownika\n                           Wydzia\u0142u Metalowego i Obr\u00f3bki PowierzchniVII.1996 \u2013 VI.2002 Kierownik Wydzia\u0142u Przetw\u00f3rstwa Tworzyw w Relpol S.A.         \n                           IX.1993 \u2013 VI.1996 Kierownik zmianowy na Wydziale Mechanicznym w Relpol S.A.      \n                           V.1983 \u2013 VII.1993 Mistrz na Wydziale Mechanicznym  w Relpol S.A.                 \n                           Wskazanie innej dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej poza przedsi\u0119biorstwem emitenta:Jak powy\u017cej.Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce lub innej osobie prawnej, kt\u00f3ra prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105\n                           w stosunku do Relpol S.A. jako wsp\u00f3lnik lub cz\u0142onek organ\u00f3w.Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.Mariusz MatejczykWykszta\u0142cenie: Akademia G\u00f3rniczo Hutnicza w Krakowie uko\u0144czony wydzia\u0142  Elektrotechniki\n                           Automatyki i Elektroniki. University of Bristof  UK,   MBA International Business.Kwalifikacje i zajmowane stanowiska:od 05.2016 do 04.2017 Immergas Polska Sp. z o.o., Dyrektor handlowy,od 01.2001 do 03.2016  OEM Automatic Polska, Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy/Cz\u0142onek Zarz\u0105duod 01.2012 do 12.2015  OEM Automatic Kft W\u0119gry, Prezes Zarz\u0105du,od 01.2013 do 01.2015  OEM Automatic Czechy, S\u0142owacja i Wielka Brytania, Dyrektor\n                           sprzeda\u017cy/ Cz\u0142onek Zarz\u0105duod 01.1998 do 12.2001  OEM Automatic Polska, Kierownik sprzeda\u017cy krajowej,od 01.1997 do 12.1997  Pack \u2013 Plast International Polska, Kierownik sprzeda\u017cy, od 02.1992 do 12.1996 S.C. Johnson Polska, Pozna\u0144, Warszawa, Kierownik projektu/ regionalny\n                           kierownik sprzeda\u017cy _Pozna\u0144_,Wskazanie innej dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej poza przedsi\u0119biorstwem emitenta:Jak powy\u017cej.Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce lub innej osobie prawnej, kt\u00f3ra prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105\n                           w stosunku do Relpol S.A. jako wsp\u00f3lnik lub cz\u0142onek organ\u00f3w.Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.Podstawa prawna: Podstawa prawna \u00a7 5 ust.1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w\n                           z dnia 19 lutego 2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych\n                           przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji\n                           wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _tekst jedn.\n                           Dz.U.2014 poz.133 z p\u00f3\u017an. zm._.",
        "date": "2017-05-30"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 05 maja 2017 roku otrzyma\u0142 podpisany\n                           przez mBank S.A. i Relpol S.A. aneks do umowy kredytowej.Aneks wykre\u015bla zabezpieczenie sp\u0142aty kredytu w formie cesji niepotwierdzonej na rzecz\n                           banku wierzytelno\u015bci nale\u017cnych od kontrahent\u00f3w, zawartej na podstawie umowy o cesj\u0119\n                           globaln\u0105.O zawarciu umowy kredytowej z mBank S.A. _BRE Bank S.A._ sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raporcie\n                           bie\u017c\u0105cym Nr 25/2012 z 13.03.2012 a o aneksach w raportach bie\u017c\u0105cych Nr 56/2012 z 31.07.2012,\n                           Nr 85/2012 z 7.11.2012, Nr 2/2013 z 01.02.2013, Nr 15/2013 z 28.06.2013 r., Nr 19/2013\n                           z 18.09.2013, Nr 20/2013 z 18.10.2013, Nr 11/2015 z 02.07.2015 i Nr 4/2016 z 22.02.2016.",
        "date": "2017-05-05"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach przesy\u0142a w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 23.06.2017 r. wraz z porz\u0105dkiem obrad i projektami\n                           uchwa\u0142.Za\u0142\u0105czniki:1. Og\u0142oszenie o ZWZ 2017.2. Projekty uchwa\u0142 ZWZ 23 06 2017",
        "date": "2017-04-21"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce zmianie ulega termin przekazania rocznego raportu\n                           Relpol S.A. i rocznego skonsolidowanego raportu GK Relpol za rok 2016 r.Raporty zostan\u0105 przekazane do publicznej wiadomo\u015bci w dniu 21 kwietnia 2017 r. zamiast\n                           pierwotnie planowanego terminu 25 kwietnia 2017 r.Podstawa prawna: \u00a7 103 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009\n                           roku w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych.",
        "date": "2017-04-18"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 27 marca 2017 roku, otrzyma\u0142 podpisane\n                           przez Relpol S.A. i Raiffeisen Bank Polska S.A. aneksy do um\u00f3w wierzytelno\u015bci.Aneksy dotycz\u0105:1. Umowy o limit wierzytelno\u015bci z 2011 r., kt\u00f3ry zmniejsza kwot\u0119 limitu wierzytelno\u015bci\n                           w rachunku bie\u017c\u0105cym z 5 mln z\u0142 do 2,5 mln. W umowie zmieniono r\u00f3wnie\u017c termin sp\u0142aty\n                           kredytu z 24.03.2017 na 14.09.2018, zrezygnowano z wykorzystania limitu na obs\u0142ug\u0119\n                           factoringu  oraz zmniejszono ilo\u015b\u0107 zabezpiecze\u0144 sp\u0142aty limitu do pe\u0142nomocnictwa do\n                           rachunku bie\u017c\u0105cego i innych rachunk\u00f3w w banku oraz weksla in blanco wraz z deklaracj\u0105\n                           wekslow\u0105.2. Umowy o przelew wierzytelno\u015bci z 2011 r., w kt\u00f3rej dopisano, \u017ce w przypadku osoby\n                           maj\u0105cej miejsce zamieszkania lub siedzib\u0119 zagranic\u0105 cedent nie dokona zapisu co do\n                           sposobu dochodzenia lub egzekwowania cedowanych wierzytelno\u015bci na s\u0105d zagraniczny.3. Umowy cesji wierzytelno\u015bci z umowy ubezpieczenia z 2013 r., w kt\u00f3rej wykre\u015blono\n                           sp\u0142acone kredyty oraz dopisano aktualny numer polisy ubezpieczenia maj\u0105tku.O umowach zawartych w Raiffeisen Bank Polska sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raportach bie\u017c\u0105cych\n                           Nr 69/2011 z 16.11.2011 r.; 45/2012 z 21.06.2012 r.; 17/2013 z 5.09.2013 r.; 3/2014\n                           z 18.03.2014 r., 7/2014 z 23.04.2014 r., 16/2014 z 11.09.2014 r., 10/2015 z 29.06.2015\n                           r.; 3/2016 z 17.02.2016 r. i 5/2016 z 09.03.2016.",
        "date": "2017-03-27"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 6 marca 2016 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           przes\u0142ane przez Altus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. w sprawie transakcji\n                           powoduj\u0105cych przekroczenie progu 25% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Altus TFI S.A. przes\u0142a\u0142o zawiadomienie w imieniu w\u0142asnym oraz zarz\u0105dzanych przez siebie\n                           funduszy.Zwi\u0119kszenie udzia\u0142u powoduj\u0105ce przekroczenie 25% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki\n                           nast\u0105pi\u0142o na skutek rozliczenia w dniu 02.03.2017 r. transakcji nabycia na rynku regulowanym\n                           18.219 akcji Relpol S.A.Przed transakcj\u0105 nabycia fundusze zarz\u0105dzane przez Altus TFI S.A. posiada\u0142y \u0142\u0105cznie\n                           2.392.378 akcji sp\u00f3\u0142ki Relpol, stanowi\u0105cych 24,90% kapita\u0142u zak\u0142adowego, uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 2.392.378 g\u0142os\u00f3w na WZ, co stanowi\u0142o 24,90% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Po transakcji, Altus TFI S.A. wraz z funduszami posiada 2.410.597 akcji co stanowi\n                           25,09% kapita\u0142u akcyjnego Relpol S.A. i uprawnia do wykonywania 2.410.597 g\u0142os\u00f3w na\n                           WZ, co odpowiada 25,09% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ.Altus TFI poinformowa\u0142o r\u00f3wnie\u017c, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy\n                           dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje sp\u00f3\u0142ki Relpol oraz brak jest r\u00f3wnie\u017c\n                           os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o ofercie w stosunku do\n                           akcjonariuszy.",
        "date": "2017-03-06"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 2 marca 2016 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           przes\u0142ane przez Altus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. w sprawie transakcji\n                           powoduj\u0105cych zwi\u0119kszenie udzia\u0142u o ponad 2% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w, w stosunku do\n                           zawiadomienia z dnia 16.08.2016 r.Altus TFI S.A. przes\u0142a\u0142o zawiadomienie w imieniu w\u0142asnym oraz zarz\u0105dzanych przez siebie\n                           funduszy.Zwi\u0119kszenie udzia\u0142u o 2% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki nast\u0105pi\u0142o na skutek\n                           rozliczenia w dniu 23.02.2017 r. transakcji nabycia na rynku regulowanym 7.582 akcji\n                           Relpol S.A.Przed transakcj\u0105 nabycia fundusze zarz\u0105dzane przez Altus TFI S.A. posiada\u0142y \u0142\u0105cznie\n                           2.337.491 akcji sp\u00f3\u0142ki Relpol, stanowi\u0105cych 24,33% kapita\u0142u zak\u0142adowego, uprawniaj\u0105cych\n                           do wykonywania 2.337.491 g\u0142os\u00f3w na WZ, co stanowi\u0142o 24,33% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Po transakcji, Altus TFI S.A. wraz z funduszami posiada 2.345.073 akcji co stanowi\n                           24,40% kapita\u0142u akcyjnego Relpol S.A. i uprawnia do wykonywania 2.345.073 g\u0142os\u00f3w na\n                           WZ, co odpowiada 24,40% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ.Altus TFI poinformowa\u0142o r\u00f3wnie\u017c, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy\n                           dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje sp\u00f3\u0142ki Relpol oraz brak jest r\u00f3wnie\u017c\n                           os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c Ustawy o ofercie w stosunku do\n                           akcjonariuszy.",
        "date": "2017-03-02"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 27 lutego 2017 roku, Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki powo\u0142a\u0142a na now\u0105 kadencj\u0119 pana Rafa\u0142a Gulka na stanowisko Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki.Informacje na temat Prezesa Zarz\u0105du:Rafa\u0142 GulkaWykszta\u0142cenie: wy\u017csze ekonomiczne. Absolwent Akademii Ekonomicznej we Wroc\u0142awiu, MBA\n                           Executive Program oraz Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego.Kwalifikacje i zajmowane stanowiska:Od VIII 2016 \u2013 cz\u0142onek Rady Nadzorczej Lumel S.A. w Zielonej G\u00f3rze.Od V.2010 r. i obecnie - Prezes Zarz\u0105du Relpol S.A.Od X.2009 r. do IV.2010 r. w Silencium S.A. jako Prezes Zarz\u0105du,Od IX.2007 r. do VIII.2008 r. w RE Investment Sp. z o.o. jako Cz\u0142onek Zarz\u0105du,Od I.2003 r. do VIII.2007 r. praca w sp\u00f3\u0142kach w Grupie Kapita\u0142owej Getin Holding S.A.\n                           nastanowiskach: Dyrektor Generalny, Dyrektor ds. Inwestycji, Prezes Zarz\u0105du i Cz\u0142onek\n                           Zarz\u0105du ds. Handlowych, Wiceprezes Zarz\u0105du,Od V.2000 r. do XII. 2002 r. w Cadbury Wedel Sp. z o.o. jako Projekt Manager,Od V. 1999 r. do V. 2000 r. w Fashion First S.A.Od I.1998 r. do IV.1999 r. w Defalin Group S.A. jako Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy,Od VIII 1995 r. do XII. 1997 r. w Towarzystwie Finansowo- Leasingowym S.A. jako kierownik\n                           a nast\u0119pnie Zast\u0119pca Dyrektora Handlowego i Dyrektor Handlowy Cz\u0142onek Zarz\u0105du.Wskazanie innej dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej poza przedsi\u0119biorstwem emitenta:Jak powy\u017cej.Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce lub innej osobie prawnej, kt\u00f3ra prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105\n                           w stosunku do Relpol S.A. jako wsp\u00f3lnik lub cz\u0142onek organ\u00f3w.Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.",
        "date": "2017-02-27"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki na posiedzeniu w dniu 27.02.2017\n                           r., dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 383 \u00a71 Kodeksu Sp\u00f3\u0142ek Handlowych postanowi\u0142a delegowa\u0107\n                           Pana Adama Ambroziaka Przewodnicz\u0105cego Rady Nadzorczej do czasowego wykonywania czynno\u015bci\n                           Cz\u0142onka Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Relpol S.A., tj. na okres od 01.03.2017 roku do 31.05.2017\n                           roku.\u017byciorys zawodowy:Od 2000 r. i obecnie \u2013 Unia Hurtowni Elektrycznych El- Plus Sp. z o.o. W latach 2000\n                           \u2013 2004 cz\u0142onek Zarz\u0105du lub Wiceprezes Zarz\u0105du, od 2004 r. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej.Od 1992 r. i obecnie \u2013 Przedsi\u0119biorstwo SEA Adam Ambroziak \u2013 w\u0142a\u015bciciel.Od XI 2010 r. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej Relpol S.A.Pan Adam Ambroziak nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do Relpol S.A.",
        "date": "2017-02-27"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 17.12.2018 roku zapozna\u0142 si\u0119 z tre\u015bci\u0105\n                           zawiadomienia przes\u0142anego przez Rockbridge Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A.\n                           w sprawie przekroczenia progu 25% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu\n                           Relpol S.A. Rockbridge Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. przes\u0142a\u0142o zawiadomienie\n                           w imieniu w\u0142asnym oraz zarz\u0105dzanych przez siebie funduszy.Zwi\u0119kszenie powy\u017cej 25% stanu posiadania og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki Relpol\n                           nast\u0105pi\u0142o na wskutek przej\u0119cia przez Towarzystwo, w dniu 11.12.2018 r. od Altus TFI\n                           S.A. zarz\u0105dzania funduszami inwestycyjnymi. W sk\u0142adzie portfeli przej\u0119tych funduszy\n                           inwestycyjnych znajduj\u0105 si\u0119 akcje Relpol S.A. w liczbie 1.394.296, kt\u00f3re stanowi\u0105\n                           14,51% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Relpol oraz uprawniaj\u0105 do 1.394.296 g\u0142os\u00f3w na walnym\n                           zgromadzeniu, kt\u00f3re reprezentuj\u0105 14,51% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w.  Przed zmian\u0105 Fundusze posiada\u0142y \u0142\u0105cznie 1.269.107 akcji Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re stanowi\u0142y 13,21%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawnia\u0142y do 1.269.107 g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki oraz reprezentowa\u0142y\n                           13,21% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki Relpol.Po zawarciu transakcji Fundusze posiadaj\u0105 \u0142\u0105cznie 2.663.403 akcje co stanowi 27,72%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Relpol S.A. i uprawnia do wykonywania 2.663.403  g\u0142os\u00f3w na WZ,\n                           co odpowiada 27,72% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ.Rockbridge Towarzystwu Funduszy Inwestycyjnych S.A. poinformowa\u0142o r\u00f3wnie\u017c, \u017ce brak\n                           jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje sp\u00f3\u0142ki Relpol.  Fundusze nie zawiera\u0142y um\u00f3w z osobami trzecimi, okre\u015blonymi w art. 87 ust. 1 pkt 3\n                           lit. c ustawy o ofercie.Rockbridge TFI wraz z zarz\u0105dzanymi funduszami inwestycyjnymi nie przys\u0142uguje prawo\n                           g\u0142osu z akcji Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z sytuacjami okre\u015blonymi w art. 69 ust. 4 pkt 7 oraz\n                           8 ustawy o ofercie.Og\u00f3lna liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki i og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu wynosi 9.609.193.",
        "date": "2018-12-17"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 14.12.2018 roku zapozna\u0142 si\u0119 z tre\u015bci\u0105\n                           zawiadomienia przes\u0142anego przez Altus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. w sprawie\n                           zmniejszenia udzia\u0142u poni\u017cej 15%, 10% i 5% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Relpol.Altus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. przes\u0142a\u0142o zawiadomienie w imieniu w\u0142asnym\n                           oraz zarz\u0105dzanych przez siebie funduszy.Zmniejszenie stanu posiadania og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki Relpol nast\u0105pi\u0142o\n                           na wskutek przej\u0119cia w dniu 11.12.2018 r. przez Rockbridge Towarzystwu Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A. od Altus TFI S.A. zarz\u0105dzania nast\u0119puj\u0105cymi funduszami inwestycyjnymi: Altus\n                           Absolutnej Stopy Zwrotu Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty, Altus Subfundusz Absolutnej\n                           Stopy Zwrotu Rynk\u00f3w Zagranicznych, Altus Subfundusz Absolutnej Stopy Zwrotu Rynku\n                           Polskiego, Altus Absolutnej Stopy Zwrotu Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Rynku Polskiego\n                           2, Altus Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Aktywnej Alokacji Sp\u00f3\u0142ek Dywidendowych, Altus\n                           Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty Multi Strategia i Altus Multi Asset Fundusz Inwestycyjny\n                           Zamkni\u0119ty. W sk\u0142adzie portfeli przej\u0119tych funduszy inwestycyjnych znajduj\u0105 si\u0119 akcje\n                           Relpol S.A. Przed zmian\u0105 zmniejszenia udzia\u0142\u00f3w Altus TFI posiada\u0142y \u0142\u0105cznie 1.602.238 akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           kt\u00f3re stanowi\u0142y 16,67% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawnia\u0142y do 1.602.238 g\u0142os\u00f3w\n                           na WZ Sp\u00f3\u0142ki oraz reprezentowa\u0142y 16,67% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki Relpol.Po zmianie ALTUS TFI posiadaj\u0105 \u0142\u0105cznie 207.942 akcje co stanowi 2,16% kapita\u0142u zak\u0142adowego\n                           Relpol S.A. i uprawnia do wykonywania 207.942  g\u0142os\u00f3w na WZ, co odpowiada 2,16% og\u00f3lnej\n                           liczby g\u0142os\u00f3w na WZ.Altus TFI S.A. poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy\n                           dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje sp\u00f3\u0142ki Relpol oraz brak jest r\u00f3wnie\u017c\n                           os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c ustawy o ofercie w stosunku do\n                           akcjonariuszy. A tak\u017ce brak jest instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1_\n                           i 2_ ustawy o ofercie.Og\u00f3lna liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki i og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu wynosi 9.609.193.",
        "date": "2018-12-14"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje o podj\u0119ciu decyzji i rozpocz\u0119ciu dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych\n                           do rozbudowy powierzchni produkcyjnej i zwi\u0119kszenia potencja\u0142u wytw\u00f3rczego przeka\u017anik\u00f3w\n                           miniaturowych.Celem inwestycji jest uzyskanie dodatkowej powierzchni produkcyjnej oraz zwi\u0119kszenie\n                           o ok. 30% potencja\u0142u produkcyjnego w grupie przeka\u017anik\u00f3w miniaturowych. \u0141\u0105czny koszt inwestycji planowany jest na ok. 13 mln z\u0142, a jej zako\u0144czenie na II po\u0142ow\u0119\n                           2020 r. Inwestycja b\u0119dzie finansowana ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych jak i obcych.Decyzj\u0119 podj\u0119to w zwi\u0105zku z rosn\u0105cym popytem na przeka\u017aniki miniaturowe i znacznym\n                           wykorzystaniem obecnego potencja\u0142u produkcyjnego. Przeka\u017aniki miniaturowe sp\u00f3\u0142ka sprzedaje zar\u00f3wno na rynek zagraniczny jak i krajowy.\n                           Wyroby te znajduj\u0105 szerokie zastosowanie w automatyce.",
        "date": "2018-12-13"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 10.12.2018 roku zapozna\u0142 si\u0119 z  tre\u015bci\u0105\n                           zawiadomienia przes\u0142anego przez Altus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. w sprawie\n                           zmniejszenia udzia\u0142u poni\u017cej 20% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Relpol.Altus Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. przes\u0142a\u0142o zawiadomienie w imieniu w\u0142asnym\n                           oraz zarz\u0105dzanych przez siebie funduszy.Zmniejszenie poni\u017cej 20% stanu posiadania og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki Relpol\n                           nast\u0105pi\u0142o na wskutek przej\u0119cia w dniu 04.12.2018 r. przez Rockbridge Towarzystwu Funduszy\n                           Inwestycyjnych S.A. od Altus TFI S.A. zarz\u0105dzania nast\u0119puj\u0105cymi funduszami inwestycyjnymi:\n                           Altus FIZ Akcji+, Altus ASZ FIZ Rynk\u00f3w Zagranicznych 2, Altus FIZ Aktywny Akcji, Altus\n                           ASZ FIZ Global Opportunities, Altus FIZ Akcji Globalnych 2 i Altus Market Neutral\n                           High Dividend FIZ. W sk\u0142adzie portfeli przej\u0119tych funduszy inwestycyjnych znajduj\u0105\n                           si\u0119 akcje Relpol S.A. Przed zmian\u0105 zmniejszenia udzia\u0142\u00f3w Altus TFI posiada\u0142y \u0142\u0105cznie 1.922.610 akcji Sp\u00f3\u0142ki,\n                           kt\u00f3re stanowi\u0142y 20,00% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawnia\u0142y do 1.922.610 g\u0142os\u00f3w\n                           na WZ Sp\u00f3\u0142ki oraz reprezentowa\u0142y 20,00% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki Relpol.Po zmianie ALTUS TFI posiadaj\u0105 \u0142\u0105cznie 1.602.238 akcji, co stanowi 16,67% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Relpol S.A. i uprawnia do wykonywania 1.602.238  g\u0142os\u00f3w na WZ, co odpowiada\n                           16,67% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ.Altus TFI S.A. poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce brak jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy\n                           dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych akcje sp\u00f3\u0142ki Relpol oraz brak jest r\u00f3wnie\u017c\n                           os\u00f3b, o kt\u00f3rych mowa w art. 87 ust. 1 pkt 3 lit. c ustawy o ofercie w stosunku do\n                           akcjonariuszy. A tak\u017ce brak jest instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 pkt 1_\n                           i 2_ ustawy o ofercie.Og\u00f3lna liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki i og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu wynosi 9.609.193.",
        "date": "2018-12-10"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 07.12.2018 roku otrzyma\u0142 zawiadomienie\n                           przes\u0142ane przez Rockbridge Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. w sprawie przekroczenia\n                           progu 10% w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w.Rockbridge Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych S.A. przes\u0142a\u0142o zawiadomienie w imieniu\n                           w\u0142asnym oraz zarz\u0105dzanych przez siebie funduszy.Zwi\u0119kszenie powy\u017cej 10% stanu posiadania og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki Relpol\n                           nast\u0105pi\u0142o na wskutek przej\u0119cia przez Towarzystwo, w dniu 04.12.2018 r. od Altus TFI\n                           S.A. zarz\u0105dzania funduszami inwestycyjnymi. W sk\u0142adzie portfeli przej\u0119tych funduszy inwestycyjnych znajduj\u0105 si\u0119 akcje Relpol S.A.\n                           w liczbie 320.372, kt\u00f3re stanowi\u0105 3,33% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki Relpol oraz uprawniaj\u0105\n                           do 320.372 g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu, kt\u00f3re reprezentuj\u0105 3,33% og\u00f3lnej liczby\n                           g\u0142os\u00f3w.  Przed zmian\u0105 Fundusze posiada\u0142y \u0142\u0105cznie 948.735 akcji Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re stanowi\u0142y 9,87%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, uprawnia\u0142y do 948.735 g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki oraz reprezentowa\u0142y\n                           9,87% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ Sp\u00f3\u0142ki Relpol.Po zawarciu transakcji Fundusze posiadaj\u0105 \u0142\u0105cznie 1.269.107 akcji co stanowi 13,21%\n                           kapita\u0142u zak\u0142adowego Relpol S.A. i uprawnia do wykonywania 1.269.107  g\u0142os\u00f3w na WZ,\n                           co odpowiada 13,21% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na WZ.Rockbridge Towarzystwu Funduszy Inwestycyjnych S.A. poinformowa\u0142o r\u00f3wnie\u017c, \u017ce brak\n                           jest podmiot\u00f3w zale\u017cnych od akcjonariuszy dokonuj\u0105cych zawiadomienia, posiadaj\u0105cych\n                           akcje sp\u00f3\u0142ki Relpol.  Fundusze nie zawiera\u0142y um\u00f3w z osobami trzecimi, okre\u015blonymi w art. 87 ust. 1 pkt 3\n                           lit. c ustawy o ofercie.Rockbridge TFI wraz z zarz\u0105dzanymi funduszami inwestycyjnymi nie przys\u0142uguje prawo\n                           g\u0142osu z akcji Sp\u00f3\u0142ki w zwi\u0105zku z sytuacjami okre\u015blonymi w art. 69 ust. 4 pkt 7 oraz\n                           8 ustawy o ofercie.Og\u00f3lna liczba akcji Sp\u00f3\u0142ki i og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu wynosi 9.609.193.",
        "date": "2018-12-07"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 24.09.2018 roku wp\u0142yn\u0119\u0142y do Sp\u00f3\u0142ki\n                           skorygowane powiadomienia w trybie art. 19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady UE, od Pana Piotra Osi\u0144skiego, cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki o transakcjach\n                           nabycia akcji Relpol S.A. Przedmiotowa korekta dotyczy osobnego powiadomienia dla ka\u017cdej transakcji, zamiast\n                           powiadomienia zbiorczego dla wszystkich trzech transakcji, o kt\u00f3rych sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a\n                           w dniu 21.09.2018 r. w raporcie 15/2018 i korekcie do niego.Tre\u015b\u0107 otrzymanych powiadomie\u0144 stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-09-24"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 21.09.2018 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           skorygowane zawiadomienie w trybie art. 19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego\n                           i Rady UE, od Pana  Piotra Osi\u0144skiego, cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki o transakcjach\n                           nabycia akcji Relpol S.A.Tre\u015b\u0107 otrzymanego ponownie zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-09-21"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 21.09.2018 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o do Sp\u00f3\u0142ki\n                           zawiadomienie w trybie art. 19 ust. 3 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady\n                           UE, od Pana  Piotra Osi\u0144skiego, cz\u0142onka Rady Nadzorczej sp\u00f3\u0142ki o transakcjach nabycia\n                           akcji Relpol S.A.Tre\u015b\u0107 otrzymanego zawiadomienia stanowi za\u0142\u0105cznik do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-09-21"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 3 wrze\u015bnia 2018 roku, otrzyma\u0142 podpisany\n                           przez Relpol S.A. i Raiffeisen Bank Polska S.A. aneks do umowy o limit wierzytelno\u015bci.Aneks dotyczy wyd\u0142u\u017cenia terminu ostatecznej daty sp\u0142aty limitu _ r\u00f3wnie\u017c wykorzystania\n                           i sp\u0142aty kredytu_ z 14.09.2018 na 29.03.2019 r. Limit dotyczy finansowania dzia\u0142alno\u015bci bie\u017c\u0105cej. Mo\u017ce by\u0107 on r\u00f3wnie\u017c wykorzystany\n                           na obs\u0142ug\u0119 faktoringu. Pozosta\u0142e istotne warunki umowy nie uleg\u0142y zmianie.O umowach zawartych w Raiffeisen Bank Polska sp\u00f3\u0142ka informowa\u0142a w raportach bie\u017c\u0105cych\n                           Nr 69/2011 z 16.11.2011 r.; 45/2012 z 21.06.2012 r.; 17/2013 z 5.09.2013 r.; 3/2014\n                           z 18.03.2014 r., 7/2014 z 23.04.2014 r., 16/2014 z 11.09.2014 r., 10/2015 z 29.06.2015\n                           r.; 3/2016 z 17.02.2016 r., 5/2016 z 09.03.2016 i 6/2017 z 27.03.2017 r.",
        "date": "2018-09-03"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje o podj\u0119ciu decyzji, o sprzeda\u017cy posiadanych\n                           przez Relpol S.A. 80% udzia\u0142\u00f3w w sp\u00f3\u0142ce Relpol M zarejestrowanej na Bia\u0142orusi. Sprzeda\u017c tej sp\u00f3\u0142ki nie b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142ywu na wyniki Relpol S.A. ani na wyniki skonsolidowane\n                           grupy kapita\u0142owej Relpolu. Sp\u00f3\u0142ka Relpol M nie by\u0142a konsolidowana. Kapita\u0142 w\u0142asny tej sp\u00f3\u0142ki wynosi 158 tys. z\u0142, przychody ze sprzeda\u017cy osi\u0105gni\u0119te w\n                           2017 r. wynios\u0142y 567 tys. z\u0142 _w I kw. 2018 by\u0142o to 98 tys. z\u0142_. Sp\u00f3\u0142ka w 2017 r. ponios\u0142a\n                           strat\u0119 netto w wysoko\u015bci 12 tys. z\u0142 _za I kw. 2018 strata wynios\u0142a ok. 2 tys. z\u0142_.Sp\u00f3\u0142ka ta zosta\u0142a powo\u0142ana i zawi\u0105zana jako sp\u00f3\u0142ka handlowa dla realizacji sprzeda\u017cy\n                           Relpolu na rynku bia\u0142oruskim. Jednak\u017ce w zwi\u0105zku ze zmian\u0105 sytuacji rynkowej od chwili\n                           powo\u0142ania tej sp\u00f3\u0142ki w 1997 r., niewielkim wolumenem sprzeda\u017cy towar\u00f3w Relpol S.A.\n                           przez ten podmiot, malej\u0105cym znaczeniem tej sp\u00f3\u0142ki dla dzia\u0142alno\u015bci i rozwoju grupy\n                           kapita\u0142owej, brakiem perspektyw jej dynamicznego rozwoju i generowania zysk\u00f3w, a tak\u017ce\n                           rosn\u0105cymi obowi\u0105zkami sprawozdawczymi obci\u0105\u017caj\u0105cymi koszty dzia\u0142alno\u015bci obu sp\u00f3\u0142ek,\n                           Zarz\u0105d Relpol S.A. podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o sprzeda\u017cy posiadanych udzia\u0142\u00f3w. W pierwszej kolejno\u015bci Relpol zwr\u00f3ci si\u0119 z propozycj\u0105 odkupienia udzia\u0142\u00f3w do drugiego\n                           udzia\u0142owca. W przypadku braku jego zainteresowania Relpol b\u0119dzie szuka\u0107 innych nabywc\u00f3w.\n                           Cena ustalona zosta\u0142a na podstawie wyceny mieszanej, maj\u0105tkowo \u2013 dochodowej, bazuj\u0105cej\n                           na indywidualnej sytuacji tej sp\u00f3\u0142ki.Relpol S.A. zamierza kontynuowa\u0107 i rozwija\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 handlow\u0105 na rynku bia\u0142oruskim\n                           poprzez dalsz\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z t\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105, a tak\u017ce z obecnymi i nowymi dystrybutorami\n                           na zasadach um\u00f3w handlowych zawieranych pomi\u0119dzy nimi a Relpol S.A.",
        "date": "2018-07-13"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym otrzyma\u0142 Postanowienie S\u0105du Rejonowego\n                           w Zielonej G\u00f3rze, VIII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego w sprawie zarejestrowania\n                           w dniu 09.07.2018 r. zmiany do Statutu Sp\u00f3\u0142ki Relpol.W zwi\u0105zku z powy\u017cszym uchwa\u0142a Walnego Zgromadzenia Nr 19/2018 r. wprowadzaj\u0105ca zmiany\n                           do Statutu Sp\u00f3\u0142ki w \u00a7 24 ust 3. _raport bie\u017c\u0105cy nr 10/2018 z dnia 12.06.2018 r._ wesz\u0142a\n                           w \u017cycie z dniem rejestracji w KRS.\u00a7 24 ust. 3 statutu, stary zapis:3. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej spe\u0142nia kryterium niezale\u017cno\u015bci, o kt\u00f3rym mowa w ust.1,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci gdy spe\u0142nia \u0142\u0105cznie poni\u017csze warunki:a_ nie jest cz\u0142onkiem zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej lub powi\u0105zanej i nie zajmowa\u0142\n                           takiego stanowiska w ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu lat,b_ nie jest pracownikiem sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej lub powi\u0105zanej i nie by\u0142 nim w\n                           ci\u0105gu ostatnich trzech lat,c_ nie otrzymuje, ani nie otrzymywa\u0142 dodatkowego wynagrodzenia w znacz\u0105cej wysoko\u015bci\n                           od sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej lub powi\u0105zanej, opr\u00f3cz wynagrodzenia otrzymanego jako\n                           cz\u0142onek rady nadzorczej,d_ nie jest akcjonariuszem lub nie reprezentuje akcjonariusza posiadaj\u0105cego pakiet\n                           kontrolny akcji,e_ nie utrzymuje obecnie, ani nie utrzymywa\u0142 w ci\u0105gu ostatniego roku znacz\u0105cych stosunk\u00f3w\n                           handlowych ze sp\u00f3\u0142k\u0105 lub sp\u00f3\u0142k\u0105 zale\u017cn\u0105 lub powi\u0105zan\u0105, bezpo\u015brednio lub w charakterze\n                           wsp\u00f3lnika, akcjonariusza, cz\u0142onka zarz\u0105du, cz\u0142onka Rady Nadzorczej lub pracownika\n                           wysokiego szczebla organu utrzymuj\u0105cego takie stosunki. Stosunki handlowe obejmuj\u0105\n                           sytuacj\u0119 bycia znacz\u0105cym dostawc\u0105 towar\u00f3w lub us\u0142ug _ w tym us\u0142ug finansowych, prawnych,\n                           doradczych lub konsultingowych_, znacz\u0105cym klientem i organizacj\u0105, kt\u00f3ra otrzymuje\n                           znacz\u0105cej wysoko\u015bci wk\u0142ady od sp\u00f3\u0142ki lub jej grupy,f_ nie jest obecnie lub w ci\u0105gu ostatnich trzech lat nie by\u0142 wsp\u00f3lnikiem lub pracownikiem\n                           obecnego lub by\u0142ego rewidenta zewn\u0119trznego sp\u00f3\u0142ki lub sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej lub powi\u0105zanej,g_ nie pe\u0142ni\u0142 funkcji w radzie nadzorczej d\u0142u\u017cej ni\u017c przez trzy kadencje,h_ nie jest cz\u0142onkiem bliskiej rodziny cz\u0142onka zarz\u0105du lub os\u00f3b w sytuacjach opisanych\n                           w lit.a_ - g_.\u00a7 24 ust. 3 statutu aktualny zapis:3. Cz\u0142onek Rady Nadzorczej spe\u0142nia kryterium niezale\u017cno\u015bci, o kt\u00f3rym mowa w ust.1,\n                           w szczeg\u00f3lno\u015bci, gdy spe\u0142nia \u0142\u0105cznie kryteria niezale\u017cno\u015bci okre\u015blone w ustawie o\n                           bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym _DZ.U z dnia 6\n                           czerwca 2017 r. poz. 1089 z p\u00f3\u017an. zm._, w Za\u0142\u0105czniku II do Zalecenia Komisji Europejskiej\n                           _2005/162/WE_ z dnia 15 lutego 2005 r. dotycz\u0105cego roli dyrektor\u00f3w niewykonawczych\n                           lub b\u0119d\u0105cych cz\u0142onkami rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych i komisji rady _nadzorczej_\n                           z p\u00f3\u017an. zm. oraz w zasadach \"Dobre Praktyki Sp\u00f3\u0142ek Notowanych na GPW 2016\" uchwalonych\n                           przez Rad\u0119 Nadzorcz\u0105 Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przesy\u0142a tekst jednolity Statutu Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-07-12"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. podaje do wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy, posiadaj\u0105cych co najmniej\n                           5% g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w dniu 12.06.2018\n                           r.:1. Ambroziak Adam: liczba akcji: 3.171.000; liczba g\u0142os\u00f3w: 3.171.000; udzia\u0142 w liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na ZWZ  77,99%; udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 33%.2. Osi\u0144ski Piotr.: liczba akcji: 608.943; liczba g\u0142os\u00f3w: 608.943; udzia\u0142 w liczbie\n                           g\u0142os\u00f3w na ZWZ: 14,98%; udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 6,34%.3. Government of Norway, liczba g\u0142os\u00f3w: 285.960; udzia\u0142 w liczbie g\u0142os\u00f3w na ZWZ 7,03%;\n                           udzia\u0142 w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w 2,98%.W dniu odbycia si\u0119 ZWZ og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w wynosi\u0142a 9.609.193. Natomiast liczba g\u0142os\u00f3w\n                           posiadanych przez akcjonariuszy, kt\u00f3rzy wzi\u0119li udzia\u0142 w ZWZ w dniu 12.06.2018 r. wynosi\u0142a\n                           4.066.003.",
        "date": "2018-06-13"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach przesy\u0142a w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki w dniu 12.06.2018.Za\u0142\u0105cznik:1. Uchwa\u0142y podj\u0119te przez Zwyczajne Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-06-12"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. informuje, \u017ce w dniu 12.06.2018 roku Walne Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki\n                           powo\u0142a\u0142o w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Pana Dariusza Daniluka.Pan Dariusz Daniluk by\u0142 cz\u0142onkiem Rady Nadzorczej od dnia 12.10.2017 r., kiedy to\n                           Rada Nadzorcza zgodnie z postanowieniami \u00a7 24 pkt 4 Statutu Sp\u00f3\u0142ki, powo\u0142a\u0142a go w\n                           sk\u0142ad swojego grona w drodze kooptacji. Pan Dariusz Daniluk czynno\u015bci te m\u00f3g\u0142 sprawowa\u0107\n                           do czasu wyboru  cz\u0142onka Rady Nadzorczej przez Walne Zgromadzenie. Informacje dotycz\u0105ce powo\u0142anej osoby:Nazwisko i imi\u0119: Daniluk DariuszWykszta\u0142cenie: Absolwent Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego,\n                           Studia podyplomowe w zakresie Mi\u0119dzynarodowej bankowo\u015bci i finans\u00f3w na Uniwersytecie\n                           Southampton w Wielkiej Brytanii.Uczestnik wielu szkole\u0144 zwi\u0105zanych z bankowo\u015bci\u0105, stabilno\u015bci\u0105 finansow\u0105, zarz\u0105dzaniem\n                           ryzykiem i audytem wewn\u0119trznym. Uko\u0144czony \"Kurs dla kandydat\u00f3w na cz\u0142onk\u00f3w rad nadzorczych\".Kwalifikacje na zajmowane stanowisko:Od 10.2017\t\tCz\u0142onek Rady Nadzorczej Relpol S.A.Od 03.2016 \t\tDzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza \u2013 doradztwo w zakresie zarz\u0105dzania i finans\u00f3w.05.2015 - 02.2016 \tPrezes Zarz\u0105du Banku Ochrony \u015arodowiska S.A.05.2014 - 05.2015 \tWiceprezes Zarz\u0105du Banku Ochrony \u015arodowiska S.A. odpowiedzialny\n                           za obszar rynku korporacyjnego. Pe\u0142ni\u0142 mi\u0119dzy innymi funkcj\u0119 Przewodnicz\u0105cego Komitetu\n                           Kredytowego Centrali Banku.01.2014 - 04.2014 \tPrezes Zarz\u0105du Przedsi\u0119biorstwa Spedycyjnego Trade Trans sp. z\n                           o.o. Sp\u00f3\u0142ki dzia\u0142aj\u0105cej w ramach grupy kapita\u0142owej PKP CARGO S.A.06.2013 - 12.2014 \tDoradca Prezesa Banku Gospodarstwa Krajowego.04.2011- 06.2013 \tPrezes Zarz\u0105du Banku Gospodarstwa Krajowego.11.2008 - 04.2011 \tCz\u0142onek Komisji Nadzoru Finansowego _od 11.2008_ oraz Przewodnicz\u0105cy\n                           Rady Bankowego Funduszu Gwarancyjnego _od 07.2009 r._. 03.2008 - 03.2011 \tPodsekretarz Stanu w Ministerstwie Finans\u00f3w oraz G\u0142\u00f3wny Rzecznik\n                           Dyscypliny Finans\u00f3w Publicznych _do 07.2010 r._\tPrzewodnicz\u0105cy Rady Informatyzacji Resortu oraz Komitetu Audytu dladzia\u0142\u00f3w administracji rz\u0105dowej: bud\u017cet, finanse publiczne oraz instytucje finansowe.04.2002 - 02.2008 \tDyrektor Departamentu Audytu Wewn\u0119trznego w NBP. Cz\u0142onek Komitetu Audytor\u00f3w Wewn\u0119trznych _IAC_ w Europejskim Banku Centralnym \u2013 od\n                           05. 2004 r. do 2008 r. Cz\u0142onek grupy roboczej ds. modyfikacji metodyki audytu wewn\u0119trznego\n                           z wykorzystaniem standardu COSO.03.2000 - 03.2002 Dyrektor Departamentu Nadzoru Wewn\u0119trznego _audyt wewn\u0119trzny_ w\n                           Banku Gospodarki \u017bywno\u015bciowej S.A.1997 - 2000 \t\tZast\u0119pca dyrektora Departamentu Zagranicznego w NBP.1994 - 1997 \t\tDoradca Prezesa NBP kieruj\u0105cy:\uf0a7\tWydzia\u0142em Integracji Europejskiej w Departamencie Mi\u0119dzynarodowych Instytucji Finansowych\n                           NBP _1996 \u2013 1997_,\uf0a7\tZespo\u0142em Prawnym, Zespo\u0142em Kryzysowym oraz Zespo\u0142em Polityki Nadzorczej w Generalnym\n                           Inspektoracie Nadzoru Bankowego w NBP _1993 \u2013 1996_.1989 - 1993 \tAnalityk bankowy, inspektor prowadz\u0105cy tzw. kontrole na miejscu w bankach,\n                           ekspert w zakresie prawa bankowego w Generalnym Inspektoracie Nadzoru Bankowego w\n                           NBP.1988 - 1989 \t\tAplikant w Prokuraturze Rejonowej Warszawa Mokot\u00f3w.Wskazanie innej dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej poza przedsi\u0119biorstwem emitenta.Jak wy\u017cej.Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce lub innej osobie prawnej, kt\u00f3ra prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105\n                           w stosunku do Relpol S.A. jako wsp\u00f3lnik lub cz\u0142onek organ\u00f3w.Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym  Rejestrze\n                           S\u0105dowym.",
        "date": "2018-06-12"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, i\u017c w dniu 12 czerwca 2018 roku Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 w sprawie przeznaczenia cz\u0119\u015bci zysku netto za\n                           rok 2017 na wyp\u0142at\u0119 dywidendy. Na wyp\u0142at\u0119 dywidendy przeznaczono kwot\u0119 3.843.677,20\n                           z\u0142, co daje 0,40 z\u0142 brutto na 1 akcj\u0119.Dywidend\u0105 obj\u0119te s\u0105 wszystkie akcje sp\u00f3\u0142ki tj. 9.609.193 akcje.Dzie\u0144 dywidendy _D_ ustalono na 7 sierpnia 2018 roku, a dzie\u0144 wyp\u0142aty dywidendy _W_\n                           na 22 sierpnia 2018 roku.",
        "date": "2018-06-12"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach przesy\u0142a w za\u0142\u0105czeniu Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady\n                           Nadzorczej Relpol S.A. za 2017 r. obejmuj\u0105ce:1. Ocen\u0119 sytuacji Relpol S.A. wraz z uwzgl\u0119dnieniem systemu kontroli wewn\u0119trznej,\n                           zarz\u0105dzania ryzykiem oraz funkcji audytu wewn\u0119trznego w 2017 r.2. Ocen\u0119 jednostkowego sprawozdania finansowego Relpol S.A. oraz skonsolidowanego\n                           sprawozdania finansowego Grupy Kapita\u0142owej Relpol za 2017 r. 3. Ocen\u0119 sprawozdania Zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci Relpol S.A. i Grupy Kapita\u0142owej Relpol\n                           za 2017 r.4. Ocen\u0119 wniosku Zarz\u0105du w sprawie podzia\u0142u zysku netto za rok obrotowy 2017.5. Rekomendacje Rady Nadzorczej.6. Sk\u0142ad Rady Nadzorczej i jej komitet\u00f3w. 7. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Rady Nadzorczej w 2017 r.8. Samoocen\u0119 pracy Rady Nadzorczej.9. Ocen\u0119 sposobu wype\u0142niania przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 obowi\u0105zk\u00f3w informacyjnych dotycz\u0105cych stosowania\n                           zasad \u0142adu korporacyjnego.10. Ocen\u0119 racjonalno\u015bci prowadzonej przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 polityki sponsoringowej, charytatywnej\n                           lub podobnej.",
        "date": "2018-05-11"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki Relpol wraz z porz\u0105dkiem\n                           obrad i projektami uchwa\u0142.Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach przesy\u0142a w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Sp\u00f3\u0142ki na dzie\u0144 12.06.2018 r. wraz z porz\u0105dkiem obrad i projektami\n                           uchwa\u0142.Za\u0142\u0105czniki:1. Og\u0142oszenie o ZWZ 2018.2. Projekty uchwa\u0142 ZWZ 12 06 2018Podstawa prawna: Art. 56 ust. 1 pkt 2 Ustawy o ofercie - informacje bie\u017c\u0105ce i okresowe\n                           oraz \u00a7 19 ust. 1 pkt 1_ i 2_ rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 29 marca 2018\n                           r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w\n                           warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami\n                           prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz.U. z 20.04.2018r., poz. 757_",
        "date": "2018-05-10"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol SA, maj\u0105c na uwadze interes akcjonariuszy oraz sytuacj\u0119 finansow\u0105 Sp\u00f3\u0142ki,\n                           b\u0119dzie rekomendowa\u0107 najbli\u017cszemu Walnemu Zgromadzeniu wyp\u0142at\u0119 dywidendy z zysku netto\n                           za rok 2017 w wysoko\u015bci 3.843.677,20 z\u0142, czyli 0,40 z\u0142 na jedn\u0105 akcj\u0119. Stanowi to\n                           63,52% zysku netto sp\u00f3\u0142ki osi\u0105gni\u0119tego w 2017 r. Pozosta\u0142\u0105 kwot\u0119 w wysoko\u015bci 2.207.565,22\n                           z\u0142 Zarz\u0105d proponuje przeznaczy\u0107 na kapita\u0142 zapasowy.Rekomendacj\u0119 tak\u0105 Zarz\u0105d przedstawi\u0142 Radzie Nadzorczej i zosta\u0142a ona pozytywnie zaopiniowana.Ostateczna decyzja o podziale zysku netto za rok 2017, podj\u0119ta zostanie przez akcjonariuszy\n                           na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Podstawa prawna: art. 17 ust. 1 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady _UE_\n                           NR 596/2014 z dnia 16 kwietnia 2014 r. w sprawie nadu\u017cy\u0107 na rynku.",
        "date": "2018-05-10"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o przekazaniu do publicznej wiadomo\u015bci\n                           wst\u0119pnych wynik\u00f3w finansowych za 2017 r. dotycz\u0105cych Relpol S.A. Dane te znajduj\u0105 si\u0119 w za\u0142\u0105czonym pliku.",
        "date": "2018-02-21"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 6.02.2018 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki\n                           powo\u0142a\u0142a Pana S\u0142awomira Bialika na Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Relpol S.A. a Krzysztofa\n                           Pa\u0142gana na Wiceprezesa Zarz\u0105du.S\u0142awomir Bialik od dnia 01.06.2017 pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zki Wiceprezesa Zarz\u0105du Relpol S.A.\n                           a Krzysztof Pa\u0142gan od dnia 01.01.2018 pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zki Cz\u0142onka Zarz\u0105du Relpol S.A.\u017byciorysy zawodowe powo\u0142anych os\u00f3b:S\u0142awomir BialikWykszta\u0142cenie: Akademia Ekonomiczna we Wroc\u0142awiu, Magisterskie Studia Mened\u017cerskie\n                           MBA, Uniwersytet Zielonog\u00f3rski w Zielonej G\u00f3rze, Mechanika i Budowa Maszyn. Kwalifikacje i zajmowane stanowiska: od 01.06.2017 do 06.02.2018 Wiceprezes Zarz\u0105du Relpol S.A.od VII.2008 i obecnie Prezes Zarz\u0105du Relpol Elektronik Sp. z o.o. Mirostowice Dolne,\n                           od V.2010 i obecnie Dyrektor Techniczno- Produkcyjny w Relpol S.A. \u017bary XI.2006 do IV.2010 Dyrektor Produkcji w Relpol S.A. III.2005 do X.2006 Dyrektor Produkcji i Logistyki w Relpol S.A. III.2004 d II.2005 Zast\u0119pca Dyrektora ds. Produkcji i Logistyki w Relpol S.A. I.2003-II.2004\n                           Kierownik Wydzia\u0142u Produkcji Cz\u0119\u015bci w Relpol S.A. VII.2002 do XII.2002 Kierownik Wydzia\u0142u Przetw\u00f3rstwa Tworzyw i pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki\n                           Kierownika Wydzia\u0142u Metalowego i Obr\u00f3bki Powierzchni.VII.1996 do VI.2002 Kierownik Wydzia\u0142u Przetw\u00f3rstwa Tworzyw w Relpol S.A. IX.1993 do VI.1996 Kierownik zmianowy na Wydziale Mechanicznym w Relpol S.A. V.1983 do VII.1993 Mistrz na Wydziale Mechanicznym w Relpol S.A. Wskazanie innej dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej poza przedsi\u0119biorstwem emitenta: Jak powy\u017cej. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce lub innej osobie prawnej, kt\u00f3ra prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105\n                           w stosunku do Relpol S.A. jako wsp\u00f3lnik lub cz\u0142onek organ\u00f3w. Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym. Krzysztof Pa\u0142ganWykszta\u0142cenie: Akademia Techniczno-Rolnicza w Bydgoszczy, In\u017cynier elektryk, magister.\n                           Dodatkowo kursy i programy w zakresie zarz\u0105dzania, sprzeda\u017cy, umiej\u0119tno\u015bci przyw\u00f3dczych.\n                           Kwalifikacje i zajmowane stanowiska w latach: od 01.01.2018 do 06.02.2018 Cz\u0142onek Zarz\u0105du Relpol S.A., Dyrektor Handlu i Marketingu.od 06.11.2017 do 01.01.2018 Dyrektor Handlu i Marketingu w Relpol S.A.2013-2017 - Dyrektor Sprzeda\u017cy i Marketingu Dywizji PG w ABB Sp. z o.o. - Dyrektor Handlowy w ABB Sp. z o.o., 2011-2013 - Dyrektor Rynku system\u00f3w energetyki w ABB Sp. z o.o. 2004-2010 - Dyrektor Regionalnego Biura Sprzeda\u017cy w Poznaniu w Dywizji Produkty i\n                           Systemy dla Energetyki, w ABB Sp. z o.o. 2001-2003 - Dyrektor Obszaru Sprzeda\u017cy dla rynk\u00f3w C&EE w ABB Italy, Lodi. 1999-2000 - Dyrektor Sprzeda\u017cy i Marketingu Dywizji System\u00f3w dla Energetyki w Krakowie,\n                           w ABB Sp. z o.o. 1998-1999 - In\u017cynier Sprzeda\u017cy w biurze regionalnym w Gda\u0144sku _filia Bydgoszcz_, w\n                           ABB Sp. z o.o. 1993-1998 - Specjalista d/s system\u00f3w rozliczeniowych energii elektrycznej miedzy TSO\n                           i DSO w PSE P\u00f3\u0142noc w Bydgoszczy. Wskazanie innej dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej poza przedsi\u0119biorstwem emitenta: ak powy\u017cej. Nie uczestniczy w sp\u00f3\u0142ce lub innej osobie prawnej, kt\u00f3ra prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 konkurencyjn\u0105\n                           w stosunku do Relpol S.A. jako wsp\u00f3lnik lub cz\u0142onek organ\u00f3w. Nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze\n                           S\u0105dowym.",
        "date": "2018-02-06"
    },
    {
        "company_name": "RELPOL",
        "content": "Zarz\u0105d Relpol S.A. w \u017barach informuje, \u017ce w dniu 6.02.2018 r. Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki\n                           postanowi\u0142a skr\u00f3ci\u0107 do dnia 06.02.2018 r. okres oddelegowania Pana Adama Ambroziaka\n                           do czasowego wykonywania czynno\u015bci Prezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki Relpol S.A. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym delegacja Pana Adama Ambroziaka do czasowego wykonywania czynno\u015bci\n                           Prezesa Zarz\u0105du Relpol S.A. obejmuje okres od 01.01.2018 r. do 06.02.2018 r.",
        "date": "2018-02-06"
    }
]