[
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Emitent\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym podpisa\u0142\n                           list intencyjny, w kt\u00f3rym Budimex S.A., T\u0117cnicas Reunidas S.A. \u2013 Tur\u00f3w Sp\u00f3\u0142ka Cywilna\n                           informuje Emitenta, o podj\u0119ciu decyzji o zleceniu REMAK S.A. monta\u017cu Elektrofiltra\n                           w Elektrowni Tur\u00f3w. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 umowy powinna wynosi\u0107 9.999,99 tys. z\u0142.W przypadku podpisania  umowy przez strony Emitent poda szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce tej umowy\n                           w odr\u0119bnym raporcie.List Intencyjny zosta\u0142 uznany za istotny ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107 i znaczenie dla\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-28"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce w dniu 12 grudnia 2017 roku podpisali\u015bmy potwierdzenie\n                           przyj\u0119cia do realizacji aneksu do zam\u00f3wienia z dnia 12 grudnia 2016 roku, co stanowi\n                           kolejne rozszerzenie umowy, kt\u00f3rego stronami s\u0105: Mitsubishi Hitachi Power Systems\n                           Europe Service GmbH  \u2013 zleceniodawca i REMAK S.A. - zleceniobiorca.Przedmiotem umowy jest wykonanie prac serwisowych przy monta\u017cu kot\u0142a na Budowie Kozienice.\n                           \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 podpisanych um\u00f3w i aneks\u00f3w w ci\u0105gu ostatnich 12 miesi\u0119cy wynosi 8.800,00\n                           tys. z\u0142, z czego najwi\u0119kszy jest aneks z dnia 21 lipca 2017 roku na kwot\u0119 2.520,00\n                           tys. z\u0142.Zako\u0144czenie prac serwisowych przewidziane jest 31 marca 2018 roku.Umowa nie przewiduje kar za nieterminowe wykonanie zam\u00f3wienia.Umowa zosta\u0142a uznana za istotn\u0105 ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-12"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje i\u017c w dniu 12 grudnia 2017 roku podpisany zosta\u0142\n                           list intencyjny pomi\u0119dzy REMAK S.A. a Energomonta\u017c Zach\u00f3d Wroc\u0142aw sp. z o.o. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie w przedmiocie przeanalizowania mo\u017cliwo\u015bci konsolidacji potencja\u0142u produkcyjnego\n                           celem osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci wynikaj\u0105cych z efekt\u00f3w synergii i skali dzia\u0142alno\u015bci_\"Projekt\"_.\n                           Strony w szczeg\u00f3lno\u015bci analizowa\u0107 b\u0119d\u0105 uwarunkowania r\u00f3\u017cnych wariant\u00f3w konsolidacji\n                           prowadzonych dzia\u0142alno\u015bci. Intencj\u0105 Stron jest, aby Projekt zosta\u0142 uko\u0144czony do dnia\n                           30 czerwca 2018 roku.Sp\u00f3\u0142ka Energomonta\u017c Zach\u00f3d Wroc\u0142aw sp. z o.o. jest podmiotem powi\u0105zanym znajduj\u0105cym\n                           si\u0119 z REMAK S.A. w Grupie kapita\u0142owej ZARMEN.Zawarcie listu intencyjnego zosta\u0142o uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego potencjalne\n                           znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-12-12"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu nr 41/2017, Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce w dniu 30 listopada\n                           2017 roku powzi\u0119to informacj\u0119 o:- uzyskaniu wszystkich wymaganych zg\u00f3d na zawarcie Porozumienia tr\u00f3jstronnego w sprawie\n                           przej\u0119cia praw i obowi\u0105zk\u00f3w z kontraktu oraz,- wej\u015bciu w \u017cycie porozumienia w sprawie rozwi\u0105zania kontraktu pomi\u0119dzy Polimex Energetyka\n                           sp. z o.o. i E003B7 sp. z o.o., co jest r\u00f3wnoznaczne z wej\u015bciem Porozumienia tr\u00f3jstronnego z dnia 31 pa\u017adziernika\n                           2017 roku w \u017cycie.",
        "date": "2017-11-30"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 20/2016 i 22/2016 Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 31 pa\u017adziernika 2017 roku podpisane zosta\u0142o tr\u00f3jstronne\n                           Porozumienie w sprawie przej\u0119cia praw i obowi\u0105zk\u00f3w _\"Porozumienie\"_ z kontraktu zawartego\n                           pomi\u0119dzy: Polimex Energetyka sp. z o.o. jako zleceniodawca, a REMAK S.A. jako zleceniobiorca,\n                           na mocy kt\u00f3rego w miejsce Polimex Energetyka sp. z o.o. b\u0119d\u0105cego Zleceniodawc\u0105 wejdzie\n                           sp\u00f3\u0142ka E003B7 sp. z o.o.Powy\u017csze Porozumienie nie rodzi negatywnych skutk\u00f3w dla REMAK S.A. poniewa\u017c nie wprowadza\n                           \u017cadnych istotnych zmian w stosunku do pierwotnej umowy poza opisan\u0105 zmian\u0105 Zleceniodawcy.Porozumienie wchodzi w \u017cycie pod warunkiem uzyskania zg\u00f3d RAFAKO S.A., Inwestora oraz\n                           Gwarant\u00f3w na jego zawarcie oraz po wej\u015bciu w \u017cycie porozumienia o rozwi\u0105zaniu \u0142\u0105cz\u0105cego\n                           Polimex Energetyka sp. z o.o.  i E003B7 sp. z o.o. kontraktu.Porozumienie zosta\u0142o uznane za istotne ze wzgl\u0119du na  jego znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki",
        "date": "2017-10-31"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 30/2017, Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce w dniu\n                           27 pa\u017adziernika 2017 roku powzi\u0119to informacj\u0119 o uzyskaniu przez E003B7 sp. z o.o..\n                           wszystkich wymaganych zg\u00f3d na zawarcie Kontraktu z REMAK S.A., co jest r\u00f3wnoznaczne\n                           z wej\u015bciem kontraktu w \u017cycie.",
        "date": "2017-10-27"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 22/2017 Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c Sp\u00f3\u0142ka wraz z sze\u015bcioma podmiotami Grupy Zarmen w dniu 26 pa\u017adziernika 2017 roku\n                           podpisa\u0142a z Bankiem Pekao S.A. aneks do solidarnej umowy o wielocelowy limit kredytowy\n                           Umbrella przed\u0142u\u017caj\u0105cy termin wa\u017cno\u015bci umowy do 31 pa\u017adziernika 2018 roku oraz zwi\u0119kszaj\u0105cy\n                           warto\u015b\u0107 umowy z 267.000,00 tys. z\u0142 do 270.000,00 tys. z\u0142.Do umowy przyst\u0105pi\u0142 kolejny podmiot z Grupy Zarmen.Limity poszczeg\u00f3lnych produkt\u00f3w, warunki cenowe, formy zabezpiecze\u0144, warunki korzystania\n                           z Umowy ustalone dla REMAK S.A. nie uleg\u0142y zmianie.Niniejsza umowa uznana zosta\u0142a za znacz\u0105c\u0105 z uwagi na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-10-26"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 27/2017, Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce w dniu\n                           20 pa\u017adziernika 2017 roku powzi\u0119to informacj\u0119 o uzyskaniu przez Energomonta\u017c Zach\u00f3d\n                           Wroc\u0142aw Sp. z o. o. wszystkich wymaganych zg\u00f3d na zawarcie Kontraktu z REMAK S.A.,\n                           co jest r\u00f3wnoznaczne z wej\u015bciem kontraktu w \u017cycie.",
        "date": "2017-10-20"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce w dniu 16 pa\u017adziernika 2017 roku  Rada Nadzorcza REMAK\n                           S.A. dzia\u0142aj\u0105c na podstawie art. 128 ust 1. ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych\n                           rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym _Dz.U.2017.1089_, powo\u0142a\u0142a\n                           Komitet Audytu w nast\u0119puj\u0105cym sk\u0142adzie osobowym:- Pan Pawe\u0142 Skowro\u0144ski \u2013 Przewodnicz\u0105cy,- Pani Agnieszka Raczewska-Biele\u0144, \u2013 Cz\u0142onek, - Pan Ryszard J\u0119drzejczak\u2013 Cz\u0142onek,Komitet Audytu we wskazanym sk\u0142adzie spe\u0142nia kryteria okre\u015blone w ustawie.",
        "date": "2017-10-16"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy obecnych\n                           i posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w Opolu w dniu 9 pa\u017adziernika 2017 roku.",
        "date": "2017-10-10"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 9 pa\u017adziernika 2017 roku Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Pana Adama Rogali, Pana\n                           Ryszarda J\u0119drzejczaka i Pani Agnieszki Raczewskiej-Biele\u0144 w sk\u0142ad Rady Nadzorczej\n                           Sp\u00f3\u0142ki.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje \u017cyciorysy z o\u015bwiadczeniami powo\u0142anych os\u00f3b.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-09"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d Remak S.A. podaje do wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy Remak S.A. w dniu 9 pa\u017adziernika 2017 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust.1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-10-09"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do Raportu bie\u017c\u0105cego nr 18/2017 Zarz\u0105d RAMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu 5 pa\u017adziernika 2017 roku Rada Nadzorcza Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 zmieniaj\u0105c\u0105\n                           uchwa\u0142\u0119 z dnia 6 czerwca 2017 roku w ten spos\u00f3b, \u017ce postanawia powierzy\u0107 przegl\u0105d\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku i I p\u00f3\u0142rocze 2018 roku oraz\n                           przeprowadzenie badania sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za rok obrotowy 2017 oraz\n                           rok obrotowy 2018 podmiotowi: UHY ECA Audyt Sp. z o.o. Sp.k. z siedzib\u0105 w Krakowie\n                           przy ul. Moniuszki 50.",
        "date": "2017-10-05"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W dniu 5 pa\u017adziernika 2017 roku cz\u0142onkowie Rady Nadzorczej: Wojciech Nowak, Tadeusz\n                           Chmielniak oraz Robert So\u0142ek z\u0142o\u017cyli rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej\n                           Przedsi\u0119biorstwa Modernizacji Urz\u0105dze\u0144 Energetycznych \"REMAK\" S.A. Powody rezygnacji nie zosta\u0142y wskazane.",
        "date": "2017-10-05"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W dniu 5 pa\u017adziernika 2017 roku Prezes Zarz\u0105du Adam Rogala z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji\n                           i cz\u0142onkostwa w Zarz\u0105dzie Przedsi\u0119biorstwa Modernizacji Urz\u0105dze\u0144 Energetycznych \"REMAK\"\n                           S.A. w zwi\u0105zku z podj\u0119ciem zatrudnienia w Zarmen sp. z o.o. na stanowisku Dyrektora\n                           do spraw Realizacji Energetycznych i Przemys\u0142owych.",
        "date": "2017-10-05"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce w dniu 3 pa\u017adziernika 2017 roku podpisano umow\u0119, kt\u00f3rej\n                           stronami s\u0105: E003B7 sp. z o.o. jako Zleceniodawca i REMAK S.A. jako Zleceniobiorca.\n                           Przedmiotem umowy jest dostawa i monta\u017c ruroci\u0105g\u00f3w w zakresie Pakietu 4.2 z przeznaczeniem\n                           dla bloku energetycznego o mocy 910 MW na parametry nadkrytyczne w Tauron Wytwarzanie\n                           Elektrownia Jaworzno III - Elektrownia II.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 umowy wynosi 10.990,0 tys. z\u0142.Zako\u0144czenie monta\u017cu przewidziane jest na wrzesie\u0144 2018 roku.\u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych z 3 tytu\u0142\u00f3w: _1_ za op\u00f3\u017anienie w realizacji Przedmiotu\n                           Kontraktu, za kt\u00f3re Wykonawca ponosi odpowiedzialno\u015b\u0107, _2_ za op\u00f3\u017anienie w usuni\u0119ciu\n                           Wady Przedmiotu Kontraktu, _3_ za op\u00f3\u017anienie w Przej\u0119ciu Bloku do Eksploatacji, kt\u00f3rymi\n                           mo\u017ce zosta\u0107 obci\u0105\u017cony REMAK nie mo\u017ce przekroczy\u0107 15% Ceny Kontraktu netto.Kara za rozwi\u0105zanie Kontraktu z przyczyn, za kt\u00f3re odpowiedzialno\u015b\u0107 ponosi druga Strona\n                           wynosi 10% Ceny Kontraktu netto.Kontrakt wchodzi w \u017cycie pod warunkiem uzyskania przez E003B7 Sp. z o.o. wszystkich\n                           wymaganych zg\u00f3d na zawarcie Kontraktu z REMAK S.A., zgody Gwarant\u00f3w, RAFAKO oraz Inwestora,\n                           je\u017celi b\u0119d\u0105 wymagane.Umowa zosta\u0142a uznana za znacz\u0105c\u0105 ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.Jest to kolejna umowa zawarta mi\u0119dzy stronami, \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 um\u00f3w zawartych mi\u0119dzy\n                           stronami w okresie ostatnich 12 miesi\u0119cy wynosi 15.411.900,00 PLN.",
        "date": "2017-10-03"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projektu uchwa\u0142y Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Akcjonariuszy REMAK S.A., kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 9 pa\u017adziernika 2017\n                           roku",
        "date": "2017-09-11"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 9 pa\u017adziernika\n                           2017 roku na godzin\u0119 12.00 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy REMAK\n                           S.A.Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-09-11"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce w dniu 5 wrze\u015bnia 2017 roku podpisano umow\u0119, kt\u00f3rej\n                           stronami s\u0105: Energomonta\u017c Zach\u00f3d Wroc\u0142aw Sp. z o.o. jako Zleceniodawca i REMAK S.A.\n                           jako Zleceniobiorca. Przedmiotem umowy jest monta\u017c ruroci\u0105g\u00f3w stalowych w maszynowni z przeznaczeniem dla\n                           bloku energetycznego o mocy 910 MW na parametry nadkrytyczne w Tauron Wytwarzanie\n                           Elektrownia Jaworzno III - Elektrownia II.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 umowy wynosi 15.140 tys. z\u0142.Zako\u0144czenie monta\u017cu przewidziane jest na maj 2018 roku.Maksymalna \u0142\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar umownych nie mo\u017ce przekroczy\u0107 15% ceny kontraktu.Kontrakt wchodzi w \u017cycie pod warunkiem uzyskania przez Energomonta\u017c Zach\u00f3d Wroc\u0142aw\n                           Sp. z o. o. wszystkich wymaganych zg\u00f3d na zawarcie Kontraktu z REMAK S.A., zgody Gwarant\u00f3w,\n                           RAFAKO oraz Inwestora.Umowa zosta\u0142a uznana za znacz\u0105c\u0105 ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-09-05"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce w dniu 1 wrze\u015bnia 2017 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o podpisaniu\n                           umowy, kt\u00f3rej stronami s\u0105: Budimex S.A., Tecnicas Reunidas S.A. \u2013 Tur\u00f3w sp\u00f3\u0142ka cywilna\n                           jako Zamawiaj\u0105cy i REMAK S.A. jako Wykonawca. Przedmiotem umowy jest monta\u017c cz\u0119\u015bci ci\u015bnieniowej kot\u0142a \u2013 Pakiet 3 w ramach budowy\n                           nowego bloku energetycznego w Elektrowni Tur\u00f3w. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 umowy wynosi 11.218,00 tys. z\u0142.Wykonanie prac obj\u0119tych zakresem umowy przewidziane jest w okresie od luty 2018 roku\n                           do grudzie\u0144 2018 roku.Kary umowne w zwi\u0105zku ze zw\u0142ok\u0105 w dotrzymaniu cz\u0119\u015bciowych termin\u00f3w realizacji i niedotrzymania\n                           og\u00f3lnego terminu realizacji nie mog\u0105 przekroczy\u0107 \u0142\u0105cznie 11% wynagrodzenia umownego\n                           netto.Umowa zosta\u0142a uznana za znacz\u0105c\u0105 ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.Jest to kolejna umowa zawarta mi\u0119dzy stronami, \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 um\u00f3w zawartych mi\u0119dzy\n                           stronami w okresie od ostatniego raportu do dnia dzisiejszego wynosi 11.518 tys. z\u0142.",
        "date": "2017-09-01"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce w dniu 7 sierpnia 2017 roku podpisali\u015bmy zam\u00f3wienie,\n                           kt\u00f3rego stronami s\u0105: GE Power Sp\u00f3\u0142ka z o.o. w Warszawie \u2013 zleceniodawca i REMAK S.A.\n                           - zleceniobiorca.Przedmiotem umowy jest wykonanie na wskazanie zleceniodawcy prac serwisowych w trakcie\n                           rozruchu kot\u0142\u00f3w instalacji i systemu oczyszczania spalin blok\u00f3w 5 i 6 w Elektrowni\n                           Opole. \u0141\u0105czna szacunkowa warto\u015b\u0107 umowy wynosi 2.956,8 tys. z\u0142, ostateczna warto\u015b\u0107 umowy\n                           zostanie ustalona powykonawczo na podstawie ilo\u015bci faktycznie wykonanych prac.Wykonanie prac obj\u0119tych zakresem umowy przewidziane jest w okresie od sierpie\u0144 2017\n                           roku do grudzie\u0144 2018 roku.Umowa nie przewiduje kar kontraktowych za nieterminowe wykonanie zam\u00f3wienia.Jest to kolejna umowa zawarta mi\u0119dzy stronami, \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 um\u00f3w zawartych mi\u0119dzy\n                           stronami w okresie od ostatniego raportu do dnia dzisiejszego wynosi 9.065,5 tys.\n                           z\u0142. co emitent uzna\u0142 za istotn\u0105 w aspekcie \u0142\u0105cznej warto\u015bci i znaczenia dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-08-07"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A., w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 2/2017, informuje o zmianie\n                           terminu publikacji raportu okresowego za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku. Termin przekazania\n                           raportu p\u00f3\u0142rocznego, kt\u00f3ry pierwotnie wyznaczony zosta\u0142 na 18 sierpnia 2017 roku,\n                           zostanie przeniesiony na 10 sierpnia 2017 roku.",
        "date": "2017-08-07"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, i\u017c w dniu 13 lipca 2017 roku otrzyma\u0142\n                           informacj\u0119 o podpisaniu aneksu do umowy o udzielanie ubezpieczeniowych gwarancji kontraktowych\n                           zawartej pomi\u0119dzy: Zarmen Sp. z o.o. a Korporacj\u0105 Ubezpiecze\u0144 Kredyt\u00f3w Eksportowych\n                           S.A._\"KUKE S.A.\"_.Przedmiotem aneksu jest wprowadzenie REMAK S.A. do umowy na wydawanie gwarancji ubezpieczeniowych.\n                           W ramach umowy na wniosek Zarmen Sp. z o.o. KUKE S.A. b\u0119dzie wydawa\u0107 gwarancje wskazanym\n                           w umowie podmiotom z Grupy Kapita\u0142owej Zarmen. Wysoko\u015b\u0107 limitu odnawialnego gwarancji\n                           wynosi 20 mln z\u0142 \u0142\u0105cznie dla wszystkich podmiot\u00f3w obj\u0119tych umow\u0105. Wynagrodzenie z\n                           tytu\u0142u udzielenia ka\u017cdej gwarancji jest zale\u017cne od okresu na jaki gwarancja zostanie\n                           udzielona. Zabezpieczeniem umowy ze strony REMAK S.A. jest por\u0119czenie trzech weksli in blanco\n                           wystawionych przez Zarmen Sp. z o.o., przy czym odpowiedzialno\u015b\u0107 REMAK S.A. ograniczona\n                           jest do wysoko\u015bci udzielonych przez KUKE S.A. na rzecz REMAK S.A. gwarancji.Niniejsza umowa uznana zosta\u0142a za znacz\u0105c\u0105 z uwagi na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-07-13"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr RB31/2016 Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c Sp\u00f3\u0142ka wraz z pi\u0119cioma podmiotami Grupy Zarmen w dniu 26 czerwca 2017 roku podpisa\u0142a\n                           z Bankiem Pekao S.A. aneks do solidarnej umowy o wielocelowy limit kredytowy Umbrella\n                           zwi\u0119kszaj\u0105cy warto\u015b\u0107 umowy z 217.000,00 tys. z\u0142 do 267.000,00 tys. z\u0142. W ramach limitu zosta\u0142 zwi\u0119kszony \u0142\u0105czny limit dla gwarancji bankowych ze 140 mln\n                           do 190 mln z\u0142.Bank nie ustali\u0142 limitu dla poszczeg\u00f3lnych podmiot\u00f3w. Warunki cenowe, formy zabezpiecze\u0144, warunki korzystania z umowy ustalone dla REMAK\n                           S.A. nie uleg\u0142y zmianie.Niniejsza umowa uznana zosta\u0142a za znacz\u0105c\u0105 z uwagi na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-06-26"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ w Opolu przekazuje do wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy\n                           obecnych i posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym\n                           Zgromadzeniu Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w Opolu w dniu 12 czerwca 2017\n                           roku.",
        "date": "2017-06-14"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 12 czerwca 2017 roku Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Pana Paw\u0142a Skowro\u0144skiego\n                           w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Emitenta.W za\u0142\u0105czeniu Emitent przekazuje \u017cyciorys Pana Paw\u0142a Skowro\u0144skiego z  o\u015bwiadczeniem.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22_ Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim _Dz. U. nr 33 poz. 259\n                           z 2009 r",
        "date": "2017-06-12"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d Remak S.A. podaje do wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y podj\u0119tej przez Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy Remak S.A. w dniu 12 czerwca 2017 roku.Podstawa prawna:\u00a7 38 ust.1 pkt 7 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego 2009 roku w sprawie\n                           informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w papier\u00f3w warto\u015bciowych\n                           oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych przepisami prawa pa\u0144stwa\n                           nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2017-06-12"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 6 czerwca 2017 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki dokona\u0142a wyboru firmy UHY ECA Audyt Sp. z o.o. Sp.k. z siedzib\u0105 w Krakowie\n                           przy ul. Moniuszki 50, wpisanej do rejestru KIBR pod numerem ewidencyjnym 3115, jako\n                           podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowych Emitenta.  Wyb\u00f3r nast\u0105pi\u0142\n                           zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami. Umowa z audytorem b\u0119dzie zawarta na przegl\u0105d\n                           sprawozdania finansowego Sp\u00f3\u0142ki za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku oraz badanie sprawozdania\n                           finansowego roku obrotowego 2017.REMAK S.A. nie korzysta\u0142 wcze\u015bniej z us\u0142ug tej firmy.",
        "date": "2017-06-07"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projektu uchwa\u0142y Nadzwyczajnego Walnego\n                           Zgromadzenia Akcjonariuszy REMAK S.A., kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 12 czerwca 2017 roku",
        "date": "2017-05-11"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 12 czerwca\n                           2017 roku na godzin\u0119 12.00 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy REMAK\n                           S.A.Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-05-11"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym do Sp\u00f3\u0142ki wp\u0142yn\u0119\u0142a rezygnacja\n                           Pana Tadeusza Weneckiego z pe\u0142nienia funkcji cz\u0142onka Rady Nadzorczej z dniem 28 kwietnia\n                           2017 roku.Przyczyna rezygnacji nie zosta\u0142a podana.",
        "date": "2017-04-28"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 1/2017, Zarz\u0105d REMAK S.A. podaje do wiadomo\u015bci,\n                           \u017c\u0119 w dniu 12 kwietnia 2017 roku powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c zosta\u0142a podpisana umowa, kt\u00f3rej\n                           stronami s\u0105: Budimex S.A., T\u0117cnicas Reunidas S.A. \u2013 Tur\u00f3w Sp\u00f3\u0142ka Cywilna jako Zamawiaj\u0105cy\n                           i REMAK SA jako Wykonawca.Przedmiotem umowy jest monta\u017c cz\u0119\u015bci ci\u015bnieniowej kot\u0142a \u2013 Pakiet 1 w Elektrowni Tur\u00f3w.\n                           \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 kontraktu wynosi 49.186,04 tys. z\u0142.Okres prac monta\u017cowych przewidziany jest od maja 2017 roku do lutego 2019 roku.Suma wszystkich kar umownych za op\u00f3\u017anienie nie mo\u017ce przekroczy\u0107 11% wynagrodzenia\n                           umownego netto.Jednocze\u015bnie informujemy, i\u017c w okresie ostatnich 12 miesi\u0119cy REMAK SA podpisa\u0142 umowy\n                           z Budimex S.A., T\u0117cnicas Reunidas S.A. \u2013 Tur\u00f3w Sp\u00f3\u0142ka Cywilna na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 52.164,04\n                           z\u0142.",
        "date": "2017-04-12"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK SA w Opolu przekazuje do wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy obecnych i posiadaj\u0105cych\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w Opolu w dniu 4 kwietnia 2017 roku.",
        "date": "2017-04-04"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. informuje, \u017ce decyzj\u0105 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy\n                           z dnia 4 kwietnia 2017 wybrano w sk\u0142ad Rady Nadzorczej nowej kadencji:1. Tadeusza Chmielniaka2. Tadeusza Weneckiego3. Wojciecha Nowaka4. Sebastiana DurkaW za\u0142\u0105czeniu \u017cyciorysy cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej.Rada Nadzorcza REMAK S.A. sk\u0142ada si\u0119 z 5 cz\u0142onk\u00f3w.Pan Robert So\u0142ek wybrany w dniu 26 stycznia 2017 roku przez Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie\n                           Akcjonariuszy REMAK S.A. ma aktualnie trwaj\u0105c\u0105 kadencj\u0119.",
        "date": "2017-04-04"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK SA podaje do wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy REMAK S.A. w dniu 4 kwietnia 2017 roku.",
        "date": "2017-04-04"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki REMAK SA przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy REMAK SA, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 04 kwietnia\n                           2017 roku.",
        "date": "2017-03-07"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK SA przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 04 kwietnia\n                           2017 roku na godz. 12.00 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjomariuszy REMAK SA.\n                           Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2017-03-07"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 27 lutego 2017 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu z dniem 1 marca 2017 roku Pana Mariusza Zawisz\u0119\n                           do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du - Wiceprezesa Zarz\u0105du REMAK S.A.. Pan Mariusza Zawisza jest absolwentem Wydzia\u0142u Ekonomii Uniwersytetu Marii Curie-Sk\u0142odowskiej\n                           w Lublinie. W 2000 r. uzyska\u0142 tytu\u0142 Master of Business Administration na University\n                           of Central Lancashire. Uko\u0144czy\u0142 studia podyplomowe z zakresu Rachunkowo\u015bci Zarz\u0105dczej\n                           i Kontrolingu oraz studia podyplomowe na kierunku Mi\u0119dzynarodowych Standard\u00f3w Rachunkowo\u015bci\n                           w WSPiZ im. Leona Ko\u017ami\u0144skiego w Warszawie.Pan Mariusza Zawisza pe\u0142ni\u0142 funkcje kierownicze w Zak\u0142adach Remontowych Energetyki\n                           Lublin S.A, i w notowanych na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych Lubelskich Zak\u0142adach\n                           Przemys\u0142u Sk\u00f3rzanego Protektor S.A.. W okresie 2001-2004 by\u0142 dyrektorem finansowym\n                           i cz\u0142onkiem zarz\u0105du w gie\u0142dowej sp\u00f3\u0142ce Instal Lublin S.A.. W latach 2004 \u2013 2006 by\u0142\n                           cz\u0142onkiem zarz\u0105du MPWiK S.A. w Warszawie odpowiedzialnym za sprawy ekonomiczno-finansowe.\n                           Nast\u0119pnie -  w latach 2006-2007 \u2013 by\u0142 cz\u0142onkiem zarz\u0105du, dyrektorem ds. Ekonomii i\n                           Finans\u00f3w oraz prezesem  zarz\u0105du  Lubelskich Zak\u0142ad\u00f3w  Energetycznych LUBZEL S.A..\n                           Od lipca 2007 r. do sierpnia 2010 r. pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 prezesa zarz\u0105du PGE Dystrybucja\n                           Lubzel sp\u00f3\u0142ka z o. o, a nast\u0119pnie  do ko\u0144ca grudnia 2013 r. by\u0142 prezesem zarz\u0105du PGE\n                           Dystrybucja S.A. \u2013 najwi\u0119kszego Operatora Systemu Dystrybucyjnego w Polsce. Od stycznia\n                           2014 roku  do grudnia 2015 roku by\u0142 prezesem zarz\u0105du PGNIG S.A. \u2013 jednej z najwi\u0119kszych\n                           w Polsce  sp\u00f3\u0142ek notowanych na GPW. W ostatnim okresie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z Quadrat Partners\n                           sp. z o. o. na pozycji dyrektora ds. projekt\u00f3w restrukturyzacyjnych i prowadzi\u0142 w\u0142asn\u0105\n                           dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 w zakresie doradztwa gospodarczego. Pracowa\u0142 w  radach nadzorczych sp\u00f3\u0142ek: Elektrociep\u0142ownia Lublin Wrotk\u00f3w, , EPC S.A\n                           w Warszawie, Exatel S.A., PGE Systemy S.A., Gaz Trading S.A. i Europolgaz S.A. a aktualnie\n                           jest cz\u0142onkiem rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki Energia dla Firm S.A. W latach 2014-2015 przewodniczy\u0142\n                           radzie dyrektor\u00f3w PGNIG Upstream International.Pan Mariusza Zawisza o\u015bwiadczy\u0142, i\u017c nie wykonuje dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku\n                           do dzia\u0142alno\u015bci wykonywanej w Sp\u00f3\u0142ce, nie jest wsp\u00f3lnikiem konkurencyjnej sp\u00f3\u0142ki cywilnej\n                           lub osobowej, nie jest te\u017c cz\u0142onkiem organ\u00f3w konkurencyjnych sp\u00f3\u0142ek kapita\u0142owych,\n                           a tak\u017ce nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych prowadzonym na podstawie\n                           ustawy o KRS.",
        "date": "2017-02-27"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _,,Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 27 lutego 2017 roku Sp\u00f3\u0142ka otrzyma\u0142a\n                           zawiadomienie Pani Gabrieli Cebuli o rezygnacji z funkcji cz\u0142onka Zarz\u0105du REMAK S.A.\n                           z dniem 28 lutego 2017 roku. Rezygnacja jest podyktowana wzgl\u0119dami osobistymi.",
        "date": "2017-02-27"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d Remak S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce uwzgl\u0119dniaj\u0105c art.69\n                           ust. 2 pkt. 1 lit.a ustawy z dnia 29 lipca 2005 roku o ofercie publicznej i warunkach\n                           wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach\n                           publicznych _tekst jedn. Dz.U. z 2016 r. poz 1639_, otrzyma\u0142 w dniu 16 lutego 2017\n                           roku zawiadomienie od Legg Mason Parasol Fundusz Inwestycyjny Otwarty i Legg Mason\n                           Senior Fundusz Inwestycyjny Otwarty _\"Fundusze\"_ o zbyciu akcji sp\u00f3\u0142ki Remak S.A..Fundusze poinformowa\u0142y, i\u017c w dniu 10 lutego 2017 roku przeprowadzono transakcj\u0119 sprzeda\u017cy\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki Remak S.A. co wp\u0142ywa na zmian\u0119 udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Przed dniem przeprowadzenia transakcji na rachunkach Funduszy znajdowa\u0142o si\u0119 363.344\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 12,11% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki uprawniaj\u0105cych\n                           do 363.344 g\u0142os\u00f3w z tych akcji, co stanowi\u0142o 12,11% na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Na moment przekazania niniejeszego zawiadomienia na rachunkach Funduszy znajduje si\u0119\n                           361.321 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 12,04% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki uprawniaj\u0105cych\n                           do 361.321 g\u0142os\u00f3w z tych akcji, co stanowi 12,04% oglnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2017-02-16"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK SA w Opolu przekazuje do wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy obecnych i posiadaj\u0105cych\n                           co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniu Akcjonariuszy\n                           Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w Opolu w dniu 26 stycznia 2017 roku.",
        "date": "2017-01-26"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A._\"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 26 stycznia 2017 roku Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy podj\u0119to uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Pana Roberta So\u0142ek w\n                           sk\u0142ad Rady Nadzorczej Emitenta.Pan Robert So\u0142ek \u2013 urodzony w 1968 roku \u2013 w 1996 roku uko\u0144czy\u0142 Uniwersytet Marii Curie-Sk\u0142odowskiej\n                           w Lublinie, Wydzia\u0142 Prawa, Studia Magisterskie, w 1998 roku uko\u0144czy\u0142 Podyplomowe Studia\n                           Mened\u017cerskie na Uniwersytecie Marii Curie-Sk\u0142odowskiej w Lublinie, 2000 roku uko\u0144czy\u0142\n                           Studia Podyplomowe Wycena Nieruchomo\u015bci w Wy\u017cszej Szkole Handlu i Finans\u00f3w Mi\u0119dzynarodowych.\n                           W 2004 roku uzyska\u0142 tytu\u0142 MBA na Uniwersytecie Ekonomicznym w Krakowie & Stockholm\n                           University of Business.Przebieg pracy zawodowej:wrzesie\u0144  2016 \u2013 nadal - Telewizja Polska S.A., Zast\u0119pca Dyrektora ds. Korporacyjnych,marzec 2016 \u2013 czerwiec 2016 - PGE Obr\u00f3t S.A., Wiceprezes Zarz\u0105du ds. Handlowych,listopad 2012 \u2013 czerwiec 2016 - PKS w Rzeszowie S.A., Cz\u0142onek Zarz\u0105du,czerwiec 2011 \u2013 listopad 2012 - PKS w Kro\u015bnie S.A., Prezes Zarz\u0105du,1996 \u2013 2001, kwiecie\u0144 2006 \u2013 marzec 2011 - RUCH S.A.,  Cz\u0142onek Zarz\u0105du, Doradca Zarz\u0105du,\n                           Dyrektor Regionu, Oddzia\u0142u, Zespo\u0142u,marzec 2007 \u2013 pa\u017adziernik 2008 - Uzdrowisko \"Kopalnia Soli Bochnia\" Sp. z o.o., Wiceprezes\n                           Zarz\u0105du,wrzesie\u0144 2006 \u2013 stycze\u0144 2008 - Przedsi\u0119biorstwo Pa\u0144stwowe \"Kopalnia Soli w Bochni\"\n                           w Likwidacji, Likwidator,listopad 2004 \u2013 kwiecie\u0144 2006 - Konsalnet S.A.,  Dyrektor Biura w Rzeszowie,listopad 2001 \u2013 czerwiec 2003 - Przedsi\u0119biorstwo Budownictwa Przemys\u0142owego i Og\u00f3lnego\n                           Resbud S.A., Prezes Zarz\u0105du-Dyrektor Naczelny.Pan Robert So\u0142ek nie prowadzi dzia\u0142alno\u015bci konkurencyjnej w stosunku do Emitenta,\n                           nie jest wsp\u00f3lnikiem sp\u00f3\u0142ki osobowej ani kapita\u0142owej, nie jestem cz\u0142onkiem organu\n                           w \u017cadnej sp\u00f3\u0142ce osobowej lub kapita\u0142owe, ani nie figuruje w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w Niewyp\u0142acalnych\n                           prowadzonym na podstawie ustawy o Krajowym Rejestrze S\u0105dowym.",
        "date": "2017-01-26"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d Remak S.A. podaje do wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y podj\u0119tej przez Nadzwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy Remak SA w dniu 26 stycznia 2017 roku.",
        "date": "2017-01-26"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki REMAK SA podaje do wiadomo\u015bci daty przekazania raport\u00f3w okresowych w\n                           roku obrotowym 2017:I.RAPORTY KWARTALNERaport za IV kwarta\u0142 2016 roku - zgodnie z \u00a7101 ust.2 Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie publikowa\u0107\n                           raportu za IV kwarta\u0142Raport za I kwarta\u0142 2017 roku - 28 kwietnia 2017 rokuRaport za II kwarta\u0142 2017 roku - zgodnie z \u00a7101 ust.2 Sp\u00f3\u0142ka nie ma obowi\u0105zku przekazywania\n                           raportu za II kwarta\u0142 Raport za III kwarta\u0142 2017 roku - 30 pa\u017adziernika 2017 rokuII. RAPORT P\u00d3\u0141ROCZNY za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku - 18 sierpie\u0144 2017 rokuIII. RAPORT ROCZNY za 2016 roku - 24 luty 2017 roku",
        "date": "2017-01-19"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 22/2018, Zarz\u0105d Remak S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje\n                           o podpisaniu w dniu 14 grudnia 2018 roku aneksu do kontraktu z Mitsubishi Hitachi\n                           Power Systems Europe GmbH na kompletn\u0105 wymian\u0119 element\u00f3w ci\u015bnieniowych kot\u0142a w Elektrowni\n                           Datteln w Niemczech.Kwota aneksu wynosi 1.150 tys. EUR _tj. r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 4.947,42 tys PLN_.Przedmiotem aneksu jest poszerzenie zakresu prac.Pozosta\u0142e warunki kontraktu pozostaj\u0105 bez zmian.Zdarzenie uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-12-14"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy obecnych\n                           i posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Nadwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w Opolu w dniu 11 grudnia 2018 roku.",
        "date": "2018-12-11"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu 11 grudnia 2018 roku Nadzwyczajne\n                           Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Pana Bogdana Serwatk\u0119,\n                           Pana Jana Krzemi\u0144skiego i Pana Macieja Ba\u0142azi\u0144skiego w sk\u0142ad Rady Nadzorczej Sp\u00f3\u0142ki.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje \u017cyciorysy z o\u015bwiadczeniami powo\u0142anych os\u00f3b.",
        "date": "2018-12-11"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d Remak S.A. podaje do wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Nazwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy Remak S.A. w dniu 11 grudnia 2018 roku.",
        "date": "2018-12-11"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 39/2017 Zarz\u0105d REMAK S.A.  _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_,  informuje,\n                           i\u017c Sp\u00f3\u0142ka wraz siedmioma  podmiotami Grupy Zarmen w dniu 29 listopada  2018  roku\n                           podpisa\u0142a z Bankiem Pekao S.A. aneks do solidarnej umowy o wielocelowy limit kredytowy\n                           Umbrella przed\u0142u\u017caj\u0105cy termin wa\u017cno\u015bci umowy do 31 pa\u017adziernika 2019 roku.Dost\u0119pne limity dla Remak S.A.\u2022         kredyt w rachunku bie\u017c\u0105cym do max kwoty 25 mln z\u0142,\u2022         kredyt obrotowy dla wszystkich podmiot\u00f3w do \u0142\u0105cznej kwoty 24 mln z\u0142,\u2022         limit \u0142\u0105czny gwarancji i akredytyw w kwocie 180 mln z\u0142Formy zabezpiecze\u0144, warunki korzystania z Umowy ustalone dla REMAK S.A. nie uleg\u0142y\n                           zmianie.  Wysoko\u015b\u0107 prowizji  i op\u0142at bankowych zosta\u0142y  wynegocjowane na warunkach\n                           rynkowych.Niniejsza umowa uznana zosta\u0142a za znacz\u0105c\u0105 z uwagi na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla\n                           Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-11-29"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 19/2018, 27/2018 i 29/2018 Sp\u00f3\u0142ka REMAK S.A.\n                           _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym powzi\u0119\u0142a informacj\u0119 o podpisaniu Porozumienia\n                           pomi\u0119dzy Budimex S.A., Tecnicas Reunidas S.A. - Tur\u00f3w sp\u00f3\u0142ka cywilna _,,Budimex\"_\n                           a Remak S.A. dotycz\u0105cego Umowy na monta\u017c cz\u0119\u015bci ci\u015bnieniowej kot\u0142a \u2013 pakiet 3 w Elektrowni\n                           Tur\u00f3w. Celem Porozumienia jest wzajemne rozliczenie Stron po odst\u0105pieniu od Umowy.\n                           Strony Porozumienia postanowi\u0142y, \u017ce za prace wykonane przez Remak S.A. Budimex zap\u0142aci\n                           4,5 mln PLN netto. Jednocze\u015bnie powy\u017csze Porozumienie wyczerpuje wszelkie roszczenia\n                           Stron zwi\u0105zane z wykonaniem Umowy. Strony zrzekaj\u0105 si\u0119 dochodzenia wobec siebie jakichkolwiek\n                           dalszych roszcze\u0144.Zdarzenia zosta\u0142o uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-11-10"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki REMAK SA przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 Nadzwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy REMAK SA, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 11 grudnia\n                           2018 roku.",
        "date": "2018-11-08"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK SA przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 11 grudnia\n                           2018 roku na godz. 12.00 Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjomariuszy REMAK SA.\n                           Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-11-08"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym wp\u0142yn\u0119\u0142y rezygnacje, datowane\n                           na 29 pa\u017adziernika 2018 roku, Pan\u00f3w Adama Rogali, Mariusza Zawiszy, Ryszarda J\u0119drzejczaka\n                           i Paw\u0142a Skowro\u0144skiego z pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej w REMAK S.A. Z\u0142o\u017cone rezygnacje nie zawieraj\u0105 informacji o ich przyczynach.",
        "date": "2018-10-30"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK SA informuje o zmianie terminu przekazania do publicznej wiadomo\u015bci raportu\n                           okresowego za III kwarta\u0142 2018 roku na dzie\u0144 29 listopada 2018 roku.Pierwotna data publikacji tego raportu by\u0142a ustalona na dzie\u0144 30 pa\u017adziernika 2018\n                           roku, zgodnie z informacj\u0105 przekazan\u0105 raportem bie\u017c\u0105cym nr 1/2018 z dnia 4 stycznia\n                           2018 roku.",
        "date": "2018-10-23"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d Remak S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do publicznej wiadomo\u015bci, \u017ce otrzyma\u0142 w dniu 10\n                           pa\u017adziernika 2018 roku poni\u017csze zawiadomienie: Dzia\u0142aj\u0105c w imieniu VALUE Fundusz Inwestycyjny Zamkni\u0119ty z wydzielonym Subfunduszem\n                           1 z siedzib\u0105 w Warszawie, wpisanego do Rejestru Funduszy Inwestycyjnych prowadzonego\n                           przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie, VII Wydzia\u0142 Cywilny Rejestrowy, pod numerem RFI 1339\n                           _dalej zwany \"Funduszem\"_, zarz\u0105dzanego przez AgioFunds Towarzystwo Funduszy Inwestycyjnych\n                           S.A. z siedzib\u0105 w Warszawie wpisane do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru\n                           S\u0105dowego, prowadzonego przez S\u0105d Rejonowy dla m.st. Warszawy w Warszawie, XII Wydzia\u0142\n                           Gospodarczy, pod numerem KRS 0000297821, NIP 1080004399, REGON 1412337 _dalej zwane\n                           \"Towarzystwem\"_, Towarzystwo maj\u0105c na wzgl\u0119dzie obowi\u0105zek okre\u015blony w art. 69 ust.\n                           1 pkt 1 ustawy o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych\n                           do zorganizowanego systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych z dnia 29 lipca 2005\n                           roku _Dz.U. z roku 2016 poz. 1639_ _dalej zwana \"ustaw\u0105 o ofercie\"_ niniejszym zawiadamia,\n                           \u017ce w wyniku transakcji zawartej na rynku regulowanym w dniu 08 pa\u017adziernika 2018 r.\n                           Fundusz naby\u0142 21.058 _s\u0142ownie: dwadzie\u015bcia jeden tysi\u0119cy pi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem_ akcji\n                           sp\u00f3\u0142ki Przedsi\u0119biorstwo Modernizacji Urz\u0105dze\u0144 Energetycznych Remak S.A. z siedzib\u0105\n                           w Warszawie _adres: Al. Witosa 31, 00-710 Warszawa_ _dalej \"Sp\u00f3\u0142ka\"_, w wyniku czego\n                           zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 og\u00f3lna liczba g\u0142os\u00f3w posiadanych przez Fundusz na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki. Przed dokonaniem transakcji Fundusz posiada\u0142 bezpo\u015brednio 147.998 _sto czterdzie\u015bci\n                           siedem tysi\u0119cy dziewi\u0119\u0107set dziewi\u0119\u0107dziesi\u0105t osiem_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych\n                           4,93% kapita\u0142u zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 147.998 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu,\n                           co stanowi 4,93% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Na dzie\u0144 niniejszego zawiadomienia fundusz posiada bezpo\u015brednio 169.056 _sto sze\u015b\u0107dziesi\u0105t\n                           dziewi\u0119\u0107 tysi\u0105ce pi\u0119\u0107dziesi\u0105t sze\u015b\u0107_ akcji Sp\u00f3\u0142ki, reprezentuj\u0105cych 5,63% kapita\u0142u\n                           zak\u0142adowego Sp\u00f3\u0142ki, daj\u0105cych prawo do 169.056 g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu, co stanowi\n                           5,63% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Ponadto w wykonaniu obowi\u0105zku okre\u015blonego w art. 87 ust. 1pkt 2 ustawy o ofercie Fundusz\n                           informuje, \u017ce inne fundusze inwestycyjne zarz\u0105dzane przez Towarzystwo nie posiadaj\u0105\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki.Fundusz nie posiada instrument\u00f3w finansowych, o kt\u00f3rych mowa w art. 69b ust. 1 ustawy\n                           o ofercie.Jednocze\u015bnie w wykonaniu obowi\u0105zku okre\u015blonego w art. 69 ust. 4 pkt 5_ i 6_ ustawy\n                           o ofercie Fundusz informuje, \u017ce nie istniej\u0105 inne podmioty zale\u017cne od Funduszu posiadaj\u0105ce\n                           akcje Sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce osoby, o kt\u00f3rych mowa w art, 87 ust 1 pkt 3_ lit c_ ustawy o\n                           ofercie.",
        "date": "2018-10-11"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2018 i 27/2018 Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, i\u017c w dniu dzisiejszym zapozna\u0142 si\u0119 z pismem, w kt\u00f3rym Budimex S.A., Tecnicas\n                           Reunidas S.A. - Tur\u00f3w sp\u00f3\u0142ka cywilna _,,Budimex\"_, zawiadamia o zastosowaniu kar umownych\n                           w wysoko\u015bci 1.682,70 tys. PLN, kt\u00f3re pobierze z gwarancji dobrego wykonania wystawionej\n                           przez REMAK S.A. Zarz\u0105d REMAK S.A. stoi na stanowisku, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka w \u017caden spos\u00f3b nie ponosi winy za\n                           odst\u0105pienie od Umowy przez Budimex, w zwi\u0105zku z tym nie ma podstaw do naliczania kar.\n                           Jednocze\u015bnie informuje, \u017ce dotychczas REMAK S.A. nie rozliczy\u0142 z Budimex prac wykonanych\n                           na tym zadaniu, kt\u00f3rych wysoko\u015b\u0107 kilkukrotnie przewy\u017csza \u017c\u0105danie Budimex.Zdarzenia zosta\u0142o uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-09-19"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Z dniem 31 sierpnia 2018 roku Pan Marek Serafin z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji i cz\u0142onkostwa\n                           w Zarz\u0105dzie Przedsi\u0119biorstwa Modernizacji Urz\u0105dze\u0144 Energetycznych \"REMAK\" S.A. Nie podano przyczyn rezygnacji.",
        "date": "2018-08-31"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 19/2018 Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           i\u017c w dniu dzisiejszym zapozna\u0142 si\u0119 z pismem z propozycj\u0105 rozliczenia, w kt\u00f3rym Budimex\n                           S.A., Tecnicas Reunidas S.A. - Tur\u00f3w sp\u00f3\u0142ka cywilna _,,Budimex\"_, na podstawie przeprowadzonej\n                           inwentaryzacji, okre\u015bli\u0142 jednostronnie zobowi\u0105zanie wobec REMAK S.A. z tytu\u0142u wykonanych\n                           prac do daty odst\u0105pienia w wysoko\u015bci 6,2 mln PLN oraz przedstawi\u0142 roszczenie wobec\n                           REMAK S.A. w wysoko\u015bci 7,0 mln PLN.Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki analizuje przedmiotowe pismo i poinformuje o dalszych krokach w odr\u0119bnym\n                           raporcie.Zdarzenia zosta\u0142o uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-08-17"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 19 lipca 2018 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 i\u017c z dniem 20 lipca 2018 roku Cz\u0142onek Zarz\u0105du - Prezes Zarz\u0105du\n                           Sp\u00f3\u0142ki Marek Serafin pe\u0142ni\u0142 b\u0119dzie funkcj\u0119 Cz\u0142onka Zarz\u0105du - Wiceprezesa Zarz\u0105du Sp\u00f3\u0142ki\n                           na okres do ko\u0144ca wsp\u00f3lnej kadencji cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du.",
        "date": "2018-07-19"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 19 lipca 2018 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu z dniem 1 wrze\u015bnia 2018 roku Pana Aleksandra Umi\u0144skiego\n                           do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du - Wiceprezesa Zarz\u0105du REMAK S.A. na okres do\n                           ko\u0144ca wsp\u00f3lnej kadencji cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje \u017cyciorys z o\u015bwiadczeniem powo\u0142anej osoby.",
        "date": "2018-07-19"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 19 lipca 2018 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu z dniem 20 lipca 2018 roku Pana Stanis\u0142awa Kalarusa\n                           do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du - Prezesa Zarz\u0105du REMAK S.A. na okres do ko\u0144ca\n                           wsp\u00f3lnej kadencji cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du. W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje \u017cyciorys z o\u015bwiadczeniem powo\u0142anej osoby.",
        "date": "2018-07-19"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raport\u00f3w bie\u017c\u0105cych nr 43/2017 i 20/2018 Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_\n                           informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym podpisana zosta\u0142a umowa zakupu, kt\u00f3rej przedmiotem\n                           jest nabycie przez REMAK S.A. zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa _\"ZCP\"_ Energomonta\u017c\n                           Zach\u00f3d Wroc\u0142aw sp. z o.o. _\"EZW\"_ zwi\u0105zanej z prowadzon\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 remontowo-modernizacyjn\u0105.\n                           REMAK S.A. i EZW s\u0105 podmiotami dzia\u0142aj\u0105cymi w jednej grupie kapita\u0142owej.Cena nabycia ZCP wynosi 44,2 mln PLN.Zgodnie z umow\u0105 p\u0142atno\u015b\u0107 za przedmiot umowy zakupu nast\u0105pi w 4 ratach p\u0142atnych na\n                           koniec kolejnych lat kalendarzowych tj. pierwsza rata p\u0142atna do 31 grudnia 2018 roku,\n                           a ostatnia do 31 grudnia 2021roku.Nabycie zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa Energomonta\u017c Zach\u00f3d Wroc\u0142aw sp. z o.o.\n                           zwi\u0105zanej z prowadzon\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 remontowo-modernizacyjn\u0105 pozwoli na osi\u0105gni\u0119cie\n                           korzy\u015bci wynikaj\u0105cych z efekt\u00f3w synergii oraz zdecydowanie wzmocni potencja\u0142 realizacyjny\n                           Sp\u00f3\u0142ki czyni\u0105c j\u0105 jedn\u0105 z najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek dzia\u0142aj\u0105cych w bran\u017cy.Zdarzenia zosta\u0142o uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-07-18"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Nawi\u0105zuj\u0105c do Raportu bie\u017c\u0105cego nr 18/2018 Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce po spe\u0142nieniu warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych odno\u015bnie ubezpiecze\u0144 i gwarancji kontraktowych\n                           w dniu dzisiejszym podpisa\u0142 potwierdzenie zam\u00f3wienia Mitsubishi Hitachi Power Systems\n                           Europe GmbH dla REMAK S.A. na kompletn\u0105 wymian\u0119 element\u00f3w ci\u015bnieniowych kot\u0142a w Elektrowni\n                           Datteln w Niemczech.Warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia wynosi 23.300.000,00 EUR _r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 100.367.080,00 PLN_.Zako\u0144czenie prac modernizacyjnych kot\u0142a przewidziane jest 31.01.2020 roku.\u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar za nieterminowe wykonanie kontraktu: do 10% warto\u015bci kontraktu.\n                           Zdarzenie uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-07-16"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Z dniem  13 lipca 2018 roku Pan Waldemar Binkowski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji  i\n                           cz\u0142onkostwa w Zarz\u0105dzie Przedsi\u0119biorstwa Modernizacji Urz\u0105dze\u0144 Energetycznych \"REMAK\"\n                           S.A. Nie podano przyczyn rezygnacji.",
        "date": "2018-07-13"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 2 lipca 2018r Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki, w zwi\u0105zku ze z\u0142o\u017conym przez Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki wnioskiem o wyra\u017cenie zgody na zakup\n                           zorganizowanej cz\u0105\u015bci przedsi\u0119biorstwa Energomonta\u017c Zach\u00f3d Wroc\u0142aw sp. z o.o. _\"EZW\"_\n                           - podmiot powi\u0105zany, pozytywnie oceni\u0142a wp\u0142yw takiej transakcji na interes REMAK S.A.\n                           W zwi\u0105zku z powy\u017cszym Rada Nadzorcza wyrazi\u0142a zgod\u0119 na zawarcie z EZW umowy sprzeda\u017cy,\n                           kt\u00f3rej przedmiotem b\u0119dzie nabycie przez REMAK S.A. zorganizowanej cz\u0105\u015bci przedsi\u0119biorstwa\n                           EZW zwi\u0105zanej z prowadzon\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 remontowo-modernizacyjn\u0105.W przypadku zawarcia umowy Sp\u00f3\u0142ka poinformuje o tym w odr\u0119bnym komunikacie.Zdarzenie zosta\u0142o uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-07-03"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 26/2017 Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje,\n                           \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o odst\u0105pieniu przez Budimex S.A., Tecnicas\n                           Reunidas S.A. \u2013 Tur\u00f3w sp\u00f3\u0142ka cywilna _\"Budimex\"_ od Umowy na monta\u017c ruroci\u0105g\u00f3w kot\u0142a\n                           \u2013 Pakiet 3 w ramach budowy nowego bloku energetycznego w Elektrowni Tur\u00f3w o warto\u015bci\n                           11,2 mln PLN. Zarz\u0105d Sp\u00f3\u0142ki analizuje zasadno\u015b\u0107 odst\u0105pienia od Umowy.Jednocze\u015bnie Sp\u00f3\u0142ka informuje, \u017ce na terenie Elektrowni Tur\u00f3w wykonywane s\u0105 dla Budimex\n                           4 inne kontrakty o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 68,4 mln PLN, kt\u00f3rych realizacja przebiega bez\n                           przeszk\u00f3d. Zdarzenia zosta\u0142o uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-06-29"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o\n                           podpisaniu przez Mitsubishi Hitachi Power Systems Europe GmbH kontraktu z REMAK S.A.\n                           na kompletn\u0105 wymian\u0119 element\u00f3w ci\u015bnieniowych kot\u0142a w Elektrowni Datteln w Niemczech.Szacunkowa warto\u015b\u0107 umowy wynosi 100 mln PLN.Sp\u00f3\u0142ka otrzyma zam\u00f3wienie po spe\u0142nieniu warunk\u00f3w zawieszaj\u0105cych dotycz\u0105cych ubezpiecze\u0144\n                           i gwarancji kontraktowych. Szczeg\u00f3\u0142y kontraktu podamy w\u00f3wczas w odr\u0119bnym komunikacie.Zdarzenia zosta\u0142o uznane za istotne ze wzgl\u0119du na jego warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-06-21"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 4 czerwca 2018 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu z dniem 5 czerwca 2018 roku Pana Bogus\u0142awa Mrzyg\u0142oda\n                           do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du - Wiceprezesa Zarz\u0105du REMAK S.A. na okres do\n                           ko\u0144ca wsp\u00f3lnej kadencji cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du.Pan Bogus\u0142aw Mrzyg\u0142\u00f3d jest absolwentem Politechniki \u015al\u0105skiej w Gliwicach, Wydzia\u0142\n                           Mechaniczno-Energetyczny.Pan Bogus\u0142aw Mrzyg\u0142\u00f3d w latach 1974-83 pracowa\u0142 jako g\u0142\u00f3wny specjalista w Wojew\u00f3dzkim\n                           Przedsi\u0119biorstwie Energetyki Cieplnej w Opolu. W latach 1983-86 jako starszy in\u017cynier\n                           budowy w Iraku pracowa\u0142 dla Instalexport. Ponownie w latach 1986-87 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119\n                           g\u0142\u00f3wnego specjalisty w Wojew\u00f3dzkim Przedsi\u0119biorstwie Energetyki Cieplnej w Opolu.\n                           W okresie 1987-89 pracowa\u0142 w Remak Opole, a w latach 1989-90 pracowa\u0142 w Budimeks jako\n                           kierownik budowy dla Thyssen-Krupp w Zjednoczonych Emiratach Arabskich. Od 1990 \u2013\n                           nadal pracuje w Remak S.A., gdzie od 2000r jako Dyrektor ds. handlu i marketingu,\n                           a od 2017r jako zast\u0119pca Dyrektora ds. handlu.W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje o\u015bwiadczenie powo\u0142anej osoby.",
        "date": "2018-06-04"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 10/2018 Zarz\u0105d REMAK S.A._\"Emitent\"_ podaje do\n                           wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym zosta\u0142a podpisana umowa, kt\u00f3rej stronami s\u0105: SUMITOMO\n                           SHI FW Varkaus Finland jako zleceniodawca i REMAK S.A. jako zleceniobiorca.Przedmiotem umowy jest wykonanie monta\u017cu cz\u0119\u015bci mechanicznej kot\u0142a BFB w elektrociep\u0142owni\n                           w Vantaa w Finlandii.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 umowy wynosi 4.590,00 tys. EUR _r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 19.560,29 tys. z\u0142_.Zako\u0144czenie monta\u017cu kot\u0142a przewidziane jest na pa\u017adziernik 2018 roku.Maksymalna wysoko\u015b\u0107 kar za nieterminowe wykonanie kontraktu wynosi 20% warto\u015bci netto\n                           kontraktu.Umowa zosta\u0142a uznana za istotn\u0105 ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-05-14"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 45/2017, Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Emitent\"_ podaje\n                           do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142 informacj\u0119, i\u017c zosta\u0142a podpisana umowa,\n                           kt\u00f3rej stronami s\u0105:  Budimex S.A., T\u0117cnicas Reunidas S.A. \u2013 Tur\u00f3w sp\u00f3\u0142ka cywilna jako\n                           zleceniodawca i REMAK S.A. jako zleceniobiorca.Przedmiotem umowy jest monta\u017c Elektrofiltra w Elektrowni Tur\u00f3w.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 umowy  wynosi 9.999,99 tys. z\u0142.Zadanie realizowane b\u0119dzie do stycznia  2019 roku.Kary umowne w zwi\u0105zku ze zw\u0142ok\u0105 w dotrzymaniu cz\u0119\u015bciowych termin\u00f3w realizacji i niedotrzymania\n                           og\u00f3lnego terminu realizacji nie mog\u0105 przekroczy\u0107 \u0142\u0105cznie 11% wynagrodzenia umownego\n                           netto.Umowa zosta\u0142a uznana za istotn\u0105 ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-05-09"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu 2 maja 2018 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o\n                           zawiadomienie od ESALIENS Senior Fundusz Inwestycyjny Otwarty w trybie art.69 Ustawy\n                           o ofercie publicznej i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego\n                           systemu obrotu oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych, o tre\u015bci jak poni\u017cej:Uwzgl\u0119dniaj\u0105c art. 69 ust.1 pkt 2 ustawy z dnia 29 lipca 2005 r. o ofercie publicznej\n                           i warunkach wprowadzania instrument\u00f3w finansowych do zorganizowanego systemu obrotu\n                           oraz o sp\u00f3\u0142kach publicznych _t.j. Dz.U. z 2018 r. poz. 512_, zwanej dalej \"Ustaw\u0105\"\n                           informujemy, i\u017c w dniu 27 kwietnia 2018 roku przeprowadzono transakcje sprzeda\u017cy akcji\n                           Przedsi\u0119biorstwa Modernizacji Urz\u0105dze\u0144 Energetycznych REMAK S.A., co wp\u0142ywa na zmian\u0119\n                           udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w w Sp\u00f3\u0142ce.Przed dniem przeprowadzenia tych transakcji na rachunku Funduszu znajdowa\u0142o si\u0119 164.052\n                           akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi\u0142o 5,47% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki uprawniaj\u0105cych\n                           do 164.052 g\u0142os\u00f3w z tych akcji, co stanowi\u0142o 5,47% na Walnym Zgromadzeniu Sp\u00f3\u0142ki.Na moment przekazania niniejszego zawiadomienia na rachunku Funduszu znajduje si\u0119\n                           141.170 akcji Sp\u00f3\u0142ki, co stanowi 4,71% udzia\u0142u w kapitale zak\u0142adowym Sp\u00f3\u0142ki uprawniaj\u0105cych\n                           do 141.170 g\u0142os\u00f3w z tych akcji, co stanowi 4,71% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Walnym Zgromadzeniu\n                           Sp\u00f3\u0142ki.Nie wyst\u0119puj\u0105 podmioty zale\u017cne od Funduszu posiadaj\u0105ce akcje Sp\u00f3\u0142ki, jak r\u00f3wnie\u017c nie\n                           wyst\u0119puj\u0105 osoby, o kt\u00f3rych mowa w art.87 ust.1 pkt 3 lit.c Ustawy.W zakresie Funduszu, liczba g\u0142os\u00f3w z akcji, o kt\u00f3rej mowa w art.69 ust. 4 pkt 7  oraz\n                           pkt 8 Ustawy: brak.W zakresie Funduszu, \u0142\u0105czna suma liczby g\u0142os\u00f3w oraz jej procentowy udzia\u0142 w og\u00f3lnej\n                           liczbie g\u0142os\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w art. 69 ust.4 pkt 9 Ustawy, wynosz\u0105 odpowiednio:\n                           164.052 oraz 5,47%.",
        "date": "2018-05-02"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ przekazuje do wiadomo\u015bci wykaz akcjonariuszy obecnych\n                           i posiadaj\u0105cych co najmniej 5% og\u00f3lnej liczby g\u0142os\u00f3w na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu\n                           Akcjonariuszy Sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w Opolu w dniu 22 marca 2018 roku.",
        "date": "2018-03-22"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Emitent\"_ informuje, i\u017c w dniu 22 marca 2018 roku Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu Pana Mariusza Zawisz\u0119 w sk\u0142ad\n                           Rady Nadzorczej Emitenta.W za\u0142\u0105czeniu Emitent przekazuje \u017cyciorys Pana Mariusza Zawiszy z o\u015bwiadczeniem.",
        "date": "2018-03-22"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d Remak S.A. podaje do wiadomo\u015bci tre\u015b\u0107 uchwa\u0142 podj\u0119tych przez Zwyczajne Walne\n                           Zgromadzenie Akcjonariuszy Remak S.A. w dniu 22 marca 2018 roku.",
        "date": "2018-03-22"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Emitent\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 o otrzymaniu decyzji Zarz\u0105du SUMITOMO SHI FW Varkaus Finland o wybraniu\n                           REMAK S.A. na podstawie z\u0142o\u017conej przez REMAK S.A. oferty, na wykonawc\u0119 zadania monta\u017cu\n                           cz\u0119\u015bci mechanicznej kot\u0142a BFB w elektrociep\u0142owni w Vantaa w Finlandii.Warto\u015b\u0107 zlecenia wynosi 4.590,00 tys. EUR _r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 19.330,33 tys. z\u0142_.Ostateczne zako\u0144czenie prac monta\u017cowych przewidziane jest na pa\u017adziernik 2018 roku.Po podpisaniu umowy przez strony Emitent poda szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce tej umowy w odr\u0119bnym\n                           raporcie.Decyzja zosta\u0142a uznana za istotn\u0105 ze wzgl\u0119du na jej znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-03-15"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Emitent\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym podpisa\u0142\n                           list intencyjny, w kt\u00f3rym Budimex S.A., T\u0117cnicas Reunidas S.A. \u2013 Tur\u00f3w Sp\u00f3\u0142ka Cywilna\n                           informuje o podj\u0119ciu decyzji o zleceniu REMAK S.A. monta\u017cu systemu naw\u0119glania - Pakiet\n                           5 w Elektrowni Tur\u00f3w. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 umowy powinna wynosi\u0107 5.656,60 tys. z\u0142.W przypadku podpisania umowy przez strony Emitent poda szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce tej umowy\n                           w odr\u0119bnym raporcie.Zarz\u0105d REMAK S.A. uznaje podpisanie wy\u017cej wymienionego listu intencyjnego za istotne\n                           ze wzgl\u0119du na nowy obszar realizacyjny.",
        "date": "2018-03-15"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Sp\u00f3\u0142ka\"_ informuje, \u017ce w dniu 12 marca 2018 roku Rada Nadzorcza\n                           Sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 o powo\u0142aniu z dniem 23 marca 2018 roku Pana Marka Serafina\n                           do pe\u0142nienia funkcji Cz\u0142onka Zarz\u0105du - Prezesa Zarz\u0105du REMAK S.A.. W za\u0142\u0105czeniu Sp\u00f3\u0142ka przekazuje \u017cyciorys z o\u015bwiadczeniem powo\u0142anej osoby.Podstawa prawna: \u00a7 5 ust. 1 pkt 22 Rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w z dnia 19 lutego\n                           2009 r. w sprawie informacji bie\u017c\u0105cych i okresowych przekazywanych przez emitent\u00f3w\n                           papier\u00f3w warto\u015bciowych oraz warunk\u00f3w uznawania za r\u00f3wnowa\u017cne informacji wymaganych\n                           przepisami prawa pa\u0144stwa nieb\u0119d\u0105cego pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim.",
        "date": "2018-03-12"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki REMAK SA przekazuje w za\u0142\u0105czeniu tre\u015b\u0107 projekt\u00f3w uchwa\u0142 Zwyczajnego\n                           Walnego Zgromadzenia Akcjonariuszy REMAK SA, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 22 marca 2018\n                           roku.",
        "date": "2018-02-22"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK SA przekazuje niniejszym tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia o zwo\u0142aniu na dzie\u0144 22 marca\n                           2018 roku na godz. 12.00 Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Akcjomariuszy REMAK SA.\n                           Tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia zawarta jest w za\u0142\u0105czniku do niniejszego raportu.",
        "date": "2018-02-22"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W dniu 21 lutego 2018 roku Pan Mariusz Zawisza z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji i cz\u0142onkostwa\n                           w Zarz\u0105dzie Przedsi\u0119biorstwa Modernizacji Urz\u0105dze\u0144 Energetycznych \"REMAK\" S.A. z dniem\n                           22 marca 2018 roku.Nie podano przyczyn rezygnacji.",
        "date": "2018-02-21"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A., w nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 1/2018, informuje o zmianie\n                           terminu publikacji rocznego raportu okresowego za 2017 rok. Termin przekazania raportu\n                           rocznego, kt\u00f3ry pierwotnie wyznaczony zosta\u0142 na 27 luty 2018 roku, zostanie przeniesiony\n                           na16 luty 2018 roku.",
        "date": "2018-02-13"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "W nawi\u0105zaniu do raportu bie\u017c\u0105cego nr 2/2018, Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Emitent\"_ podaje\n                           do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142 informacj\u0119 o podpisaniu przez RAFAKO\n                           S.A.  umowy, kt\u00f3rej stronami s\u0105 RAFAKO S.A. \u2013 zleceniodawca i REMAK S.A. - zleceniobiorca.Przedmiotem umowy jest wykonanie prac zwi\u0105zanych z kompletnym  demonta\u017cem cz\u0119\u015bci mechanicznej\n                           i izolacji termicznej oraz kompletnego monta\u017cu cz\u0119\u015bci mechanicznej elektrofiltru nr\n                           9 z przeznaczeniem dla instalacji SCR kot\u0142\u00f3w K9 i K10  w Elektrowni Kozienice.\u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 umowy wynosi 15.500,00 tys. z\u0142. netto.Zadanie realizowane b\u0119dzie do pa\u017adziernika 2018 roku.\u0141\u0105czna wysoko\u015b\u0107 kar za nieterminowe wykonanie kontraktu do 25% warto\u015bci brutto wynagrodzenia\n                           kontraktowego, zap\u0142ata ewentualnych kar umownych  nie wy\u0142\u0105cza uprawnienia zamawiaj\u0105cego\n                           do dochodzenia roszcze\u0144 odszkodowawczych przekraczaj\u0105cych wysoko\u015b\u0107 tych kar.Umowa zosta\u0142a uznana za istotn\u0105 ze wzgl\u0119du na jej warto\u015b\u0107 i znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-02-07"
    },
    {
        "company_name": "REMAK",
        "content": "Zarz\u0105d REMAK S.A. _\"Emitent\"_ podaje do wiadomo\u015bci, \u017ce w dniu dzisiejszym powzi\u0105\u0142\n                           informacj\u0119 o otrzymaniu decyzji Zarz\u0105du RAFAKO S.A. o wybraniu Remak S.A. na wykonawc\u0119\n                           zadania kompletnego demonta\u017cu cz\u0119\u015bci mechanicznej i izolacji termicznej oraz kompletnego\n                           monta\u017cu cz\u0119\u015bci mechanicznej elektrofiltru nr 9 z przeznaczeniem dla bloku nr 9 w Elektrowni\n                           Kozienice.Po podpisaniu umowy przez strony Emitent poda szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce tej umowy w odr\u0119bnym\n                           raporcie.Decyzja  zosta\u0142a uznana za istotn\u0105 ze wzgl\u0119du na jej znaczenie dla Sp\u00f3\u0142ki.",
        "date": "2018-01-10"
    }
]